[
    {
        "title":"La metamorfosis",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Franz Kafka"
        ],
        "publisher":"CASTALIA",
        "publishedDate":"2012-10-01",
        "pageCount":62,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Sabueso de los Baskerville",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Arthur Conan Doyle"
        ],
        "publisher":"Taylor & Francis",
        "publishedDate":"2001-02-14",
        "pageCount":242,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El idiota",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Fi\u00f3dor Dostoievski"
        ],
        "publisher":"e-artnow",
        "publishedDate":"2015-07-22",
        "pageCount":809,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"Ant\u00edgona: Tragedia cl\u00e1sica griega",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "S\u00f3focles,"
        ],
        "publisher":"IberiaLiteratura",
        "publishedDate":"2015-03-31",
        "pageCount":59,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El juguete rabioso",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Roberto Arlt"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-18",
        "pageCount":131,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Otelo",
        "category":[
            "Drama"
        ],
        "authors":[
            "William Shakespeare"
        ],
        "publisher":"iUniverse",
        "publishedDate":"1999-12",
        "pageCount":150,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Principito",
        "category":[
            "Literary Criticism"
        ],
        "authors":[
            "De Saint-Exup\u00e9ry, Antoine"
        ],
        "publisher":"Editorial Multimedia Educativa de S.A. de C.V.",
        "publishedDate":"2019-04-04",
        "pageCount":86,
        "language":"es",
        "price":1.18
    },
    {
        "title":"Don Segundo Sombra",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Ricardo G\u00fciraldes"
        ],
        "publisher":"Linkgua",
        "publishedDate":"2010-08-31",
        "pageCount":164,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Manifiesto comunista",
        "category":[
            "Literary Criticism"
        ],
        "authors":[
            "Karl Marx",
            "Friedrich Engels"
        ],
        "publisher":"Grupo Sin Fronteras SAS",
        "publishedDate":"2022-11-16",
        "pageCount":81,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Dubrosvsky",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Aleksandr Pushkin"
        ],
        "publisher":"Greenbooks editore",
        "publishedDate":"2021-04-06",
        "pageCount":99,
        "language":"es",
        "price":0.2
    },
    {
        "title":"El Conde de Montecristo",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Alexandre Dumas"
        ],
        "publisher":"Lindhardt og Ringhof",
        "publishedDate":"2021-02-16",
        "pageCount":1613,
        "language":"es",
        "price":7.19
    },
    {
        "title":"T\u00edo Vania",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Ant\u00f3n Ch\u00e9jov"
        ],
        "publisher":"IberiaLiteratura",
        "publishedDate":"2015-04-08",
        "pageCount":98,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"EL RETRATO DE DORIAN GRAY",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Oscar Wilde"
        ],
        "publisher":"Lebooks Editora",
        "publishedDate":"2023-05-30",
        "pageCount":328,
        "language":"es",
        "price":0.73
    },
    {
        "title":"Trist\u00e1n e Isolda",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "An\u00f3nimo"
        ],
        "publisher":"Greenbooks editore",
        "publishedDate":"2021-03-04",
        "pageCount":97,
        "language":"es",
        "price":0.2
    },
    {
        "title":"El nacimiento de la tragedia",
        "category":[
            "Literary Collections"
        ],
        "authors":[
            "Friedrich Nietzsche"
        ],
        "publisher":"EDAF",
        "publishedDate":"1998",
        "pageCount":236,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Abad\u00eda de Northanger",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Jane Austen"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-10-19",
        "pageCount":176,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El castillo",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Franz Kafka"
        ],
        "publisher":"Newcomb Livraria Press",
        "publishedDate":"1949",
        "pageCount":160,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Mujercitas",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Louisa May Alcott"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2023-12-04",
        "pageCount":274,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"La Eneida",
        "category":[
            "Literary Collections"
        ],
        "authors":[
            "Virgilio"
        ],
        "publisher":"Century Carroggio",
        "publishedDate":"2024-02-08",
        "pageCount":683,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"El Escarabajo de Oro",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Edgar Allan Poe"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2023-12-18",
        "pageCount":42,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"El signo de los cuatro",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Arthur Conan Doyle"
        ],
        "publisher":"e-artnow",
        "publishedDate":"2013-11-27",
        "pageCount":159,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"El PRINCIPITO",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Antoine de Saint-Exup\u00e9ry"
        ],
        "publisher":"Lebooks Editora",
        "publishedDate":"2022-11-30",
        "pageCount":93,
        "language":"es",
        "price":0.33
    },
    {
        "title":"El retrato de Dorian Gray",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Oscar Wilde"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2023-12-04",
        "pageCount":264,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"La guerra con las salamandras",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Karel Capek"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI Editores M\u00e9xico",
        "publishedDate":"2013-06-20",
        "pageCount":267,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"La hora de la estrella",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Clarice Lispector"
        ],
        "publisher":"Corregidor",
        "publishedDate":"2023-12-15",
        "pageCount":103,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"Cumbres Borrascosas",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Emily Bront\u00eb"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2023-12-30",
        "pageCount":329,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Cartas desde mi molino",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Alphonse Daudet"
        ],
        "publisher":"Library of Alexandria",
        "publishedDate":"2009-01-01",
        "pageCount":122,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"El Matadero",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Esteban Echeverr\u00eda"
        ],
        "publisher":"Eduvim",
        "publishedDate":"2018-04-06",
        "pageCount":66,
        "language":"es",
        "price":2.37
    },
    {
        "title":"Trilog\u00eda de los Tres Cuerpos",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Cixin Liu"
        ],
        "publisher":"NOVA",
        "publishedDate":"2019-11-14",
        "pageCount":2081,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Obras \u2500 Colecci\u00f3n de Herman Melville",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Herman Melville"
        ],
        "publisher":"IberiaLiteratura",
        "publishedDate":"2015-07-08",
        "pageCount":987,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Eugenia Grandet",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Honor\u00e9 de Balzac"
        ],
        "publisher":"Siruela",
        "publishedDate":"2010-09-20",
        "pageCount":293,
        "language":"es",
        "price":10.99
    },
    {
        "title":"Los persas",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Esquilo"
        ],
        "publisher":"Greenbooks editore",
        "publishedDate":"2021-04-06",
        "pageCount":40,
        "language":"es",
        "price":0.2
    },
    {
        "title":"La dama de las camelias (Los mejores cl\u00e1sicos)",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Alexandre Dumas (hijo)"
        ],
        "publisher":"PENGUIN CL\u00c1SICOS",
        "publishedDate":"2017-05-18",
        "pageCount":285,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Los cr\u00edmenes de la calle Morgue",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Edgar Allan Poe"
        ],
        "publisher":"EDAF",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":135,
        "language":"es",
        "price":3.27
    },
    {
        "title":"El yesquero",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Hans Christian Andersen"
        ],
        "publisher":"NoBooks Editorial",
        "publishedDate":"2011-11-01",
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":1.64
    },
    {
        "title":"Rojo y Negro",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Stendhal"
        ],
        "publisher":"IberiaLiteratura",
        "publishedDate":"2015-04-08",
        "pageCount":633,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cumbres borrascosas",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Emily Bront\u00eb"
        ],
        "publisher":"e-artnow",
        "publishedDate":"2015-07-23",
        "pageCount":342,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"Las Aventuras de Sherlock Holmes",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Arthur Conan Doyle",
            "Zeuk Media"
        ],
        "publisher":"Zeuk Media",
        "publishedDate":"2020-03-10",
        "pageCount":582,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El hombre invisible",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "H.G. Wells"
        ],
        "publisher":"PENGUIN CL\u00c1SICOS",
        "publishedDate":"2022-02-24",
        "pageCount":218,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"El viejo y el mar",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Ernest Hemingway"
        ],
        "publisher":"Ediciones Rocinante ",
        "publishedDate":"2020-08-29",
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"El escarabajo de oro",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Edgar Allan Poe"
        ],
        "publisher":"NoBooks Editorial",
        "publishedDate":"2011-11-01",
        "pageCount":26,
        "language":"es",
        "price":1.64
    },
    {
        "title":"El Sue\u00f1o de un Hombre Ridiculo - Dostoievski",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Fi\u00f3dor Dostoievski"
        ],
        "publisher":"Lebooks Editora",
        "publishedDate":"2023-02-27",
        "pageCount":53,
        "language":"es",
        "price":0.47
    },
    {
        "title":"Ana Karenina",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Leon Tolstoi"
        ],
        "publisher":"NoBooks Editorial",
        "publishedDate":"2016-12-01",
        "pageCount":394,
        "language":"es",
        "price":1.64
    },
    {
        "title":"Veinte mil leguas de viaje submarino",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Julio Verne"
        ],
        "publisher":"RBA Libros",
        "publishedDate":"2014-01-24",
        "pageCount":496,
        "language":"es",
        "price":10.99
    },
    {
        "title":"Las aventuras de Huckleberry Finn",
        "category":[
            "Juvenile Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Mark Twain"
        ],
        "publisher":"e-artnow sro",
        "publishedDate":"2014-07-08",
        "pageCount":292,
        "language":"es",
        "price":2.18
    },
    {
        "title":"Eugenia Grandet",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Honor\u00e9 de Balzac"
        ],
        "publisher":"DigiCat",
        "publishedDate":"2023-12-03",
        "pageCount":212,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"El Gato Negro",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Edgar Allan Poe"
        ],
        "publisher":"SAMPI Books",
        "publishedDate":"2024-01-29",
        "pageCount":20,
        "language":"es",
        "price":0.39
    },
    {
        "title":"Las Aventuras de Robinson Crusoe",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Daniel Defoe"
        ],
        "publisher":"DigiCat",
        "publishedDate":"2023-11-27",
        "pageCount":332,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Ni\u00e9tochka Nezv\u00e1nova",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Fi\u00f3dor Dostoyevski"
        ],
        "publisher":"Greenbooks editore",
        "publishedDate":"2016-08-29",
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":0.06
    },
    {
        "title":"Las aventuras de Tom Sawyer",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Mark Twain"
        ],
        "publisher":"e-artnow",
        "publishedDate":"2015-07-10",
        "pageCount":274,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"Casa de Mu\u00f1ecas",
        "category":[
            "Drama"
        ],
        "authors":[
            "Henrik Ibsen"
        ],
        "publisher":"e-artnow",
        "publishedDate":"2013-11-27",
        "pageCount":100,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"El discurso del m\u00e9todo",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Ren\u00e9 Descartes"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-06",
        "pageCount":54,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cumbres borrascosas (Los mejores cl\u00e1sicos)",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Emily Bront\u00eb"
        ],
        "publisher":"PENGUIN CL\u00c1SICOS",
        "publishedDate":"2015-07-02",
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Satiric\u00f3n",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Petronio"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2023-12-18",
        "pageCount":220,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"El Mercader de Venecia",
        "category":[
            "Jews"
        ],
        "authors":[
            "William Shakespeare"
        ],
        "publisher":"iUniverse",
        "publishedDate":"1999-12",
        "pageCount":130,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Nuestra Se\u00f1ora de Par\u00eds (texto completo, con \u00edndice activo)",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Victor Hugo"
        ],
        "publisher":"e-artnow",
        "publishedDate":"2014-03-24",
        "pageCount":704,
        "language":"es",
        "price":2.18
    },
    {
        "title":"La tempestad de nieve",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Alexander Pushkin"
        ],
        "publisher":"DigiCat",
        "publishedDate":"2023-11-28",
        "pageCount":28,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"La Guerra de los Mundos",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "H.G. Wells"
        ],
        "publisher":"LeBooks Editora ",
        "publishedDate":"2017-01-04",
        "pageCount":130,
        "language":"es",
        "price":0.5
    },
    {
        "title":"Odisea (Los mejores cl\u00e1sicos)",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Homero"
        ],
        "publisher":"PENGUIN CL\u00c1SICOS",
        "publishedDate":"2015-06-04",
        "pageCount":321,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Los hijos del capitan Grant en la America del Sur",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Julio Verne"
        ],
        "publisher":"NoBooks Editorial",
        "publishedDate":"2011-11-01",
        "pageCount":214,
        "language":"es",
        "price":1.64
    },
    {
        "title":"Los hijos del capitan Grant en la America del Sur",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Julio Verne"
        ],
        "publisher":"NoBooks Editorial",
        "publishedDate":"2011-11-01",
        "pageCount":214,
        "language":"es",
        "price":1.64
    },
    {
        "title":"La peste",
        "category":null,
        "authors":[
            "Albert Camus"
        ],
        "publisher":"Andres Bello",
        "publishedDate":"1983",
        "pageCount":280,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las alegres comadres Windsor",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "William Shakespeare"
        ],
        "publisher":"Greenbooks editore",
        "publishedDate":"2021-01-25",
        "pageCount":168,
        "language":"es",
        "price":0.18
    },
    {
        "title":"Frankenstein",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Mary Shelley"
        ],
        "publisher":"Paradimage Soluciones SL",
        "publishedDate":"2016-04-16",
        "pageCount":248,
        "language":"es",
        "price":2.18
    },
    {
        "title":"De la Tierra a la Luna",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Julio Verne"
        ],
        "publisher":"SELECTOR",
        "publishedDate":"2005-08-13",
        "pageCount":81,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cuentos de amor, de locura y de muerte",
        "category":null,
        "authors":[
            "Horacio Quiroga"
        ],
        "publisher":"Library of Alexandria",
        "publishedDate":"1969",
        "pageCount":157,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"El Pozo y El Pendulo",
        "category":null,
        "authors":[
            "Edgar Allan Poe"
        ],
        "publisher":"NoBooks Editorial",
        "publishedDate":"2015-11-12",
        "pageCount":34,
        "language":"es",
        "price":1.64
    },
    {
        "title":"Crimen y castigo",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Fiodor Dostoyevsky"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2017-10-31",
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":12.03
    },
    {
        "title":"Fahrenheit 451 (novela gr\u00e1fica)",
        "category":[
            "Comics & Graphic Novels"
        ],
        "authors":[
            "V\u00edctor Santos"
        ],
        "publisher":"Planeta C\u00f3mic",
        "publishedDate":"2023-02-08",
        "pageCount":167,
        "language":"es",
        "price":18.99
    },
    {
        "title":"Moby Dick",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Herman Melville"
        ],
        "publisher":"Mestas Ediciones",
        "publishedDate":"2018-07-02",
        "pageCount":749,
        "language":"es",
        "price":10.94
    },
    {
        "title":"Moby Dick",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Herman Melville"
        ],
        "publisher":"Mestas Ediciones",
        "publishedDate":"2018-07-02",
        "pageCount":749,
        "language":"es",
        "price":10.94
    },
    {
        "title":"Gato negro",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Edgar Allan Poe"
        ],
        "publisher":"NoBooks Editorial",
        "publishedDate":"2011-11-01",
        "pageCount":240,
        "language":"es",
        "price":1.64
    },
    {
        "title":"El libro de la jungla",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Rudyard Kipling"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2003-05-28",
        "pageCount":308,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Frankenstein o el Prometeo moderno",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Mary Shelley",
            "Jenaro Talens"
        ],
        "publisher":"Ed. Universidad de Cantabria",
        "publishedDate":"2022-09-07",
        "pageCount":264,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Historia de dos ciudades",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Charles Dickens"
        ],
        "publisher":"e-artnow",
        "publishedDate":"2017-07-31",
        "pageCount":336,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Los diarios de Ad\u00e1n y Eva",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Mark Twain"
        ],
        "publisher":"Ediciones LEA",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":96,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"La letra escarlata",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Nathaniel Hawthorne"
        ],
        "publisher":"RUTH",
        "publishedDate":"2022-12-07",
        "pageCount":309,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"La pata de mono",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "W.W. Jacobs"
        ],
        "publisher":"IberiaLiteratura",
        "publishedDate":"2015-07-08",
        "pageCount":30,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Sue\u00f1o del Pr\u00edncipe",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Fi\u00f3dor Dostoievski"
        ],
        "publisher":"e-artnow",
        "publishedDate":"2013-07-31",
        "pageCount":188,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"La isla del tesoro",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Robert Louis Stevenson"
        ],
        "publisher":"Ediciones Rialp, S.A.",
        "publishedDate":"2023-09-27",
        "pageCount":250,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La isla del tesoro",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Robert Louis Stevenson"
        ],
        "publisher":"Ediciones Rialp, S.A.",
        "publishedDate":"2023-09-27",
        "pageCount":250,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La isla misteriosa",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Julio Verne"
        ],
        "publisher":"e-artnow",
        "publishedDate":"2014-03-24",
        "pageCount":772,
        "language":"es",
        "price":2.18
    },
    {
        "title":"Un esc\u00e1ndalo en Bohemia",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Arthur Conand Doyle"
        ],
        "publisher":"Greenbooks editore",
        "publishedDate":"2019-12-22",
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":0.12
    },
    {
        "title":"F\u00e1bulas de Esopo",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            ", Esopo"
        ],
        "publisher":"L&PM Editores",
        "publishedDate":"1997-08-01",
        "pageCount":367,
        "language":"pt-BR",
        "price":6.65
    },
    {
        "title":"Los demonios",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Fi\u00f3dor M. Dostoievski"
        ],
        "publisher":"PENGUIN CL\u00c1SICOS",
        "publishedDate":"2019-03-21",
        "pageCount":977,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"El cocodrilo",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Fi\u00f3dor M. Dostoievski"
        ],
        "publisher":"FLASH",
        "publishedDate":"2020-07-20",
        "pageCount":64,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"La Princesa de Cl\u00e8ves",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Madame de Lafayette"
        ],
        "publisher":"RANDOM HOUSE",
        "publishedDate":"2010-09-17",
        "pageCount":147,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Don Juan",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Lord Byron"
        ],
        "publisher":"Lindhardt og Ringhof",
        "publishedDate":"2021-10-19",
        "pageCount":150,
        "language":"es",
        "price":5.43
    },
    {
        "title":"Las mil y una noches",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "An\u00f3nimo"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2014-01-23",
        "pageCount":791,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Madame Bovary",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Gustave Flaubert"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2018-09-17",
        "pageCount":384,
        "language":"es",
        "price":7.65
    },
    {
        "title":"La Princesa de Cl\u00e8ves",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Madame de Lafayette"
        ],
        "publisher":"RANDOM HOUSE",
        "publishedDate":"2010-09-17",
        "pageCount":147,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Don Juan",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Lord Byron"
        ],
        "publisher":"Lindhardt og Ringhof",
        "publishedDate":"2021-10-19",
        "pageCount":150,
        "language":"es",
        "price":5.43
    },
    {
        "title":"Las mil y una noches",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "An\u00f3nimo"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2014-01-23",
        "pageCount":791,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Madame Bovary",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Gustave Flaubert"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2018-09-17",
        "pageCount":384,
        "language":"es",
        "price":7.65
    },
    {
        "title":"Un cuarto propio",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Virginia Woolf",
            "Itziar Hern\u00e1ndez Rodilla"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2022-10-27",
        "pageCount":120,
        "language":"es",
        "price":8.75
    },
    {
        "title":"\u00a1Yo acuso!",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "\u00c9mile Zola"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-12",
        "pageCount":17,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cuentos de mam\u00e1 ganso",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Charles Perrault"
        ],
        "publisher":"Editorial Verbum",
        "publishedDate":"2021-08-02",
        "pageCount":114,
        "language":"es",
        "price":7.66
    },
    {
        "title":"Canci\u00f3n de Navidad",
        "category":[
            "Juvenile Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Charles Dickens"
        ],
        "publisher":"Austral",
        "publishedDate":"2018-10-23",
        "pageCount":206,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"Las manzanas",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Agatha Christie"
        ],
        "publisher":"Booket Argentina",
        "publishedDate":"2023-09-01",
        "pageCount":249,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"El Yo y el Ello",
        "category":[
            "Body, Mind & Spirit"
        ],
        "authors":[
            "Sigmund Freud"
        ],
        "publisher":"FV \u00c9ditions",
        "publishedDate":"2016-06-13",
        "pageCount":52,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Por Los Ojos de Mi Padre",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Franklin Graham"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2018-05",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"\u00c1rboles",
        "category":[
            "Juvenile Nonfiction"
        ],
        "authors":[
            "Precious McKenzie"
        ],
        "publisher":"Mother Nature",
        "publishedDate":"2018",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"\u00a1Mira, Una Medusa! (Look, a Jellyfish!)",
        "category":[
            "Juvenile Nonfiction"
        ],
        "authors":[
            "Tessa Kenan"
        ],
        "publisher":"ediciones Lerner",
        "publishedDate":"2017",
        "pageCount":28,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Gu\u00eda pr\u00e1ctica para abuelos con nietos",
        "category":[
            "Grandparent and child"
        ],
        "authors":[
            "Isabel Ag\u00fcera"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2012",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Gu\u00eda pr\u00e1ctica para abuelos con nietos : estrategias para que los abuelos hagan de la convivencia con sus nietos una experiencia divertida, pedag\u00f3gica y enriquecedora",
        "category":[
            "Grandparent and child"
        ],
        "authors":[
            "Isabel Ag\u00fcera",
            "Isabel Ag\u00fcera Espejo-Saavedra"
        ],
        "publisher":"Almuzara",
        "publishedDate":"2012-04",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Serpientes",
        "category":[
            "Juvenile Nonfiction"
        ],
        "authors":[
            "Darla Duhaime"
        ],
        "publisher":"Reptiles!",
        "publishedDate":"2018",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ecoturismo",
        "category":[
            "Management"
        ],
        "authors":[
            "Luis Hernando Jim\u00e9nez Bulla"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2012",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Nubes",
        "category":[
            "Juvenile Nonfiction"
        ],
        "authors":[
            "Precious McKenzie"
        ],
        "publisher":"Mother Nature",
        "publishedDate":"2018",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Historia de los Estados Unidos",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Captivating History"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2020-05-11",
        "pageCount":130,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Mi Gran Libro de Disney Princesas",
        "category":[
            "Characters and characteristics in motion pictures"
        ],
        "authors":[
            "Eleanor Rose"
        ],
        "publisher":"DK Children",
        "publishedDate":"2017-10-24",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Il\u00edada",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Homero"
        ],
        "publisher":"Editorial Pueblo y Educaci\u00f3n",
        "publishedDate":"2022-11-15",
        "pageCount":398,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"El juego y el jugar en el jard\u00edn maternal",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Diana Urcola",
            "M\u00f3nica Kac",
            "Mar\u00eda Ren\u00e9e Candia"
        ],
        "publisher":"Noveduc",
        "publishedDate":"2020-04-01",
        "pageCount":96,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"El gran Gatsby",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Francis Scott Fitzgerald"
        ],
        "publisher":"Panamericana Editorial",
        "publishedDate":"2022-06-03",
        "pageCount":260,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Fausto I y II",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Johan Wolfgang von Goethe"
        ],
        "publisher":"Editorial Verbum",
        "publishedDate":"2020-05-22",
        "pageCount":393,
        "language":"es",
        "price":8.76
    },
    {
        "title":"Cumbres borrascosas",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Emily Bronte"
        ],
        "publisher":"Panamericana Editorial",
        "publishedDate":"2024-02-14",
        "pageCount":435,
        "language":"es",
        "price":11.99
    },
    {
        "title":"Perspectivas sobre las sociedades estatales antiguas",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Marcelo Campagno",
            "F\u00e9lix A. Acuto",
            "Augusto Gayubas"
        ],
        "publisher":"Mi\u00f1o y D\u00e1vila",
        "publishedDate":"2024-01-15",
        "pageCount":347,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Historia del Arte de la Antig\u00fcedad",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Johan Joachim Winckelmann"
        ],
        "publisher":"La Esfera de los Libros",
        "publishedDate":"2023-10-11",
        "pageCount":392,
        "language":"es",
        "price":12.03
    },
    {
        "title":"La m\u00e1quina del tiempo",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Herbert George Wells"
        ],
        "publisher":"Panamericana Editorial",
        "publishedDate":"2024-02-07",
        "pageCount":145,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"El maravilloso Mago de Oz",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Lyman Frank Baum"
        ],
        "publisher":"Panamericana Editorial",
        "publishedDate":"2024-01-26",
        "pageCount":206,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"La llamada de Cthulhu",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Phillips Lovecraft Howard"
        ],
        "publisher":"Panamericana Editorial",
        "publishedDate":"2023-08-23",
        "pageCount":231,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"La llamada de Cthulhu",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Phillips Lovecraft Howard"
        ],
        "publisher":"Panamericana Editorial",
        "publishedDate":"2023-08-23",
        "pageCount":231,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Vidas de los m\u00e1s excelentes pintores, escultores y arquitectos",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Giorgio Vasari"
        ],
        "publisher":"Oc\u00e9ano",
        "publishedDate":"2016-09-01",
        "pageCount":380,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"La divina proporci\u00f3n",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Luca Pacioli"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"1991-04-22",
        "pageCount":208,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El museo pictorico, y escala \u00f3ptica ...: Te\u00f3rica de la pintura",
        "category":[
            "Aesthetics"
        ],
        "authors":[
            "Antonio Palomino de Castro y Velasco"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1795",
        "pageCount":438,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Frida Kahlo",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Eli Bartra"
        ],
        "publisher":"Icaria Editorial",
        "publishedDate":"1994",
        "pageCount":144,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Indagaci\u00f3n filos\u00f3fica sobre el origen de nuestras ideas acerca de lo sublime y lo bello",
        "category":[
            "Aesthetics"
        ],
        "authors":[
            "Edmund Burke"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1807",
        "pageCount":294,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El espectador emancipado",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Jacques Ranci\u00e8re"
        ],
        "publisher":"Ediciones Manantial",
        "publishedDate":"2022-09-02",
        "pageCount":173,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"El eternauta",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Solano L\u00f3pez",
            "H.G.Oesterheld"
        ],
        "publisher":"Planeta C\u00f3mic Argentina",
        "publishedDate":"2022-10-01",
        "pageCount":377,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"En la b\u00fasqueda del sentido",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Guillermina Neri",
            "Paola Brussa"
        ],
        "publisher":"Editorial Autores de Argentina",
        "publishedDate":"2022-12-23",
        "pageCount":88,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"El tango se baila en espa\u00f1ol",
        "category":[
            "Foreign Language Study"
        ],
        "authors":[
            "Paula Igel",
            "Parolas Languages"
        ],
        "publisher":"Parolas Languages",
        "publishedDate":"2016-12-31",
        "pageCount":128,
        "language":"es",
        "price":15.28
    },
    {
        "title":"El tango se baila en espa\u00f1ol",
        "category":[
            "Foreign Language Study"
        ],
        "authors":[
            "Paula Igel",
            "Parolas Languages"
        ],
        "publisher":"Parolas Languages",
        "publishedDate":"2016-12-31",
        "pageCount":128,
        "language":"es",
        "price":15.28
    },
    {
        "title":"El abuso de la belleza",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Arthur C. Danto"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2011-07-27",
        "pageCount":288,
        "language":"es",
        "price":14.99
    },
    {
        "title":"Los abor\u00edgenes de la Argentina",
        "category":[
            "Argentina"
        ],
        "authors":[
            "Guillermo Emilio Magrassi"
        ],
        "publisher":"Editorial Galerna",
        "publishedDate":"1987",
        "pageCount":132,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Est\u00e9tica relacional",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Nicolas Bourriaud"
        ],
        "publisher":"Adriana Hidalgo Editora",
        "publishedDate":"2022-01-03",
        "pageCount":132,
        "language":"es",
        "price":10.99
    },
    {
        "title":"El arte como experiencia",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "John Dewey"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2008-04-10",
        "pageCount":440,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La caba\u00f1a del t\u00edo Tom",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Harriet Beecher Stowe"
        ],
        "publisher":"Catedra Ediciones",
        "publishedDate":"1998",
        "pageCount":687,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ars\u00e8ne Lupin - Caballero ladr\u00f3n",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Leblanc Maurice"
        ],
        "publisher":"Panamericana Editorial",
        "publishedDate":"2024-01-26",
        "pageCount":256,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Como el aire que respiramos",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Antonio Monegal"
        ],
        "publisher":"Acantilado",
        "publishedDate":"2022-05-17",
        "pageCount":160,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Renacimiento y Barroco",
        "category":[
            "Architecture"
        ],
        "authors":[
            "Heinrich W\u00f6lfflin"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"1991",
        "pageCount":186,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"De im\u00e1genes tambi\u00e9n se vive",
        "category":[
            "Performing Arts"
        ],
        "authors":[
            "Carlos Saura"
        ],
        "publisher":"TAURUS",
        "publishedDate":"2023-09-07",
        "pageCount":419,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"El arte como experiencia",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "John Dewey"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2008-04-10",
        "pageCount":440,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La caba\u00f1a del t\u00edo Tom",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Harriet Beecher Stowe"
        ],
        "publisher":"Catedra Ediciones",
        "publishedDate":"1998",
        "pageCount":687,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ars\u00e8ne Lupin - Caballero ladr\u00f3n",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Leblanc Maurice"
        ],
        "publisher":"Panamericana Editorial",
        "publishedDate":"2024-01-26",
        "pageCount":256,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Como el aire que respiramos",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Antonio Monegal"
        ],
        "publisher":"Acantilado",
        "publishedDate":"2022-05-17",
        "pageCount":160,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Renacimiento y Barroco",
        "category":[
            "Architecture"
        ],
        "authors":[
            "Heinrich W\u00f6lfflin"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"1991",
        "pageCount":186,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"De im\u00e1genes tambi\u00e9n se vive",
        "category":[
            "Performing Arts"
        ],
        "authors":[
            "Carlos Saura"
        ],
        "publisher":"TAURUS",
        "publishedDate":"2023-09-07",
        "pageCount":419,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Despu\u00e9s del fin del arte",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Editorial Planeta S.A.U."
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2014-04-15",
        "pageCount":554,
        "language":"es",
        "price":14.99
    },
    {
        "title":"Arte y sociedad del Egipto antiguo",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Miguel \u00c1ngel Molinero Polo"
        ],
        "publisher":"Encuentro",
        "publishedDate":"2000-11-28",
        "pageCount":324,
        "language":"es",
        "price":10.94
    },
    {
        "title":"Tratado de armon\u00eda",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Rameau"
        ],
        "publisher":"Dami\u00e1n Calle",
        "publishedDate":"2019-01-01",
        "pageCount":230,
        "language":"es",
        "price":10
    },
    {
        "title":"La luz negra",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Mar\u00eda Gainza"
        ],
        "publisher":"Anagrama",
        "publishedDate":"2018-10-10",
        "pageCount":120,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Arte de la Guerra",
        "category":[
            "Juvenile Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Sun Tzu",
            "Shane Clester"
        ],
        "publisher":"Anaya Multimedia",
        "publishedDate":"2014-11-20",
        "pageCount":90,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Peque\u00f1o \u00d3rganon para el teatro",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Bertolt Brecht"
        ],
        "publisher":"UNAM, Direcci\u00f3n General de Publicaciones y Fomento Editorial",
        "publishedDate":"2020-05-26",
        "pageCount":77,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La invenci\u00f3n del arte",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Larry Shiner"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2014-02-11",
        "pageCount":604,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"La criptolog\u00eda de la enfermedad",
        "category":[
            "Performing Arts"
        ],
        "authors":[
            "Luis Alejandro Barrera Avellaneda"
        ],
        "publisher":"Editorial Pontificia Universidad Javeriana",
        "publishedDate":"2021-04-08",
        "pageCount":451,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Diccionario castellano con las voces de ciencias y artes y sus correspondientes en las tres lenguas francesa, latina \u00e9 italiana: E-O",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Esteban Terreros y Pando (S.I.)"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1787",
        "pageCount":748,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Arte y poes\u00eda",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Martin Heidegger y Samuel Ramos"
        ],
        "publisher":"Fondo de Cultura Economica",
        "publishedDate":"2012-12-03",
        "pageCount":124,
        "language":"es",
        "price":2.88
    },
    {
        "title":"Mona Lisa",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Donald Sassoon"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2007-09-12",
        "pageCount":400,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El arte moderno",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Giulio Carlo Argan"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2004-10-26",
        "pageCount":670,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Gu\u00edas Parram\u00f3n para empezar a pintar. Aer\u00f3grafo",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Equipo Parram\u00f3n Paidotribo"
        ],
        "publisher":"Parram\u00f3n Paidotribo",
        "publishedDate":"2019-11-19",
        "pageCount":273,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Cuando las im\u00e1genes toman posici\u00f3n",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Georges Didi-Huberman"
        ],
        "publisher":"Antonio Machado Libros",
        "publishedDate":"2015-07-20",
        "pageCount":299,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El arte moderno",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Giulio Carlo Argan"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2004-10-26",
        "pageCount":670,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Gu\u00edas Parram\u00f3n para empezar a pintar. Aer\u00f3grafo",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Equipo Parram\u00f3n Paidotribo"
        ],
        "publisher":"Parram\u00f3n Paidotribo",
        "publishedDate":"2019-11-19",
        "pageCount":273,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Cuando las im\u00e1genes toman posici\u00f3n",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Georges Didi-Huberman"
        ],
        "publisher":"Antonio Machado Libros",
        "publishedDate":"2015-07-20",
        "pageCount":299,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Minigu\u00edas Parram\u00f3n: El secreto de los colores",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Equipo Parram\u00f3n Paidotribo"
        ],
        "publisher":"Parram\u00f3n Paidotribo",
        "publishedDate":"2019-06-05",
        "pageCount":203,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"El arte del siglo XIX",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Robert Rosenblum",
            "H. W. Janson"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"1992-10-19",
        "pageCount":660,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Arte de la Guerra",
        "category":null,
        "authors":[
            "S. U. N. TZU"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2019-04-26",
        "pageCount":121,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El caballero de Olmero",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Lope de Vega"
        ],
        "publisher":"Editorial Verbum",
        "publishedDate":"2020-07-03",
        "pageCount":128,
        "language":"es",
        "price":7.66
    },
    {
        "title":"Diccionario Akal de Est\u00e9tica",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Etienne Souriau"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"1998-10-05",
        "pageCount":1089,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Conan el cimerio - La reina de la costa negra",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Robert E. Howard"
        ],
        "publisher":"Lindhardt og Ringhof",
        "publishedDate":"2022-09-02",
        "pageCount":49,
        "language":"es",
        "price":4.4
    },
    {
        "title":"Van Gogh",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Steven Naifeh",
            "Gregory White Smith"
        ],
        "publisher":"TAURUS",
        "publishedDate":"2012-11-21",
        "pageCount":1068,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"La pintura mural prehisp\u00e1nica en M\u00e9xico",
        "category":[
            "Bonampak (M\u00e9xico)"
        ],
        "authors":[
            "Beatriz de la Fuente"
        ],
        "publisher":"UNAM",
        "publishedDate":"1995",
        "pageCount":556,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"L\u00e9xico de los s\u00edmbolos",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Olivier Beigbeder"
        ],
        "publisher":"Encuentro",
        "publishedDate":"1995-03-27",
        "pageCount":440,
        "language":"es",
        "price":10.94
    },
    {
        "title":"LA LUNA Y LOS SEIS PENIQUES",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "W. Somerset Maugham"
        ],
        "publisher":"C.X. Cruz",
        "publishedDate":"2010-08-30",
        "pageCount":164,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"La escultura rom\u00e1nica",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Henri Focillon"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"1987-01-13",
        "pageCount":248,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El ruido eterno",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Alex Ross"
        ],
        "publisher":"Seix Barral",
        "publishedDate":"2016-11-29",
        "pageCount":792,
        "language":"es",
        "price":14.99
    },
    {
        "title":"El gran libro de la figura humana",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Equipo Parram\u00f3n Paidotribo"
        ],
        "publisher":"Parram\u00f3n Paidotribo",
        "publishedDate":"2022-11-24",
        "pageCount":590,
        "language":"es",
        "price":20.99
    },
    {
        "title":"El arte en la Italia del Renacimiento",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "John T. Paoletti",
            "Gary M. Radke"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2003-01-15",
        "pageCount":562,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Historia mundial del arte",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "John Fleming",
            "Hugh Honour"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2004-12-10",
        "pageCount":968,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Arte de la Concentraci\u00f3n: Estrategias para Potenciar Tu Enfoque y Alcanzar el \u00c9xito Acad\u00e9mico",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Ranjot Singh Chahal"
        ],
        "publisher":"Rana Books ",
        "publishedDate":"2023-12-04",
        "pageCount":50,
        "language":"es",
        "price":0.57
    },
    {
        "title":"Los que vuelan",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Carlos Bonilla"
        ],
        "publisher":"epubli",
        "publishedDate":"2021-07-28",
        "pageCount":139,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Arte de la Concentraci\u00f3n: Estrategias para Potenciar Tu Enfoque y Alcanzar el \u00c9xito Acad\u00e9mico",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Ranjot Singh Chahal"
        ],
        "publisher":"Rana Books ",
        "publishedDate":"2023-12-04",
        "pageCount":50,
        "language":"es",
        "price":0.57
    },
    {
        "title":"Los que vuelan",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Carlos Bonilla"
        ],
        "publisher":"epubli",
        "publishedDate":"2021-07-28",
        "pageCount":139,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Camara Lucida",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Roland Barthes"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2009-09-15",
        "pageCount":148,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El affaire Arnolfini",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Jean-Philippe Postel"
        ],
        "publisher":"Acantilado",
        "publishedDate":"2023-06-02",
        "pageCount":254,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"El cine en vivo y sus t\u00e9cnicas",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Francis Ford Coppola"
        ],
        "publisher":"RESERVOIR BOOKS",
        "publishedDate":"2018-04-05",
        "pageCount":161,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"La producci\u00f3n simb\u00f3lica",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "N\u00e9stor Garc\u00eda Canclini"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI",
        "publishedDate":"1979",
        "pageCount":188,
        "language":"es",
        "price":9
    },
    {
        "title":"El Vaticano como nunca te lo hab\u00edan contado",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Javier Mart\u00ednez-Brocal"
        ],
        "publisher":"Editorial Planeta",
        "publishedDate":"2018-06-12",
        "pageCount":321,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Materiales, procedimientos y t\u00e9cnicas pict\u00f3ricas",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Antoni Pedrola i Font"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2004",
        "pageCount":244,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Modos de ver",
        "category":[
            "Juvenile Nonfiction"
        ],
        "authors":[
            "John Berger"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2000",
        "pageCount":180,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Del arte objetual al arte de concepto",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Sim\u00f3n March\u00e1n Fiz"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2012-10-22",
        "pageCount":498,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Del arte objetual al arte de concepto",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Sim\u00f3n March\u00e1n Fiz"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2012-10-22",
        "pageCount":498,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Lo bello y lo siniestro",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Eugenio Tr\u00edas"
        ],
        "publisher":"DEBOLS!LLO",
        "publishedDate":"2011-04-29",
        "pageCount":153,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Historia y An\u00e1lisis de los Personajes en el C\u00f3mic",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Narciso Casas",
            "Narciso Casas Callado"
        ],
        "publisher":"Bubok",
        "publishedDate":"2015-01-22",
        "pageCount":305,
        "language":"es",
        "price":3.73
    },
    {
        "title":"Historia social de la literatura y el arte",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Arnold Hauser"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1957",
        "pageCount":416,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El lenguaje visual",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Mar\u00eda Acaso"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2012-02-24",
        "pageCount":193,
        "language":"es",
        "price":11.99
    },
    {
        "title":"El patito feo",
        "category":null,
        "authors":[
            "Hans Christian Andersen"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2021",
        "pageCount":36,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Aprende a Escribir y a Publicar tu Propio libro",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Jorge Comesa\u00f1a \u00c1lvarez"
        ],
        "publisher":"IT Campus Academy",
        "publishedDate":"2015-09-29",
        "pageCount":113,
        "language":"es",
        "price":3.03
    },
    {
        "title":"Tratado de iconograf\u00eda",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Juan Francisco Esteban Lorente"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"1990-01-01",
        "pageCount":500,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ejercicios Parram\u00f3n. Perspectiva",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Equipo Parram\u00f3n Paidotribo"
        ],
        "publisher":"Parram\u00f3n Paidotribo",
        "publishedDate":"2022-06-20",
        "pageCount":132,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Lecciones de f\u00fatbol. El centro del campo",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Manuel Gandin"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2016-07-15",
        "pageCount":102,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Tratado de iconograf\u00eda",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Juan Francisco Esteban Lorente"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"1990-01-01",
        "pageCount":500,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ejercicios Parram\u00f3n. Perspectiva",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Equipo Parram\u00f3n Paidotribo"
        ],
        "publisher":"Parram\u00f3n Paidotribo",
        "publishedDate":"2022-06-20",
        "pageCount":132,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Lecciones de f\u00fatbol. El centro del campo",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Manuel Gandin"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2016-07-15",
        "pageCount":102,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"La creatividad en las escuelas infantiles",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Claudia Mabel D\u00edaz",
            "Laura Bianchi",
            "Fabrizio Origlio",
            "Ana Mar\u00eda Porstein",
            "Delia Rosa Azzerboni",
            "Jorge Ull\u00faa"
        ],
        "publisher":"Noveduc",
        "publishedDate":"2021-04-01",
        "pageCount":128,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Kamasutra",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Vatsyayana"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2011-07-01",
        "pageCount":256,
        "language":"de",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Pablo Picasso",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Victoria Charles"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2011-07-01",
        "pageCount":160,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"La intuici\u00f3n creadora en el arte y en la poes\u00eda",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Jacques Maritain"
        ],
        "publisher":"Palabra",
        "publishedDate":"2004-11-22",
        "pageCount":580,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El hombre ilustrado",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Ray Bradbury"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2002-09",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Escultura",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Johann Gottfried Herder"
        ],
        "publisher":"Universitat de Val\u00e8ncia",
        "publishedDate":"2006",
        "pageCount":158,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Frida Kahlo",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Frida Kahlo",
            "Hayden Herrera",
            "Victor Zamudio-Taylor"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2007",
        "pageCount":328,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Apology to Apostrophe",
        "category":[
            "Authors, Spanish"
        ],
        "authors":[
            "James D. Fern\u00e1ndez"
        ],
        "publisher":"Duke University Press",
        "publishedDate":"1992",
        "pageCount":204,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"A History of English Autobiography",
        "category":[
            "Literary Criticism"
        ],
        "authors":[
            "Adam Smyth"
        ],
        "publisher":"Cambridge University Press",
        "publishedDate":"2016-04-04",
        "pageCount":455,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Autobiography",
        "category":[
            "Language Arts & Disciplines"
        ],
        "authors":[
            "Linda Anderson"
        ],
        "publisher":"Routledge",
        "publishedDate":"2010-11-30",
        "pageCount":172,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Autobiography ...",
        "category":[
            "Autobiographies"
        ],
        "authors":[
            "George Iles"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1924",
        "pageCount":null,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Vidas de artistas y otras narrativas biogr\u00e1ficas",
        "category":[
            "Juvenile Nonfiction"
        ],
        "authors":[
            "Eva March",
            "Carme Narv\u00e1ez"
        ],
        "publisher":"Edicions Universitat Barcelona",
        "publishedDate":"2013-04-10",
        "pageCount":447,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Biograf\u00edas literarias (1975-1997)",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia. Instituto de Semi\u00f3tica Literaria, Teatral y Nuevas Tecnolog\u00edas. Seminario Internacional",
            "Jos\u00e9 Romera Castillo"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1998",
        "pageCount":660,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Encyclopedia of Life Writing",
        "category":null,
        "authors":[
            "Margaretta Jolly"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2017",
        "pageCount":null,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"The Book of Life",
        "category":[
            "Anthologies"
        ],
        "authors":[
            "Eve Claxton"
        ],
        "publisher":"Ebury Press",
        "publishedDate":"2005",
        "pageCount":0,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las narraciones autobiogr\u00e1ficas puertorrique\u00f1as",
        "category":[
            "Biographical fiction, Puerto Rican"
        ],
        "authors":[
            "Rosa Guzm\u00e1n Merced"
        ],
        "publisher":"University of Puerto Rico Press",
        "publishedDate":"2000",
        "pageCount":268,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Encyclopedia of Life Writing",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Margaretta Jolly",
            "Professor Margaretta Jolly"
        ],
        "publisher":"Routledge",
        "publishedDate":"2013-12-04",
        "pageCount":1141,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"How to Write Your Autobiography",
        "category":[
            "Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Patricia Ann Case"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1977",
        "pageCount":0,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Transculturing Auto/biography",
        "category":[
            "Autobiographical fiction"
        ],
        "authors":[
            "Rosal\u00eda Baena"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2007",
        "pageCount":156,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Acto de presencia",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Sylvia Molloy"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1996",
        "pageCount":316,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"American Autobiography",
        "category":[
            "American literature"
        ],
        "authors":[
            "Rachael McLennan"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2013",
        "pageCount":161,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Writing Your Life",
        "category":[
            "Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Mary Borg"
        ],
        "publisher":"Routledge",
        "publishedDate":"1998",
        "pageCount":0,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El espacio biogr\u00e1fico",
        "category":[
            "Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Leonor Arfuch"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2002",
        "pageCount":282,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"House of Mirrors",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Renee Norman"
        ],
        "publisher":"Peter Lang Incorporated, International Academic Publishers",
        "publishedDate":"2001",
        "pageCount":360,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Auto/biography in Canada",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Julie Rak"
        ],
        "publisher":"Wilfrid Laurier Univ. Press",
        "publishedDate":"2005-05-27",
        "pageCount":275,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Achieving Autobiographical Form",
        "category":[
            "Literary Criticism"
        ],
        "authors":[
            "Nicholas Meihuizen"
        ],
        "publisher":"Brill / Rodopi",
        "publishedDate":"2016-02",
        "pageCount":230,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Writing True Stories",
        "category":[
            "Authorship"
        ],
        "authors":[
            "Patti Miller"
        ],
        "publisher":"Routledge",
        "publishedDate":"2021-03-31",
        "pageCount":352,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"The Routledge Auto Biography Studies Reader",
        "category":[
            "Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Ricia Anne Chansky",
            "Emily Hipchen"
        ],
        "publisher":"Routledge",
        "publishedDate":"2016",
        "pageCount":0,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Bloomsbury Good Reading Guide to Biography & Autobiography",
        "category":[
            "Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Kenneth McLeish",
            "Valerie McLeish"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1991",
        "pageCount":324,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"The International Blue Book (Who's who in the World).",
        "category":[
            "Biography"
        ],
        "authors":[
            "Hyacinthe Ringrose"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1938",
        "pageCount":626,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"I Follow After",
        "category":[
            "Biography"
        ],
        "authors":[
            "Lakshmibai Gokhale Tilak"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1950",
        "pageCount":0,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Subjectivity, Identity, and the Body",
        "category":[
            "Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Sidonie Smith"
        ],
        "publisher":"Books on Demand",
        "publishedDate":"1993-01-01",
        "pageCount":240,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Writing Lives Together",
        "category":[
            "Biography"
        ],
        "authors":[
            "Felicity James",
            "Julian North"
        ],
        "publisher":"Routledge",
        "publishedDate":"2019-03-22",
        "pageCount":158,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cat\u00e1logo comentado de la autobiograf\u00eda espa\u00f1ola, siglos XVIII y XIX",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Fernando Dur\u00e1n L\u00f3pez"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1997",
        "pageCount":410,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Forjadores del mundo moderno",
        "category":[
            "Biography"
        ],
        "authors":[
            "Louis Untermeyer"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1957",
        "pageCount":528,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Above the Throng",
        "category":[
            "Artists"
        ],
        "authors":[
            "Rosalinda L. Orosa"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1980",
        "pageCount":308,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Producci\u00f3n, productividad y crecimiento",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Mir, Pere"
        ],
        "publisher":"Universitat de Lleida",
        "publishedDate":"2003",
        "pageCount":217,
        "language":"es",
        "price":4.93
    },
    {
        "title":"Revista Escuela de Administraci\u00f3n de Negocios",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1992",
        "pageCount":520,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Symmetry and Economic Invariance: An Introduction",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Ryuzo Sato",
            "Rama V. Ramachandran"
        ],
        "publisher":"Springer Science & Business Media",
        "publishedDate":"1997-11-30",
        "pageCount":148,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ensayos sobre econom\u00eda mexicana",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "David Ibarra"
        ],
        "publisher":"Fondo de Cultura Economica",
        "publishedDate":"2012-10-17",
        "pageCount":406,
        "language":"es",
        "price":11.09
    },
    {
        "title":"The Business of Economics",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "John Anderson Kay"
        ],
        "publisher":"Oxford University Press",
        "publishedDate":"1996",
        "pageCount":229,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Protocolo de Kioto y su impacto en las empresas espa\u00f1olas",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "F\u00e9lix Hern\u00e1ndez \u00c1lvarez",
            "Pablo del R\u00edo Gonz\u00e1lez"
        ],
        "publisher":"Editorial CSIC - CSIC Press",
        "publishedDate":"2012-10-29",
        "pageCount":292,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Dictionary of Economics and Business",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Erwin Esser Nemmers"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1978",
        "pageCount":536,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Nuevas tendencias en gesti\u00f3n e innovaci\u00f3n empresarial. Adaptaci\u00f3n a los nuevos escenarios globales y dom\u00e9sticos",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":"ESIC",
        "publishedDate":"2023-08-03",
        "pageCount":700,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cuadernos de econom\u00eda",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2004",
        "pageCount":918,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Evaluaci\u00f3n econ\u00f3mica de medicamentos y tecnolog\u00edas sanitarias:",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Javier Soto \u00c1lvarez"
        ],
        "publisher":"Springer Science & Business Media",
        "publishedDate":"2014-01-10",
        "pageCount":320,
        "language":"es",
        "price":52.42
    },
    {
        "title":"Complex-Valued Modeling in Economics and Finance",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Sergey Svetunkov"
        ],
        "publisher":"Springer Science & Business Media",
        "publishedDate":"2012-12-14",
        "pageCount":330,
        "language":"en",
        "price":153.25
    },
    {
        "title":"Diccionario de negocios",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":[
            "Manuel Urrutia Raola"
        ],
        "publisher":"Editorial Limusa",
        "publishedDate":"2003",
        "pageCount":740,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Marketing en la Sociedad del Conocimiento. Claves para la Pyme.",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Paula Luna Huertas",
            "Francisco Jos\u00e9 Mart\u00ednez L\u00f3pez"
        ],
        "publisher":"Delta Publicaciones",
        "publishedDate":"2007-11",
        "pageCount":261,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Apertura",
        "category":[
            "Argentina"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1997-10",
        "pageCount":594,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Dictionary of Business and Economics",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":[
            "Christine Ammer",
            "Dean S. Ammer"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1984",
        "pageCount":528,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Diccionario biling\u00fce de econom\u00eda y empresa",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Mar\u00eda Lozano Irueste"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1998",
        "pageCount":914,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"The Quarterly Review of Economics and Business",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1991",
        "pageCount":828,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Infotal",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":[
            "Escuela de Administraci\u00f3n de Negocios para Graduados. Centro de Documentaci\u00f3n"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1995",
        "pageCount":590,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Politica econ\u00f3mica del desenvolvimiento de la empresa",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":[
            "Emilio Soldevilla Garc\u00eda"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1967",
        "pageCount":322,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cuadernos de difusi\u00f3n",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1993",
        "pageCount":140,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ad-minister",
        "category":[
            "Antioquia (Colombia : Dept.)"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2007",
        "pageCount":144,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las eficiencias p\u00fablica y privada",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":[
            "Manuel Goll\u00e1s"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1999",
        "pageCount":42,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Spanish/English Business Glossary",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Michael Gorman",
            "Maria-Luisa Henson"
        ],
        "publisher":"Routledge",
        "publishedDate":"2005-12-21",
        "pageCount":182,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Administraci\u00f3n y econom\u00eda UC",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2004",
        "pageCount":258,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Negocios y bancos",
        "category":[
            "Banks and banking"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1993",
        "pageCount":792,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Bolet\u00edn bibliograf\u00edco",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":[
            "Escuela de Administraci\u00f3n de Negocios para Graduados. Biblioteca"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1974",
        "pageCount":608,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Diccionario terminol\u00f3gico de ciencias econ\u00f3micas y empresariales",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":[
            "Emilio-Germ\u00e1n Mu\u00f1iz Castro"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2003",
        "pageCount":1458,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Diccionario de econom\u00eda, finanzas y empresa: English",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":[
            "Guillermo Cabanellas",
            "Eleanor C. Hoague"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2005",
        "pageCount":584,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"INF SEL CENDOC",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":[
            "Escuela de Administraci\u00f3n de Negocios para Graduados. Centro de Documentaci\u00f3n"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1987",
        "pageCount":200,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"De la teor\u00eda est\u00e1tica de la empresa a una teor\u00eda din\u00e1mica, en el marco del pensamiento neocl\u00e1sico",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":[
            "Antonio Lagana Bagnato"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1983",
        "pageCount":158,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cien %.",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1998",
        "pageCount":978,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Revista de IPAE.",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1969",
        "pageCount":434,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Bibliograf\u00eda comentada sobre administraci\u00f3n de negocios y disciplinas conexas",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":[
            "Arnulfo D. Trejo",
            "Erlinda Ch\u00e1vez Barriga"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1967",
        "pageCount":264,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"INF SEL",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":[
            "Escuela de Administraci\u00f3n de Negocios para Graduados. Centro de Documentaci\u00f3n"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1988",
        "pageCount":94,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Contabilidad y administraci\u00f3n",
        "category":[
            "Accounting"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1981",
        "pageCount":1072,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El l\u00e9xico del discurso econ\u00f3mico empresarial",
        "category":[
            "Language Arts & Disciplines"
        ],
        "authors":[
            "Lieve Vangehuchten"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2005",
        "pageCount":806,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Convergencia",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2003",
        "pageCount":430,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Bolet\u00edn econ\u00f3mico",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1983",
        "pageCount":36,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Diccionario de Negocios Oxford",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":[
            "Sinda L\u00f3pez",
            "Donald Watt"
        ],
        "publisher":"Berkley Publishing Group",
        "publishedDate":"2004",
        "pageCount":612,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Revista de ciencias comerciales",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1985",
        "pageCount":190,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Harrap's Spanish and English Business Dictionary",
        "category":[
            "Foreign Language Study"
        ],
        "authors":[
            "Harrap"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2005-07-14",
        "pageCount":680,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Harrap's Business Diccionario",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2004",
        "pageCount":678,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Diccionario Ingl\u00e9s de Negocios, Comercio Y Finanzas",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":[
            "Emilio-Germ\u00e1n Mu\u00f1iz Castro"
        ],
        "publisher":"Psychology Press",
        "publishedDate":"1998",
        "pageCount":1200,
        "language":"un",
        "price":null
    },
    {
        "title":"The Ultimate Business Dictionary",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Perseus Publishing"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2003-05-08",
        "pageCount":674,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El nuevo inversionista",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2006",
        "pageCount":790,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Contacto de uni\u00f3n empresarial",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1997",
        "pageCount":678,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Diccionario terminol\u00f3gico Ingl\u00e9s-Espa\u00f1ol, Espa\u00f1ol-Ingl\u00e9s",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":[
            "Esteban Lluis Franquesa",
            "Emilio Lluis Riera"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1979",
        "pageCount":478,
        "language":"un",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Exito comercial",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":[
            "Michael Scott Doyle",
            "T. Bruce Fryer",
            "Ronald Cere"
        ],
        "publisher":"Heinle & Heinle Publishers",
        "publishedDate":"1997",
        "pageCount":420,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Expansi\u00f3n",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1993",
        "pageCount":856,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Wirtschaft, Gesellschaft, Unternehmen",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":[
            "Wilfried Feldenkirchen",
            "Frauke Sch\u00f6nert-R\u00f6hlk",
            "G\u00fcnther Schulz"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1995",
        "pageCount":734,
        "language":"de",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Nouveau lexique quadrilingue des affaires",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":[
            "Ivan de Renty"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1988",
        "pageCount":744,
        "language":"fr",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Diccionario de Los Negocios Modernos",
        "category":[
            "Business"
        ],
        "authors":[
            "Louis Adams Robb"
        ],
        "publisher":"Washington, D.C., Kramer",
        "publishedDate":"1960",
        "pageCount":630,
        "language":"un",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El lenguaje e Internet",
        "category":[
            "Language Arts & Disciplines"
        ],
        "authors":[
            "David Crystal"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2002-04-11",
        "pageCount":308,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El ordenador y el cerebro",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "John Von Neumann"
        ],
        "publisher":"Antoni Bosch editor",
        "publishedDate":"2022-01-02",
        "pageCount":122,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Creaci\u00f3n de componentes en JavaScript Curso practico",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Pablo E. Fern\u00e1ndez Casado"
        ],
        "publisher":"Ra-Ma Editorial",
        "publishedDate":"2023-08-23",
        "pageCount":155,
        "language":"es",
        "price":10.52
    },
    {
        "title":"Nticx",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Rub\u00e9n Carruego y Esteban Beato"
        ],
        "publisher":"Alpha Editorial",
        "publishedDate":"2013-12-10",
        "pageCount":161,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Blockchain: Aplicaciones y Entendimiento En El Mundo Real",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Wayne Walker"
        ],
        "publisher":"Wayne Walker",
        "publishedDate":"2018-09-22",
        "pageCount":51,
        "language":"es",
        "price":4.57
    },
    {
        "title":"El gran libro de Photoshop",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Eduardo Guarniz Izquierdo"
        ],
        "publisher":"Marcombo",
        "publishedDate":"2023-03-30",
        "pageCount":575,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"ALGORITMOS Y CEREBROS: El Papel de la Inteligencia Artificial en la Sociedad",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Asomoo.Net"
        ],
        "publisher":"Asomoo.Net",
        "publishedDate":"2024-02-28",
        "pageCount":34,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"Artificial",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Mariano Sigman",
            "Santiago Bilinkis"
        ],
        "publisher":"DEBATE",
        "publishedDate":"2023-10-05",
        "pageCount":262,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"El Futuro De La Humanidad",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Felipe Chavarro Polan\u00eda"
        ],
        "publisher":"Felipe chavarro",
        "publishedDate":"2024-02-17",
        "pageCount":173,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Aprende a programar en Python: de cero al infinito",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Silvia Guardati Buemo",
            "Osvaldo Cair\u00f3 Battistutti"
        ],
        "publisher":"Marcombo",
        "publishedDate":"2022-10-19",
        "pageCount":369,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Aprende a programar en Python: de cero al infinito",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Silvia Guardati Buemo",
            "Osvaldo Cair\u00f3 Battistutti"
        ],
        "publisher":"Marcombo",
        "publishedDate":"2022-10-19",
        "pageCount":369,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Todo el mundo miente",
        "category":[
            "Literary Collections"
        ],
        "authors":[
            "Seth Stephens-Davidowitz"
        ],
        "publisher":"Capit\u00e1n Swing Libros",
        "publishedDate":"2019-04-22",
        "pageCount":202,
        "language":"es",
        "price":10.99
    },
    {
        "title":"Arduino. Curso completo. 2a edici\u00f3n",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "DANIEL SCHMIDT"
        ],
        "publisher":"Ediciones de la U",
        "publishedDate":"2023-05-16",
        "pageCount":379,
        "language":"es",
        "price":21.99
    },
    {
        "title":"Antisocial",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Andrew Marantz"
        ],
        "publisher":"CAPIT\u00c1N SWING LIBROS",
        "publishedDate":"2021-01-25",
        "pageCount":566,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"M\u00e9todos Bioestad\u00edsticos",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Luis A. Villarroel del Pino"
        ],
        "publisher":"Alpha Editorial",
        "publishedDate":"2019-10-29",
        "pageCount":334,
        "language":"es",
        "price":14.99
    },
    {
        "title":"Minimalismo digital: Gu\u00eda pr\u00e1ctica",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Juanjo Ramos"
        ],
        "publisher":"XinXii",
        "publishedDate":"2023-02-27",
        "pageCount":45,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Algoritmos: an\u00e1lisis, dise\u00f1o e implementaci\u00f3n",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Luis Humberto Gonz\u00e1lez Guerra",
            "V\u00edctor Manuel de la Cueva Hern\u00e1ndez",
            "Pedro \u00d3scar P\u00e9rez Murueta"
        ],
        "publisher":"Editorial Digital del Tecnol\u00f3gico de Monterrey",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":284,
        "language":"es",
        "price":16.38
    },
    {
        "title":"Internet de las cosas con ESP8266",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Guillermo Sampallo"
        ],
        "publisher":"Marcombo",
        "publishedDate":"2020-08-31",
        "pageCount":230,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Plan social media y community manager",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Juli\u00e1n Marquina-Arenas"
        ],
        "publisher":"Editorial UOC",
        "publishedDate":"2012-11",
        "pageCount":138,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Inteligencia artificial",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "John Adamssen"
        ],
        "publisher":"Efalon Acies",
        "publishedDate":"2020-08-03",
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":0.27
    },
    {
        "title":"Algoritmos: an\u00e1lisis, dise\u00f1o e implementaci\u00f3n",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Luis Humberto Gonz\u00e1lez Guerra",
            "V\u00edctor Manuel de la Cueva Hern\u00e1ndez",
            "Pedro \u00d3scar P\u00e9rez Murueta"
        ],
        "publisher":"Editorial Digital del Tecnol\u00f3gico de Monterrey",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":284,
        "language":"es",
        "price":16.38
    },
    {
        "title":"Internet de las cosas con ESP8266",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Guillermo Sampallo"
        ],
        "publisher":"Marcombo",
        "publishedDate":"2020-08-31",
        "pageCount":230,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Plan social media y community manager",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Juli\u00e1n Marquina-Arenas"
        ],
        "publisher":"Editorial UOC",
        "publishedDate":"2012-11",
        "pageCount":138,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Inteligencia artificial",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "John Adamssen"
        ],
        "publisher":"Efalon Acies",
        "publishedDate":"2020-08-03",
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":0.27
    },
    {
        "title":"Arduino. Gu\u00eda pr\u00e1ctica de fundamentos y simulaci\u00f3n",
        "category":[
            "Arduino (Programmable controller)"
        ],
        "authors":[
            "Eugenio L\u00f3pez Aldea"
        ],
        "publisher":"Ra-Ma Editorial",
        "publishedDate":"2016-03-14",
        "pageCount":246,
        "language":"es",
        "price":9.45
    },
    {
        "title":"M\u00e1quinas como yo",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Ian McEwan"
        ],
        "publisher":"Anagrama",
        "publishedDate":"2019-09-04",
        "pageCount":259,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Inteligencia artificial",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "John Adamssen"
        ],
        "publisher":"Efalon Acies",
        "publishedDate":"2020-08-03",
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":0.26
    },
    {
        "title":"Vida 3.0",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Max Tegmark"
        ],
        "publisher":"TAURUS",
        "publishedDate":"2018-06-07",
        "pageCount":454,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"La vida en la pantalla",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Sherry Turkle"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"1997",
        "pageCount":418,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"C\u00e1lculo Cient\u00edfico con MATLAB y Octave",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "A. Quarteroni",
            "F. Saleri"
        ],
        "publisher":"Springer Science & Business Media",
        "publishedDate":"2007-03-06",
        "pageCount":329,
        "language":"es",
        "price":24.83
    },
    {
        "title":"Electr\u00f3nica b\u00e1sica en automoci\u00f3n",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Daniel Llanes Ruiz"
        ],
        "publisher":"Marcombo",
        "publishedDate":"2022-11-27",
        "pageCount":556,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Innovadores (Innovators-SP)",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Walter Isaacson"
        ],
        "publisher":"Vintage Espanol",
        "publishedDate":"2014-12-02",
        "pageCount":642,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"No-cosas",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Byung-Chul Han"
        ],
        "publisher":"TAURUS",
        "publishedDate":"2021-10-07",
        "pageCount":87,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Programaci\u00f3n Java - Una Gu\u00eda para Principiantes para Aprender Java Paso a Paso",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Troy Dimes"
        ],
        "publisher":"Babelcube Inc.",
        "publishedDate":"2015-06-01",
        "pageCount":145,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"Libertad Financiera con ChatGPT y Prompt Engineering",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Antonio Robinhood"
        ],
        "publisher":"Libros Para Emprendedores Inteligentes",
        "publishedDate":"2024-01-18",
        "pageCount":47,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Tablas din\u00e1micas para todos. Desde simples tablas hasta Power-Pivot",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Olga Maria Stefania Cucaro"
        ],
        "publisher":"Olga Maria stefania Cucaro",
        "publishedDate":"2022-01-09",
        "pageCount":80,
        "language":"es",
        "price":2.04
    },
    {
        "title":"Windows XP para inexpertos",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Oneida L. Hern\u00e1ndez Guerra",
            "Day\u00e1n Mart\u00ednez Chorens"
        ],
        "publisher":"Nuevo Milenio",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"El Arte de la Guerra Aplicada al Marketing",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Jaime Silva Alba"
        ],
        "publisher":"IT Campus Academy",
        "publishedDate":"2016-08-22",
        "pageCount":89,
        "language":"es",
        "price":5.33
    },
    {
        "title":"Dise\u00f1o y construcci\u00f3n de algoritmos",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Alfonso Mancilla Herrera"
        ],
        "publisher":"Ediciones de la U",
        "publishedDate":"2015-01-01",
        "pageCount":476,
        "language":"es",
        "price":13.99
    },
    {
        "title":"Aprende a Programar para Android",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "\u00c1ngel Arias"
        ],
        "publisher":"IT Campus Academy",
        "publishedDate":"2015-08-11",
        "pageCount":199,
        "language":"es",
        "price":6.86
    },
    {
        "title":"Desarrollo de una tienda online con WooCommerce y Storefront",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Jhon Jairo Rinc\u00f3n"
        ],
        "publisher":"Marcombo",
        "publishedDate":"2023-05-31",
        "pageCount":405,
        "language":"es",
        "price":23.99
    },
    {
        "title":"Educomunicaci\u00f3n: m\u00e1s all\u00e1 del 2.0",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Roberto Aparici"
        ],
        "publisher":"Editorial GEDISA",
        "publishedDate":"2011-02-04",
        "pageCount":320,
        "language":"es",
        "price":15.3
    },
    {
        "title":"F\u00f3rmulas DAX para PowerPivot",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Rob Collie"
        ],
        "publisher":"Tickling Keys, Inc.",
        "publishedDate":"2014-04-01",
        "pageCount":257,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Aprende a Programar en R",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Patricia Garc\u00eda Montero"
        ],
        "publisher":"IT Campus Academy",
        "publishedDate":"2016-09-09",
        "pageCount":132,
        "language":"es",
        "price":5.33
    },
    {
        "title":"Google SketchUp Pro 8",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Joao Gaspar"
        ],
        "publisher":"Lulu.com",
        "publishedDate":"2011",
        "pageCount":240,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Computadores para bases de datos. IFCT0310",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Mar\u00eda de la Cruz B\u00e9jar Heredia"
        ],
        "publisher":"IC Editorial",
        "publishedDate":"2015-06-16",
        "pageCount":183,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Google SketchUp Pro 8 paso a paso en espa\u00f1ol",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Jo\u00e3o Gaspar"
        ],
        "publisher":"GetProBooks",
        "publishedDate":"2013-03-10",
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":17.8
    },
    {
        "title":"Estructura y dise\u00f1o de computadores",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "David A. Patterson",
            "John L. Hennessy"
        ],
        "publisher":"Reverte",
        "publishedDate":"2000",
        "pageCount":196,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Programa en VBA (Visual Basic for Applications) - nueva versi\u00f3n",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Olga Maria Stefania Cucaro"
        ],
        "publisher":"Olga Maria stefania Cucaro",
        "publishedDate":"2021-08-11",
        "pageCount":138,
        "language":"es",
        "price":2.66
    },
    {
        "title":"Fundamentos de Redes Inform\u00e1ticas",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Jonathan Rivera Dar\u00edn"
        ],
        "publisher":"IT Campus Academy",
        "publishedDate":"2016-08-22",
        "pageCount":114,
        "language":"es",
        "price":6.09
    },
    {
        "title":"El Proceso de Desarrollo de Software",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Ra\u00fal Noriega Mart\u00ednez  "
        ],
        "publisher":"IT Campus Academy",
        "publishedDate":"2015-06-22",
        "pageCount":144,
        "language":"es",
        "price":3.8
    },
    {
        "title":"Aprende a Escribir y a Publicar tu Propio libro",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Jorge Comesa\u00f1a \u00c1lvarez"
        ],
        "publisher":"IT Campus Academy",
        "publishedDate":"2015-09-29",
        "pageCount":113,
        "language":"es",
        "price":3.03
    },
    {
        "title":"Instalaci\u00f3n y configuraci\u00f3n del software de servidor web. IFCT0509",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Luis Villada Romero"
        ],
        "publisher":"IC Editorial",
        "publishedDate":"2015-11-03",
        "pageCount":380,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"An\u00e1lisis de datos con Power Bi, R-Rstudio y Knime",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Jorge Fernando Betancourt Usc\u00e1tegui",
            "Irma Yolanda Polanco Guzm\u00e1n"
        ],
        "publisher":"Ra-Ma Editorial",
        "publishedDate":"2021-11-15",
        "pageCount":212,
        "language":"es",
        "price":10.52
    },
    {
        "title":"C\u00f3mo escribir textos acad\u00e9micos seg\u00fan normas internacionales",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Francisco, Moreno C",
            "Norma, Marthe Z",
            "Luis Alberto, Rebolledo S"
        ],
        "publisher":"Universidad del Norte",
        "publishedDate":"2017-01-03",
        "pageCount":198,
        "language":"es",
        "price":8.28
    },
    {
        "title":"Aprenda a Dise\u00f1ar un Sitio Web para Su Negocio, Usando WordPress para Principiantes",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Thiago Rivera"
        ],
        "publisher":"Thiago Rivera",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"Din\u00e1mica y pensamiento sist\u00e9mico",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "M\u00e9ndez Giraldo, Germ\u00e1n"
        ],
        "publisher":"Editorial Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas. Editorial UD",
        "publishedDate":"2015-03-01",
        "pageCount":204,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Aprender con big data",
        "category":[
            "Technology & Engineering"
        ],
        "authors":[
            "Viktor Mayer-Sch\u00f6nberger"
        ],
        "publisher":"Turner",
        "publishedDate":"2020-04-29",
        "pageCount":69,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El gran libro de HTML5, CSS3 y Javascript",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Diego Gauchat Juan"
        ],
        "publisher":"Marcombo",
        "publishedDate":"2013-06-01",
        "pageCount":857,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"HACKING & CRACKING",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Hegel Broy de la Cruz "
        ],
        "publisher":"Editorial Macro",
        "publishedDate":"2013-01-01",
        "pageCount":310,
        "language":"es",
        "price":11.99
    },
    {
        "title":"Aprender con big data",
        "category":[
            "Technology & Engineering"
        ],
        "authors":[
            "Viktor Mayer-Sch\u00f6nberger"
        ],
        "publisher":"Turner",
        "publishedDate":"2020-04-29",
        "pageCount":69,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El gran libro de HTML5, CSS3 y Javascript",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Diego Gauchat Juan"
        ],
        "publisher":"Marcombo",
        "publishedDate":"2013-06-01",
        "pageCount":857,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"HACKING & CRACKING",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Hegel Broy de la Cruz "
        ],
        "publisher":"Editorial Macro",
        "publishedDate":"2013-01-01",
        "pageCount":310,
        "language":"es",
        "price":11.99
    },
    {
        "title":"El manifiesto comunista",
        "category":[
            "Communism"
        ],
        "authors":[
            "Karl Marx",
            "Friedrich Engels"
        ],
        "publisher":"Chump Change",
        "publishedDate":"1893-04-04",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Desarrollo y optimizaci\u00f3n de componentes software para tareas administrativas de sistemas. IFCT0609",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Luis Villada Romero"
        ],
        "publisher":"IC Editorial",
        "publishedDate":"2023-11-13",
        "pageCount":377,
        "language":"es",
        "price":12.99
    },
    {
        "title":"Hacks y Tips para Escribir Mejor",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Darell Russell"
        ],
        "publisher":"Darell Russell",
        "publishedDate":"2023-06-16",
        "pageCount":150,
        "language":"es",
        "price":3
    },
    {
        "title":"Curso de Programaci\u00f3n de Apps",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "\u00c1ngel Arias"
        ],
        "publisher":"IT Campus Academy",
        "publishedDate":"2014-09-30",
        "pageCount":663,
        "language":"es",
        "price":10.93
    },
    {
        "title":"Arduino para Principiantes",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Antonio Caicedo Pedrera"
        ],
        "publisher":"IT Campus Academy",
        "publishedDate":"2017-05-04",
        "pageCount":93,
        "language":"es",
        "price":3.8
    },
    {
        "title":"Aprende a Programar en C",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "\u00c1ngel Arias"
        ],
        "publisher":"IT Campus Academy",
        "publishedDate":"2014-02-09",
        "pageCount":212,
        "language":"es",
        "price":4.56
    },
    {
        "title":"Control de Versiones de Software con GIT",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Arturo Paz Arias"
        ],
        "publisher":"IT Campus Academy",
        "publishedDate":"2015-09-29",
        "pageCount":77,
        "language":"es",
        "price":4.56
    },
    {
        "title":"Aprende a Programar en C",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "\u00c1ngel Arias"
        ],
        "publisher":"IT Campus Academy",
        "publishedDate":"2014-02-09",
        "pageCount":212,
        "language":"es",
        "price":4.56
    },
    {
        "title":"Control de Versiones de Software con GIT",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Arturo Paz Arias"
        ],
        "publisher":"IT Campus Academy",
        "publishedDate":"2015-09-29",
        "pageCount":77,
        "language":"es",
        "price":4.56
    },
    {
        "title":"Utilizaci\u00f3n de las bases de datos relacionales en el sistema de gesti\u00f3n y almacenamiento de datos. ADGD0208",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Ester Chicano Tejada"
        ],
        "publisher":"IC Editorial",
        "publishedDate":"2017-10-09",
        "pageCount":347,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Linux Essentials: una gu\u00eda para principiantes del sistema operativo Linux",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Adidas Wilson"
        ],
        "publisher":"Babelcube Inc.",
        "publishedDate":"2019-03-12",
        "pageCount":64,
        "language":"es",
        "price":3.74
    },
    {
        "title":"Fundamentos de Redes de Voz IP",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Oscar Gil Dom\u00ednguez"
        ],
        "publisher":"IT Campus Academy",
        "publishedDate":"2016-09-17",
        "pageCount":109,
        "language":"es",
        "price":3.8
    },
    {
        "title":"Desarrollo y reutilizaci\u00f3n de componentes software y multimedia mediante lenguajes de gui\u00f3n. IFCD0210",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Ra\u00fal Aranda C\u00f3rdoba"
        ],
        "publisher":"IC Editorial",
        "publishedDate":"2015-05-21",
        "pageCount":305,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Curso de Introducci\u00f3n a la Administraci\u00f3n de Bases de Datos",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Miguel \u00c1ngel Ben\u00edtez",
            "\u00c1ngel Arias"
        ],
        "publisher":"IT Campus Academy",
        "publishedDate":"2017-02-06",
        "pageCount":193,
        "language":"es",
        "price":10.93
    },
    {
        "title":"Planificaci\u00f3n de proyectos de implantaci\u00f3n de infraestructuras de redes telem\u00e1ticas. IFCT0410",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Jorge Mora Garc\u00eda"
        ],
        "publisher":"IC Editorial",
        "publishedDate":"2015-10-29",
        "pageCount":338,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Computaci\u00f3n en la nube",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Luis Joyanes"
        ],
        "publisher":"Alpha Editorial",
        "publishedDate":"2012-06-12",
        "pageCount":534,
        "language":"es",
        "price":21.99
    },
    {
        "title":"Los siete h\u00e1bitos de la gente desinformada",
        "category":[
            "Technology & Engineering"
        ],
        "authors":[
            "Marc Argem\u00ed Ballb\u00e9"
        ],
        "publisher":"CONECTA",
        "publishedDate":"2019-06-06",
        "pageCount":184,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Computaci\u00f3n en la nube",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Luis Joyanes"
        ],
        "publisher":"Alpha Editorial",
        "publishedDate":"2012-06-12",
        "pageCount":534,
        "language":"es",
        "price":21.99
    },
    {
        "title":"Los siete h\u00e1bitos de la gente desinformada",
        "category":[
            "Technology & Engineering"
        ],
        "authors":[
            "Marc Argem\u00ed Ballb\u00e9"
        ],
        "publisher":"CONECTA",
        "publishedDate":"2019-06-06",
        "pageCount":184,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"VoIP y Asterisk: redescubriendo la telefon\u00eda",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Julio G\u00f3mez L\u00f3pez",
            "Francisco Gil Montoya"
        ],
        "publisher":"Ra-Ma Editorial",
        "publishedDate":"2008-11-24",
        "pageCount":350,
        "language":"es",
        "price":13.67
    },
    {
        "title":"Selecci\u00f3n, instalaci\u00f3n, configuraci\u00f3n y administraci\u00f3n de los servidores multimedia. IFCT0509",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Enrique Bellido Quintero"
        ],
        "publisher":"IC Editorial",
        "publishedDate":"2015-11-03",
        "pageCount":206,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Administraci\u00f3n de servicios web. Anatom\u00eda del Internet",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Francisco Picado Corao",
            "Mariana P\u00e9rez Vanegas"
        ],
        "publisher":"Marcombo",
        "publishedDate":"2023-02-21",
        "pageCount":359,
        "language":"es",
        "price":14.99
    },
    {
        "title":"Desarrollo de Aplicaciones Metro Style",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "\u00c1ngel Arias "
        ],
        "publisher":"IT Campus Academy",
        "publishedDate":"2014-02-15",
        "pageCount":184,
        "language":"es",
        "price":6.09
    },
    {
        "title":"Sistema operativo, b\u00fasqueda de informaci\u00f3n: internet/intranet y correo electr\u00f3nico. ADGN0210",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Gabriel Carmona Romera"
        ],
        "publisher":"IC Editorial",
        "publishedDate":"2017-10-17",
        "pageCount":158,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Symfony Framework. Desarrollo R\u00e1pido de Aplicaciones Web",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Miguel Torres Hern\u00e1ndez "
        ],
        "publisher":"IT Campus Academy",
        "publishedDate":"2015-04-16",
        "pageCount":108,
        "language":"es",
        "price":3.8
    },
    {
        "title":"Fundamentos de Programaci\u00f3n y Bases de Datos",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "\u00c1ngel Arias"
        ],
        "publisher":"IT Campus Academy",
        "publishedDate":"2016-01-11",
        "pageCount":286,
        "language":"es",
        "price":9.92
    },
    {
        "title":"Dimensionar, instalar y optimizar el hardware. IFCT0510",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Antonio Lu\u00eds Cardador Cabello"
        ],
        "publisher":"IC Editorial",
        "publishedDate":"2015-11-06",
        "pageCount":246,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Dimensionar, instalar y optimizar el hardware. IFCT0510",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Antonio Lu\u00eds Cardador Cabello"
        ],
        "publisher":"IC Editorial",
        "publishedDate":"2015-11-06",
        "pageCount":246,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Pr\u00e1cticas de redes de datos e industriales",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Bonilla Olaya, Jos\u00e9 \u00c9bert"
        ],
        "publisher":"Universidad de la Salle",
        "publishedDate":"2016-08-09",
        "pageCount":136,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Curso de Community Manager",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Miguel \u00c1ngel Florido",
            "Rub\u00e9n M\u00e1\u00f1ez"
        ],
        "publisher":"ANAYA MULTIMEDIA",
        "publishedDate":"2023-10-19",
        "pageCount":314,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El enemigo conoce el sistema",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Marta Peirano"
        ],
        "publisher":"DEBATE",
        "publishedDate":"2019-06-13",
        "pageCount":385,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Introducci\u00f3n a los an\u00e1lisis estad\u00edsticos en R",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Luc\u00eda Amalia Carrasco Ribelles",
            "Javier Mar\u00edn Morales"
        ],
        "publisher":"Marcombo",
        "publishedDate":"2022-10-28",
        "pageCount":290,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Simulaci\u00f3n de circuitos electr\u00f3nicos con OrCAD\u00ae PSpice\u00ae",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Camilo Quint\u00e1ns Gra\u00f1a"
        ],
        "publisher":"Marcombo",
        "publishedDate":"2021-10-05",
        "pageCount":505,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Desarrollo de Software \u00c1gil",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Rub\u00e9n La\u00ednez Fuentes"
        ],
        "publisher":"IT Campus Academy",
        "publishedDate":"2015-12-01",
        "pageCount":143,
        "language":"es",
        "price":6.09
    },
    {
        "title":"Aprende a Programar en MATLAB",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "ROBERTO SILVA ACU\u00d1A"
        ],
        "publisher":"IT Campus Academy",
        "publishedDate":"2016-01-25",
        "pageCount":233,
        "language":"es",
        "price":7.62
    },
    {
        "title":"Dise\u00f1a tus portadas con InkScape",
        "category":[
            "Crafts & Hobbies"
        ],
        "authors":[
            "Alberto Garc\u00eda Briz"
        ],
        "publisher":"Alberto Garc\u00eda Briz",
        "publishedDate":"2020-02-11",
        "pageCount":101,
        "language":"es",
        "price":3.27
    },
    {
        "title":"Aplicaciones microinform\u00e1ticas e internet para consulta y generaci\u00f3n de documentaci\u00f3n. IFCT0310",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Antonio Navarro Gallardo"
        ],
        "publisher":"IC Editorial",
        "publishedDate":"2015-06-16",
        "pageCount":184,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"A trav\u00e9s del Espejo",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Lewis Carroll"
        ],
        "publisher":"Panamericana Editorial",
        "publishedDate":"2021-10-06",
        "pageCount":150,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Los sorrentinos",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Virginia Higa"
        ],
        "publisher":"Sigilo Editorial",
        "publishedDate":"2020-07-08",
        "pageCount":120,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Plan de dieta para la resistencia a la insulina & Sistema inmunol\u00f3gico En Espa\u00f1ol",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Charlie Mason"
        ],
        "publisher":"Tilcan Group Limited",
        "publishedDate":"2021-03-20",
        "pageCount":125,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El libro de la yerba mate",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Karla Johan Lorenzo"
        ],
        "publisher":"Del Nuevo Extremo",
        "publishedDate":"2022-08-03",
        "pageCount":278,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"La cocina de sus arterias",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Prof. Jean-No\u00ebl Fabiani",
            "Bernard Pacaud"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2016-10-14",
        "pageCount":108,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Nutrici\u00f3n a base de plantas En espa\u00f1ol/ Herbal Nutrition In Spanish: Gu\u00eda sobre c\u00f3mo comer sano y tener un cuerpo m\u00e1s saludable",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Charlie Mason"
        ],
        "publisher":"Tilcan Group Limited",
        "publishedDate":"2021-03-20",
        "pageCount":68,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La dieta perfecta",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Kirby Campbell"
        ],
        "publisher":"Freegulls Publishing House",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":356,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"La comida de la familia",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Ferran Adri\u00e0"
        ],
        "publisher":"RBA Libros",
        "publishedDate":"2021-02-11",
        "pageCount":392,
        "language":"es",
        "price":13.99
    },
    {
        "title":"Sistema Inmunol\u00f3gico En Espa\u00f1ol/ Immune System In Spanish: Aumenta el sistema inmunol\u00f3gico, cura tu intestino y limpia tu cuerpo de forma natural",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Charlie Mason"
        ],
        "publisher":"Tilcan Group Limited",
        "publishedDate":"2021-03-08",
        "pageCount":67,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las recetas de La dieta del metabolismo acelerado",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Haylie Pomroy"
        ],
        "publisher":"GRIJALBO",
        "publishedDate":"2015-05-15",
        "pageCount":329,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Sistema Inmunol\u00f3gico En Espa\u00f1ol/ Immune System In Spanish: Aumenta el sistema inmunol\u00f3gico, cura tu intestino y limpia tu cuerpo de forma natural",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Charlie Mason"
        ],
        "publisher":"Tilcan Group Limited",
        "publishedDate":"2021-03-08",
        "pageCount":67,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las recetas de La dieta del metabolismo acelerado",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Haylie Pomroy"
        ],
        "publisher":"GRIJALBO",
        "publishedDate":"2015-05-15",
        "pageCount":329,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Tangolosos",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Deb Stofen"
        ],
        "publisher":"Caligrama",
        "publishedDate":"2018-06-25",
        "pageCount":196,
        "language":"es",
        "price":0.08
    },
    {
        "title":"Dieta cetog\u00e9nica",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Mark Sanders"
        ],
        "publisher":"Vincent Noot",
        "publishedDate":"2019-06-10",
        "pageCount":89,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"No hay nada como lo que hacemos en casa",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Ra\u00fal Daniel Acosta"
        ],
        "publisher":"Editorial Autores de Argentina",
        "publishedDate":"2022-05-24",
        "pageCount":196,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Apuntes de cocina",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Ximena Saenz"
        ],
        "publisher":"Planeta Argentina",
        "publishedDate":"2017-03-06",
        "pageCount":468,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Adicci\u00f3n a los alimentos & Alimentaci\u00f3n saludable La gu\u00eda de ciencia de los alimentos sobre qu\u00e9 comer En Espa\u00f1ol",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Charlie Mason"
        ],
        "publisher":"Tilcan Group Limited",
        "publishedDate":"2021-03-20",
        "pageCount":123,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Plan De Dieta Para La Resistencia A La Insulina En Espa\u00f1ol/Insulin Resistance Diet Plan in Spanish: Gu\u00eda sobre c\u00f3mo acabar con la diabetes (Spanish Edition)",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Charlie Mason"
        ],
        "publisher":"Tilcan Group Limited",
        "publishedDate":"2021-03-08",
        "pageCount":60,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Consejos sobre el r\u00e9gimen alimenticio",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Elena G. de White"
        ],
        "publisher":"Editorial ACES",
        "publishedDate":"2020-01-23",
        "pageCount":562,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Dieta de h\u00edgado graso en espa\u00f1ol/Fatty liver diet in Spanish",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Charlie Mason"
        ],
        "publisher":"Tilcan Group Limited",
        "publishedDate":"2021-03-08",
        "pageCount":75,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Consejos sobre el r\u00e9gimen alimenticio",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Elena G. de White"
        ],
        "publisher":"Editorial ACES",
        "publishedDate":"2020-01-23",
        "pageCount":562,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Dieta de h\u00edgado graso en espa\u00f1ol/Fatty liver diet in Spanish",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Charlie Mason"
        ],
        "publisher":"Tilcan Group Limited",
        "publishedDate":"2021-03-08",
        "pageCount":75,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Sentir es el Secreto",
        "category":[
            "Bibles"
        ],
        "authors":[
            "Neville Gaddard"
        ],
        "publisher":"Alba Ruiz",
        "publishedDate":"2017-07-23",
        "pageCount":76,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"Lo mejor de la cocina Asiatica en tu mesa",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Leonardo Schiano"
        ],
        "publisher":"One Minetta Media Chile",
        "publishedDate":"2021-02-01",
        "pageCount":115,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"Lo mejor de la cocina Argentina en tu mesa",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Leonardo Schiano"
        ],
        "publisher":"One Minetta Media Chile",
        "publishedDate":"2021-02-01",
        "pageCount":115,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"Alimentos antic\u00e1ncer",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Blanca Herp"
        ],
        "publisher":"Robinbook",
        "publishedDate":"2017-06-15",
        "pageCount":255,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Tortas vintage",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Davi de Trivi"
        ],
        "publisher":"boutique de ideas",
        "publishedDate":"2016-02-03",
        "pageCount":136,
        "language":"es",
        "price":12.99
    },
    {
        "title":"C\u00f3mo perder peso de manera correcta & Como perder grasa del abdomen En Espa\u00f1ol",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Charlie Mason"
        ],
        "publisher":"Tilcan Group Limited",
        "publishedDate":"2021-03-20",
        "pageCount":139,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Carmen",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Prosper M\u00e9rim\u00e9e"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-04-04",
        "pageCount":191,
        "language":"fr",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Alimentaci\u00f3n saludable La gu\u00eda de ciencia de los alimentos sobre qu\u00e9 comer en espa\u00f1ol/ Healthy nutrition The food science guide on what to eat in Spanish",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Charlie Mason"
        ],
        "publisher":"Tilcan Group Limited",
        "publishedDate":"2021-03-08",
        "pageCount":57,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Alimentaci\u00f3n saludable La gu\u00eda de ciencia de los alimentos sobre qu\u00e9 comer en espa\u00f1ol/ Healthy nutrition The food science guide on what to eat in Spanish",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Charlie Mason"
        ],
        "publisher":"Tilcan Group Limited",
        "publishedDate":"2021-03-08",
        "pageCount":57,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Dieta Alcalina: Libro de recetas alcalinas: deliciosas recetas alcalinas para poner en marcha tu dieta",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Bethany Annear"
        ],
        "publisher":"Babelcube Inc.",
        "publishedDate":"2018-04-08",
        "pageCount":230,
        "language":"es",
        "price":3
    },
    {
        "title":"\u00bfSabe qu\u00e9 come?",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Andrea Gargano"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2016-10-14",
        "pageCount":159,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Dieta Vegana: Dieta Vegana Para Principiantes Con Recetas Simples (Saludables Y Magra)",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Francisco Yatsyk"
        ],
        "publisher":"Babelcube Inc.",
        "publishedDate":"2019-07-24",
        "pageCount":33,
        "language":"es",
        "price":3.74
    },
    {
        "title":"Cocina rica y sabrosa para diab\u00e9ticos",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Josep Dalmau Riera"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2013-01-21",
        "pageCount":291,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Envasado y Conserva de Vegetales",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Sarah Sophia"
        ],
        "publisher":"Babelcube Inc.",
        "publishedDate":"2016-03-07",
        "pageCount":88,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"La dieta completa del Metabolismo En espa\u00f1ol/ The Complete Metabolism Diet In Spanish",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Charlie Mason"
        ],
        "publisher":"Tilcan Group Limited",
        "publishedDate":"2021-03-08",
        "pageCount":47,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los Virus m\u00e1s Peligrosos y Pandemias",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Wilfrid Mitchell"
        ],
        "publisher":"Wilfrid Mitchell",
        "publishedDate":"2022-03-30",
        "pageCount":157,
        "language":"es",
        "price":3
    },
    {
        "title":"Detox de Az\u00facar & Dieta de h\u00edgado graso En Espa\u00f1ol",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Charlie Mason"
        ],
        "publisher":"Tilcan Group Limited",
        "publishedDate":"2021-03-20",
        "pageCount":135,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Recetas que no fallan",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Ana\u00edsa Eugenia L\u00f3pez"
        ],
        "publisher":"Libros C\u00fapula",
        "publishedDate":"2020-01-28",
        "pageCount":278,
        "language":"es",
        "price":15.99
    },
    {
        "title":"Detox de Az\u00facar & Dieta de h\u00edgado graso En Espa\u00f1ol",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Charlie Mason"
        ],
        "publisher":"Tilcan Group Limited",
        "publishedDate":"2021-03-20",
        "pageCount":135,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Recetas que no fallan",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Ana\u00edsa Eugenia L\u00f3pez"
        ],
        "publisher":"Libros C\u00fapula",
        "publishedDate":"2020-01-28",
        "pageCount":278,
        "language":"es",
        "price":15.99
    },
    {
        "title":"El t\u00e9",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Mercedes Tania Crespo Villate",
            "Felipe Alfonso Chao Barreiro"
        ],
        "publisher":"Nuevo Milenio",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":115,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"Libro de cocina Sous Vide: R\u00e1pidas y f\u00e1ciles recetas de cocina precisas de temperatura baja",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Steve Gaughan"
        ],
        "publisher":"Babelcube Inc.",
        "publishedDate":"2018-11-01",
        "pageCount":232,
        "language":"es",
        "price":3.74
    },
    {
        "title":"Pasi\u00f3n por el Chocolate. Historia del chocolate. Sabrosas recetas",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Annalisa Strada"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2017-11-17",
        "pageCount":78,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"El Libro Completo De Recetas De Cocina Bajas En Carbohidratos In Spanish/ The Complete Book of Low Carb Recipes In Spanish",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Charlie Mason"
        ],
        "publisher":"Tilcan Group Limited",
        "publishedDate":"2021-03-08",
        "pageCount":38,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"C\u00f3mo hablar de alimentaci\u00f3n y salud a los ni\u00f1os",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Javier Aranceta Bartrina"
        ],
        "publisher":"Editorial Nerea",
        "publishedDate":"2016-06-30",
        "pageCount":167,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El arte de la comida sencilla",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Alice Waters"
        ],
        "publisher":"Simon and Schuster",
        "publishedDate":"2013-10-15",
        "pageCount":416,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Manual de gastronom\u00eda molecular",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Mariana Koppmann"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI Editores",
        "publishedDate":"2019-11-22",
        "pageCount":184,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Magia con Bicarbonato de Sodio",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Wade Reynolds"
        ],
        "publisher":"Wade Reynolds",
        "publishedDate":"2021-02-11",
        "pageCount":177,
        "language":"es",
        "price":3
    },
    {
        "title":"Manual de gastronom\u00eda molecular",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Mariana Koppmann"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI Editores",
        "publishedDate":"2019-11-22",
        "pageCount":184,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Magia con Bicarbonato de Sodio",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Wade Reynolds"
        ],
        "publisher":"Wade Reynolds",
        "publishedDate":"2021-02-11",
        "pageCount":177,
        "language":"es",
        "price":3
    },
    {
        "title":"Conservaci\u00f3n en pasteler\u00eda. HOTR0109",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Silvia Isla Dur\u00e1n"
        ],
        "publisher":"IC Editorial",
        "publishedDate":"2023-06-12",
        "pageCount":195,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Elaboraci\u00f3n de curados y salazones c\u00e1rnicos. INAI0108",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Mar\u00eda Elena Cabrera L\u00f3pez"
        ],
        "publisher":"IC Editorial",
        "publishedDate":"2023-06-12",
        "pageCount":350,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Libro de Cocina para la Instant Pot: 50 Recetas Instant Pot Saludables",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Carl Gibbs"
        ],
        "publisher":"Babelcube Inc.",
        "publishedDate":"2019-08-28",
        "pageCount":99,
        "language":"es",
        "price":3.74
    },
    {
        "title":"S\u00ed a las grasas para adelgazar",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Carlos Sabagh"
        ],
        "publisher":"Lindhardt og Ringhof",
        "publishedDate":"2022-05-06",
        "pageCount":95,
        "language":"es",
        "price":6.31
    },
    {
        "title":"La temperancia",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Elena G. de White"
        ],
        "publisher":"Editorial ACES",
        "publishedDate":"2020-01-25",
        "pageCount":326,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Conservaci\u00f3n sin fr\u00edo de los alimentos vegetales",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "H\u00e9ctor Pereyra",
            "Fabiana Signorile"
        ],
        "publisher":"Ediciones Lilium",
        "publishedDate":"2020-10-02",
        "pageCount":136,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"50 alimentos para vivir mejor",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Jimena G\u00f3mez Villa"
        ],
        "publisher":"Intermedio Editores S.A.S",
        "publishedDate":"2014-01-01",
        "pageCount":191,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los secretos de la compra",
        "category":[
            "Family & Relationships"
        ],
        "authors":[
            "Lourdes March"
        ],
        "publisher":"Kailas Editorial",
        "publishedDate":"2016-02-23",
        "pageCount":370,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La temperancia",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Elena G. de White"
        ],
        "publisher":"Editorial ACES",
        "publishedDate":"2020-01-25",
        "pageCount":326,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Conservaci\u00f3n sin fr\u00edo de los alimentos vegetales",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "H\u00e9ctor Pereyra",
            "Fabiana Signorile"
        ],
        "publisher":"Ediciones Lilium",
        "publishedDate":"2020-10-02",
        "pageCount":136,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"50 alimentos para vivir mejor",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Jimena G\u00f3mez Villa"
        ],
        "publisher":"Intermedio Editores S.A.S",
        "publishedDate":"2014-01-01",
        "pageCount":191,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los secretos de la compra",
        "category":[
            "Family & Relationships"
        ],
        "authors":[
            "Lourdes March"
        ],
        "publisher":"Kailas Editorial",
        "publishedDate":"2016-02-23",
        "pageCount":370,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La cocina de Daksha",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Daksha Devi"
        ],
        "publisher":"Editorial El Ateneo",
        "publishedDate":"2021-04-13",
        "pageCount":396,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Dieta Vegana : Incre\u00edble Libro De Recetas De Recetas Veganas De Postres",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Mattis Green"
        ],
        "publisher":"Babelcube Inc.",
        "publishedDate":"2020-02-14",
        "pageCount":44,
        "language":"es",
        "price":3.74
    },
    {
        "title":"C\u00f3mo Adelgazar y Mantenerse Delgada",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Melisa Vald\u00e9s"
        ],
        "publisher":"Editorial Imagen",
        "publishedDate":"2017-06-26",
        "pageCount":44,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"La nueva dieta anti-c\u00e1ncer",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Johannes Coy",
            "Maren Franz"
        ],
        "publisher":"Editorial HISPANO EUROPEA",
        "publishedDate":"2015-05",
        "pageCount":211,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Dieta Paleo: Las Mejores Recetas De Paleo Para Estar Saludable R\u00e1pidamente",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "George Baum"
        ],
        "publisher":"Babelcube Inc.",
        "publishedDate":"2019-01-24",
        "pageCount":41,
        "language":"es",
        "price":3.74
    },
    {
        "title":"Desde Cero",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "M\u00f3nica Aparicio"
        ],
        "publisher":"Imaginante editorial",
        "publishedDate":"2023-07-25",
        "pageCount":189,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"La nueva dieta anti-c\u00e1ncer",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Johannes Coy",
            "Maren Franz"
        ],
        "publisher":"Editorial HISPANO EUROPEA",
        "publishedDate":"2015-05",
        "pageCount":211,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Dieta Paleo: Las Mejores Recetas De Paleo Para Estar Saludable R\u00e1pidamente",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "George Baum"
        ],
        "publisher":"Babelcube Inc.",
        "publishedDate":"2019-01-24",
        "pageCount":41,
        "language":"es",
        "price":3.74
    },
    {
        "title":"Desde Cero",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "M\u00f3nica Aparicio"
        ],
        "publisher":"Imaginante editorial",
        "publishedDate":"2023-07-25",
        "pageCount":189,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Dieta De Resistencia A La Insulina",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Diana Watson"
        ],
        "publisher":"Babelcube Inc.",
        "publishedDate":"2018-11-18",
        "pageCount":75,
        "language":"es",
        "price":12.49
    },
    {
        "title":"Agitado, no revuelto",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Roberto P\u00e9rez Mu\u00f1oz"
        ],
        "publisher":"Roberto P\u00e9rez Mu\u00f1oz",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":63,
        "language":"es",
        "price":1.08
    },
    {
        "title":"Fitness y Nutrici\u00f3n En Espa\u00f1ol/Fitness and Nutrition in Spanish",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Charlie Mason"
        ],
        "publisher":"Tilcan Group Limited",
        "publishedDate":"2021-03-08",
        "pageCount":42,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Libro de cocina completo de la dieta Dash, Libro de Cocina de Superalimentos, Dieta del Metabolismo, Recetas de dieta india",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Charlie Mason "
        ],
        "publisher":"Tilcan Group Limited",
        "publishedDate":"2021-03-20",
        "pageCount":187,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las legumbres y los frutos secos. Una alternativa para comer sano",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "V\u00e9ronique Li\u00e9geois"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2012-07-23",
        "pageCount":265,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Dieta Cetog\u00e9nica: Restablezca Su Cuerpo Y Mente A Trav\u00e9s De La Gu\u00eda Definitiva Para La Dieta Ceto De",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Archie Fields"
        ],
        "publisher":"Babelcube Inc.",
        "publishedDate":"2020-04-20",
        "pageCount":69,
        "language":"es",
        "price":3.74
    },
    {
        "title":"C\u00e1ncer, mujer y familia",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Clara P\u00e9rez C\u00e1rdenas"
        ],
        "publisher":"RUTH",
        "publishedDate":"2022-12-07",
        "pageCount":76,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Dieta Cetog\u00e9nica: Restablezca Su Cuerpo Y Mente A Trav\u00e9s De La Gu\u00eda Definitiva Para La Dieta Ceto De",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Archie Fields"
        ],
        "publisher":"Babelcube Inc.",
        "publishedDate":"2020-04-20",
        "pageCount":69,
        "language":"es",
        "price":3.74
    },
    {
        "title":"C\u00e1ncer, mujer y familia",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Clara P\u00e9rez C\u00e1rdenas"
        ],
        "publisher":"RUTH",
        "publishedDate":"2022-12-07",
        "pageCount":76,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Afrodita: Cuentos, recetas y otros afrodis\u00edacos / Aphrodite: A Memoir of the Senses",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Isabel Allende"
        ],
        "publisher":"Vintage Espanol",
        "publishedDate":"2019-11-19",
        "pageCount":338,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Dieta De Batidos Del Dr. Sebi",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Stephanie Qui\u00f1ones"
        ],
        "publisher":"Cristopher Rivera",
        "publishedDate":"2021-04-17",
        "pageCount":81,
        "language":"es",
        "price":4.49
    },
    {
        "title":"Comer para ser mejores",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Adam Martin"
        ],
        "publisher":"GRIJALBO",
        "publishedDate":"2013-10-10",
        "pageCount":463,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Elaboraci\u00f3n de productos vegetales. INAV0109",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Inmaculada Paulete Jim\u00e9nez"
        ],
        "publisher":"IC Editorial",
        "publishedDate":"2014-07-08",
        "pageCount":263,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ayuno intermitente: Un m\u00e9todo exitoso que le ayudar\u00e1 a unir ayuno y fuerza.",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Maurice Saunders"
        ],
        "publisher":"Babelcube Inc.",
        "publishedDate":"2020-08-16",
        "pageCount":61,
        "language":"es",
        "price":3.74
    },
    {
        "title":"Alfajores",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Lucas Fuente"
        ],
        "publisher":"Planeta Uruguay",
        "publishedDate":"2021-03-06",
        "pageCount":333,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Pasteler\u00eda urbana",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Gustavo Nari"
        ],
        "publisher":"Editorial El Ateneo",
        "publishedDate":"2020-02-01",
        "pageCount":213,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Manual pr\u00e1ctico de cocina internacional",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Guisela Corado"
        ],
        "publisher":"Ibukku LLC",
        "publishedDate":"2020-11-09",
        "pageCount":136,
        "language":"es",
        "price":7.27
    },
    {
        "title":"Ayuno intermitente: Un m\u00e9todo exitoso que le ayudar\u00e1 a unir ayuno y fuerza.",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Maurice Saunders"
        ],
        "publisher":"Babelcube Inc.",
        "publishedDate":"2020-08-16",
        "pageCount":61,
        "language":"es",
        "price":3.74
    },
    {
        "title":"Alfajores",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Lucas Fuente"
        ],
        "publisher":"Planeta Uruguay",
        "publishedDate":"2021-03-06",
        "pageCount":333,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Pasteler\u00eda urbana",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Gustavo Nari"
        ],
        "publisher":"Editorial El Ateneo",
        "publishedDate":"2020-02-01",
        "pageCount":213,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Manual pr\u00e1ctico de cocina internacional",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Guisela Corado"
        ],
        "publisher":"Ibukku LLC",
        "publishedDate":"2020-11-09",
        "pageCount":136,
        "language":"es",
        "price":7.27
    },
    {
        "title":"La comida en la historia argentina",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Daniel Balmaceda"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2016",
        "pageCount":310,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Gu\u00eda para el vegano (Im)Perfecto",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Marta Mart\u00ednez Canal"
        ],
        "publisher":"VERGARA",
        "publishedDate":"2019-01-17",
        "pageCount":296,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Superalimentos Rx",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Steven G. Pratt",
            "Kathy Matthews"
        ],
        "publisher":"Harper Collins",
        "publishedDate":"2007-02-20",
        "pageCount":386,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"C\u00f3mo curarse con la aromaterapia",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Vincenzo Fabrocini",
            "Chiara Fabrocini"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2016-10-14",
        "pageCount":69,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"El Veganismo Y La Vida Verde",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Lucas Cano Costas"
        ],
        "publisher":"",
        "publishedDate":"2014-10-23",
        "pageCount":83,
        "language":"es",
        "price":2.26
    },
    {
        "title":"Especial empanadas, para emprender tu propio Negocio",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Gloria Rosario Galindo Vanegas"
        ],
        "publisher":"Universo de Letras",
        "publishedDate":"2018-07-20",
        "pageCount":200,
        "language":"es",
        "price":14.99
    },
    {
        "title":"El Arte de la Guerra",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Sun Tzu"
        ],
        "publisher":"Nisi Lex Editores",
        "publishedDate":"2010-08-17",
        "pageCount":40,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Aeneis",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Virgil"
        ],
        "publisher":"UNAM",
        "publishedDate":"2006",
        "pageCount":1182,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"De la calle a la escuela",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Mariana Paula Dosso"
        ],
        "publisher":"Eduvim",
        "publishedDate":"2018-08-14",
        "pageCount":260,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"Ense\u00f1ar a leer y escribir",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Beatriz Diuk"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI Editores",
        "publishedDate":"2023-06-22",
        "pageCount":252,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"El Principe",
        "category":[
            "Political Science"
        ],
        "authors":[
            "Nicolas Maquiavelo"
        ],
        "publisher":"Paradimage Soluciones SL",
        "publishedDate":"2016-04-15",
        "pageCount":119,
        "language":"es",
        "price":2.73
    },
    {
        "title":"Instalaciones art\u00edsticas: experiencias inmersivas y multisensoriales",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Mariana Mucci",
            "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Arce",
            "Paulina Lapolla"
        ],
        "publisher":"Noveduc",
        "publishedDate":"2023-08-01",
        "pageCount":270,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Los engarces de las sabidur\u00edas",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Ibn Arabi"
        ],
        "publisher":"EDAF",
        "publishedDate":"2009-05-06",
        "pageCount":292,
        "language":"es",
        "price":3.27
    },
    {
        "title":"Mueve la lengua, que el cerebro te seguir\u00e1",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Jordi  Dom\u00e8nech Casal"
        ],
        "publisher":"Grao",
        "publishedDate":"2022-10-06",
        "pageCount":410,
        "language":"es",
        "price":27.37
    },
    {
        "title":"La biblioteca, el coraz\u00f3n de la escuela",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Jaume Centelles"
        ],
        "publisher":"Ediciones Octaedro",
        "publishedDate":"2021-07-01",
        "pageCount":227,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Un capit\u00e1n de quince a\u00f1os",
        "category":[
            "Literary Collections"
        ],
        "authors":[
            "Julio Verne"
        ],
        "publisher":"Musivisual",
        "publishedDate":"2011-01-10",
        "pageCount":222,
        "language":"es",
        "price":3.83
    },
    {
        "title":"Los engarces de las sabidur\u00edas",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Ibn Arabi"
        ],
        "publisher":"EDAF",
        "publishedDate":"2009-05-06",
        "pageCount":292,
        "language":"es",
        "price":3.27
    },
    {
        "title":"Mueve la lengua, que el cerebro te seguir\u00e1",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Jordi  Dom\u00e8nech Casal"
        ],
        "publisher":"Grao",
        "publishedDate":"2022-10-06",
        "pageCount":410,
        "language":"es",
        "price":27.37
    },
    {
        "title":"La biblioteca, el coraz\u00f3n de la escuela",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Jaume Centelles"
        ],
        "publisher":"Ediciones Octaedro",
        "publishedDate":"2021-07-01",
        "pageCount":227,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Un capit\u00e1n de quince a\u00f1os",
        "category":[
            "Literary Collections"
        ],
        "authors":[
            "Julio Verne"
        ],
        "publisher":"Musivisual",
        "publishedDate":"2011-01-10",
        "pageCount":222,
        "language":"es",
        "price":3.83
    },
    {
        "title":"Seis personajes en busca de autor",
        "category":null,
        "authors":[
            "Luigi Pirandello"
        ],
        "publisher":"Editorial Verbum",
        "publishedDate":"2019-08-08",
        "pageCount":101,
        "language":"es",
        "price":7.66
    },
    {
        "title":"Escuela y democracia",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Dermeval Saviani"
        ],
        "publisher":"Autores Associados",
        "publishedDate":"2018-09-15",
        "pageCount":160,
        "language":"es",
        "price":0.47
    },
    {
        "title":"Mediaci\u00f3n did\u00e1ctica",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Edgar Andr\u00e9s Espinosa R\u00edos",
            "Angie Zuleidy Aguirre Arias"
        ],
        "publisher":"Universidad del Valle",
        "publishedDate":"2020-07-29",
        "pageCount":88,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Vindicaci\u00f3n de los derechos de la mujer",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Mary Wollstonecraft"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2005-07",
        "pageCount":307,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"De los ordenadores a los dipositivos m\u00f3viles",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Andrea Gir\u00e1ldez (coord.)",
            "Juanfra \u00c1lvarez Herrero",
            "Diego Garc\u00eda Garc\u00eda",
            "Ezequiel Garc\u00eda Navarro",
            "Antoni Miralpeix Bosch",
            "Javier Monteagudo Galisteo",
            "Adolf Murillo i Ribes",
            "Manel Rives",
            "Gemma Ufartes Oll\u00e9",
            " Fernando Trujillo  S\u00e1ez"
        ],
        "publisher":"Grao",
        "publishedDate":"2015-04",
        "pageCount":163,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Odisea",
        "category":[
            "Epic poetry, Greek"
        ],
        "authors":[
            "Homero"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2003",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La educaci\u00f3n como pr\u00e1ctica de la libertad",
        "category":[
            "Brazil"
        ],
        "authors":[
            "Paulo Freire"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI",
        "publishedDate":"1982",
        "pageCount":160,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Educar la mirada",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "In\u00e9s Dussel",
            "Daniela Guti\u00e9rrez"
        ],
        "publisher":"Ediciones Manantial",
        "publishedDate":"2014-08-01",
        "pageCount":372,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"La escuela moderna",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Francisco Ferre y Guardia"
        ],
        "publisher":"NoBooks Editorial",
        "publishedDate":"1960",
        "pageCount":132,
        "language":"es",
        "price":1.64
    },
    {
        "title":"Capital cultural, escuela y espacio social",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Pierre Bourdieu"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI",
        "publishedDate":"1997",
        "pageCount":212,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El ni\u00f1o problema",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Guillermo Javier Nogueira"
        ],
        "publisher":"Mi\u00f1o y D\u00e1vila",
        "publishedDate":"2021-03-30",
        "pageCount":259,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Escultismo Para Muchachos",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2010-05-25",
        "pageCount":332,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"BABADADA black-and-white, bosanski jezik - Espa\u00f1ol de Argentina con articulos, slikovni rje\u010dnik - el diccionario visual",
        "category":[
            "Study Aids"
        ],
        "authors":[
            "Babadada GmbH"
        ],
        "publisher":"BoD \u2013 Books on Demand",
        "publishedDate":"2020-09-15",
        "pageCount":94,
        "language":"bs",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Lecturas",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Petit, Mich\u00e9le"
        ],
        "publisher":"Fondo de Cultura Economica",
        "publishedDate":"2024-03-17",
        "pageCount":151,
        "language":"es",
        "price":4.05
    },
    {
        "title":"Docencia universitaria",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Londo\u00f1o Orozco, Guillermo"
        ],
        "publisher":"Universidad de la Salle",
        "publishedDate":"2014-03-27",
        "pageCount":552,
        "language":"es",
        "price":11.99
    },
    {
        "title":"Pensamientos acerca de la educaci\u00f3n",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "John Locke"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1884*",
        "pageCount":360,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La escuela que aprende",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Miguel \u00c1ngel Santos Guerra"
        ],
        "publisher":"Ediciones Morata",
        "publishedDate":"2000-07-02",
        "pageCount":132,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Entrevista de trabajo",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Quinton Joser"
        ],
        "publisher":"Freegulls Publishing House",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":108,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"Dise\u00f1o, implementaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de unidades did\u00e1cticas de matem\u00e1ticas en MAD 4",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Gomez, Pedro"
        ],
        "publisher":"Ediciones Uniandes-Universidad de los Andes",
        "publishedDate":"2018-08-08",
        "pageCount":160,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ciencias y matem\u00e1ticas en acci\u00f3n",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Beth R. Davis"
        ],
        "publisher":"Narcea Ediciones",
        "publishedDate":"2019-02-21",
        "pageCount":183,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Experimentamos con la ciencia",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Tracy-ann Aston"
        ],
        "publisher":"Narcea Ediciones",
        "publishedDate":"2018-02-13",
        "pageCount":319,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Hablar, leer y escribir en la escuela",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Maldonado Garc\u00eda Miguel \u00c1ngel"
        ],
        "publisher":"Editorial Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "publishedDate":"2020-04-07",
        "pageCount":272,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"Pedagog\u00eda del oprimido",
        "category":[
            "Critical pedagogy"
        ],
        "authors":[
            "Paulo Freire"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI Ediciones",
        "publishedDate":"2000",
        "pageCount":258,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Camino de perfecci\u00f3n",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Teresa de Jes\u00fas (Santa)"
        ],
        "publisher":"Editorial C\u00e1ntico",
        "publishedDate":"2011-03",
        "pageCount":190,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El aprendizaje inicial de la lengua escrita:",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Ligia, S\u00e1nchez Castell\u00f3n"
        ],
        "publisher":"Editorial Unimagdalena",
        "publishedDate":"2022-08-23",
        "pageCount":105,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"La evaluaci\u00f3n como oportunidad",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Rebeca Anijovich",
            "Graciela Cappelletti"
        ],
        "publisher":"Paidos Argentina",
        "publishedDate":"2017-05-20",
        "pageCount":160,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Camino de perfecci\u00f3n",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Teresa de Jes\u00fas (Santa)"
        ],
        "publisher":"Editorial C\u00e1ntico",
        "publishedDate":"2011-03",
        "pageCount":190,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El aprendizaje inicial de la lengua escrita:",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Ligia, S\u00e1nchez Castell\u00f3n"
        ],
        "publisher":"Editorial Unimagdalena",
        "publishedDate":"2022-08-23",
        "pageCount":105,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"La evaluaci\u00f3n como oportunidad",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Rebeca Anijovich",
            "Graciela Cappelletti"
        ],
        "publisher":"Paidos Argentina",
        "publishedDate":"2017-05-20",
        "pageCount":160,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Peque\u00f1os grandes talentos",
        "category":[
            "Family & Relationships"
        ],
        "authors":[
            "Francesca Valla"
        ],
        "publisher":"ROCA EDITORIAL",
        "publishedDate":"2020-02-13",
        "pageCount":216,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Did\u00e1ctica magna",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Juan Am\u00f3s Comenio"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2012-09-05",
        "pageCount":338,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Jes\u00fas el hijo del hombre",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Kahlil Gibran"
        ],
        "publisher":"Editorial Kier",
        "publishedDate":"1998-09",
        "pageCount":196,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La formaci\u00f3n en la pr\u00e1ctica docente",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Mar\u00eda Cristina Davini"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2015-10-08",
        "pageCount":176,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Filosof\u00eda, la paradoja de aprender y ense\u00f1ar",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Walter Kohan"
        ],
        "publisher":"Libros del Zorzal",
        "publishedDate":"2008-09-22",
        "pageCount":97,
        "language":"es",
        "price":5.49
    },
    {
        "title":"APRENDA F\u00c1CIL ITALIANO 1",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Maril\u00fa Espinoza"
        ],
        "publisher":"Editorial Macro",
        "publishedDate":"2012-01-01",
        "pageCount":136,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"Evaluaci\u00f3n psicopedag\u00f3gica de 7 a 11 a\u00f1os",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Vera Barros de Oliveira",
            "N\u00e0dia Bossa"
        ],
        "publisher":"Narcea Ediciones",
        "publishedDate":"2023-05-22",
        "pageCount":187,
        "language":"es",
        "price":13.99
    },
    {
        "title":"APRENDA F\u00c1CIL ITALIANO 1",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Maril\u00fa Espinoza"
        ],
        "publisher":"Editorial Macro",
        "publishedDate":"2012-01-01",
        "pageCount":136,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"Evaluaci\u00f3n psicopedag\u00f3gica de 7 a 11 a\u00f1os",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Vera Barros de Oliveira",
            "N\u00e0dia Bossa"
        ],
        "publisher":"Narcea Ediciones",
        "publishedDate":"2023-05-22",
        "pageCount":187,
        "language":"es",
        "price":13.99
    },
    {
        "title":"Competencias docentes del profesorado universitario",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Miguel \u00c1ngel Zabalza",
            "Miguel \u00c1ngel Zabalza Beraza"
        ],
        "publisher":"Narcea Ediciones",
        "publishedDate":"2003-02-27",
        "pageCount":236,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La educaci\u00f3n en la ciudad",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Paulo Freire"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI",
        "publishedDate":"1997",
        "pageCount":180,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Paseos pedag\u00f3gicos. Planificaci\u00f3n y desarrollo de salidas",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Patricia Guijarrubia"
        ],
        "publisher":"Noveduc",
        "publishedDate":"2023-09-15",
        "pageCount":153,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Los Proyectos de Aprendizaje",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Mercedes Blanchard",
            "Ma Dolores Muz\u00e1s"
        ],
        "publisher":"Narcea Ediciones",
        "publishedDate":"2017-02-28",
        "pageCount":208,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Did\u00e1ctica magna",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Johann Amos Comenius"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1971",
        "pageCount":336,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Factores de sostenibilidad de las mejoras escolares producidas por las innovaciones educativas",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Daniel, R\u00edos",
            "David, Herrera",
            "Paula, Villalobos"
        ],
        "publisher":"Universidad de Santiago de Chile",
        "publishedDate":"2019-07-01",
        "pageCount":137,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"\u00a1Vamos a pensar!",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Irene de Puig i Oliv\u00e9"
        ],
        "publisher":"Ediciones Octaedro",
        "publishedDate":"2020-03-01",
        "pageCount":139,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Programas de actividad l\u00fadica en el recreo. SSCE0112",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Ma Luisa Carvajal Estepa"
        ],
        "publisher":"IC Editorial",
        "publishedDate":"2022-11-02",
        "pageCount":238,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los Proyectos de Aprendizaje",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Mercedes Blanchard",
            "Ma Dolores Muz\u00e1s"
        ],
        "publisher":"Narcea Ediciones",
        "publishedDate":"2017-02-28",
        "pageCount":208,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Did\u00e1ctica magna",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Johann Amos Comenius"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1971",
        "pageCount":336,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Factores de sostenibilidad de las mejoras escolares producidas por las innovaciones educativas",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Daniel, R\u00edos",
            "David, Herrera",
            "Paula, Villalobos"
        ],
        "publisher":"Universidad de Santiago de Chile",
        "publishedDate":"2019-07-01",
        "pageCount":137,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"\u00a1Vamos a pensar!",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Irene de Puig i Oliv\u00e9"
        ],
        "publisher":"Ediciones Octaedro",
        "publishedDate":"2020-03-01",
        "pageCount":139,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Programas de actividad l\u00fadica en el recreo. SSCE0112",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Ma Luisa Carvajal Estepa"
        ],
        "publisher":"IC Editorial",
        "publishedDate":"2022-11-02",
        "pageCount":238,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Anatom\u00eda aplicada a la actividad f\u00edsica y deportiva",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Mario Lloret Riera"
        ],
        "publisher":"Paidotribo",
        "publishedDate":"2013-12-10",
        "pageCount":286,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Capacitaci\u00f3n docente para el cambio educativo",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Ana Lycia do Amaral Mello"
        ],
        "publisher":"Editora Dial\u00e9tica",
        "publishedDate":"2022-01-20",
        "pageCount":168,
        "language":"es",
        "price":8.46
    },
    {
        "title":"11 ideas clave. C\u00f3mo aprender y ense\u00f1ar competencias",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Antoni Zabala",
            "Laia Arnau"
        ],
        "publisher":"Grao",
        "publishedDate":"2007-07-27",
        "pageCount":226,
        "language":"es",
        "price":22.77
    },
    {
        "title":"Las sociolog\u00edas de Marx, Durkheim y Weber",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Ricardo Sidicaro"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI Editores",
        "publishedDate":"2022-07-27",
        "pageCount":138,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Diarios de clase",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Miguel A. Zabalza"
        ],
        "publisher":"Narcea Ediciones",
        "publishedDate":"2020-04-13",
        "pageCount":262,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"11 ideas clave. C\u00f3mo aprender y ense\u00f1ar competencias",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Antoni Zabala",
            "Laia Arnau"
        ],
        "publisher":"Grao",
        "publishedDate":"2007-07-27",
        "pageCount":226,
        "language":"es",
        "price":22.77
    },
    {
        "title":"Las sociolog\u00edas de Marx, Durkheim y Weber",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Ricardo Sidicaro"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI Editores",
        "publishedDate":"2022-07-27",
        "pageCount":138,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Diarios de clase",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Miguel A. Zabalza"
        ],
        "publisher":"Narcea Ediciones",
        "publishedDate":"2020-04-13",
        "pageCount":262,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Humanidades en acci\u00f3n",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Marina Garc\u00e9s"
        ],
        "publisher":"Rayo Verde Editorial",
        "publishedDate":"2019-01-28",
        "pageCount":261,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La expresi\u00f3n corporal en el jard\u00edn de infantes",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Ruth Harf",
            "Patricia Stokoe"
        ],
        "publisher":"Noveduc",
        "publishedDate":"2020-04-01",
        "pageCount":144,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Las flores del mal",
        "category":[
            "Poesia francesa"
        ],
        "authors":[
            "Charles Baudelaire"
        ],
        "publisher":"Panamericana Editorial",
        "publishedDate":"2003",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Duerme, Mi Peque\u00f1ito",
        "category":[
            "Juvenile Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Kim Mitzo Thompson",
            "Karen Mitzo Hilderbrand"
        ],
        "publisher":"Twin Sisters\u00ae",
        "publishedDate":"2017-03-02",
        "pageCount":17,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"Aulas muy creativas",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Michelle Scavo"
        ],
        "publisher":"Narcea Ediciones",
        "publishedDate":"2010-11-16",
        "pageCount":116,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Amor y Pedagog\u00eda",
        "category":[
            "Language Arts & Disciplines"
        ],
        "authors":[
            "Miguel de Unamuno"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2023-12-18",
        "pageCount":161,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"BABADADA black-and-white, Basa Jawa - Espa\u00f1ol de Argentina, kamus visual - diccionario visual",
        "category":[
            "Study Aids"
        ],
        "authors":[
            "Babadada GmbH"
        ],
        "publisher":"BoD \u2013 Books on Demand",
        "publishedDate":"2020-09-21",
        "pageCount":94,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Aulas muy creativas",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Michelle Scavo"
        ],
        "publisher":"Narcea Ediciones",
        "publishedDate":"2010-11-16",
        "pageCount":116,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Amor y Pedagog\u00eda",
        "category":[
            "Language Arts & Disciplines"
        ],
        "authors":[
            "Miguel de Unamuno"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2023-12-18",
        "pageCount":161,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"BABADADA black-and-white, Basa Jawa - Espa\u00f1ol de Argentina, kamus visual - diccionario visual",
        "category":[
            "Study Aids"
        ],
        "authors":[
            "Babadada GmbH"
        ],
        "publisher":"BoD \u2013 Books on Demand",
        "publishedDate":"2020-09-21",
        "pageCount":94,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Aprendizaje centrado en el alumno",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Antonio Ontoria",
            "Juan Pedro R. G\u00f3mez",
            "\u00c1ngela de Luque"
        ],
        "publisher":"Narcea Ediciones",
        "publishedDate":"2023-05-29",
        "pageCount":151,
        "language":"es",
        "price":15.99
    },
    {
        "title":"Tensiones fruct\u00edferas: explorando el saber pedag\u00f3gico en la formaci\u00f3n del profesorado",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Contreras Domingo"
        ],
        "publisher":"Ediciones Octaedro",
        "publishedDate":"2017-02-10",
        "pageCount":215,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"La comunicaci\u00f3n m\u00e1s all\u00e1 de las palabras",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Marta Albaladejo Mur"
        ],
        "publisher":"Grao",
        "publishedDate":"2007-05-28",
        "pageCount":158,
        "language":"es",
        "price":14.56
    },
    {
        "title":"El diagn\u00f3stico pedag\u00f3gico did\u00e1ctico",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Civarolo, Mercedes"
        ],
        "publisher":"Eduvim",
        "publishedDate":"2010-10-29",
        "pageCount":81,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"C\u00f3mo dar clase a los que no quieren",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Joan Vaello Orts"
        ],
        "publisher":"Grao",
        "publishedDate":"2011-02-10",
        "pageCount":232,
        "language":"es",
        "price":14.56
    },
    {
        "title":"Taller de creatividad y manualidades",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Barbara Melling"
        ],
        "publisher":"Narcea Ediciones",
        "publishedDate":"2021-02-04",
        "pageCount":178,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La planificaci\u00f3n docente en los conservatorios de m\u00fasica",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Alejandro Vicente B\u00fajez"
        ],
        "publisher":"Exlibric",
        "publishedDate":"2017-04-17",
        "pageCount":117,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"C\u00f3mo dar clase a los que no quieren",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Joan Vaello Orts"
        ],
        "publisher":"Grao",
        "publishedDate":"2011-02-10",
        "pageCount":232,
        "language":"es",
        "price":14.56
    },
    {
        "title":"Taller de creatividad y manualidades",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Barbara Melling"
        ],
        "publisher":"Narcea Ediciones",
        "publishedDate":"2021-02-04",
        "pageCount":178,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La planificaci\u00f3n docente en los conservatorios de m\u00fasica",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Alejandro Vicente B\u00fajez"
        ],
        "publisher":"Exlibric",
        "publishedDate":"2017-04-17",
        "pageCount":117,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"1000 Consignas Para Una Escritura Creativa, Volumen 2: M\u00e1s Ideas Para Blogs, Guiones, Historias Y M\u00e1s",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Bryan Cohen",
            "Jeremiah Jones,"
        ],
        "publisher":"Babelcube Inc.",
        "publishedDate":"2014-12-12",
        "pageCount":81,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"Sociolog\u00eda de la educaci\u00f3n",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Ana Mar\u00eda Brigido"
        ],
        "publisher":"Editorial Brujas",
        "publishedDate":"2016",
        "pageCount":326,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"BABADADA black-and-white, portugu\u00eas - Espa\u00f1ol de Argentina con articulos, dicion\u00e1rio de imagens - el diccionario visual",
        "category":[
            "Study Aids"
        ],
        "authors":[
            "Babadada GmbH"
        ],
        "publisher":"BoD \u2013 Books on Demand",
        "publishedDate":"2020-09-24",
        "pageCount":94,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"T\u00edmidos, introvertidos, vergonzosos...",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Robert J. Coplan",
            "Kathleen Moritz Rudasill"
        ],
        "publisher":"Narcea Ediciones",
        "publishedDate":"2018-05-03",
        "pageCount":236,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Aprender a pensar y pensar para aprender",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Juan Carlos Torre Puente"
        ],
        "publisher":"Narcea Ediciones",
        "publishedDate":"2002-10-21",
        "pageCount":172,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Narrar el aprendizaje",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Juan Jos\u00e9 Vergara Ram\u00edrez"
        ],
        "publisher":"Ediciones SM Espa\u00f1a",
        "publishedDate":"2018-11-12",
        "pageCount":268,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Educaci\u00f3n popular",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Domingo Faustino Sarmiento"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1915",
        "pageCount":496,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Fortalezas y desaf\u00edos de las familias en dos contextos",
        "category":[
            "Families"
        ],
        "authors":[
            "Rosario Esteinou"
        ],
        "publisher":"CIESAS",
        "publishedDate":"2006",
        "pageCount":524,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Couple Relationships in the 21st Century",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "J. Gabb",
            "J. Fink"
        ],
        "publisher":"Palgrave Pivot",
        "publishedDate":"2015-01-01",
        "pageCount":163,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Understanding Marriage, Family, and Intimate Relationships",
        "category":[
            "Family & Relationships"
        ],
        "authors":[
            "Jerry D. Lehman"
        ],
        "publisher":"Charles C Thomas Publisher",
        "publishedDate":"2005",
        "pageCount":397,
        "language":"en",
        "price":54.95
    },
    {
        "title":"Relationships in Marriage and the Family",
        "category":[
            "Family"
        ],
        "authors":[
            "Nick Stinnett",
            "Nancy Stinnett"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2002",
        "pageCount":479,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La familia",
        "category":[
            "Families"
        ],
        "authors":[
            "Gabriel Valdivieso R."
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1989",
        "pageCount":116,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Families and Intimate Relationships",
        "category":[
            "Family & Relationships"
        ],
        "authors":[
            "Gloria W. Bird",
            "Keith Melville"
        ],
        "publisher":"McGraw-Hill Humanities, Social Sciences & World Languages",
        "publishedDate":"1994",
        "pageCount":148,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"The Sexual Bond",
        "category":[
            "Family & Relationships"
        ],
        "authors":[
            "John Scanzoni"
        ],
        "publisher":"SAGE Publications, Incorporated",
        "publishedDate":"1989",
        "pageCount":304,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los Suegros",
        "category":[
            "Family & Relationships"
        ],
        "authors":[
            "Gary Chapman"
        ],
        "publisher":"Tyndale Espanol",
        "publishedDate":"2008",
        "pageCount":173,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Families as Relationships",
        "category":[
            "Family & Relationships"
        ],
        "authors":[
            "Robert M. Milardo",
            "Steve Duck"
        ],
        "publisher":"John Wiley & Sons",
        "publishedDate":"2000-08-22",
        "pageCount":268,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El eslab\u00f3n perdido",
        "category":[
            "Families"
        ],
        "authors":[
            "Julio Samuel Valenzuela",
            "Eugenio Tironi Barrios",
            "Timothy Scully"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2006",
        "pageCount":464,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La demograf\u00eda y la historia de la familia",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Robert Rowland",
            "Isabel Moll Blanes",
            "Isabel Moll"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1997",
        "pageCount":308,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Final Report Upon a Series of Research and Policy Workshops on Reducing Vulnerability Among Families in the Mexico and US Border Region",
        "category":[
            "Families"
        ],
        "authors":[
            "Peter M. Ward"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1999",
        "pageCount":258,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La familia espa\u00f1ola en el a\u00f1o 2000",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "V\u00edctor P\u00e9rez D\u00edaz",
            "Elisa Chuli\u00e1",
            "Celia Valiente Fern\u00e1ndez"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2000",
        "pageCount":202,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Memoria del 4to. Encuentro Nacional de Investigadores sobre Familia",
        "category":[
            "Families"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1997",
        "pageCount":404,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Estratificaci\u00f3n social en Espa\u00f1a",
        "category":[
            "Families"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Cazorla P\u00e9rez"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1973",
        "pageCount":262,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Educaci\u00f3n y familia",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Ileana Recagno-Puente"
        ],
        "publisher":"Fondo Editorial Humanidades",
        "publishedDate":"2002",
        "pageCount":158,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Anales de moral social y economica",
        "category":[
            "Family"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1967",
        "pageCount":356,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Familia y personalidad",
        "category":[
            "Families"
        ],
        "authors":[
            "Edgardo H. Rolla"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1976",
        "pageCount":236,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El sue\u00f1o chileno",
        "category":[
            "Chile"
        ],
        "authors":[
            "Eugenio Tironi Barrios"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2005",
        "pageCount":340,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Familia Aut\u00e9nticamente Cristiana",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Guillermo D. Taylor",
            "William D. Taylor"
        ],
        "publisher":"Editorial Portavoz",
        "publishedDate":"1984-08-08",
        "pageCount":228,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La historia de la familia en la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Francisco Garc\u00eda Gonz\u00e1lez"
        ],
        "publisher":"Univ de Castilla La Mancha",
        "publishedDate":"2007-12-01",
        "pageCount":504,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Femme Et la Famille Dans Le D\u00e9veloppement Rural",
        "category":[
            "Community development"
        ],
        "authors":[
            "Food and Agriculture Organization of the United Nations. Documentation Center"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1977",
        "pageCount":90,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Avances y perspectivas en los estudios sociales de la familia en Colombia",
        "category":[
            "Antropologia social"
        ],
        "authors":[
            "Universidad de Antioquia. Facultad de Ciencias Sociales"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1984",
        "pageCount":274,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Dreams and Other Ailments",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Teresa Bevin"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2001",
        "pageCount":180,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La familia es primero",
        "category":[
            "Family & Relationships"
        ],
        "authors":[
            "Phillip C. McGraw"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2006",
        "pageCount":446,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Familia, un arte dif\u00edcil",
        "category":[
            "Families"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2000",
        "pageCount":746,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Mujer y familia en Colombia",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Elssy Bonilla C."
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1985",
        "pageCount":326,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Convivencia",
        "category":[
            "Families"
        ],
        "authors":[
            "Carlos Alberto Segu\u00edn"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1990",
        "pageCount":142,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Matrimonios y familias en C\u00f3rdoba, 1700-1850",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "M. M\u00f3nica Ghirardi"
        ],
        "publisher":"Centro de Estudios Avanzados Universidad Nacional de Cordoba",
        "publishedDate":"2004",
        "pageCount":770,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Inteligencias m\u00faltiples",
        "category":[
            "Child development"
        ],
        "authors":[
            "Sonia N. Suazo D\u00edaz"
        ],
        "publisher":"La Editorial, UPR",
        "publishedDate":"2006",
        "pageCount":314,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Games, Games, Games",
        "category":[
            "Juvenile Nonfiction"
        ],
        "authors":[
            "Rub\u00e9n Sandoval"
        ],
        "publisher":"Doubleday Books",
        "publishedDate":"1977",
        "pageCount":88,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Penguin Readers Games and Activities",
        "category":[
            "English language"
        ],
        "authors":[
            "Alan Maley"
        ],
        "publisher":"Longman",
        "publishedDate":"2000",
        "pageCount":89,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ludica",
        "category":[
            "Games"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2000",
        "pageCount":320,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Homo ludens ludens",
        "category":[
            "Games"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":"Laboral Ciudad de La Cultura",
        "publishedDate":"2008",
        "pageCount":564,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Le cirque romain et son image",
        "category":[
            "Amphitheaters"
        ],
        "authors":[
            "Jocelyne Nelis-Cl\u00e9ment",
            "Jean-Michel Roddaz"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2008",
        "pageCount":592,
        "language":"fr",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Evaluaci\u00f3n de la aptitud f\u00edsica y Prescripci\u00f3n del ejercicio",
        "category":[
            "Exercise tests"
        ],
        "authors":[
            "Vivian H. Heyward"
        ],
        "publisher":"Ed. M\u00e9dica Panamericana",
        "publishedDate":"2008-09-05",
        "pageCount":444,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"EVALUACI\u00d3N Y PRESCRIPCI\u00d3N DEL EJERCICIO",
        "category":[
            "Sports & Recreation"
        ],
        "authors":[
            "Vivian H. Heyward"
        ],
        "publisher":"Editorial Paidotribo",
        "publishedDate":"2006-08-31",
        "pageCount":284,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Actividad f\u00edsica y salud",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Sara M\u00e1rquez Rosa",
            "Nuria Garatachea Vallejo"
        ],
        "publisher":"Ediciones D\u00edaz de Santos",
        "publishedDate":"2010-06-08",
        "pageCount":609,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Mitos y falsas creencias en la pr\u00e1ctica deportiva",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Pedro \u00c1ngel L\u00f3pez Mi\u00f1arro"
        ],
        "publisher":"INDE",
        "publishedDate":"2002",
        "pageCount":174,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"PRESCRIPCI\u00d3N DE EJERCICIO F\u00cdSICO PARA LA SALUD",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Ricardo Serra Grima",
            "Caritat Begur Calafat"
        ],
        "publisher":"Editorial Paidotribo",
        "publishedDate":"2004-09-13",
        "pageCount":496,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Salud vital",
        "category":[
            "Health"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2005",
        "pageCount":204,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Perspectivas y An\u00e1lisis de la Salud para la mejora del bienestar",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Ana Bel\u00e9n Barrag\u00e1n Mart\u00edn",
            "AFRICA; SIMON MARQUEZ MARTOS MARTINEZ (MARIA DEL.)",
            "Mar\u00eda del Mar Molero Jurado",
            "Mar\u00eda del Mar Sim\u00f3n M\u00e1rquez",
            "Mar\u00eda del Carmen P\u00e9rez Fuentes",
            "Bego\u00f1a Mar\u00eda Tortosa Mart\u00ednez"
        ],
        "publisher":"ESIC",
        "publishedDate":"2021-12-16",
        "pageCount":277,
        "language":"es",
        "price":9.46
    },
    {
        "title":"Ejercicios de desaconsejados en la actividad f\u00edsica",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Pedro \u00c1ngel L\u00f3pez Mi\u00f1arro"
        ],
        "publisher":"INDE",
        "publishedDate":"2000-07",
        "pageCount":210,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Tratado de nutrici\u00f3n",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Manuel Hern\u00e1ndez Rodr\u00edguez",
            "Ana Sastre Gallego"
        ],
        "publisher":"Ediciones D\u00edaz de Santos",
        "publishedDate":"1999-03-08",
        "pageCount":1504,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cocina Rapida y Facil - Fitness",
        "category":[
            "Athletes"
        ],
        "authors":[
            "Helen O'Connor",
            "Isabel Toyos"
        ],
        "publisher":"Trident Press International",
        "publishedDate":"2002",
        "pageCount":82,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Investigando la Salud a lo largo del Ciclo Vital: Nuevos retos y actualizaciones",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":"ESIC",
        "publishedDate":"2022-12-30",
        "pageCount":287,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Mejor Forma de Estar en Forma",
        "category":[
            "Foreign Language Study"
        ],
        "authors":[
            "Reader's Digest"
        ],
        "publisher":"Reader's Digest Association",
        "publishedDate":"2004-03-08",
        "pageCount":350,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Encuesta nacional de salud y nutrici\u00f3n 2006",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Gustavo Olaiz"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2006",
        "pageCount":146,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"ALIMENTACI\u00d3N Y NUTRICI\u00d3N EN LA VIDA ACTIVA: EJERCICIO F\u00cdSICO Y DEPORTE",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "BENITO PEINADO Pedro Jos\u00e9                               ",
            "CALVO BRUZOS Socorro Coral                             ",
            "G\u00d3MEZ CANDELA Carmen                                   ",
            "IGLESIAS ROSADO Carlos                                  "
        ],
        "publisher":"Editorial UNED",
        "publishedDate":"2014-05-07",
        "pageCount":819,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Manual del t\u00e9cnico en salud y fitness",
        "category":[
            "Exercise"
        ],
        "authors":[
            "Edward T. Howley",
            "B. Don Franks"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1995",
        "pageCount":451,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"SALUD, EJERCICIO Y DEPORTE",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "J\u00fcrgen Weineck"
        ],
        "publisher":"Editorial Paidotribo",
        "publishedDate":"2000-12",
        "pageCount":156,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Mecanismos de Patogenicidad e Interacci\u00f3n : Par\u00e1sito-Hospedero.",
        "category":[
            "Health"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":"BUAP",
        "publishedDate":"2004",
        "pageCount":382,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Vitaminas y minerales",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Ellen Moyer"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1997",
        "pageCount":304,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Look at Me!",
        "category":[
            "Children"
        ],
        "authors":[
            "Dianne Warren"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2006",
        "pageCount":null,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cambio de vida",
        "category":[
            "Health"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2004",
        "pageCount":554,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"G\u00eanero & sa\u00fade",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Marlene Neves Strey",
            "Concei\u00e7\u00e3o Nogueira",
            "Mariana Porto Ruwer de Azambuja"
        ],
        "publisher":"EDIPUCRS",
        "publishedDate":"2010",
        "pageCount":332,
        "language":"pt-BR",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Viaje de un naturalista alrededor del mundo (2 vol\u00famenes)",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Charles Darwin"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2009-02-16",
        "pageCount":348,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los nueve libros de la Historia",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Her\u00f3doto,"
        ],
        "publisher":"DigiCat",
        "publishedDate":"2023-11-17",
        "pageCount":1597,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Electra (Anotado)",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Sofocles Sophokl\u00e9s"
        ],
        "publisher":"eBookClasic",
        "publishedDate":"2016-06-26",
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"Cartas desde mi molino",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Alphonse Daudet"
        ],
        "publisher":"Library of Alexandria",
        "publishedDate":"2009-01-01",
        "pageCount":122,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"El arte de la guerra.",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Tzu, Sun"
        ],
        "publisher":"Ediciones LEA",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":82,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"Edipo rey (Anotado)",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "s\u00f3focles "
        ],
        "publisher":"eBookClasic",
        "publishedDate":"2016-06-20",
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"EL ARTE DE LA GUERRA",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Stephen F. Kaufman",
            "Sun Tzu"
        ],
        "publisher":"Editorial Paidotribo",
        "publishedDate":"2007-07-30",
        "pageCount":108,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Brev\u00edsima relaci\u00f3n de la destrucci\u00f3n de las Indias",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Bartolom\u00e9 de las Casas"
        ],
        "publisher":"Linkgua",
        "publishedDate":"2010-08-31",
        "pageCount":71,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Che Guevara",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Frank Niess"
        ],
        "publisher":"EDAF",
        "publishedDate":"2004",
        "pageCount":220,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Gaucho Martin Fierro",
        "category":null,
        "authors":[
            "Jose Hernandez"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2018-06-29",
        "pageCount":96,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Diccionario del Diablo",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Ambrose Bierce"
        ],
        "publisher":"DigiCat",
        "publishedDate":"2023-11-28",
        "pageCount":150,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"De la ira",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "S\u00e9neca"
        ],
        "publisher":"LA CASE Books",
        "publishedDate":"2017-04",
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"La ciudad interrumpida",
        "category":[
            "Literary Collections"
        ],
        "authors":[
            "Juli\u00e0 Guillamon"
        ],
        "publisher":"Anagrama",
        "publishedDate":"2019-05-22",
        "pageCount":371,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Che Guevara and the FBI",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Michael Ratner",
            "Michael Steven Smith"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI",
        "publishedDate":"1997",
        "pageCount":348,
        "language":"es",
        "price":19
    },
    {
        "title":"Soberan\u00edas fronterizas",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Alberto Harambour"
        ],
        "publisher":"Ediciones Universidad Austral de Chile",
        "publishedDate":"2019-05-16",
        "pageCount":332,
        "language":"es",
        "price":11.99
    },
    {
        "title":"La CIA y la guerra fr\u00eda cultural",
        "category":[
            "Political Science"
        ],
        "authors":[
            "Frances Stonor Saunders"
        ],
        "publisher":"DEBATE",
        "publishedDate":"2013-02-14",
        "pageCount":654,
        "language":"es",
        "price":12.99
    },
    {
        "title":"Breve Historia del Antiguo Egipto",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Juan Jesus Haro Vallejo"
        ],
        "publisher":"Nowtilus",
        "publishedDate":"2010-01-01",
        "pageCount":211,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Historia de la Revoluci\u00f3n Rusa",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Le\u00f3n Trotsky"
        ],
        "publisher":"LOM Ediciones",
        "publishedDate":"2018-01-25",
        "pageCount":366,
        "language":"es",
        "price":19.99
    },
    {
        "title":"Am\u00e9rica: La \u00faltima esperanza (Volumen I)",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "William J. Bennett"
        ],
        "publisher":"Grupo Nelson",
        "publishedDate":"2014-04-08",
        "pageCount":608,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Diario de Bolivia",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Ernesto Che Guevara"
        ],
        "publisher":"Linkgua",
        "publishedDate":"2010-08-31",
        "pageCount":201,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Historia de la Revoluci\u00f3n Rusa",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Le\u00f3n Trotsky"
        ],
        "publisher":"LOM Ediciones",
        "publishedDate":"2018-01-25",
        "pageCount":366,
        "language":"es",
        "price":19.99
    },
    {
        "title":"Am\u00e9rica: La \u00faltima esperanza (Volumen I)",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "William J. Bennett"
        ],
        "publisher":"Grupo Nelson",
        "publishedDate":"2014-04-08",
        "pageCount":608,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Diario de Bolivia",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Ernesto Che Guevara"
        ],
        "publisher":"Linkgua",
        "publishedDate":"2010-08-31",
        "pageCount":201,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Nuestra parte de noche",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Mariana Enriquez"
        ],
        "publisher":"Anagrama",
        "publishedDate":"2019-11-27",
        "pageCount":439,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La revoluci\u00f3n rusa",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Sheila Fitzpatrick"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI Editores",
        "publishedDate":"2019-11-20",
        "pageCount":268,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Las venas abiertas de Am\u00e9rica Latina",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Eduardo Galeano"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI Editores",
        "publishedDate":"2019-12-04",
        "pageCount":426,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Brev\u00edsima relaci\u00f3n de la destruyci\u00f3n de las Indias",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Bartolom\u00e9 de las Casas"
        ],
        "publisher":"Stockcero, Inc",
        "publishedDate":"2006",
        "pageCount":23,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Lago Espanol",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Oskar Hermann Khristian Spate"
        ],
        "publisher":"ANU E Press",
        "publishedDate":"2006-04-03",
        "pageCount":472,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Iliada",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Homer"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2014-10-07",
        "pageCount":436,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El nacimiento de la cl\u00ednica",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Michel Foucault"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI",
        "publishedDate":"1978",
        "pageCount":306,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Iliada",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Homer"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2014-10-07",
        "pageCount":436,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El nacimiento de la cl\u00ednica",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Michel Foucault"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI",
        "publishedDate":"1978",
        "pageCount":306,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La gran degeneraci\u00f3n",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Niall Ferguson"
        ],
        "publisher":"DEBATE",
        "publishedDate":"2013-04-04",
        "pageCount":156,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Historia de la guerra",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "John Keegan"
        ],
        "publisher":"Luis Villamarin",
        "publishedDate":"2023-01-12",
        "pageCount":359,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"De las antiguas gentes del Peru",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Bartolome de las casas"
        ],
        "publisher":"NoBooks Editorial",
        "publishedDate":"2015-04-18",
        "pageCount":114,
        "language":"es",
        "price":1.64
    },
    {
        "title":"Naciones y nacionalismo desde 1780",
        "category":[
            "Political Science"
        ],
        "authors":[
            "Eric Hobsbawm"
        ],
        "publisher":"Editorial Cr\u00edtica",
        "publishedDate":"2022-01-26",
        "pageCount":511,
        "language":"es",
        "price":18.99
    },
    {
        "title":"Dios, patria y hogar",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Rebeca Arce Pinedo"
        ],
        "publisher":"Ed. Universidad de Cantabria",
        "publishedDate":"2008",
        "pageCount":260,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Facundo",
        "category":null,
        "authors":[
            "Domingo Faustino Sarmiento"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2016-04-04",
        "pageCount":354,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Comprender la Edad Media",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Harald Kleinschmidt"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2009-09-14",
        "pageCount":464,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Renacimiento Europeo",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Peter Burke"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2000-02-08",
        "pageCount":260,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Renacimiento Europeo",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Peter Burke"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2000-02-08",
        "pageCount":260,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Hel\u00e9nicas",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Jenofonte"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2023-12-18",
        "pageCount":268,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Hitler y Stalin",
        "category":[
            "Political Science"
        ],
        "authors":[
            "Alan Bullock"
        ],
        "publisher":"Kailas Editorial",
        "publishedDate":"2016-10-04",
        "pageCount":1450,
        "language":"es",
        "price":1.6
    },
    {
        "title":"Historia de la Shoah",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Georges Bensoussan"
        ],
        "publisher":"Anthropos Editorial",
        "publishedDate":"2006-06",
        "pageCount":152,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Consideraciones de un apol\u00edtico",
        "category":[
            "Literary Collections"
        ],
        "authors":[
            "Thomas Mann"
        ],
        "publisher":"Capit\u00e1n Swing Libros",
        "publishedDate":"2021-03-05",
        "pageCount":669,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Europa dividida",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "John Huxtable Elliott"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI de Espa\u00f1a Editores",
        "publishedDate":"1973-01-01",
        "pageCount":456,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La insurrecci\u00f3n que viene",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Comit\u00e9 invisible"
        ],
        "publisher":"melusina",
        "publishedDate":"2020-07-18",
        "pageCount":61,
        "language":"es",
        "price":4.2
    },
    {
        "title":"La gran guerra por la civilizaci\u00f3n",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Robert Fisk"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2015-09-22",
        "pageCount":2696,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los \u00faltimos d\u00edas de Hitler",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Hugh Trevor-Roper"
        ],
        "publisher":"Editorial Cr\u00edtica",
        "publishedDate":"2020-10-15",
        "pageCount":320,
        "language":"es",
        "price":15.99
    },
    {
        "title":"El \u00faltimo imperio",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Serhii Plokhi"
        ],
        "publisher":"Turner",
        "publishedDate":"2016-04-01",
        "pageCount":526,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La gran guerra por la civilizaci\u00f3n",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Robert Fisk"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2015-09-22",
        "pageCount":2696,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los \u00faltimos d\u00edas de Hitler",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Hugh Trevor-Roper"
        ],
        "publisher":"Editorial Cr\u00edtica",
        "publishedDate":"2020-10-15",
        "pageCount":320,
        "language":"es",
        "price":15.99
    },
    {
        "title":"El \u00faltimo imperio",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Serhii Plokhi"
        ],
        "publisher":"Turner",
        "publishedDate":"2016-04-01",
        "pageCount":526,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Historia de Brasil",
        "category":[
            "Brazil"
        ],
        "authors":[
            "Carlos Guilherme Mota",
            "Adriana L\u00f3pez",
            "Jose Manuel Santos P\u00e9rez"
        ],
        "publisher":"Ediciones Universidad de Salamanca",
        "publishedDate":"2009-06-30",
        "pageCount":724,
        "language":"es",
        "price":9.4
    },
    {
        "title":"Divina Comedia",
        "category":null,
        "authors":[
            "Dante Alighieri"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2016-09-17",
        "pageCount":286,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La cuesti\u00f3n palestina",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Edward W. Said"
        ],
        "publisher":"DEBATE",
        "publishedDate":"2013-10-03",
        "pageCount":396,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"El arpa y la sombra",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Alejo Carpentier"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI",
        "publishedDate":"1979",
        "pageCount":234,
        "language":"es",
        "price":8
    },
    {
        "title":"El Arte de la Guerra",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Sun Tzu"
        ],
        "publisher":"Espiritualidad & Pensamiento",
        "publishedDate":"2017-12",
        "pageCount":128,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Per\u00f3n y su tiempo (Tomo 1)",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "F\u00e9lix Luna"
        ],
        "publisher":"SUDAMERICANA",
        "publishedDate":"2013-04-01",
        "pageCount":404,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Mi Lucha",
        "category":null,
        "authors":[
            "Adolf Hitler",
            "Fernando Osorno"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2015-12",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Per\u00f3n y su tiempo (Tomo 1)",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "F\u00e9lix Luna"
        ],
        "publisher":"SUDAMERICANA",
        "publishedDate":"2013-04-01",
        "pageCount":404,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Mi Lucha",
        "category":null,
        "authors":[
            "Adolf Hitler",
            "Fernando Osorno"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2015-12",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Guerra S. A.",
        "category":[
            "Technology & Engineering"
        ],
        "authors":[
            "Francisco Rubio Dami\u00e1n"
        ],
        "publisher":"Espasa",
        "publishedDate":"2024-03-06",
        "pageCount":363,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"As\u00ed habl\u00f3 Zaratustra",
        "category":null,
        "authors":[
            "Friedrich Wilhelm Nietzsche"
        ],
        "publisher":"Independently Published",
        "publishedDate":"2020-07-11",
        "pageCount":320,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Antiguedades de Los Judios / Jewish Antiques",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Flavio Josefo"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2012-04",
        "pageCount":1066,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Noli Me T\u00e1ngere: Novela Tagala...",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Jose Rizal",
            "Ramon Sempau"
        ],
        "publisher":"Wentworth Press",
        "publishedDate":"2018-08-09",
        "pageCount":422,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Peregrinaci\u00f3n de Childe Harold...",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "George Gordon Byron Byron (Baron)"
        ],
        "publisher":"Wentworth Press",
        "publishedDate":"2018-08-09",
        "pageCount":216,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"As\u00ed habl\u00f3 Zaratustra",
        "category":null,
        "authors":[
            "Friedrich Wilhelm Nietzsche"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2021-05-08",
        "pageCount":320,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Divina Comedia",
        "category":null,
        "authors":[
            "Jordi Olaria"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2015-07-01",
        "pageCount":302,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La pintura mural prehisp\u00e1nica en M\u00e9xico",
        "category":[
            "Bonampak (M\u00e9xico)"
        ],
        "authors":[
            "Beatriz de la Fuente"
        ],
        "publisher":"UNAM",
        "publishedDate":"1995",
        "pageCount":556,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Divina Comedia",
        "category":null,
        "authors":[
            "Jordi Olaria"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2015-07-01",
        "pageCount":302,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La pintura mural prehisp\u00e1nica en M\u00e9xico",
        "category":[
            "Bonampak (M\u00e9xico)"
        ],
        "authors":[
            "Beatriz de la Fuente"
        ],
        "publisher":"UNAM",
        "publishedDate":"1995",
        "pageCount":556,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Manfredo",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "George Gordon Byron Baron Byron, 1788",
            "Jose Alcala Galiano",
            "Fernandez De Las Penas"
        ],
        "publisher":"Wentworth Press",
        "publishedDate":"2016-08-27",
        "pageCount":106,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Mi Lucha",
        "category":null,
        "authors":[
            "Adolf Hitler"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2015-08-06",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Facundo",
        "category":null,
        "authors":[
            "Domingo Faustino Sarmiento",
            "Mary Tyler Peabody Mann"
        ],
        "publisher":"Wentworth Press",
        "publishedDate":"2018-07-29",
        "pageCount":354,
        "language":"fr",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Historia humana y comparada del clima",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Emmanuel Le Roy Ladurie"
        ],
        "publisher":"Fondo de Cultura Economica",
        "publishedDate":"2018-01-03",
        "pageCount":1087,
        "language":"es",
        "price":17.55
    },
    {
        "title":"Facundo, \u00f3 Civilizaci\u00f3n I Barbarie en las Pampas Arjentinas (Classic Reprint)",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Domingo Faustino Sarmiento"
        ],
        "publisher":"Forgotten Books",
        "publishedDate":"2018-01-08",
        "pageCount":364,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Filibusterismo (Continuacion del Noli Me Tangere)",
        "category":null,
        "authors":[
            "Rizal Jose"
        ],
        "publisher":"Hardpress Publishing",
        "publishedDate":"2016-06-23",
        "pageCount":494,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Otelo",
        "category":null,
        "authors":[
            "William Shakespeare"
        ],
        "publisher":"CreateSpace",
        "publishedDate":"2015-04-01",
        "pageCount":94,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"As\u00ed habl\u00f3 Zaratustra",
        "category":null,
        "authors":[
            "Friedrich Wilhelm Nietzsche"
        ],
        "publisher":"Independently Published",
        "publishedDate":"2020-07-20",
        "pageCount":320,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Mar\u00eda",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Jorge Isaacs"
        ],
        "publisher":"Linkgua",
        "publishedDate":"2010-08-31",
        "pageCount":174,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Los vikingos : el terror de Europa",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Paddy Griffith"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2013-10",
        "pageCount":288,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Analectas",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Confucio"
        ],
        "publisher":"Herder & Herder",
        "publishedDate":"2021-06",
        "pageCount":400,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las Guerras de los Judos",
        "category":null,
        "authors":[
            "Flavio Josefo"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2016-02-23",
        "pageCount":364,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La epopeya de las cruzadas",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Ren\u00e9 Grousset"
        ],
        "publisher":"Palabra",
        "publishedDate":"1996-05-01",
        "pageCount":352,
        "language":"es",
        "price":13.13
    },
    {
        "title":"Candido, O El Optimismo",
        "category":null,
        "authors":[
            "Voltaire"
        ],
        "publisher":"Hardpress Publishing",
        "publishedDate":"2016-06-21",
        "pageCount":130,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Otelo, \u00d3, El Moro de Venecia: Tragedia En Cinco Actos...",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Jean-Francois Ducis"
        ],
        "publisher":"Wentworth Press",
        "publishedDate":"2018-08-09",
        "pageCount":42,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las Confesiones de N.G. Padre S. Augustin",
        "category":null,
        "authors":[
            "Obispo De Hipona) Agustin (Santo"
        ],
        "publisher":"Wentworth Press",
        "publishedDate":"2018-08-02",
        "pageCount":524,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las Confesiones de San Agust\u00edn: Enteramente Conformes a la Edici\u00f3n de San Mauro;",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Agustin (Santo",
            "Obispo De Hipona)"
        ],
        "publisher":"Wentworth Press",
        "publishedDate":"2019-02-09",
        "pageCount":516,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Stalingrado",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Antony Beevor"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2001",
        "pageCount":480,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Stalingrado",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Antony Beevor"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2001",
        "pageCount":480,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Principe",
        "category":null,
        "authors":[
            "Nicol\u00e1s Maquiavelo"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2016-09-09",
        "pageCount":94,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las Troyanas",
        "category":null,
        "authors":[
            "Euripides"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2014-11-25",
        "pageCount":46,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Fierecilla Domada",
        "category":null,
        "authors":[
            "William Shakespeare"
        ],
        "publisher":"Legare Street Press",
        "publishedDate":"2022-10-27",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Consejo de Los Dioses",
        "category":null,
        "authors":[
            "Rizal Jose"
        ],
        "publisher":"Hardpress Publishing",
        "publishedDate":"2016-06-23",
        "pageCount":26,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Rey Lear",
        "category":null,
        "authors":[
            "William Shakespeare"
        ],
        "publisher":"CreateSpace",
        "publishedDate":"2015-10-20",
        "pageCount":94,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Otra Vez",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Ernesto Che Guevara"
        ],
        "publisher":"Seven Stories Press",
        "publishedDate":"2023-06-06",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las redes humanas",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "John Robert McNeill",
            "William Hardy McNeill"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2004",
        "pageCount":428,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los Nuevo Libros de la Historia",
        "category":null,
        "authors":[
            "Herodoto de Halicarnaso"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2016-02-23",
        "pageCount":132,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El giro",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Stephen Greenblatt"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2012-09-06",
        "pageCount":328,
        "language":"es",
        "price":14.99
    },
    {
        "title":"Todo Mafalda. Edici\u00f3n definitiva",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2018-09-24",
        "pageCount":669,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Gente en su sitio",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2020-01-02",
        "pageCount":128,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"El retrato de Dorian Gray",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Oscar Wilde"
        ],
        "publisher":"DigiCat",
        "publishedDate":"2023-12-03",
        "pageCount":264,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"De senectute",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2021-09-23",
        "pageCount":109,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"El Pr\u00edncipe",
        "category":[
            "Juvenile Nonfiction"
        ],
        "authors":[
            "Niccol\u00f2 Machiavelli"
        ],
        "publisher":"Zeuk Media",
        "publishedDate":"2020-03-27",
        "pageCount":174,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El M\u00e9dico a Palos",
        "category":[
            "Drama"
        ],
        "authors":[
            "Moli\u00e8re"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2023-12-18",
        "pageCount":54,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"La defensa",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Vladimir Nabokov"
        ],
        "publisher":"Anagrama",
        "publishedDate":"2018-06-13",
        "pageCount":264,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"MAFALDA IN\u00c9DITA",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"Panarea Digital",
        "publishedDate":"2015-08-27",
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"La rebelin en la granja",
        "category":null,
        "authors":[
            "George Orwell"
        ],
        "publisher":"CreateSpace",
        "publishedDate":"2015-09-25",
        "pageCount":148,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Salome",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Oscar Wilde"
        ],
        "publisher":"Courier Corporation",
        "publishedDate":"2002-08-14",
        "pageCount":65,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Salome",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Oscar Wilde"
        ],
        "publisher":"Courier Corporation",
        "publishedDate":"2002-08-14",
        "pageCount":65,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Marx para principiantes",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Rius"
        ],
        "publisher":"GRIJALBO",
        "publishedDate":"2013-10-01",
        "pageCount":157,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Una historia de la vida en el capitalismo",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Pedro Saborido"
        ],
        "publisher":"Planeta Argentina",
        "publishedDate":"2022-11-01",
        "pageCount":202,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Mafalda. Todas las tiras (edici\u00f3n limitada)",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2020-01-02",
        "pageCount":671,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"10 A\u00d1OS CON MAFALDA",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"Panarea Digital",
        "publishedDate":"2015-10-21",
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":13
    },
    {
        "title":"Unidos contra Dr\u00e1cula",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Luis Pescetti"
        ],
        "publisher":"LMP",
        "publishedDate":"2021-08-26",
        "pageCount":233,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"La sanguijuela de mi ni\u00f1a",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Christopher Moore"
        ],
        "publisher":"La Factor\u00eda de Ideas",
        "publishedDate":"2012-11-30",
        "pageCount":320,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"D\u00e9jenme inventar",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2020-01-02",
        "pageCount":94,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Esperando a Godot",
        "category":null,
        "authors":[
            "Samuel Beckett"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2009",
        "pageCount":127,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Esto no es todo",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2020-01-02",
        "pageCount":526,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Esperando a Godot",
        "category":null,
        "authors":[
            "Samuel Beckett"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2009",
        "pageCount":127,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Esto no es todo",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2020-01-02",
        "pageCount":526,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Mafalda presidenta",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2022-02-24",
        "pageCount":165,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Nadie te creer\u00eda",
        "category":[
            "Juvenile Nonfiction"
        ],
        "authors":[
            "Luis Pescetti"
        ],
        "publisher":"LMP",
        "publishedDate":"2021-08-26",
        "pageCount":161,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Decadencia y ca\u00edda",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Evelyn Waugh"
        ],
        "publisher":"Aegitas",
        "publishedDate":"2024-04-05",
        "pageCount":294,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Mafalda 6",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2014-02-20",
        "pageCount":93,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Bien, gracias. \u00bfY usted?",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2020-01-02",
        "pageCount":102,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Rebelion En La Granja",
        "category":null,
        "authors":[
            "George Orwell",
            "Anton Rivas"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2017-04-30",
        "pageCount":112,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Simplemente Quino",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2020-01-02",
        "pageCount":128,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"\u00a1La sopa! (La peque\u00f1a filosof\u00eda de Mafalda)",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2015-03-12",
        "pageCount":35,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Bien, gracias. \u00bfY usted?",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2020-01-02",
        "pageCount":102,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Rebelion En La Granja",
        "category":null,
        "authors":[
            "George Orwell",
            "Anton Rivas"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2017-04-30",
        "pageCount":112,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Simplemente Quino",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2020-01-02",
        "pageCount":128,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"\u00a1La sopa! (La peque\u00f1a filosof\u00eda de Mafalda)",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2015-03-12",
        "pageCount":35,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"La f\u00e1brica de chistes",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Luis Pescetti"
        ],
        "publisher":"LMP",
        "publishedDate":"202-08-26",
        "pageCount":138,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Rebelion En La Granja/ Animal Farm",
        "category":null,
        "authors":[
            "George Orwell",
            "Yordi Abreu"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2015-12-14",
        "pageCount":76,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"\u00a1Yo no fui!",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2020-01-02",
        "pageCount":128,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"De caperucita a loba en solo seis t\u00edos",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Marta Gonz\u00e1lez De Vega"
        ],
        "publisher":"HarperCollins Ib\u00e9rica",
        "publishedDate":"2021-01-20",
        "pageCount":166,
        "language":"es",
        "price":2.06
    },
    {
        "title":"Mafalda 03",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"Panarea Digital",
        "publishedDate":"2015-05-15",
        "pageCount":89,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"La filosof\u00eda de Mafalda",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2021-03-18",
        "pageCount":153,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Quinoterapia",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2020-01-02",
        "pageCount":63,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Rebelion en la granja",
        "category":null,
        "authors":[
            "George Orwell"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2015-11-23",
        "pageCount":58,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Gaviota",
        "category":null,
        "authors":[
            "Antn Chjov"
        ],
        "publisher":"CreateSpace",
        "publishedDate":"2015-09-19",
        "pageCount":50,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Por el amor de...",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Jen Hatmaker"
        ],
        "publisher":"Grupo Nelson",
        "publishedDate":"2015-08-18",
        "pageCount":241,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Puto el que lee",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Pablo Marchetti"
        ],
        "publisher":"Ediciones Granica",
        "publishedDate":"2014-09-24",
        "pageCount":256,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"\u00a1Qu\u00e9 presente impresentable!",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2020-01-02",
        "pageCount":134,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"\u00bfQu\u00e9 hace una chica como yo en una edad como \u00e9sta?",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Gabriela Acher"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2016-06-01",
        "pageCount":264,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"El amor seg\u00fan Mafalda",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2020-07-09",
        "pageCount":149,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Mafalda 5",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2014-02-20",
        "pageCount":92,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"La mesa de los galanes (NE)",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Roberto Fontanarrosa"
        ],
        "publisher":"Planeta Argentina",
        "publishedDate":"2022-07-01",
        "pageCount":282,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Mafalda 1",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2014-02-20",
        "pageCount":95,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"La buena mesa",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2020-01-02",
        "pageCount":79,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Mafalda 7",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2014-02-20",
        "pageCount":93,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Mafalda 3",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2014-02-20",
        "pageCount":96,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"M\u00e1s liviano que el aire",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Federico Jeanmaire"
        ],
        "publisher":"Anagrama",
        "publishedDate":"2023-03-08",
        "pageCount":136,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Lo mejor de Maitena",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Maitena"
        ],
        "publisher":"SUDAMERICANA",
        "publishedDate":"2013-12-01",
        "pageCount":265,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Palabra de Dios Tuitero",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Dios Tuitero"
        ],
        "publisher":"AGUILAR",
        "publishedDate":"2015-02-05",
        "pageCount":128,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Mafalda 4",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2014-02-20",
        "pageCount":94,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"El humor de las argentinas",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Paulina Juszko"
        ],
        "publisher":"Editorial Biblos",
        "publishedDate":"2000",
        "pageCount":136,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El nuevo para\u00edso de los tontos",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Hern\u00e1n Casciari"
        ],
        "publisher":"PLAZA & JANES",
        "publishedDate":"2010-11-12",
        "pageCount":166,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El humor de las argentinas",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Paulina Juszko"
        ],
        "publisher":"Editorial Biblos",
        "publishedDate":"2000",
        "pageCount":136,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El nuevo para\u00edso de los tontos",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Hern\u00e1n Casciari"
        ],
        "publisher":"PLAZA & JANES",
        "publishedDate":"2010-11-12",
        "pageCount":166,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Mafalda 0",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2014-02-20",
        "pageCount":94,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"\u00bfQui\u00e9n anda ah\u00ed?",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2020-01-02",
        "pageCount":127,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"El Arte de la Guerra",
        "category":null,
        "authors":[
            "Sun Tzu"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2021-12-12",
        "pageCount":60,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Medico a Palos",
        "category":null,
        "authors":[
            "Moliere"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2015-11-11",
        "pageCount":86,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los chistes m\u00e1s morrocotudos",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Ger\u00f3nimo Stilton"
        ],
        "publisher":"Destino Infantil & Juvenil",
        "publishedDate":"2022-09-21",
        "pageCount":195,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Peter Capusotto fant\u00e1stico",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Diego Capusotto",
            "Pedro Saborido"
        ],
        "publisher":"MONDADORI",
        "publishedDate":"2013-02-01",
        "pageCount":202,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"Espa\u00f1ist\u00e1n",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Aleix Sal\u00f3"
        ],
        "publisher":"DEBOLS!LLO",
        "publishedDate":"2012-04-12",
        "pageCount":152,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"Max y Moritz",
        "category":[
            "Comics & Graphic Novels"
        ],
        "authors":[
            "Wilhelm Busch"
        ],
        "publisher":"Editorial Impedimenta",
        "publishedDate":"2012",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Peter Capusotto fant\u00e1stico",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Diego Capusotto",
            "Pedro Saborido"
        ],
        "publisher":"MONDADORI",
        "publishedDate":"2013-02-01",
        "pageCount":202,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"Espa\u00f1ist\u00e1n",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Aleix Sal\u00f3"
        ],
        "publisher":"DEBOLS!LLO",
        "publishedDate":"2012-04-12",
        "pageCount":152,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"Max y Moritz",
        "category":[
            "Comics & Graphic Novels"
        ],
        "authors":[
            "Wilhelm Busch"
        ],
        "publisher":"Editorial Impedimenta",
        "publishedDate":"2012",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cuentos de humor (negro)",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Saki"
        ],
        "publisher":"Ediciones LEA",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":66,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"El diccionario del Diablo",
        "category":null,
        "authors":[
            "Ambrose Bierce"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2021-04-29",
        "pageCount":178,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Mi fiesta es m\u00eda",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Wendy Ramos"
        ],
        "publisher":"GRIJALBO",
        "publishedDate":"2022-12-01",
        "pageCount":122,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"La Fiesta de la Insignificancia",
        "category":[
            "France"
        ],
        "authors":[
            "Milan Kundera"
        ],
        "publisher":"Planeta Publishing",
        "publishedDate":"2014-11-11",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El abuelo que salt\u00f3 por la ventana y se larg\u00f3",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Jonas Jonasson"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2012",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Diccionario Del Diablo",
        "category":null,
        "authors":[
            "Ambrose Bierce"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2016-05-27",
        "pageCount":126,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Things My Son Needs to Know About the World \\ (Spanish edition)",
        "category":[
            "Family & Relationships"
        ],
        "authors":[
            "Fredrik Backman"
        ],
        "publisher":"HarperCollins",
        "publishedDate":"2022-05-17",
        "pageCount":136,
        "language":"es",
        "price":12.76
    },
    {
        "title":"Diccionario Del Diablo",
        "category":null,
        "authors":[
            "Ambrose Bierce"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2016-05-27",
        "pageCount":126,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Things My Son Needs to Know About the World \\ (Spanish edition)",
        "category":[
            "Family & Relationships"
        ],
        "authors":[
            "Fredrik Backman"
        ],
        "publisher":"HarperCollins",
        "publishedDate":"2022-05-17",
        "pageCount":136,
        "language":"es",
        "price":12.76
    },
    {
        "title":"Pack Ahorra al Comprar 2 (N\u00ba 024)",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Ainhoa Monta\u00f1ez",
            "R. Brand Aubery"
        ],
        "publisher":"PROMeBOOK",
        "publishedDate":"2015-07-08",
        "pageCount":140,
        "language":"es",
        "price":3.27
    },
    {
        "title":"Chiquilinadas",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Lucas Olmos"
        ],
        "publisher":"Editorial Imagen",
        "publishedDate":"2017-06-27",
        "pageCount":118,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"El manual del hincha",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Roberto Fontanarrosa"
        ],
        "publisher":"Planeta Argentina",
        "publishedDate":"2022-11-01",
        "pageCount":79,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Dr. Bloodmoney o C\u00f3mo nos las apa\u00f1amos despu\u00e9s de la bomba",
        "category":[
            "Science fiction, American"
        ],
        "authors":[
            "Philip K. Dick"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2013",
        "pageCount":273,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cuando Col\u00f3n lleg\u00f3 a Jap\u00f3n",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Javier Trait\u00e9"
        ],
        "publisher":"Principal de los Libros",
        "publishedDate":"2020-05-11",
        "pageCount":212,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los Hombres Me Explican Cosas",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Rebecca Solnit"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2017-02-14",
        "pageCount":144,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El s\u00edndrome de Cenicienta",
        "category":[
            "Self-Help"
        ],
        "authors":[
            "Beau Nelson",
            "Shannon Heth"
        ],
        "publisher":"Diana M\u00e9xico",
        "publishedDate":"2024-01-11",
        "pageCount":211,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"MAFALDA Y SUS AMIGOS",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"Panarea Digital",
        "publishedDate":"2015-07-23",
        "pageCount":35,
        "language":"es",
        "price":1.4
    },
    {
        "title":"El s\u00edndrome de Cenicienta",
        "category":[
            "Self-Help"
        ],
        "authors":[
            "Beau Nelson",
            "Shannon Heth"
        ],
        "publisher":"Diana M\u00e9xico",
        "publishedDate":"2024-01-11",
        "pageCount":211,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"MAFALDA Y SUS AMIGOS",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Quino"
        ],
        "publisher":"Panarea Digital",
        "publishedDate":"2015-07-23",
        "pageCount":35,
        "language":"es",
        "price":1.4
    },
    {
        "title":"Trabalenguas divertidos para ni\u00f1os aburridos",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Gema Huerta Vela"
        ],
        "publisher":"Gema Huerta Vela",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":45,
        "language":"es",
        "price":4.37
    },
    {
        "title":"La Dama Duende",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Pedro Calder-N De La Barca"
        ],
        "publisher":"Pinnacle Press",
        "publishedDate":"2017-05-24",
        "pageCount":126,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"\u00a1Buen d\u00eda, buenas noches! Palabras de \u00e1nimo para m\u00ed y para t\u00ed / Gmorning, Gnight!: Little Pep Talks for Me & You",
        "category":[
            "Self-Help"
        ],
        "authors":[
            "Lin-Manuel Miranda"
        ],
        "publisher":"National Geographic Books",
        "publishedDate":"2018-12-11",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Perramus",
        "category":[
            "Argentina"
        ],
        "authors":[
            "Alberto Breccia",
            "Juan Sasturain"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2006",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Importancia de Llamarse Ernesto",
        "category":null,
        "authors":[
            "Oscar Wilde"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2015-07-23",
        "pageCount":70,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las abuelas bien",
        "category":[
            "Humor"
        ],
        "authors":[
            "Guadalupe Loaeza"
        ],
        "publisher":"Oc\u00e9ano",
        "publishedDate":"2018-05-15",
        "pageCount":227,
        "language":"es",
        "price":12.99
    },
    {
        "title":"Mujeres alteradas",
        "category":[
            "Antiques & Collectibles"
        ],
        "authors":[
            "Maitena"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2001-10-18",
        "pageCount":100,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El movimiento del cuerpo a trav\u00e9s del espacio",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Lionel Shriver"
        ],
        "publisher":"Anagrama",
        "publishedDate":"2023-05-24",
        "pageCount":262,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Declaraci\u00f3n Universal de Derechos Humanos",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Naciones Unidas"
        ],
        "publisher":"Aegitas",
        "publishedDate":"2015-11-18",
        "pageCount":8,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"Las siete partidas del Don rey Alfonso el Sabio",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Castile (Kingdom)"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1807",
        "pageCount":814,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Manifiesto comunista",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Karl Marx",
            "Friedrich Engels"
        ],
        "publisher":"Temis",
        "publishedDate":"2018-08-06",
        "pageCount":136,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Manual de historia constitucional Argentina",
        "category":[
            "Constitutional history"
        ],
        "authors":[
            "Celso Ram\u00f3n Lorenzo"
        ],
        "publisher":"Editorial Juris",
        "publishedDate":"1994",
        "pageCount":328,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Liquidaci\u00f3n y c\u00e1lculos laborales",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Juan Pablo Chiesa"
        ],
        "publisher":"elDial.com",
        "publishedDate":"2022-10-13",
        "pageCount":109,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"Discurso Sobre el Origen de la Desigualdad Entre los Hombres",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Jean-Jacques Rousseau"
        ],
        "publisher":"iUniverse",
        "publishedDate":"1999-12",
        "pageCount":163,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"De legibus",
        "category":[
            "Jurisprudence"
        ],
        "authors":[
            "Francisco Su\u00e1rez"
        ],
        "publisher":"Editorial CSIC - CSIC Press",
        "publishedDate":"1971",
        "pageCount":356,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Discurso sobre la dignidad del hombre",
        "category":[
            "Political Science"
        ],
        "authors":[
            "Giovanni Pico della Mirandola"
        ],
        "publisher":"UNAM, Direcci\u00f3n General de Publicaciones y Fomento Editorial",
        "publishedDate":"2018-11-14",
        "pageCount":41,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Constituci\u00f3n de la Naci\u00f3n Argentina",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Rep\u00fablica Argentina"
        ],
        "publisher":"Aegitas",
        "publishedDate":"2021-03-09",
        "pageCount":56,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"Doctrinas generales del derecho civil",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Francesco Santoro-Passarelli"
        ],
        "publisher":"Ediciones Olejnik",
        "publishedDate":"2024-04-16",
        "pageCount":272,
        "language":"es",
        "price":28.99
    },
    {
        "title":"La Constituci\u00f3n de la Naci\u00f3n Argentina",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Rep\u00fablica Argentina"
        ],
        "publisher":"Aegitas",
        "publishedDate":"2021-03-09",
        "pageCount":56,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"Doctrinas generales del derecho civil",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Francesco Santoro-Passarelli"
        ],
        "publisher":"Ediciones Olejnik",
        "publishedDate":"2024-04-16",
        "pageCount":272,
        "language":"es",
        "price":28.99
    },
    {
        "title":"Las siete partidas del rey Don Alfonso el Sabio",
        "category":[
            "Castile (Spain)"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1807",
        "pageCount":846,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Vindicaci\u00f3n de los derechos de la mujer",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Mary Wollstonecraft"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2005-07",
        "pageCount":307,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ley de Protecci\u00f3n y Defensa al Usuario de Servicios Financieros",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "H. Congreso de la Uni\u00f3n de los Estados Unidos Mexicanos"
        ],
        "publisher":"Nisi Lex Editores",
        "publishedDate":"1999-01-18",
        "pageCount":55,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"Q\u0309u\u00e9 es la teor\u00eda pura del derecho?",
        "category":[
            "Jurisprudence"
        ],
        "authors":[
            "Hans Kelsen"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1958",
        "pageCount":62,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Trabajo y el empleo de las mujeres",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Margaret Maruani"
        ],
        "publisher":"Editorial Fundamentos",
        "publishedDate":"2002",
        "pageCount":178,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La prueba civil",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Francesco Carnelutti"
        ],
        "publisher":"Ediciones Olejnik",
        "publishedDate":"2023-11-27",
        "pageCount":289,
        "language":"es",
        "price":30.99
    },
    {
        "title":"R\u00e9gimen migratorio y de ciudadan\u00eda argentino",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Mar\u00eda Florencia Zicavo",
            "Luis Alejandro Guasti",
            "Vanesa Contreras Molina",
            "Carolina Dimarco"
        ],
        "publisher":"elDial.com",
        "publishedDate":"2022-09-08",
        "pageCount":762,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"De los delitos y de las penas",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Cesare Beccaria"
        ],
        "publisher":"Trotta",
        "publishedDate":"2023-09-01",
        "pageCount":384,
        "language":"es",
        "price":15.99
    },
    {
        "title":"R\u00e9gimen migratorio y de ciudadan\u00eda argentino",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Mar\u00eda Florencia Zicavo",
            "Luis Alejandro Guasti",
            "Vanesa Contreras Molina",
            "Carolina Dimarco"
        ],
        "publisher":"elDial.com",
        "publishedDate":"2022-09-08",
        "pageCount":762,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"De los delitos y de las penas",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Cesare Beccaria"
        ],
        "publisher":"Trotta",
        "publishedDate":"2023-09-01",
        "pageCount":384,
        "language":"es",
        "price":15.99
    },
    {
        "title":"Derecho de la moda en Iberoam\u00e9rica (Fashion Law)",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Enrique Ortega Burgos",
            "Susy Bello Knoll"
        ],
        "publisher":"ARANZADI / CIVITAS",
        "publishedDate":"2021-07-02",
        "pageCount":1285,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Bases y puntos de partida para la organizaci\u00f3n pol\u00edtica de la Rep\u00fablica Argentina",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Juan Bautista Alberdi"
        ],
        "publisher":"Linkgua Digital",
        "publishedDate":"2023-12",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El caso de los exploradores de cavernas",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Lon L. Fuller"
        ],
        "publisher":"Ediciones Olejnik",
        "publishedDate":"2023-12-06",
        "pageCount":55,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Tratado de los delitos y de las penas",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Cesare Beccaria"
        ],
        "publisher":"RUTH",
        "publishedDate":"2023-05-20",
        "pageCount":119,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Tratado de las pruebas judiciales, 3",
        "category":[
            "Dret processal"
        ],
        "authors":[
            "\u00c9tienne Dumont"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1825",
        "pageCount":306,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La inseguridad social",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Robert Castel"
        ],
        "publisher":"Ediciones Manantial",
        "publishedDate":"2014-12-01",
        "pageCount":83,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"El contrato social o principios de derecho pol\u00edtico",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Jean-Jacques Rousseau"
        ],
        "publisher":"Tecnos Editorial S A",
        "publishedDate":"2007",
        "pageCount":208,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El da\u00f1o",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Adriano De Cupis"
        ],
        "publisher":"CANOPUS EDITORIAL DIGITAL SA",
        "publishedDate":"2023-12-05",
        "pageCount":552,
        "language":"es",
        "price":56.99
    },
    {
        "title":"El da\u00f1o",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Adriano De Cupis"
        ],
        "publisher":"CANOPUS EDITORIAL DIGITAL SA",
        "publishedDate":"2023-12-05",
        "pageCount":552,
        "language":"es",
        "price":56.99
    },
    {
        "title":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as en situaci\u00f3n de calle",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Victor F. Toledo",
            "Federico A De Singlau",
            "Silvina Abud Rodr\u00edguez"
        ],
        "publisher":"Ediciones Universidad Cat\u00f3lica de Salta",
        "publishedDate":"2019-10-31",
        "pageCount":189,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"Introducci\u00f3n al estudio sistem\u00e1tico de las providencias cautelares",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Piero Calamandrei"
        ],
        "publisher":"Ediciones Olejnik",
        "publishedDate":"2023-11-27",
        "pageCount":247,
        "language":"es",
        "price":26.99
    },
    {
        "title":"La idea de la justicia",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Amartya Sen"
        ],
        "publisher":"TAURUS",
        "publishedDate":"2012-02-08",
        "pageCount":483,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Diccionario de ciencias jur\u00eddicas, pol\u00edticas y sociales",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Manuel Ossorio y Florit"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1974",
        "pageCount":816,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La prueba de los hechos",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Michele Taruffo"
        ],
        "publisher":"Trotta",
        "publishedDate":"2023-11-15",
        "pageCount":709,
        "language":"es",
        "price":19.99
    },
    {
        "title":"Tratado del Contrato de Seguro (Tomo III)",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Abel B. Veiga Copo"
        ],
        "publisher":"ARANZADI / CIVITAS",
        "publishedDate":"2021-06-16",
        "pageCount":1409,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Nociones generales de derecho procesal civil",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Hernando Devis Echand\u00eda"
        ],
        "publisher":"Temis",
        "publishedDate":"2009-02-18",
        "pageCount":904,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Fragmento preliminar al estudio del derecho",
        "category":[
            "Jurisprudence"
        ],
        "authors":[
            "Juan Bautista Alberdi"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1942",
        "pageCount":342,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Mare liberum",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Hugo Grocio"
        ],
        "publisher":"Ediciones Olejnik",
        "publishedDate":"2023-12-08",
        "pageCount":107,
        "language":"es",
        "price":12.99
    },
    {
        "title":"Nociones generales de derecho procesal civil",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Hernando Devis Echand\u00eda"
        ],
        "publisher":"Temis",
        "publishedDate":"2009-02-18",
        "pageCount":904,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Fragmento preliminar al estudio del derecho",
        "category":[
            "Jurisprudence"
        ],
        "authors":[
            "Juan Bautista Alberdi"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1942",
        "pageCount":342,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Mare liberum",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Hugo Grocio"
        ],
        "publisher":"Ediciones Olejnik",
        "publishedDate":"2023-12-08",
        "pageCount":107,
        "language":"es",
        "price":12.99
    },
    {
        "title":"Teor\u00eda pura del derecho",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Hans Kelsen"
        ],
        "publisher":"EUDEBA",
        "publishedDate":"2020-09-01",
        "pageCount":183,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Derecho y econom\u00eda",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Robert Cooter",
            "Thomas Ulen"
        ],
        "publisher":"Fondo de Cultura Economica",
        "publishedDate":"2016-09-22",
        "pageCount":743,
        "language":"es",
        "price":19.31
    },
    {
        "title":"La acci\u00f3n en el sistema de los derechos",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Giuseppe Chiovenda"
        ],
        "publisher":"Temis",
        "publishedDate":"2011-05-24",
        "pageCount":166,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Los errores judiciales",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Ren\u00e9 Floriot"
        ],
        "publisher":"Ediciones Olejnik",
        "publishedDate":"2023-12-06",
        "pageCount":265,
        "language":"es",
        "price":28.99
    },
    {
        "title":"Ciencia regulatoria: Medicamentos bio y su relevancia para la salud",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Leonardo Alonso",
            "Rodrigo Augusto Oliveira Rocci",
            "Ana Mar\u00eda Castro",
            "Freddy Arias Mora",
            "Zayde Chah\u00edn Rozo",
            "Fernando Garc\u00eda Onell",
            "Jos\u00e9 Santos Ossa Rogat",
            "Beatriz Meythaler Galarza",
            "Sebasti\u00e1n Meythaler Galarza",
            "Gabriel Kuri",
            "Felipe Samaniego",
            "Marco Antonio Palacios",
            "Jorge M\u00e9ndez",
            "Rodolfo Godoy",
            "Eric Edgardo Velasco Caballero",
            "Maritza Re\u00e1tegui Valdiviezo",
            "Solange Noriega Zumaeta",
            "Cecilia Alarc\u00f3n Galarza",
            "Armando Arenas Reyes",
            "Mary Fern\u00e1ndez Rodriguez",
            "Melba Alc\u00e1ntara"
        ],
        "publisher":"elDial.com",
        "publishedDate":"2018-06-12",
        "pageCount":197,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Constitucionalismo m\u00e1s all\u00e1 del estado",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Luigi Ferrajoli"
        ],
        "publisher":"Trotta",
        "publishedDate":"2024-03-30",
        "pageCount":109,
        "language":"es",
        "price":10.99
    },
    {
        "title":"Principios de derecho p\u00fablico y constitucional",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Maurice Hauriou"
        ],
        "publisher":"Ediciones Olejnik",
        "publishedDate":"2023-12-08",
        "pageCount":476,
        "language":"es",
        "price":48.99
    },
    {
        "title":"La acci\u00f3n en el sistema de los derechos",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Giuseppe Chiovenda"
        ],
        "publisher":"Temis",
        "publishedDate":"2011-05-24",
        "pageCount":166,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Los errores judiciales",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Ren\u00e9 Floriot"
        ],
        "publisher":"Ediciones Olejnik",
        "publishedDate":"2023-12-06",
        "pageCount":265,
        "language":"es",
        "price":28.99
    },
    {
        "title":"Ciencia regulatoria: Medicamentos bio y su relevancia para la salud",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Leonardo Alonso",
            "Rodrigo Augusto Oliveira Rocci",
            "Ana Mar\u00eda Castro",
            "Freddy Arias Mora",
            "Zayde Chah\u00edn Rozo",
            "Fernando Garc\u00eda Onell",
            "Jos\u00e9 Santos Ossa Rogat",
            "Beatriz Meythaler Galarza",
            "Sebasti\u00e1n Meythaler Galarza",
            "Gabriel Kuri",
            "Felipe Samaniego",
            "Marco Antonio Palacios",
            "Jorge M\u00e9ndez",
            "Rodolfo Godoy",
            "Eric Edgardo Velasco Caballero",
            "Maritza Re\u00e1tegui Valdiviezo",
            "Solange Noriega Zumaeta",
            "Cecilia Alarc\u00f3n Galarza",
            "Armando Arenas Reyes",
            "Mary Fern\u00e1ndez Rodriguez",
            "Melba Alc\u00e1ntara"
        ],
        "publisher":"elDial.com",
        "publishedDate":"2018-06-12",
        "pageCount":197,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Constitucionalismo m\u00e1s all\u00e1 del estado",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Luigi Ferrajoli"
        ],
        "publisher":"Trotta",
        "publishedDate":"2024-03-30",
        "pageCount":109,
        "language":"es",
        "price":10.99
    },
    {
        "title":"Principios de derecho p\u00fablico y constitucional",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Maurice Hauriou"
        ],
        "publisher":"Ediciones Olejnik",
        "publishedDate":"2023-12-08",
        "pageCount":476,
        "language":"es",
        "price":48.99
    },
    {
        "title":"Aprende a Escribir y a Publicar tu Propio Libro",
        "category":[
            "Language Arts & Disciplines"
        ],
        "authors":[
            "Jorge Comesa\u00f1a \u00c1lvarez"
        ],
        "publisher":"IT Campus Academy",
        "publishedDate":"2014-06-07",
        "pageCount":108,
        "language":"es",
        "price":3.03
    },
    {
        "title":"Entre Austrias y Borbones",
        "category":null,
        "authors":null,
        "publisher":"Dykinson",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":35.54
    },
    {
        "title":"El Espiritu De Las Leyes",
        "category":null,
        "authors":[
            "Montesquieu"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2016-01-20",
        "pageCount":632,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El concepto de nulidad matrimonial en el derecho can\u00f3nico",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Juan Manuel Castro Valle"
        ],
        "publisher":"Difundia Ediciones",
        "publishedDate":"2017-09-25",
        "pageCount":43,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Espiritu de Las Leyes",
        "category":null,
        "authors":[
            "Montesquieu"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2016-03-29",
        "pageCount":632,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Entre Austrias y Borbones",
        "category":null,
        "authors":null,
        "publisher":"Dykinson",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":35.54
    },
    {
        "title":"El Espiritu De Las Leyes",
        "category":null,
        "authors":[
            "Montesquieu"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2016-01-20",
        "pageCount":632,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El concepto de nulidad matrimonial en el derecho can\u00f3nico",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Juan Manuel Castro Valle"
        ],
        "publisher":"Difundia Ediciones",
        "publishedDate":"2017-09-25",
        "pageCount":43,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Espiritu de Las Leyes",
        "category":null,
        "authors":[
            "Montesquieu"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2016-03-29",
        "pageCount":632,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La valoraci\u00f3n racional de la prueba",
        "category":[
            "Evidence (Law)"
        ],
        "authors":[
            "Jordi Ferrer Beltr\u00e1n"
        ],
        "publisher":"Siglo del Hombre Editores",
        "publishedDate":"2007",
        "pageCount":166,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La reforma de la fe p\u00fablica",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Joaquin Costa"
        ],
        "publisher":"Ediciones Olejnik",
        "publishedDate":"2023-12-01",
        "pageCount":176,
        "language":"es",
        "price":19.99
    },
    {
        "title":"Marca Personal",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "LiBook"
        ],
        "publisher":"LiBook",
        "publishedDate":"2019-07-03",
        "pageCount":48,
        "language":"es",
        "price":0.26
    },
    {
        "title":"El Derecho natural y el reinado de Edipo Rey",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Mart\u00ednez Rodr\u00edguez, Jos\u00e9 Antonio",
            "Morillas Caro, Francisco"
        ],
        "publisher":"J.M Bosch",
        "publishedDate":"2021-09-23",
        "pageCount":174,
        "language":"es",
        "price":20.43
    },
    {
        "title":"Los derechos humanos como pol\u00edtica e idolatr\u00eda",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Michael Ignatieff"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2003",
        "pageCount":192,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cosa juzgada sobre cuesti\u00f3n prejudicial",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Luiz Guilherme Marinoni"
        ],
        "publisher":"Palestra Editores",
        "publishedDate":"2022-12-21",
        "pageCount":363,
        "language":"es",
        "price":14.99
    },
    {
        "title":"Los derechos humanos como pol\u00edtica e idolatr\u00eda",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Michael Ignatieff"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2003",
        "pageCount":192,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cosa juzgada sobre cuesti\u00f3n prejudicial",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Luiz Guilherme Marinoni"
        ],
        "publisher":"Palestra Editores",
        "publishedDate":"2022-12-21",
        "pageCount":363,
        "language":"es",
        "price":14.99
    },
    {
        "title":"Derecho g\u00e9neros y sexualidades: diversidad familiar y educaci\u00f3n en perspectiva de g\u00e9nero",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Sanchez Avella, Cesar",
            "Forero Castillo, Andrea",
            "Millan, Carmen",
            "Patarroyo, Santiago"
        ],
        "publisher":"Editorial Los Libertadores",
        "publishedDate":"2018-04-10",
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":21
    },
    {
        "title":"Principios para la reforma de la ejecuci\u00f3n penal",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Hilde Kaufmann"
        ],
        "publisher":"Ediciones Olejnik",
        "publishedDate":"2023-12-12",
        "pageCount":75,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"El Espiritu de Las Leyes",
        "category":null,
        "authors":[
            "Montesquieu"
        ],
        "publisher":"CreateSpace",
        "publishedDate":"2015-09-17",
        "pageCount":642,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Criminolog\u00eda cr\u00edtica y cr\u00edtica del derecho penal",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Alessandro Baratta"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI",
        "publishedDate":"1986",
        "pageCount":272,
        "language":"es",
        "price":10
    },
    {
        "title":"Principios de derecho penal la ley y el delito",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Luis Jimenez de As\u00faa"
        ],
        "publisher":"Ediciones Olejnik",
        "publishedDate":"2023-12-12",
        "pageCount":480,
        "language":"es",
        "price":49.99
    },
    {
        "title":"Mi deseo es la ley",
        "category":[
            "Political Science"
        ],
        "authors":[
            "Gr\u00e9gor Puppinck"
        ],
        "publisher":"Encuentro",
        "publishedDate":"2021-03-29",
        "pageCount":231,
        "language":"es",
        "price":10.94
    },
    {
        "title":"Principios y garant\u00edas procesales",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Pic\u00f3 i Junoy, Joan"
        ],
        "publisher":"J.M Bosch",
        "publishedDate":"2013-10-15",
        "pageCount":600,
        "language":"es",
        "price":85.39
    },
    {
        "title":"Notas de teor\u00eda del derecho",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Paloma Dur\u00e1n y Lalaguna"
        ],
        "publisher":"Publicacions de la Universitat Jaume I",
        "publishedDate":"1997",
        "pageCount":244,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Mi deseo es la ley",
        "category":[
            "Political Science"
        ],
        "authors":[
            "Gr\u00e9gor Puppinck"
        ],
        "publisher":"Encuentro",
        "publishedDate":"2021-03-29",
        "pageCount":231,
        "language":"es",
        "price":10.94
    },
    {
        "title":"Principios y garant\u00edas procesales",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Pic\u00f3 i Junoy, Joan"
        ],
        "publisher":"J.M Bosch",
        "publishedDate":"2013-10-15",
        "pageCount":600,
        "language":"es",
        "price":85.39
    },
    {
        "title":"Notas de teor\u00eda del derecho",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Paloma Dur\u00e1n y Lalaguna"
        ],
        "publisher":"Publicacions de la Universitat Jaume I",
        "publishedDate":"1997",
        "pageCount":244,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Romeo y Julieta",
        "category":[
            "Literary Collections"
        ],
        "authors":[
            "William Shakespeare"
        ],
        "publisher":"E-Libro",
        "publishedDate":"2009-10-01",
        "pageCount":172,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Sociedades comerciales",
        "category":[
            "Corporation law"
        ],
        "authors":[
            "Alberto V\u00edctor Ver\u00f3n"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1982",
        "pageCount":748,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La cita legal en el ordenamiento jur\u00eddico espa\u00f1ol",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Ra\u00fal C. Cancio Fern\u00e1ndez"
        ],
        "publisher":"Editorial Club Universitario",
        "publishedDate":"2012-12-17",
        "pageCount":126,
        "language":"es",
        "price":5.47
    },
    {
        "title":"Es hora de actuar",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Carola Rackete"
        ],
        "publisher":"Ediciones Paid\u00f3s",
        "publishedDate":"2020-01-28",
        "pageCount":152,
        "language":"es",
        "price":15.99
    },
    {
        "title":"Los establecimientos de Hospedaje",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Marlasca Mart\u00ednez Olga"
        ],
        "publisher":"Universidad de Deusto",
        "publishedDate":"2008",
        "pageCount":180,
        "language":"es",
        "price":8.76
    },
    {
        "title":"Derecho p\u00fablico y derecho privado",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Martin Bullinger"
        ],
        "publisher":"Ediciones Olejnik",
        "publishedDate":"2023-11-24",
        "pageCount":128,
        "language":"es",
        "price":14.99
    },
    {
        "title":"Europa y el derecho",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Paolo Grossi"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2007-11-20",
        "pageCount":244,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La cita legal en el ordenamiento jur\u00eddico espa\u00f1ol",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Ra\u00fal C. Cancio Fern\u00e1ndez"
        ],
        "publisher":"Editorial Club Universitario",
        "publishedDate":"2012-12-17",
        "pageCount":126,
        "language":"es",
        "price":5.47
    },
    {
        "title":"Es hora de actuar",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Carola Rackete"
        ],
        "publisher":"Ediciones Paid\u00f3s",
        "publishedDate":"2020-01-28",
        "pageCount":152,
        "language":"es",
        "price":15.99
    },
    {
        "title":"Los establecimientos de Hospedaje",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Marlasca Mart\u00ednez Olga"
        ],
        "publisher":"Universidad de Deusto",
        "publishedDate":"2008",
        "pageCount":180,
        "language":"es",
        "price":8.76
    },
    {
        "title":"Derecho p\u00fablico y derecho privado",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Martin Bullinger"
        ],
        "publisher":"Ediciones Olejnik",
        "publishedDate":"2023-11-24",
        "pageCount":128,
        "language":"es",
        "price":14.99
    },
    {
        "title":"Europa y el derecho",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Paolo Grossi"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2007-11-20",
        "pageCount":244,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Derecho e incertidumbre",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Jerome Frank"
        ],
        "publisher":"Ediciones Olejnik",
        "publishedDate":"2023-12-06",
        "pageCount":114,
        "language":"es",
        "price":12.99
    },
    {
        "title":"Esp\u00edritu de Las Leyes...",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Charles De Secondat Montesquieu"
        ],
        "publisher":"Wentworth Press",
        "publishedDate":"2018-08-08",
        "pageCount":434,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Negociaci\u00f3n colectiva y sindicatos de empleados p\u00fablicos, 6.\u00aa ed.",
        "category":[
            "Civil service"
        ],
        "authors":[
            "Jairo Villegas Arbel\u00e1ez"
        ],
        "publisher":"U. Externado de Colombia",
        "publishedDate":"2014-12-01",
        "pageCount":43,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Una discusi\u00f3n sobre derechos colectivos",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Nicol\u00e1s Mar\u00eda L\u00f3pez Calera"
        ],
        "publisher":"Librer\u00eda-Editorial Dykinson",
        "publishedDate":"2001",
        "pageCount":307,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La paz perpetua",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Immanuel Kant"
        ],
        "publisher":"Tecnos Editorial S A",
        "publishedDate":"2013-01-01",
        "pageCount":176,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El ordenador y el cerebro",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "John Von Neumann"
        ],
        "publisher":"Antoni Bosch editor",
        "publishedDate":"2022-01-02",
        "pageCount":122,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Apolog\u00eda de un matem\u00e1tico",
        "category":[
            "Literary Collections"
        ],
        "authors":[
            "Godfrey Harold Hardy"
        ],
        "publisher":"CAPIT\u00c1N SWING LIBROS",
        "publishedDate":"2019-12-23",
        "pageCount":154,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Planilandia: Un romance de muchas dimensiones",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Edwin A. Abbott"
        ],
        "publisher":"J.O.P",
        "publishedDate":"2023-02-22",
        "pageCount":101,
        "language":"es",
        "price":3.17
    },
    {
        "title":"Les Provinciales",
        "category":[
            "Apologetics"
        ],
        "authors":[
            "Blaise Pascal"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1684",
        "pageCount":656,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Introducci\u00f3n al Narcisismo",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Sigmund Freud"
        ],
        "publisher":"LA CASE Books",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"La F\u00edsica - Aventura del pensamiento",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Albert Einstein"
        ],
        "publisher":"Greenbooks editore",
        "publishedDate":"2016-12-02",
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":0.06
    },
    {
        "title":"Compendio mathematico en que se contienen todas las materias mas principales de las ciencias que tratan de la cantidad",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Tom\u00e1s Vicente Tosca"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1727",
        "pageCount":454,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Una breve historia de casi todo",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Bill Bryson"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2010-05",
        "pageCount":512,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Compendio mathematico",
        "category":[
            "Astrology"
        ],
        "authors":[
            "Tom\u00e1s Vicente Tosca"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1757",
        "pageCount":538,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Logicomix",
        "category":[
            "Comics & Graphic Novels"
        ],
        "authors":[
            "Apostolos Doxiadis",
            "Christos H. Papadimitriou",
            "Alecos Papadatos",
            "Annie di Donna"
        ],
        "publisher":"SALAMANDRA GRAPHIC",
        "publishedDate":"2020-11-12",
        "pageCount":349,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Logicomix",
        "category":[
            "Comics & Graphic Novels"
        ],
        "authors":[
            "Apostolos Doxiadis",
            "Christos H. Papadimitriou",
            "Alecos Papadatos",
            "Annie di Donna"
        ],
        "publisher":"SALAMANDRA GRAPHIC",
        "publishedDate":"2020-11-12",
        "pageCount":349,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"\u00a1Aj\u00e1! Soluciones",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Martin Erickson"
        ],
        "publisher":"Ediciones SM Espa\u00f1a",
        "publishedDate":"2015-04-06",
        "pageCount":306,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Tratado de Las secciones c\u00f3nicas: La hip\u00e9rbola",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Jaime Chica Escobar",
            "Hernando Manuel Quintana \u00c1vila"
        ],
        "publisher":"Instituto Tecnol\u00f3gico Metropolitano \u2013 ITM",
        "publishedDate":"2019-12-13",
        "pageCount":214,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El m\u00e9todo relativo a los teoremas mec\u00e1nicos",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Arqu\u00edmedes"
        ],
        "publisher":"Univ. Aut\u00f2noma de Barcelona",
        "publishedDate":"1993",
        "pageCount":212,
        "language":"el",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ciencias y matem\u00e1ticas en acci\u00f3n",
        "category":[
            "Juvenile Nonfiction"
        ],
        "authors":[
            "Beth R. Davis"
        ],
        "publisher":"Narcea Ediciones",
        "publishedDate":"2016-12-12",
        "pageCount":128,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Aplicaci\u00f3n de la matem\u00e1ticas a la realidad",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Ricardo Pedernera"
        ],
        "publisher":"Ediciones Servicop",
        "publishedDate":"2021-01-21",
        "pageCount":193,
        "language":"es",
        "price":14.99
    },
    {
        "title":"Antifr\u00e1gil",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Nassim Nicholas Taleb"
        ],
        "publisher":"Ediciones Paid\u00f3s",
        "publishedDate":"2020-06-23",
        "pageCount":567,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Tratado de las secciones c\u00f3nicas: la par\u00e1bola",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Jaime Chica Escobar",
            "Manuel Quintana \u00c1vila"
        ],
        "publisher":"INSTITUTO TECNOL\u00d3GICO METROPOLITANO \u2013 ITM",
        "publishedDate":"2021-03-19",
        "pageCount":185,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Sobre Nil\u00e1lgebras Conmutativas de Potencias Asociativas",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Avelino Suazo"
        ],
        "publisher":"Editorial Universidad de La Serena",
        "publishedDate":"2014",
        "pageCount":54,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"N\u00fameros: elementos de matem\u00e1ticas para fil\u00f3sofos",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Marco Panza"
        ],
        "publisher":"Universidad del Valle",
        "publishedDate":"2019-10-29",
        "pageCount":496,
        "language":"es",
        "price":13.99
    },
    {
        "title":"N\u00fameros: elementos de matem\u00e1ticas para fil\u00f3sofos",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Marco Panza"
        ],
        "publisher":"Universidad del Valle",
        "publishedDate":"2019-10-29",
        "pageCount":496,
        "language":"es",
        "price":13.99
    },
    {
        "title":"Esther",
        "category":[
            "Drama"
        ],
        "authors":[
            "Jean Racine"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2022-09-22",
        "pageCount":70,
        "language":"fr",
        "price":null
    },
    {
        "title":"ANALISIS MATEMATICO I",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Eduardo Espinoza Ramos"
        ],
        "publisher":"EDUARDO ESPINOZA RAMOS",
        "publishedDate":"2009",
        "pageCount":28,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Geometr\u00eda para dise\u00f1o gr\u00e1fico",
        "category":[
            "Design"
        ],
        "authors":[
            "Rojas \u00c1lvarez,Carlos"
        ],
        "publisher":"Universidad del Norte",
        "publishedDate":"2015-07-06",
        "pageCount":144,
        "language":"es",
        "price":6.9
    },
    {
        "title":"Comunidades de pr\u00e1ctica de profesores de matem\u00e1ticas que incorporan tecnolog\u00edas digitales en el aula",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Sandra Parada",
            "Jorge Fiallo"
        ],
        "publisher":"Ediciones UIS",
        "publishedDate":"2022-05-09",
        "pageCount":179,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Un curso de n\u00fameros",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Gabriel Navarro Ortega"
        ],
        "publisher":"Universitat de Val\u00e8ncia",
        "publishedDate":"2011-11-28",
        "pageCount":125,
        "language":"es",
        "price":5.24
    },
    {
        "title":"Imposturas intelectuales",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Alan D. Sokal",
            "Alan Sokal",
            "Jean Bricmont"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"1999",
        "pageCount":318,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"C\u00e1lculo matem\u00e1tico",
        "category":[
            "Juvenile Nonfiction"
        ],
        "authors":[
            "Ronit Bird"
        ],
        "publisher":"Narcea Ediciones",
        "publishedDate":"2014-04-25",
        "pageCount":222,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Vectorial Analysis",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Ing. Mario Castillo"
        ],
        "publisher":"Palibrio",
        "publishedDate":"2012-07-31",
        "pageCount":90,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"An\u00e1lisis matem\u00e1tico",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Tom M. Apostol"
        ],
        "publisher":"Reverte",
        "publishedDate":"2020-01-10",
        "pageCount":618,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Vectorial Analysis",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Ing. Mario Castillo"
        ],
        "publisher":"Palibrio",
        "publishedDate":"2012-07-31",
        "pageCount":90,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"An\u00e1lisis matem\u00e1tico",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Tom M. Apostol"
        ],
        "publisher":"Reverte",
        "publishedDate":"2020-01-10",
        "pageCount":618,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Rudimentos geometricos y militares",
        "category":[
            "Geometry"
        ],
        "authors":[
            "Sebasti\u00e1n Fern\u00e1ndez de Medrano"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1677",
        "pageCount":282,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Un curso de \u00e1lgebra, 2a ed.",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Gabriel Navarro"
        ],
        "publisher":"Universitat de Val\u00e8ncia",
        "publishedDate":"2017-06-06",
        "pageCount":184,
        "language":"es",
        "price":6.29
    },
    {
        "title":"Probabilidad y estad\u00edstica: un enfoque te\u00f3rico-pr\u00e1ctico",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Marcos Moya Navarro",
            "Natalia Robles Obando"
        ],
        "publisher":"Instituto Tecnol\u00f3gico de Costa Rica",
        "publishedDate":"2010-01-01",
        "pageCount":348,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ciencias del mundo contempor\u00e1neo",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "M. Carmen Antol\u00edn Tom\u00e1s",
            "David Galad\u00ed-Enr\u00edquez",
            "Miguel Jos\u00e9 Llofriu Terrasa",
            "Antonio M\u00e9ndez Rubio",
            "Llu\u00eds Pascual Calaforra",
            "Jos\u00e9 F. Pertusa Grau",
            "Ignacio Nilo Tu\u00f1\u00f3n Garc\u00eda de Vicu\u00f1a"
        ],
        "publisher":"Universitat de Val\u00e8ncia",
        "publishedDate":"2011-11-28",
        "pageCount":221,
        "language":"es",
        "price":5.24
    },
    {
        "title":"Principios de an\u00e1lisis matem\u00e1tico",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Enrique Lin\u00e9s Escard\u00f3"
        ],
        "publisher":"Reverte",
        "publishedDate":"1991-11",
        "pageCount":722,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Problemas resueltos de electromagnetismo. Volumen I",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Jorge David Garc\u00e9s G\u00f3mez",
            "Lope Alberto Ciro L\u00f3pez"
        ],
        "publisher":"INSTITUTO TECNOL\u00d3GICO METROPOLITANO \u2013 ITM",
        "publishedDate":"2019-10-16",
        "pageCount":399,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El \u00faltimo teorema de Fermat",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Aczel, Amir D."
        ],
        "publisher":"Fondo de Cultura Economica",
        "publishedDate":"2023-12-14",
        "pageCount":177,
        "language":"es",
        "price":4.05
    },
    {
        "title":"C\u00f3nicas",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Manuel de Le\u00f3n",
            "Agust\u00edn Carrillo de Albornoz"
        ],
        "publisher":"LOS LIBROS DE LA CATARATA",
        "publishedDate":"2020-12-11",
        "pageCount":148,
        "language":"es",
        "price":0.61
    },
    {
        "title":"C\u00f3nicas",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Manuel de Le\u00f3n",
            "Agust\u00edn Carrillo de Albornoz"
        ],
        "publisher":"LOS LIBROS DE LA CATARATA",
        "publishedDate":"2020-12-11",
        "pageCount":148,
        "language":"es",
        "price":0.61
    },
    {
        "title":"Estad\u00edstica y naci\u00f3n",
        "category":[
            "Argentina"
        ],
        "authors":[
            "Hern\u00e1n Otero"
        ],
        "publisher":"Prometeo Libros Editorial",
        "publishedDate":"2006",
        "pageCount":523,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Fundamentaci\u00f3n de la Metaf\u00edsica de Las Costumbres",
        "category":null,
        "authors":[
            "Immanuel Kant"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2017-04-13",
        "pageCount":66,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las Operaciones en el primer ciclo",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":"Noveduc Libros",
        "publishedDate":"1999",
        "pageCount":100,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El problema de complementariedad No lineal",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Rosana P\u00e9rez Mera",
            "Favi\u00e1n Enrique Arenas A",
            "H\u00e9ctor Jairo Mart\u00ednez R",
            "Carlos Andr\u00e9s Arias T"
        ],
        "publisher":"Universidad del Valle",
        "publishedDate":"2019-09-30",
        "pageCount":140,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Nuevos Divertimentos Matem\u00e1ticos",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Mariano Mataix Lorda"
        ],
        "publisher":"Marcombo",
        "publishedDate":"1993-02-25",
        "pageCount":176,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Problemas para no Dormir",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Mariano Mataix Lorda"
        ],
        "publisher":"Marcombo",
        "publishedDate":"1987-09",
        "pageCount":208,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los seis libros primeros de la geometr\u00eda de Euclides",
        "category":[
            "Geometry"
        ],
        "authors":[
            "Euclides",
            "Rodrigo Zamorano",
            "Jos\u00e9 Mar\u00eda Sanz Hermida"
        ],
        "publisher":"Ediciones Universidad de Salamanca Ediciones Universidad de",
        "publishedDate":"1576",
        "pageCount":72,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"An\u00e1lisis de Fourier. Teor\u00eda y aplicaciones",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Serrano Devia Jos\u00e9 Humberto"
        ],
        "publisher":"Editorial Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "publishedDate":"2019-04-04",
        "pageCount":180,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Calculatrix",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Christophe Nijdam"
        ],
        "publisher":"Ediciones Rialp",
        "publishedDate":"2019-06-05",
        "pageCount":150,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los seis libros primeros de la geometr\u00eda de Euclides",
        "category":[
            "Geometry"
        ],
        "authors":[
            "Euclides",
            "Rodrigo Zamorano",
            "Jos\u00e9 Mar\u00eda Sanz Hermida"
        ],
        "publisher":"Ediciones Universidad de Salamanca Ediciones Universidad de",
        "publishedDate":"1576",
        "pageCount":72,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"An\u00e1lisis de Fourier. Teor\u00eda y aplicaciones",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Serrano Devia Jos\u00e9 Humberto"
        ],
        "publisher":"Editorial Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "publishedDate":"2019-04-04",
        "pageCount":180,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Calculatrix",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Christophe Nijdam"
        ],
        "publisher":"Ediciones Rialp",
        "publishedDate":"2019-06-05",
        "pageCount":150,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"50 cosas que hay que saber sobre matem\u00e1ticas",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Tony Crilly"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2014",
        "pageCount":224,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Relojes, medidas y calendarios",
        "category":[
            "Games & Activities"
        ],
        "authors":[
            "Jordi Deulofeu"
        ],
        "publisher":"Editorial GEDISA",
        "publishedDate":"2020-04-20",
        "pageCount":180,
        "language":"es",
        "price":5.42
    },
    {
        "title":"Dios cre\u00f3 los n\u00fameros",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Stephen W. Hawking"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2010-05-27",
        "pageCount":1058,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Transformador De Bobinas Planas",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Vital Pereira Batista J\u00fanior"
        ],
        "publisher":"Clube de Autores",
        "publishedDate":"2016-11-06",
        "pageCount":269,
        "language":"pt-BR",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Alan Turing. El hombre que sab\u00eda demasiado",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "David Leavitt"
        ],
        "publisher":"Antoni Bosch editor",
        "publishedDate":"2022-01-02",
        "pageCount":306,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Trigonometr\u00eda",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "F. Pensieri",
            "Augusto Ansaloni"
        ],
        "publisher":"Reverte",
        "publishedDate":"2021-10-21",
        "pageCount":94,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las geometr\u00edas y otras revoluciones",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Marina Logares"
        ],
        "publisher":"LOS LIBROS DE LA CATARATA",
        "publishedDate":"2018-11-22",
        "pageCount":113,
        "language":"es",
        "price":0.22
    },
    {
        "title":"Transformador De Bobinas Planas",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Vital Pereira Batista J\u00fanior"
        ],
        "publisher":"Clube de Autores",
        "publishedDate":"2016-11-06",
        "pageCount":269,
        "language":"pt-BR",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Alan Turing. El hombre que sab\u00eda demasiado",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "David Leavitt"
        ],
        "publisher":"Antoni Bosch editor",
        "publishedDate":"2022-01-02",
        "pageCount":306,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Trigonometr\u00eda",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "F. Pensieri",
            "Augusto Ansaloni"
        ],
        "publisher":"Reverte",
        "publishedDate":"2021-10-21",
        "pageCount":94,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las geometr\u00edas y otras revoluciones",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Marina Logares"
        ],
        "publisher":"LOS LIBROS DE LA CATARATA",
        "publishedDate":"2018-11-22",
        "pageCount":113,
        "language":"es",
        "price":0.22
    },
    {
        "title":"Sistema num\u00e9rico residual",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Coronado Padilla, Jorge Augusto"
        ],
        "publisher":"Universidad de la Salle",
        "publishedDate":"2014-02-07",
        "pageCount":108,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Introducci\u00f3n al \u00e1lgebra",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Leopoldo Nachbin"
        ],
        "publisher":"Reverte",
        "publishedDate":"1980",
        "pageCount":160,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Sobre los tama\u00f1os y las distancias del sol y la luna",
        "category":[
            "Astronomy"
        ],
        "authors":[
            "Aristarco de Samos"
        ],
        "publisher":"Servicio Publicaciones UCA",
        "publishedDate":"2007",
        "pageCount":160,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Tratado de las secciones c\u00f3nicas: La elipse",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Jaime Chica Escobar",
            "Hernando Manuel Quintana \u00c1vila"
        ],
        "publisher":"INSTITUTO TECNOL\u00d3GICO METROPOLITANO \u2013 ITM",
        "publishedDate":"2021-03-19",
        "pageCount":166,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La matem\u00e1tica de los dioses y los algoritmos de los hombres",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Paolo Zellini"
        ],
        "publisher":"Siruela",
        "publishedDate":"2019-02-13",
        "pageCount":244,
        "language":"es",
        "price":12.99
    },
    {
        "title":"Introducci\u00f3n a la l\u00f3gica matem\u00e1tica",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Antonio Gonz\u00e1lez Carlom\u00e1n"
        ],
        "publisher":"Universidad de Oviedo",
        "publishedDate":"1979",
        "pageCount":64,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La matem\u00e1tica de los dioses y los algoritmos de los hombres",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Paolo Zellini"
        ],
        "publisher":"Siruela",
        "publishedDate":"2019-02-13",
        "pageCount":244,
        "language":"es",
        "price":12.99
    },
    {
        "title":"Introducci\u00f3n a la l\u00f3gica matem\u00e1tica",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Antonio Gonz\u00e1lez Carlom\u00e1n"
        ],
        "publisher":"Universidad de Oviedo",
        "publishedDate":"1979",
        "pageCount":64,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Introducci\u00f3n a la estad\u00edstica matem\u00e1tica",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Llin\u00e1s Solano, Humberto"
        ],
        "publisher":"Universidad del Norte",
        "publishedDate":"2016-01-03",
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":9.21
    },
    {
        "title":"Matem\u00e1tica ins\u00f3lita",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Bryan H. Bunch"
        ],
        "publisher":"Reverte",
        "publishedDate":"2020-01-10",
        "pageCount":212,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Manual para el Aprendizaje de las Matem\u00e1ticas Financiera",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "G\u00f3mez, Juan Vianey",
            "Bedoya, Jos\u00e9 Alberto"
        ],
        "publisher":"Sello Editorial Javeriano-Pontificia Universidad Javeriana, Cali",
        "publishedDate":"2018-09-04",
        "pageCount":52,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Introducci\u00f3n a la estad\u00edstica con aplicaciones en ciencias sociales",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Llin\u00e1s Solano, Humberto",
            "Cabrera, Jes\u00fas Alonso",
            "Florez Lozano, Karen"
        ],
        "publisher":"Universidad del Norte",
        "publishedDate":"2018-01-03",
        "pageCount":234,
        "language":"es",
        "price":7.89
    },
    {
        "title":"La Fundamentaci",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Immanuel Kant"
        ],
        "publisher":"Independently Published",
        "publishedDate":"2018-09-22",
        "pageCount":60,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Sobre la cara visible de la Luna",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Plutarco",
            "Georgios Sovantzoglou"
        ],
        "publisher":"La Flecha del Tiempo",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":395,
        "language":"es",
        "price":13.13
    },
    {
        "title":"El Lenguaje de Las Matem\u00e1ticas",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Keith Devlin"
        ],
        "publisher":"Grasindo",
        "publishedDate":"2002",
        "pageCount":404,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"I Love a Parade",
        "category":[
            "Counting"
        ],
        "authors":[
            "Ellen Catala"
        ],
        "publisher":"Capstone",
        "publishedDate":"2006",
        "pageCount":24,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Lenguaje de Las Matem\u00e1ticas",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Keith Devlin"
        ],
        "publisher":"Grasindo",
        "publishedDate":"2002",
        "pageCount":404,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"I Love a Parade",
        "category":[
            "Counting"
        ],
        "authors":[
            "Ellen Catala"
        ],
        "publisher":"Capstone",
        "publishedDate":"2006",
        "pageCount":24,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Estad\u00edstica inferencial aplicada.",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Mart\u00edn, D\u00edaz Rodr\u00edguez"
        ],
        "publisher":"Universidad del Norte",
        "publishedDate":"2022-03-31",
        "pageCount":368,
        "language":"es",
        "price":10.99
    },
    {
        "title":"Calculus. I",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Tom M. Apostol"
        ],
        "publisher":"Reverte",
        "publishedDate":"1972",
        "pageCount":842,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Diccionario de ciencias",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":"Editorial Complutense",
        "publishedDate":"2000",
        "pageCount":1140,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"\u00c1lgebra e introducci\u00f3n al c\u00e1lculo",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Irene F. Mikenberg"
        ],
        "publisher":"Ediciones UC",
        "publishedDate":"2015",
        "pageCount":486,
        "language":"es",
        "price":25.99
    },
    {
        "title":"Principios de estad\u00edstica aplicada",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Jorge Ortiz Pinilla"
        ],
        "publisher":"Ediciones de la U",
        "publishedDate":"2013-01-01",
        "pageCount":198,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Los secretos de la multiplicaci\u00f3n",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Ra\u00fal Ib\u00e1\u00f1ez Torres"
        ],
        "publisher":"LOS LIBROS DE LA CATARATA",
        "publishedDate":"2020-10-14",
        "pageCount":126,
        "language":"es",
        "price":0.31
    },
    {
        "title":"\u00c1lgebra abstracta aplicada en ingenier\u00eda",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Soriano M\u00e9ndez, Jos\u00e9 Jairo"
        ],
        "publisher":"Editorial Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "publishedDate":"2019-03-10",
        "pageCount":171,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"LA INVESTIGACI\u00d3N CIENT\u00cdFICA AVANZADA",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "ROIMAN VALBUENA"
        ],
        "publisher":"ROIMAN VALBUENA",
        "publishedDate":"2017-07-09",
        "pageCount":339,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los secretos de la multiplicaci\u00f3n",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Ra\u00fal Ib\u00e1\u00f1ez Torres"
        ],
        "publisher":"LOS LIBROS DE LA CATARATA",
        "publishedDate":"2020-10-14",
        "pageCount":126,
        "language":"es",
        "price":0.31
    },
    {
        "title":"\u00c1lgebra abstracta aplicada en ingenier\u00eda",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Soriano M\u00e9ndez, Jos\u00e9 Jairo"
        ],
        "publisher":"Editorial Universidad Distrital Francisco Jos\u00e9 de Caldas",
        "publishedDate":"2019-03-10",
        "pageCount":171,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"LA INVESTIGACI\u00d3N CIENT\u00cdFICA AVANZADA",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "ROIMAN VALBUENA"
        ],
        "publisher":"ROIMAN VALBUENA",
        "publishedDate":"2017-07-09",
        "pageCount":339,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La se\u00f1al y el ruido",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Nate Silver"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2014-04-15",
        "pageCount":1730,
        "language":"es",
        "price":14.99
    },
    {
        "title":"\u00c1lgebra lineal y geometr\u00eda anal\u00edtica. Volumen 1",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "J. Heinhold",
            "B. Riedm\u00fcller"
        ],
        "publisher":"Reverte",
        "publishedDate":"2021-03-01",
        "pageCount":266,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Bioestad\u00edstica",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Liliana L\u00f3pez-Kleine"
        ],
        "publisher":"Universidad Nacional de Colombia",
        "publishedDate":"2017-05-30",
        "pageCount":126,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"M\u00e9todos matem\u00e1ticos",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Gabriel T\u00e9llez Acosta"
        ],
        "publisher":"Universidad de los Andes",
        "publishedDate":"2022-02-01",
        "pageCount":343,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"\u00c1lgebra Cl\u00e1sica",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Gonzalo Masju\u00e1n Torres",
            "Fernando Arenas Daza",
            "Felipe Villanueva Mansilla"
        ],
        "publisher":"Ediciones UC",
        "publishedDate":"2015",
        "pageCount":407,
        "language":"es",
        "price":11.99
    },
    {
        "title":"Teor\u00eda de la medida e integraci\u00f3n",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Rolando Rebolledo B."
        ],
        "publisher":"Ediciones UC",
        "publishedDate":"2016",
        "pageCount":308,
        "language":"es",
        "price":11.99
    },
    {
        "title":"Principios matem\u00e1ticos de la filosof\u00eda natural",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Isaac Newton, Sir"
        ],
        "publisher":"Alianza Editorial Sa",
        "publishedDate":"2011-01",
        "pageCount":786,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Psicopatolog\u00eda de la vida cotidiana",
        "category":[
            "Body, Mind & Spirit"
        ],
        "authors":[
            "Sigmund Freud"
        ],
        "publisher":"FV \u00c9ditions",
        "publishedDate":"2015-02-26",
        "pageCount":250,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Cobertura universal de salud para el desarrollo inclusivo y sostenible",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Akiko Maeda",
            "Edson Araujo",
            "Cheryl Cashin",
            "Joseph Harris",
            "Naoki Ikegami",
            "Michael R. Reich"
        ],
        "publisher":"World Bank Publications",
        "publishedDate":"2015-11-06",
        "pageCount":84,
        "language":"en",
        "price":19.99
    },
    {
        "title":"Tres Ensayos para una Teor\u00eda Sexual",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Sigmund Freud"
        ],
        "publisher":"FV \u00c9ditions",
        "publishedDate":"2015-09-23",
        "pageCount":110,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"Asegura tu maternidad",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Jean Pierre Wenger"
        ],
        "publisher":"MB Cooltura",
        "publishedDate":"2016-03-21",
        "pageCount":34,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Uso terap\u00e9utico del cannabis en cuidados paliativos",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Pharmacology University"
        ],
        "publisher":"Pharmacology University",
        "publishedDate":"2021-10-10",
        "pageCount":32,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Bases Anatomopatol\u00f3gicas De La Enfermedad Quir\u00fargica",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Eduardo V\u00e1zquez Valdes",
            "Jaime M. Justo Janeiro"
        ],
        "publisher":"Palibrio",
        "publishedDate":"2011-08-04",
        "pageCount":770,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Dieta R\u00c1PIDA",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Dieter Mann"
        ],
        "publisher":"BOD GmbH DE",
        "publishedDate":"2020-04-06",
        "pageCount":82,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Neumon\u00eda en la infancia",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Mar\u00eda Caridad Tamayo Reus"
        ],
        "publisher":"RUTH",
        "publishedDate":"2023-06-30",
        "pageCount":92,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Zensorialmente : Dej\u00e1 que tu cuerpo sea tu cerebro",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Estanislao Bachrach"
        ],
        "publisher":"VR Editoras",
        "publishedDate":"2023-12-12",
        "pageCount":239,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"El cerebro del futuro",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Facundo Manes",
            "Mateo Niro"
        ],
        "publisher":"Planeta Argentina",
        "publishedDate":"2018-05-01",
        "pageCount":480,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Motilidad y trastornos funcionales digestivos CGM 02",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Juan Miguel Abdo Francis",
            "Max Schmulsson Wasserman"
        ],
        "publisher":"Editorial Alfil",
        "publishedDate":"2023-11-27",
        "pageCount":242,
        "language":"es",
        "price":18.99
    },
    {
        "title":"Clasificaci\u00f3n de Resultados de Enfermer\u00eda (NOC)",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Sue Moorhead",
            "Marion Johnson"
        ],
        "publisher":"Elsevier Health Sciences",
        "publishedDate":"2009-02-19",
        "pageCount":910,
        "language":"es",
        "price":91.37
    },
    {
        "title":"Cirug\u00eda craneofacial: Gu\u00edas de abordaje",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Oswaldo Javir G\u00f3mez D\u00edaz",
            "Diana Carolina Mart\u00ednez Guti\u00e9rrez",
            "Andr\u00e9s Parra Carre\u00f1o"
        ],
        "publisher":"Universidad Nacional de Colombia",
        "publishedDate":"2019-11-15",
        "pageCount":194,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Tratados m\u00e9dicos",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Hip\u00f3crates"
        ],
        "publisher":"Anthropos Editorial",
        "publishedDate":"2001",
        "pageCount":216,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"FABRICA COSM\u00c9TICOS EXPLICADO PASO A PASO",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Asomoo.Net"
        ],
        "publisher":"Asomoo.Net",
        "publishedDate":"2023-09-18",
        "pageCount":180,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"Microbiolog\u00eda M\u00e9dica I: Pat\u00f3genos y Microbioma Humano",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Andreas Vanilssen",
            "Rogers Nilstrem",
            "Allen Kuslovic"
        ],
        "publisher":"Cambridge Stanford Books",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":670,
        "language":"es",
        "price":3.26
    },
    {
        "title":"Coronavirus",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Juan Carlos Ruiz de la Roja",
            "Sonia de Miguel Fern\u00e1ndez"
        ],
        "publisher":"LOS LIBROS DE LA CATARATA",
        "publishedDate":"2020-05-07",
        "pageCount":146,
        "language":"es",
        "price":0.31
    },
    {
        "title":"Infectolog\u00eda pr\u00e1ctica para el pediatra",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Xavier S\u00e1ez Llorens"
        ],
        "publisher":"Distribuna Editorial M\u00e9dica",
        "publishedDate":"2017-01-01",
        "pageCount":380,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"C\u00f3mo cuidar su espalda",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Francisco Kovacs",
            "Mario Gestoso Garc\u00eda",
            "Nicole Dirat Vecchierini"
        ],
        "publisher":"Paidotribo",
        "publishedDate":"2012-07-11",
        "pageCount":206,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Las cadenas musculares (Tomo III)",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "L\u00e9opold Busquet"
        ],
        "publisher":"Paidotribo",
        "publishedDate":"2019-05-24",
        "pageCount":300,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Alimenta el sue\u00f1o para un cerebro sano",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Raquel Mar\u00edn"
        ],
        "publisher":"ROCA EDITORIAL",
        "publishedDate":"2022-03-10",
        "pageCount":194,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Guyton y Hall. Tratado de fisiolog\u00eda m\u00e9dica",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "John E. Hall"
        ],
        "publisher":"Elsevier Health Sciences",
        "publishedDate":"2011-08-30",
        "pageCount":1112,
        "language":"es",
        "price":159.97
    },
    {
        "title":"Marie Curie. Genio obsesivo",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Barbara Goldsmith"
        ],
        "publisher":"Antoni Bosch editor",
        "publishedDate":"2022-01-02",
        "pageCount":250,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La plaga blanca",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Ada Klein Fortuny"
        ],
        "publisher":"L'Altra editorial",
        "publishedDate":"2020-11-04",
        "pageCount":118,
        "language":"ca",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Estrategia mundial para la alimentacion del lactante y del nino pequeno",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "World Health Organization"
        ],
        "publisher":"World Health Organization",
        "publishedDate":"2003-12",
        "pageCount":37,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ansiedades de una joven madre",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Gilbert N. Adimora"
        ],
        "publisher":"Babelcube Inc.",
        "publishedDate":"2017-06-14",
        "pageCount":329,
        "language":"es",
        "price":2.5
    },
    {
        "title":"Digesti\u00f3n F\u00e1cil",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Anouk Allard"
        ],
        "publisher":"Robinbook",
        "publishedDate":"2017-12-11",
        "pageCount":105,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Dengue",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Scott B Halstead"
        ],
        "publisher":"World Scientific",
        "publishedDate":"2008-10-30",
        "pageCount":508,
        "language":"en",
        "price":84
    },
    {
        "title":"Artrosis & artritis",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Aida Cristina Ejarque"
        ],
        "publisher":"Paidotribo",
        "publishedDate":"2011-07-18",
        "pageCount":481,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Anatom\u00eda deportiva",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "J\u00fcrgen Weineck"
        ],
        "publisher":"Paidotribo",
        "publishedDate":"2014-11-20",
        "pageCount":509,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Estad\u00edsticas sanitarias mundiales 2009",
        "category":null,
        "authors":[
            "World Health Organization"
        ],
        "publisher":"World Health Organization",
        "publishedDate":"2009-12-03",
        "pageCount":150,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las cadenas fisiol\u00f3gicas (Tomo II)",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "L\u00e9opold Busquet"
        ],
        "publisher":"Paidotribo",
        "publishedDate":"2013-12-10",
        "pageCount":370,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Braunwald. Tratado de Cardiolog\u00eda",
        "category":null,
        "authors":[
            "Peter Libby, MD PhD",
            "Douglas P Zipes, MD",
            "Robert O Bonow, MD MS",
            "Douglas L Mann, MD",
            "Gordon F Tomaselli, MD"
        ],
        "publisher":"Elsevier Health Sciences",
        "publishedDate":"2023-10-15",
        "pageCount":2469,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Georgi. Parasitolog\u00eda para veterinarios",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Dwight D. Bowman"
        ],
        "publisher":"Elsevier Health Sciences",
        "publishedDate":"2022-05-13",
        "pageCount":528,
        "language":"es",
        "price":65.71
    },
    {
        "title":"Cirug\u00eda oral y maxilofacial contempor\u00e1nea",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "James R. Hupp",
            "Edward Ellis III",
            "Myron R. Tucker"
        ],
        "publisher":"Elsevier Espa\u00f1a",
        "publishedDate":"2009-09-22",
        "pageCount":730,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Marihuana",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "SOPNIA"
        ],
        "publisher":"Editorial Forja",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":280,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Guyton y Hall. Compendio de Fisiolog\u00eda M\u00e9dica",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "John E. Hall"
        ],
        "publisher":"Elsevier Espa\u00f1a",
        "publishedDate":"2016-04-25",
        "pageCount":720,
        "language":"es",
        "price":32
    },
    {
        "title":"La importancia de la nutrici\u00f3n en el paciente oncol\u00f3gico",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Luisa Cejas"
        ],
        "publisher":"Megustaescribir",
        "publishedDate":"2015-06-17",
        "pageCount":106,
        "language":"es",
        "price":0.03
    },
    {
        "title":"La calidad en el examen de maestr\u00eda",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Klaus Ohlendorf"
        ],
        "publisher":"Ediciones Especializadas Europeas",
        "publishedDate":"2022-09-08",
        "pageCount":138,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Criterios cl\u00ednicos de enfermedades gen\u00e9ticas",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Tatiana Pineda",
            "Juan Carlos Prieto Rivera"
        ],
        "publisher":"Pontificia Universidad Javeriana",
        "publishedDate":"2014-12-16",
        "pageCount":23,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Criterios cl\u00ednicos de enfermedades gen\u00e9ticas",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Tatiana Pineda",
            "Juan Carlos Prieto Rivera"
        ],
        "publisher":"Pontificia Universidad Javeriana",
        "publishedDate":"2014-12-16",
        "pageCount":23,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El poder psiqui\u00e1trico",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Michel Foucault"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2005-12-12",
        "pageCount":384,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"CLEAN 7 \\ El M\u00e9todo Clean 7 (Spanish edition)",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Alejandro Junger"
        ],
        "publisher":"HarperCollins",
        "publishedDate":"2020-12-01",
        "pageCount":272,
        "language":"es",
        "price":13.51
    },
    {
        "title":"Un tratado de odontoestomatolog\u00eda en Abulcasis",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Luisa Mar\u00eda Arvide Cambra"
        ],
        "publisher":"Universidad Almer\u00eda",
        "publishedDate":"2003",
        "pageCount":184,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ecograf\u00eda normal del \u00e1rbol urinario y genitales externos",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Dr. Fernandez Gatica Ram\u00f3n"
        ],
        "publisher":"Editorial Autores de Argentina",
        "publishedDate":"2021-09-13",
        "pageCount":362,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Pr\u00e1cticas de anatom\u00eda con enfoque odontol\u00f3gico",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Rosemary, Casta\u00f1eda Mercado",
            "Osiris, Casta\u00f1eda Mercado"
        ],
        "publisher":"Editorial Unimagdalena",
        "publishedDate":"2022-06-30",
        "pageCount":44,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Vacunas",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Peter C. G\u00f8tzsche"
        ],
        "publisher":"Capit\u00e1n Swing Libros",
        "publishedDate":"2021-01-18",
        "pageCount":223,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Alergias y asma. Diferentes tipos de alergias y c\u00f3mo combatirlas eficazmente",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Simone Wesner"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2016-07-15",
        "pageCount":112,
        "language":"es",
        "price":8.49
    },
    {
        "title":"Uso de Derivados del Cannabis en Pacientes con C\u00e1ncer",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Pharmacology University"
        ],
        "publisher":"Pharmacology University",
        "publishedDate":"2021-10-11",
        "pageCount":24,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Manual de terap\u00e9utica odontol\u00f3gica",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Guzm\u00e1n T\u00e9llez, Miguel \u00c1ngel",
            "Palencia D\u00edaz, Rafael"
        ],
        "publisher":"Editorial Pontificia Universidad Javeriana",
        "publishedDate":"2019-11-30",
        "pageCount":90,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Uso de Derivados del Cannabis en Pacientes con C\u00e1ncer",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Pharmacology University"
        ],
        "publisher":"Pharmacology University",
        "publishedDate":"2021-10-11",
        "pageCount":24,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Manual de terap\u00e9utica odontol\u00f3gica",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Guzm\u00e1n T\u00e9llez, Miguel \u00c1ngel",
            "Palencia D\u00edaz, Rafael"
        ],
        "publisher":"Editorial Pontificia Universidad Javeriana",
        "publishedDate":"2019-11-30",
        "pageCount":90,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Terapia craneosacra II",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "John E. Upledger"
        ],
        "publisher":"Paidotribo",
        "publishedDate":"2019-09-05",
        "pageCount":468,
        "language":"es",
        "price":14.99
    },
    {
        "title":"C\u00e1ncer de tiroides",
        "category":[
            "Self-Help"
        ],
        "authors":[
            "Zeila Omar Robert"
        ],
        "publisher":"RUTH",
        "publishedDate":"2023-06-30",
        "pageCount":84,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Principales Alteraciones Menstruales",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Beatriz Pacheco da Silva"
        ],
        "publisher":"Editorial Elearning, S.L.",
        "publishedDate":"2020-09-13",
        "pageCount":144,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"T\u00e9cnicas para preservar piezas anat\u00f3micas",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Luis Nieto Bordes",
            "Carlos Gerardo Garc\u00eda Tovar",
            "Ma. Reyes Pichardo Molinero"
        ],
        "publisher":"UNAM, Facultad de Estudios Superiores Cuautitl\u00e1n",
        "publishedDate":"2023-05-11",
        "pageCount":180,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"Cirug\u00eda ungueal y tumores m\u00e1s frecuentes que afectan a la unidad ungueal",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Jorge Perez Rey"
        ],
        "publisher":"Ediciones Especializadas Europeas",
        "publishedDate":"2013-06-01",
        "pageCount":240,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Gu\u00eda de Nutrici\u00f3n de la Familia",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Food and Agriculture Organization of the United Nations"
        ],
        "publisher":"Food & Agriculture Org.",
        "publishedDate":"2006-12-30",
        "pageCount":156,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"C\u00e1ncer",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Mel Greaves",
            "Josep Carreras"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2002",
        "pageCount":312,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Estrategias de la toma de decisiones en pediatr\u00eda",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Albert J. Pomeranz",
            "Svapna Sabnis",
            "Sharon Busey",
            "Robert M. Kliegman"
        ],
        "publisher":"Elsevier Espa\u00f1a",
        "publishedDate":"2016-02-23",
        "pageCount":368,
        "language":"es",
        "price":28.8
    },
    {
        "title":"Gu\u00eda de Nutrici\u00f3n de la Familia",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Food and Agriculture Organization of the United Nations"
        ],
        "publisher":"Food & Agriculture Org.",
        "publishedDate":"2006-12-30",
        "pageCount":156,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"C\u00e1ncer",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Mel Greaves",
            "Josep Carreras"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2002",
        "pageCount":312,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Estrategias de la toma de decisiones en pediatr\u00eda",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Albert J. Pomeranz",
            "Svapna Sabnis",
            "Sharon Busey",
            "Robert M. Kliegman"
        ],
        "publisher":"Elsevier Espa\u00f1a",
        "publishedDate":"2016-02-23",
        "pageCount":368,
        "language":"es",
        "price":28.8
    },
    {
        "title":"Las cadenas fisiol\u00f3gicas (Tomo VII)",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Mich\u00e8le Busquet-Vanderheyden",
            "L\u00e9opold Busquet"
        ],
        "publisher":"Paidotribo",
        "publishedDate":"2017-01-23",
        "pageCount":344,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Enfermedades sist\u00e9micas y del aparato locomotor",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "David Garc\u00eda Escriv\u00e1",
            "Pere Herrera de Pablo",
            "Jos\u00e9 P\u00e9rez Silvestre",
            "Alberto Saura Vinuesa"
        ],
        "publisher":"Universitat de Val\u00e8ncia",
        "publishedDate":"2011-11-28",
        "pageCount":263,
        "language":"es",
        "price":8.4
    },
    {
        "title":"Manual del M\u00e9dico Interno de Pregrado",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Leslie Eugenia Quintanar Trejo, Luis Gerardo Rodr\u00edguez Lobato, Mar\u00eda Magdalena Cavazos Quero, Benjam\u00edn Valente Acosta"
        ],
        "publisher":"Intersistemas",
        "publishedDate":"2023-05-18",
        "pageCount":1274,
        "language":"es",
        "price":35.99
    },
    {
        "title":"Embriolog\u00eda humana y biolog\u00eda del desarrollo + Student Consult",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Bruce M. Carlson"
        ],
        "publisher":"Elsevier Espa\u00f1a",
        "publishedDate":"2009-04-07",
        "pageCount":562,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"LA OSTEOPAT\u00cdA CRANEAL",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "L\u00e9opold Busquet"
        ],
        "publisher":"Editorial Paidotribo",
        "publishedDate":"2006-04-27",
        "pageCount":436,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Hematolog\u00eda Cl\u00ednica. Temas de Patolog\u00eda M\u00e9dica",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "J. M. Arribas Castrillo",
            "Emilio Vallina \u00c1lvarez"
        ],
        "publisher":"Universidad de Oviedo",
        "publishedDate":"2005",
        "pageCount":372,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Fisiolog\u00eda renal y metabolismo hidrosalino",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Pedro Gallardo"
        ],
        "publisher":"Ediciones UC",
        "publishedDate":"2018",
        "pageCount":295,
        "language":"es",
        "price":17.99
    },
    {
        "title":"Embriolog\u00eda humana y biolog\u00eda del desarrollo + Student Consult",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Bruce M. Carlson"
        ],
        "publisher":"Elsevier Espa\u00f1a",
        "publishedDate":"2009-04-07",
        "pageCount":562,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"LA OSTEOPAT\u00cdA CRANEAL",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "L\u00e9opold Busquet"
        ],
        "publisher":"Editorial Paidotribo",
        "publishedDate":"2006-04-27",
        "pageCount":436,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Hematolog\u00eda Cl\u00ednica. Temas de Patolog\u00eda M\u00e9dica",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "J. M. Arribas Castrillo",
            "Emilio Vallina \u00c1lvarez"
        ],
        "publisher":"Universidad de Oviedo",
        "publishedDate":"2005",
        "pageCount":372,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Fisiolog\u00eda renal y metabolismo hidrosalino",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Pedro Gallardo"
        ],
        "publisher":"Ediciones UC",
        "publishedDate":"2018",
        "pageCount":295,
        "language":"es",
        "price":17.99
    },
    {
        "title":"Neurolog\u00eda pedi\u00e1trica cl\u00ednica",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Gerald Fenichel"
        ],
        "publisher":"Elsevier Espa\u00f1a",
        "publishedDate":"2010-05-24",
        "pageCount":432,
        "language":"es",
        "price":139.99
    },
    {
        "title":"GU\u00cdA DE TINCIONES MICROBIOLOG\u00cdCAS",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Jenny Tapia Jaramillo",
            "Sonia Ortega Dur\u00e1n",
            "Virginia \u00c1lvarez Yepes"
        ],
        "publisher":"BOD GmbH DE",
        "publishedDate":"2023-11-08",
        "pageCount":52,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"MANUAL DE ACUPUNTURA DEL DEPORTE (Color)",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "M. Azmani"
        ],
        "publisher":"Editorial Paidotribo",
        "publishedDate":"2007-06-14",
        "pageCount":196,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Enfermer\u00eda Medicoquir\u00fargica",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Sharon Mantik Lewis",
            "Margaret McLean Heitkemper",
            "Shannon Ruff Dirksen"
        ],
        "publisher":"Elsevier Espa\u00f1a",
        "publishedDate":"2004-06-30",
        "pageCount":2080,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Anatom\u00eda aplicada a la actividad f\u00edsica y deportiva",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Mario Lloret Riera"
        ],
        "publisher":"Paidotribo",
        "publishedDate":"2013-12-10",
        "pageCount":286,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Morfolog\u00eda del sistema nervioso",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Emilio Mart\u00ednez Marrero",
            "Rafael Padr\u00f3n Posteraro"
        ],
        "publisher":"Universidad del Norte",
        "publishedDate":"2023-08-09",
        "pageCount":138,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"MANUAL DE ACUPUNTURA DEL DEPORTE (Color)",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "M. Azmani"
        ],
        "publisher":"Editorial Paidotribo",
        "publishedDate":"2007-06-14",
        "pageCount":196,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Enfermer\u00eda Medicoquir\u00fargica",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Sharon Mantik Lewis",
            "Margaret McLean Heitkemper",
            "Shannon Ruff Dirksen"
        ],
        "publisher":"Elsevier Espa\u00f1a",
        "publishedDate":"2004-06-30",
        "pageCount":2080,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Anatom\u00eda aplicada a la actividad f\u00edsica y deportiva",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Mario Lloret Riera"
        ],
        "publisher":"Paidotribo",
        "publishedDate":"2013-12-10",
        "pageCount":286,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Morfolog\u00eda del sistema nervioso",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Emilio Mart\u00ednez Marrero",
            "Rafael Padr\u00f3n Posteraro"
        ],
        "publisher":"Universidad del Norte",
        "publishedDate":"2023-08-09",
        "pageCount":138,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Embriolog\u00eda humana y biolog\u00eda del desarrollo + StudentConsult",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Bruce M. Carlson"
        ],
        "publisher":"Elsevier Espa\u00f1a",
        "publishedDate":"2014-05-23",
        "pageCount":520,
        "language":"es",
        "price":59.74
    },
    {
        "title":"RPG. Principios de la reeducaci\u00f3n postural global",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Philippe E. Souchard"
        ],
        "publisher":"Editorial Paidotribo",
        "publishedDate":"2005-04-11",
        "pageCount":90,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Clasificaci\u00f3n de Resultados de Enfermer\u00eda (NOC)",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Sue Moorhead",
            "Marion Johnson",
            "Meridean L. Maas",
            "Elizabeth Swanson"
        ],
        "publisher":"Elsevier Espa\u00f1a",
        "publishedDate":"2013-10-23",
        "pageCount":776,
        "language":"es",
        "price":46.64
    },
    {
        "title":"Atlas de anatom\u00eda humana + StudentConsult",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "F.H. Netter"
        ],
        "publisher":"Elsevier Espa\u00f1a",
        "publishedDate":"2015-02-24",
        "pageCount":632,
        "language":"es",
        "price":73.23
    },
    {
        "title":"Enfermedad cel\u00edaca y sensibilidad al gluten no cel\u00edaca",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Luis Rodrigo",
            "Amado Salvador Pe\u00f1a"
        ],
        "publisher":"OmniaScience",
        "publishedDate":"2013-07",
        "pageCount":508,
        "language":"es",
        "price":0
    },
    {
        "title":"El crimen y el castigo",
        "category":null,
        "authors":[
            "Pedro Pedraza y Paez",
            "Fyodor Dostoyevsky"
        ],
        "publisher":"Legare Street Press",
        "publishedDate":"2022-10-27",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Enfermedad cel\u00edaca y sensibilidad al gluten no cel\u00edaca",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Luis Rodrigo",
            "Amado Salvador Pe\u00f1a"
        ],
        "publisher":"OmniaScience",
        "publishedDate":"2013-07",
        "pageCount":508,
        "language":"es",
        "price":0
    },
    {
        "title":"El crimen y el castigo",
        "category":null,
        "authors":[
            "Pedro Pedraza y Paez",
            "Fyodor Dostoyevsky"
        ],
        "publisher":"Legare Street Press",
        "publishedDate":"2022-10-27",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Procedimientos cl\u00ednicos en endodoncia",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "\u00c1lvaro Cruz Gonz\u00e1lez",
            "Ana Rosa Barrag\u00e1n Tejeda",
            "Carlos E. Bracamontes Campoy",
            "Octavio Amezcua Guti\u00e9rrez",
            "Mar\u00eda Guadalupe S\u00e1nchez Antill\u00f3n",
            "Leobardo Santiago Ruvalcaba Mu\u00f1oz",
            "Hugo Isaac Contreras Plascencia",
            "Mart\u00edn Barajas Rodr\u00edguez",
            "Francisco Y\u00e1\u00f1ez L\u00f3pez",
            "Mario Uribe Campero",
            "Norberto Broon Ju\u00e1rez",
            "Mart\u00edn Javier Ch\u00e1vez Brito",
            "Diana Citlalli Garc\u00eda Ram\u00edrez",
            "Hilda Patricia Cholico Rodr\u00edguez",
            "L. Gerardo Gasc\u00f3n Guerra",
            "Celin A. de Le\u00f3n Aguayo",
            "Carlos Guerrero Bobadilla"
        ],
        "publisher":"Editorial Universidad de Guadalajara",
        "publishedDate":"2020-10-30",
        "pageCount":114,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Tuve C\u00e1ncer de mama con invasi\u00f3n a pulm\u00f3n y ... \u00a1Estoy Sana!",
        "category":[
            "Body, Mind & Spirit"
        ],
        "authors":[
            "Blanca Hilda Alvarado Sandoval"
        ],
        "publisher":"Innovaci\u00f3n Editorial Lagares de M\u00e9xico, S.A, de C.V.",
        "publishedDate":"2016-03-23",
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"Tratado de nutrici\u00f3n",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Manuel Hern\u00e1ndez Rodr\u00edguez",
            "Ana Sastre Gallego"
        ],
        "publisher":"Ediciones D\u00edaz de Santos",
        "publishedDate":"1999-03-08",
        "pageCount":1504,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La enfermedad como s\u00edmbolo",
        "category":[
            "Family & Relationships"
        ],
        "authors":[
            "R\u00fcdiger Dahlke"
        ],
        "publisher":"American Bar Association",
        "publishedDate":"2002",
        "pageCount":386,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Nefrolog\u00eda, basada en la evidencia",
        "category":[
            "Architecture"
        ],
        "authors":[
            "E. Pesquera Gonzalez"
        ],
        "publisher":"Nobuko",
        "publishedDate":"2021-09-12",
        "pageCount":197,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Todo est\u00e1 bien : t\u00fa puedes curar tu cuerpo a trav\u00e9s de la medicina, las afirmaciones y la intuici\u00f3n",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Louise L. Hay",
            "Mona Lisa Schulz"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2013-09",
        "pageCount":384,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Nutrici\u00f3n Canina y Felina",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Linda P. Case"
        ],
        "publisher":"Elsevier Espa\u00f1a",
        "publishedDate":"2001-05",
        "pageCount":618,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Enfoques y herramientas para el gobierno de la salud",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Arnaldo Medina",
            "Patricio Narodowski"
        ],
        "publisher":"Mi\u00f1o y D\u00e1vila",
        "publishedDate":"2019-08-26",
        "pageCount":237,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"El payador",
        "category":[
            "Folk-songs, Spanish"
        ],
        "authors":[
            "Leopoldo Lugones"
        ],
        "publisher":"Fundacion Biblioteca Ayacuch",
        "publishedDate":"1991",
        "pageCount":218,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cancion de Navidad",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Charles Dickens"
        ],
        "publisher":"LD Books",
        "publishedDate":"1998",
        "pageCount":90,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"EL NACIMIENTO DE LA TRAGEDIA",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Friedrich Nietzsche"
        ],
        "publisher":"J.O.P",
        "publishedDate":"2024-01-26",
        "pageCount":138,
        "language":"es",
        "price":3.06
    },
    {
        "title":"Do\u00f1a Clementina Queridita, la achicadora",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Graciela Montes"
        ],
        "publisher":"Ediciones Colihue SRL",
        "publishedDate":"1985",
        "pageCount":88,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Seres sobrenaturales de la cultura popular argentina",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Adolfo Colombres"
        ],
        "publisher":"Ediciones Del Sol",
        "publishedDate":"1984",
        "pageCount":212,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Forma y dise\u00f1o",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Roy Bennett"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"1999-10-13",
        "pageCount":76,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Diccionario enciclop\u00e9dico de la m\u00fasica",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Carlos Jos\u00e9 Melcior"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1859",
        "pageCount":470,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Wagner y la filosof\u00eda",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Bryan Magee"
        ],
        "publisher":"Fondo de Cultura Economica",
        "publishedDate":"2012-02-08",
        "pageCount":527,
        "language":"es",
        "price":19.31
    },
    {
        "title":"Gu\u00eda universal de la \u00f3pera",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Roger Alier"
        ],
        "publisher":"Ediciones Robinbook",
        "publishedDate":"2007",
        "pageCount":1050,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"50 a\u00f1os de rock en Argentina",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Marcelo Fern\u00e1ndez Bitar"
        ],
        "publisher":"SUDAMERICANA",
        "publishedDate":"2015-11-01",
        "pageCount":1136,
        "language":"es",
        "price":10.99
    },
    {
        "title":"Gu\u00eda universal de la \u00f3pera",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Roger Alier"
        ],
        "publisher":"Ediciones Robinbook",
        "publishedDate":"2007",
        "pageCount":1050,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"50 a\u00f1os de rock en Argentina",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Marcelo Fern\u00e1ndez Bitar"
        ],
        "publisher":"SUDAMERICANA",
        "publishedDate":"2015-11-01",
        "pageCount":1136,
        "language":"es",
        "price":10.99
    },
    {
        "title":"Esos malditos tangos",
        "category":[
            "Argentina"
        ],
        "authors":[
            "Ricardo Horvath"
        ],
        "publisher":"Editorial Biblos",
        "publishedDate":"2006",
        "pageCount":260,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El arte de los ruidos",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Luigi Russolo, Traducci\u00f3n Sharbel Pimentel"
        ],
        "publisher":"Universidad Iberoamericana A.C.",
        "publishedDate":"2023-09-19",
        "pageCount":91,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"El tango se baila en espa\u00f1ol",
        "category":[
            "Foreign Language Study"
        ],
        "authors":[
            "Paula Igel",
            "Parolas Languages"
        ],
        "publisher":"Parolas Languages",
        "publishedDate":"2016-12-31",
        "pageCount":128,
        "language":"es",
        "price":15.28
    },
    {
        "title":"\u00d3pera y drama",
        "category":[
            "Literary Criticism"
        ],
        "authors":[
            "Richard Wagner"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2013-03-21",
        "pageCount":304,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los instrumentos musicales",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Francisco Blasco Vercher",
            "Vicente Sanjos\u00e9 Huguet"
        ],
        "publisher":"Universitat de Val\u00e8ncia",
        "publishedDate":"1994",
        "pageCount":260,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Disonancias. Introducci\u00f3n a la sociolog\u00eda de la m\u00fasica",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Theodor W. Adorno "
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2018-08-30",
        "pageCount":446,
        "language":"es",
        "price":9.84
    },
    {
        "title":"Diccionario enciclop\u00e9dico de la m\u00fasica",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Alison Latham"
        ],
        "publisher":"Fondo de Cultura Economica",
        "publishedDate":"2017-10-04",
        "pageCount":1685,
        "language":"es",
        "price":49.54
    },
    {
        "title":"Tratado De Armon\u00eda",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Dr. Adalberto Garc\u00eda de Mendoza"
        ],
        "publisher":"Palibrio",
        "publishedDate":"2018-10-22",
        "pageCount":212,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Disonancias. Introducci\u00f3n a la sociolog\u00eda de la m\u00fasica",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Theodor W. Adorno "
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2018-08-30",
        "pageCount":446,
        "language":"es",
        "price":9.84
    },
    {
        "title":"Diccionario enciclop\u00e9dico de la m\u00fasica",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Alison Latham"
        ],
        "publisher":"Fondo de Cultura Economica",
        "publishedDate":"2017-10-04",
        "pageCount":1685,
        "language":"es",
        "price":49.54
    },
    {
        "title":"Tratado De Armon\u00eda",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Dr. Adalberto Garc\u00eda de Mendoza"
        ],
        "publisher":"Palibrio",
        "publishedDate":"2018-10-22",
        "pageCount":212,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Filosof\u00eda de la nueva m\u00fasica",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Theodor W. Adorno"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2003-10-29",
        "pageCount":202,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Martrop\u00eda. Conversaciones con Spinetta",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Juan Carlos Diez"
        ],
        "publisher":"AGUILAR",
        "publishedDate":"2012-11-18",
        "pageCount":228,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Tratado de armon\u00eda",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Rameau"
        ],
        "publisher":"Dami\u00e1n Calle",
        "publishedDate":"2019-01-01",
        "pageCount":230,
        "language":"es",
        "price":10
    },
    {
        "title":"Infancia & Juventud. Autobiograf\u00eda",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Fito P\u00e1ez"
        ],
        "publisher":"Libros C\u00fapula",
        "publishedDate":"2023-06-07",
        "pageCount":394,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El viol\u00edn de Lev",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Helena Attlee"
        ],
        "publisher":"Acantilado",
        "publishedDate":"2023-03-24",
        "pageCount":344,
        "language":"es",
        "price":12.99
    },
    {
        "title":"Los vecinos mueren en las novelas",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Sergio Aguirre"
        ],
        "publisher":"Editorial Norma",
        "publishedDate":"2000",
        "pageCount":144,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Johann Sebastian Bach",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Christoph Wolff"
        ],
        "publisher":"Ediciones Robinbook",
        "publishedDate":"2003",
        "pageCount":384,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los vecinos mueren en las novelas",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Sergio Aguirre"
        ],
        "publisher":"Editorial Norma",
        "publishedDate":"2000",
        "pageCount":144,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Johann Sebastian Bach",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Christoph Wolff"
        ],
        "publisher":"Ediciones Robinbook",
        "publishedDate":"2003",
        "pageCount":384,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"M\u00e1s leyendas urbanas del rock",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Luis Mart\u00edn"
        ],
        "publisher":"Ma Non Troppo",
        "publishedDate":"2021-02-19",
        "pageCount":357,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los instrumentos de la orquesta",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Roy Bennett"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"1999-03-24",
        "pageCount":76,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La m\u00fasica barroca",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "John Walter Hill"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2008-03-01",
        "pageCount":546,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Vida de Richard Strauss",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Bryan Gilliam"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2002-02-25",
        "pageCount":228,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Hechizos de la Naturaleza",
        "category":[
            "Body, Mind & Spirit"
        ],
        "authors":[
            "Esencia Esot\u00e9rica"
        ],
        "publisher":"Esencia Esot\u00e9rica",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":84,
        "language":"es",
        "price":5.46
    },
    {
        "title":"La m\u00fasica despierta el tiempo",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Daniel Barenboim"
        ],
        "publisher":"Acantilado",
        "publishedDate":"2023-07-24",
        "pageCount":196,
        "language":"es",
        "price":11.99
    },
    {
        "title":"Memorias",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Hector Berlioz"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2017-04-03",
        "pageCount":572,
        "language":"es",
        "price":24.07
    },
    {
        "title":"Antolog\u00eda de la m\u00fasica medieval",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Richard H. Hoppin"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2002-04-30",
        "pageCount":196,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La m\u00fasica despierta el tiempo",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Daniel Barenboim"
        ],
        "publisher":"Acantilado",
        "publishedDate":"2023-07-24",
        "pageCount":196,
        "language":"es",
        "price":11.99
    },
    {
        "title":"Memorias",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Hector Berlioz"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2017-04-03",
        "pageCount":572,
        "language":"es",
        "price":24.07
    },
    {
        "title":"Antolog\u00eda de la m\u00fasica medieval",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Richard H. Hoppin"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2002-04-30",
        "pageCount":196,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El origen de la tragedia",
        "category":[
            "Aesthetics"
        ],
        "authors":[
            "Friedrich Wilhelm Nietzsche"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1949",
        "pageCount":388,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Estatua de Prometeo",
        "category":[
            "Operas"
        ],
        "authors":[
            "Juan Hidalgo",
            "Pedro Calder\u00f3n de la Barca",
            "Margaret Rich Greer",
            "Louise K. Stein"
        ],
        "publisher":"Edition Reichenberger",
        "publishedDate":"1986",
        "pageCount":426,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La m\u00fasica y su evoluci\u00f3n",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Pep Alsina Masmitj\u00e0",
            "Frederic Ses\u00e9 Sabartes"
        ],
        "publisher":"Grao",
        "publishedDate":"1994-10-03",
        "pageCount":192,
        "language":"es",
        "price":15.76
    },
    {
        "title":"La vida es sue\u00f1o",
        "category":null,
        "authors":[
            "Pedro Calder\u00f3n de la Barca",
            "Jos\u00e9 Mar\u00eda Valverde"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1981",
        "pageCount":228,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Instrumentos musicales egipcios",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Moustafa Gadalla"
        ],
        "publisher":"Moustafa Gadalla",
        "publishedDate":"2018-04-10",
        "pageCount":85,
        "language":"es",
        "price":6.25
    },
    {
        "title":"Teor\u00eda musical para Dummies",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Michael Pilhofer",
            "Holly Day"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2012-11-30",
        "pageCount":337,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"El ruido eterno",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Alex Ross"
        ],
        "publisher":"Seix Barral",
        "publishedDate":"2016-11-29",
        "pageCount":792,
        "language":"es",
        "price":14.99
    },
    {
        "title":"El ruido eterno",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Alex Ross"
        ],
        "publisher":"Seix Barral",
        "publishedDate":"2016-11-29",
        "pageCount":792,
        "language":"es",
        "price":14.99
    },
    {
        "title":"Recuerdos que mienten un poco",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Indio Solari"
        ],
        "publisher":"SUDAMERICANA",
        "publishedDate":"2019-03-01",
        "pageCount":720,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Historia de la m\u00fasica",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Kurt Honolka (1d)",
            "Lukas Richter"
        ],
        "publisher":"EDAF",
        "publishedDate":"1983-02",
        "pageCount":490,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Soy tu hombre. La vida de Leonard Cohen",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Sylvie Simmons"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2018-11-10",
        "pageCount":795,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"El sonido de la bestia",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Ian Christe"
        ],
        "publisher":"Ediciones Robinbook",
        "publishedDate":"2005-10",
        "pageCount":404,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Pensar la danza",
        "category":[
            "Literary Collections"
        ],
        "authors":[
            "Delf\u00edn Colom\u00e9"
        ],
        "publisher":"Turner",
        "publishedDate":"2016-04",
        "pageCount":237,
        "language":"es",
        "price":5.49
    },
    {
        "title":"Deep Purple",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Luis Mart\u00edn"
        ],
        "publisher":"Ma Non Troppo",
        "publishedDate":"2019-06-12",
        "pageCount":277,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Bossa Nova",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Ruy Castro"
        ],
        "publisher":"Turner",
        "publishedDate":"2008-05",
        "pageCount":541,
        "language":"es",
        "price":11.91
    },
    {
        "title":"El acto de crear",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Rick Rubin"
        ],
        "publisher":"Diana Editorial",
        "publishedDate":"2023-11-02",
        "pageCount":300,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Energy Flash",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Simon Reynolds"
        ],
        "publisher":"Contra",
        "publishedDate":"2020-03-18",
        "pageCount":950,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Energy Flash",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Simon Reynolds"
        ],
        "publisher":"Contra",
        "publishedDate":"2020-03-18",
        "pageCount":950,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Apuntes biogr\u00e1ficos sobre Joseph Haydn",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Georg August Griesinger"
        ],
        "publisher":"Turner",
        "publishedDate":"2016-04",
        "pageCount":329,
        "language":"de",
        "price":9.16
    },
    {
        "title":"Rompan todo",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Billy Bond"
        ],
        "publisher":"Planeta Argentina",
        "publishedDate":"2023-06-01",
        "pageCount":185,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Cumbia somos",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Jaime Andr\u00e9s Monsalve Buritica",
            "Adalberto Arcos Landa"
        ],
        "publisher":"Editorial Universidad de Guadalajara",
        "publishedDate":"2023-11-27",
        "pageCount":344,
        "language":"es",
        "price":16.99
    },
    {
        "title":"El arte de tocar la flauta",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":"Alfred Music Publishing",
        "publishedDate":"1999-07",
        "pageCount":100,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Nuevos Himnos y C\u00e1nticos de Alabanza",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Amir Couti\u00f1o Gorham"
        ],
        "publisher":"Xlibris Corporation",
        "publishedDate":"2023-11-08",
        "pageCount":381,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"C\u00f3mo desarrollar el o\u00eddo musical",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Joan Maria Mart\u00ed"
        ],
        "publisher":"Ma Non Troppo",
        "publishedDate":"2017-03-22",
        "pageCount":154,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El libro de las gaitas largas.",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Federico Ochoa Escobar"
        ],
        "publisher":"Pontificia Universidad Jave",
        "publishedDate":"2013-09-01",
        "pageCount":24,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Donde vuela el camale\u00f3n",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Ida Vitale"
        ],
        "publisher":"Vinten Editor",
        "publishedDate":"1996",
        "pageCount":74,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Recuerdo de la muerte",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Miguel Bonasso"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1984",
        "pageCount":420,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Nuevos Himnos y C\u00e1nticos de Alabanza",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Amir Couti\u00f1o Gorham"
        ],
        "publisher":"Xlibris Corporation",
        "publishedDate":"2023-11-08",
        "pageCount":381,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"C\u00f3mo desarrollar el o\u00eddo musical",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Joan Maria Mart\u00ed"
        ],
        "publisher":"Ma Non Troppo",
        "publishedDate":"2017-03-22",
        "pageCount":154,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El libro de las gaitas largas.",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Federico Ochoa Escobar"
        ],
        "publisher":"Pontificia Universidad Jave",
        "publishedDate":"2013-09-01",
        "pageCount":24,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Donde vuela el camale\u00f3n",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Ida Vitale"
        ],
        "publisher":"Vinten Editor",
        "publishedDate":"1996",
        "pageCount":74,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Recuerdo de la muerte",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Miguel Bonasso"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1984",
        "pageCount":420,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Joan Manuel Serrat",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Margarita Rivi\u00e8re"
        ],
        "publisher":"EDAF",
        "publishedDate":"2003",
        "pageCount":334,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Crit\u00f3n",
        "category":null,
        "authors":[
            "Plato",
            "Mar\u00eda Rico G\u00f3mez"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1986-01-01",
        "pageCount":21,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Emporio cient\u00edfico e hist\u00f3rico de organograf\u00eda musical antigua espa\u00f1ola",
        "category":null,
        "authors":[
            "Felipe Pedrell"
        ],
        "publisher":"Editorial MAXTOR",
        "publishedDate":"2014",
        "pageCount":144,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El entenado",
        "category":null,
        "authors":[
            "Juan Jos\u00e9 Saer"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1988",
        "pageCount":208,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"C\u00f3mo ense\u00f1ar a cantar a ni\u00f1os y adolescentes",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Isabel Villagar"
        ],
        "publisher":"Ma Non Troppo",
        "publishedDate":"2019-12-12",
        "pageCount":118,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Emporio cient\u00edfico e hist\u00f3rico de organograf\u00eda musical antigua espa\u00f1ola",
        "category":null,
        "authors":[
            "Felipe Pedrell"
        ],
        "publisher":"Editorial MAXTOR",
        "publishedDate":"2014",
        "pageCount":144,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El entenado",
        "category":null,
        "authors":[
            "Juan Jos\u00e9 Saer"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1988",
        "pageCount":208,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"C\u00f3mo ense\u00f1ar a cantar a ni\u00f1os y adolescentes",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Isabel Villagar"
        ],
        "publisher":"Ma Non Troppo",
        "publishedDate":"2019-12-12",
        "pageCount":118,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Qu\u00e9 pasa por la calle",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Enrique Blanc"
        ],
        "publisher":"Editorial Universidad de Guadalajara",
        "publishedDate":"2024-02-22",
        "pageCount":248,
        "language":"es",
        "price":17.99
    },
    {
        "title":"L\u00e9xico de m\u00fasica",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Roy Bennett"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2003-02-03",
        "pageCount":370,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El escritor y sus fantasmas",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Ernesto S\u00e1bato"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1979",
        "pageCount":236,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Buenos Aires de Gardel",
        "category":[
            "Buenos Aires (Argentina)"
        ],
        "authors":[
            "Juli\u00e1n Barsky",
            "Osvaldo Barsky"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2008",
        "pageCount":216,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El jazz y sus espejos",
        "category":[
            "Comics & Graphic Novels"
        ],
        "authors":[
            "Joaquim Romaguera i Rami\u00f3"
        ],
        "publisher":"Ediciones de la Torre",
        "publishedDate":"2003",
        "pageCount":280,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Est\u00e9tica Musical",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Dr. Adalberto Garc\u00eda de Mendoza"
        ],
        "publisher":"Palibrio",
        "publishedDate":"2019-08-14",
        "pageCount":228,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Los sonidos del silencio",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Anna Bofill Levi"
        ],
        "publisher":"Editorial UOC",
        "publishedDate":"2016-07-21",
        "pageCount":157,
        "language":"en",
        "price":10.39
    },
    {
        "title":"L\u00e9xico de m\u00fasica",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Roy Bennett"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2003-02-03",
        "pageCount":370,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El escritor y sus fantasmas",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Ernesto S\u00e1bato"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1979",
        "pageCount":236,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Buenos Aires de Gardel",
        "category":[
            "Buenos Aires (Argentina)"
        ],
        "authors":[
            "Juli\u00e1n Barsky",
            "Osvaldo Barsky"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2008",
        "pageCount":216,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El jazz y sus espejos",
        "category":[
            "Comics & Graphic Novels"
        ],
        "authors":[
            "Joaquim Romaguera i Rami\u00f3"
        ],
        "publisher":"Ediciones de la Torre",
        "publishedDate":"2003",
        "pageCount":280,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Est\u00e9tica Musical",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Dr. Adalberto Garc\u00eda de Mendoza"
        ],
        "publisher":"Palibrio",
        "publishedDate":"2019-08-14",
        "pageCount":228,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Los sonidos del silencio",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Anna Bofill Levi"
        ],
        "publisher":"Editorial UOC",
        "publishedDate":"2016-07-21",
        "pageCount":157,
        "language":"en",
        "price":10.39
    },
    {
        "title":"Un viejo que le\u00eda novelas de amor",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Luis Sep\u00falveda"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1989",
        "pageCount":136,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Enrique Bunbury",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Pep Blay"
        ],
        "publisher":"PLAZA & JANES",
        "publishedDate":"2007",
        "pageCount":488,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cultura Musical",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Dr. Adalberto Garc\u00eda de Mendoza",
            "Maestra Felisa C. De Garc\u00eda de Mendoza"
        ],
        "publisher":"Palibrio",
        "publishedDate":"2017-09-28",
        "pageCount":248,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Qu\u00e9 viva la m\u00fasica!",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Andr\u00e9s Caicedo Estela"
        ],
        "publisher":"Editorial Norma",
        "publishedDate":"2001",
        "pageCount":216,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las Aves",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Arist\u00f3fanes"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2023-12-18",
        "pageCount":60,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Ge\u00f3rgicas",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Virgilio"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2023-12-18",
        "pageCount":68,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"El libro del clima",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Greta Thunberg",
            "Varios autores"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2022-11-03",
        "pageCount":895,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Carta enciclica sobre el cambio climatico y la desigualdad",
        "category":[
            "Political Science"
        ],
        "authors":[
            "Papa Francisco"
        ],
        "publisher":"Melville House",
        "publishedDate":"2015-10-20",
        "pageCount":176,
        "language":"es",
        "price":14.95
    },
    {
        "title":"Maldesarrollo",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Maristella Svampa",
            "Enrique Viale"
        ],
        "publisher":"Katz Editores",
        "publishedDate":"2015-03-02",
        "pageCount":430,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El origen de las especies",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Charles Darwin"
        ],
        "publisher":"DigiCat",
        "publishedDate":"2023-11-28",
        "pageCount":630,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"El Origen del Hombre",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Charles Darwin"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2023-12-18",
        "pageCount":196,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Toda ecolog\u00eda es pol\u00edtica",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Gabriela Merlinsky"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI Editores",
        "publishedDate":"2021-06-26",
        "pageCount":203,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"En defensa de los animales",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Matthieu Ricard"
        ],
        "publisher":"Editorial Kair\u00f3s",
        "publishedDate":"2017-11-21",
        "pageCount":416,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"1491",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Charles C. Mann"
        ],
        "publisher":"Capit\u00e1n Swing Libros",
        "publishedDate":"2022-06-20",
        "pageCount":796,
        "language":"es",
        "price":13.99
    },
    {
        "title":"En defensa de los animales",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Matthieu Ricard"
        ],
        "publisher":"Editorial Kair\u00f3s",
        "publishedDate":"2017-11-21",
        "pageCount":416,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"1491",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Charles C. Mann"
        ],
        "publisher":"Capit\u00e1n Swing Libros",
        "publishedDate":"2022-06-20",
        "pageCount":796,
        "language":"es",
        "price":13.99
    },
    {
        "title":"Congreso Educativo Ambiental-CEA",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Laura E. Hern\u00e1ndez",
            "Karina A. Sarro"
        ],
        "publisher":"Editorial Autores de Argentina",
        "publishedDate":"2021-08-05",
        "pageCount":114,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las siete maravillas del cosmos",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Jayant V. Narlikar"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2000-07-06",
        "pageCount":326,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Vuelo de p\u00e1jaros americanos",
        "category":[
            "Juvenile Nonfiction"
        ],
        "authors":[
            "Juan Jos\u00e9 Donoso"
        ],
        "publisher":"Editorial Amanuta",
        "publishedDate":"2020-11-04",
        "pageCount":64,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"30 orqu\u00eddeas",
        "category":[
            "Gardening"
        ],
        "authors":[
            "Magali Martija-Ochoa"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2012-01-10",
        "pageCount":80,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"El evangelio de las anguilas",
        "category":[
            "Literary Collections"
        ],
        "authors":[
            "Patrik Svensson"
        ],
        "publisher":"Libros del Asteroide",
        "publishedDate":"2020-10-12",
        "pageCount":212,
        "language":"es",
        "price":1.49
    },
    {
        "title":"C\u00f3mo Cultivar Setas Alucin\u00f3genas en Casa",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Roberto de los Bosques"
        ],
        "publisher":"Gu\u00edas Para Cultivadores",
        "publishedDate":"2024-02-28",
        "pageCount":53,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Actividades en la naturaleza para ni\u00f1os",
        "category":[
            "Family & Relationships"
        ],
        "authors":[
            "Cristina Rebiere",
            "Olivier Rebiere"
        ],
        "publisher":"Rebiere",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":74,
        "language":"es",
        "price":5.68
    },
    {
        "title":"Los dos tigres",
        "category":[
            "Young Adult Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Emilio Salgari"
        ],
        "publisher":"LA CASE Books",
        "publishedDate":"2017-08-22",
        "pageCount":640,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"Beneficios del cannabis medicinal en el glaucoma",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Pharmacology University "
        ],
        "publisher":"Pharmacology University",
        "publishedDate":"2021-08-09",
        "pageCount":25,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Los finales del mundo",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Peter Brannen"
        ],
        "publisher":"Shackleton Books",
        "publishedDate":"2022-03-07",
        "pageCount":413,
        "language":"es",
        "price":11.99
    },
    {
        "title":"La Metamorfosis",
        "category":null,
        "authors":[
            "Franz Kafka"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2015-06-24",
        "pageCount":74,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Convivir con su roedor",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Florence Desachy"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2016-04-25",
        "pageCount":60,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Granizo At\u00f3mico",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "H\u00e9ctor Deheza"
        ],
        "publisher":"Editorial Autores de Argentina",
        "publishedDate":"2021-08-05",
        "pageCount":91,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Refugiados ambientales",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Te\u00f3filo Altamirano"
        ],
        "publisher":"Fondo Editorial de la PUCP",
        "publishedDate":"2021-03-01",
        "pageCount":247,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Educaci\u00f3n para el desarrollo sostenible",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Attila Varga",
            "Soren Breiting",
            "Michela Mayer",
            "Finn Morgersen"
        ],
        "publisher":"Grao",
        "publishedDate":"2009-10-20",
        "pageCount":211,
        "language":"es",
        "price":17.3
    },
    {
        "title":"Ci\u00e9naga de Zapata. El humedal de los tesoros",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "L\u00e1zaro Estenoz Cosme"
        ],
        "publisher":"Nuevo Milenio",
        "publishedDate":"2012",
        "pageCount":105,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"(Re)calientes",
        "category":[
            "Political Science"
        ],
        "authors":[
            "Marina Aizen",
            "Laura Rocha",
            "Pilar Assefh"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI Editores",
        "publishedDate":"2022-10-01",
        "pageCount":143,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Ecofeminismo Cr\u00edtico Justicia y \u00c9tica Interespecies",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Cintia Aparecida de Godoy"
        ],
        "publisher":"Editora Dial\u00e9tica",
        "publishedDate":"2021-07-23",
        "pageCount":278,
        "language":"pt-BR",
        "price":8.46
    },
    {
        "title":"Ecofeminismo Cr\u00edtico Justicia y \u00c9tica Interespecies",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Cintia Aparecida de Godoy"
        ],
        "publisher":"Editora Dial\u00e9tica",
        "publishedDate":"2021-07-23",
        "pageCount":278,
        "language":"pt-BR",
        "price":8.46
    },
    {
        "title":"Diversidad de la vida y su conservaci\u00f3n",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Vicente Berovides \u00c1lvarez",
            "Jos\u00e9 L. Gerhartz"
        ],
        "publisher":"Nuevo Milenio",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":94,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Cuadros de la naturaleza",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Alexander von Humboldt"
        ],
        "publisher":"LOS LIBROS DE LA CATARATA",
        "publishedDate":"2019-11-29",
        "pageCount":622,
        "language":"es",
        "price":1.21
    },
    {
        "title":"El futuro en di\u00e1logo",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Javier Reyes Ruiz",
            "Elba Castro Rosales"
        ],
        "publisher":"Editorial Universidad de Guadalajara",
        "publishedDate":"2023-11-10",
        "pageCount":61,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Lineamientos de pol\u00edtica de uso de agua",
        "category":[
            "Political Science"
        ],
        "authors":[
            "Silvia Milena Corrales M",
            "In\u00e9s Restrepo Tarquino"
        ],
        "publisher":"Universidad del Valle",
        "publishedDate":"2021-06-19",
        "pageCount":211,
        "language":"es",
        "price":16.99
    },
    {
        "title":"La laguna de Agua Grande",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Hernando Uribe Castro"
        ],
        "publisher":"Aut\u00f3noma de Occidente",
        "publishedDate":"2018-06-01",
        "pageCount":187,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las Ranas y los Sapos",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Simone Caratozzolo"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2017-08-10",
        "pageCount":138,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Nuestro porvenir clim\u00e1tico",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Quereda Sala"
        ],
        "publisher":"Publicacions de la Universitat Jaume I",
        "publishedDate":"2001",
        "pageCount":234,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El gerbillo",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Florence Desachy"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2018-09-07",
        "pageCount":105,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"El gran libro de los peces tropicales",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Gelsomina Parisse"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2017-08-10",
        "pageCount":287,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"El gerbillo",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Florence Desachy"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2018-09-07",
        "pageCount":105,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"El gran libro de los peces tropicales",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Gelsomina Parisse"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2017-08-10",
        "pageCount":287,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"La muerte de la naturaleza",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Carolyn Merchant"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI Editores",
        "publishedDate":"2023-06-01",
        "pageCount":495,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"El Huerto en Casa para Toda la Familia: Cultivo Ecol\u00f3gico de Todo Tipo de Vegetales, Hortalizas, Frutos y Hierbas Arom\u00e1ticas",
        "category":[
            "Gardening"
        ],
        "authors":[
            "Cofre Del Saber"
        ],
        "publisher":"Editorial Imagen LLC",
        "publishedDate":"2021-08-23",
        "pageCount":129,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"Nuestro Mundo Cambiante",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Vicens Olmos"
        ],
        "publisher":"Megustaescribir",
        "publishedDate":"2015-12-04",
        "pageCount":94,
        "language":"es",
        "price":0.04
    },
    {
        "title":"Calentamiento Global",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Timothy Wilde"
        ],
        "publisher":"MB Cooltura",
        "publishedDate":"2015-04-29",
        "pageCount":70,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Senderos de savia",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Aina S. Erice"
        ],
        "publisher":"2samar\u00e6",
        "publishedDate":"2021-03-14",
        "pageCount":389,
        "language":"es",
        "price":8.29
    },
    {
        "title":"Uso y manejo del agua de la cuenca del r\u00edo Tota",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Eleonora Castro Rebolledo"
        ],
        "publisher":"Universidad Nacional de Colombia",
        "publishedDate":"2009-01-01",
        "pageCount":46,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Atacama",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Minola",
            "Juan Minola"
        ],
        "publisher":"Tercero en discordia",
        "publishedDate":"2024-02-29",
        "pageCount":79,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Astronom\u00eda para Dummies",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Stephen P. Maran"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2013-06-18",
        "pageCount":544,
        "language":"es",
        "price":14.99
    },
    {
        "title":"Uso y manejo del agua de la cuenca del r\u00edo Tota",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Eleonora Castro Rebolledo"
        ],
        "publisher":"Universidad Nacional de Colombia",
        "publishedDate":"2009-01-01",
        "pageCount":46,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Atacama",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Minola",
            "Juan Minola"
        ],
        "publisher":"Tercero en discordia",
        "publishedDate":"2024-02-29",
        "pageCount":79,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Astronom\u00eda para Dummies",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Stephen P. Maran"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2013-06-18",
        "pageCount":544,
        "language":"es",
        "price":14.99
    },
    {
        "title":"Elaboraci\u00f3n de inventarios de consumo de materias primas y recursos. SEAG0211",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Inmaculada Paulete Jim\u00e9nez"
        ],
        "publisher":"IC Editorial",
        "publishedDate":"2023-07-24",
        "pageCount":234,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"La sexta extinci\u00f3n",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Elizabeth Kolbert"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2015-01-20",
        "pageCount":594,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Cuidado del planeta",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Macro Editorial"
        ],
        "publisher":"Editorial Macro",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Cat\u00e1logo de artr\u00f3podos ponzo\u00f1osos para instituciones hospitalarias (cuenca del r\u00edo Baham\u00f3n, Cundinamarca, Colombia)",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Fernando, Due\u00f1as Valderrama",
            "Vlandia Castillo, Ricardo Daniel",
            "Clara, Santaf\u00e9 Mill\u00e1n"
        ],
        "publisher":"Universidad del Bosque",
        "publishedDate":"2014-05-15",
        "pageCount":126,
        "language":"es",
        "price":5
    },
    {
        "title":"Los discos. Adquisici\u00f3n, cr\u00eda, \u00faltimas variedades seleccionadas, prevenci\u00f3n y cura de las enfermedades",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Marco Salvadori"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2017-11-17",
        "pageCount":71,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"La vuelta al mundo en 80 plantas",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Jonathan Drori",
            "Lucille Clerc"
        ],
        "publisher":"Blume",
        "publishedDate":"2022-02-03",
        "pageCount":218,
        "language":"es",
        "price":12.99
    },
    {
        "title":"Hidroterapia Avanzada: La Salud Oculta",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Dr. Dora Federico"
        ],
        "publisher":"Balboa Press",
        "publishedDate":"2021-04-18",
        "pageCount":202,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Hidroterapia Avanzada: La Salud Oculta",
        "category":[
            "Health & Fitness"
        ],
        "authors":[
            "Dr. Dora Federico"
        ],
        "publisher":"Balboa Press",
        "publishedDate":"2021-04-18",
        "pageCount":202,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Destrucci\u00f3n de Las Selvas Tropicales",
        "category":[
            "Juvenile Nonfiction"
        ],
        "authors":[
            "Carol Kim"
        ],
        "publisher":"Capstone",
        "publishedDate":"2024",
        "pageCount":33,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Primavera silenciosa",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Rachel Carson"
        ],
        "publisher":"Editorial Cr\u00edtica",
        "publishedDate":"2016-10-04",
        "pageCount":602,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"La naturaleza nos protege y nosotros la despreciamos",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Eduardo Gil Delgado"
        ],
        "publisher":"Kolima Books",
        "publishedDate":"2017-10-13",
        "pageCount":106,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La vida secreta de las plantas",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Christopher Bird",
            "Peter Tompkins"
        ],
        "publisher":"CAPIT\u00c1N SWING LIBROS",
        "publishedDate":"2017-05-22",
        "pageCount":344,
        "language":"es",
        "price":11.99
    },
    {
        "title":"H de halc\u00f3n",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Helen Macdonald"
        ],
        "publisher":"\u00c1tico de los Libros",
        "publishedDate":"2020-03-24",
        "pageCount":329,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las plantas acu\u00e1ticas - Cultivo y cuidados",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "St\u00e9phanie Vailati"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2020-12-30",
        "pageCount":144,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Auge y ca\u00edda de los dinosaurios",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Steve Brusatte"
        ],
        "publisher":"DEBATE",
        "publishedDate":"2019-06-06",
        "pageCount":464,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Gu\u00eda de la Tierra y el espacio",
        "category":null,
        "authors":[
            "Isaac Asimov"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2013",
        "pageCount":266,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La destrucci\u00f3n costera en Am\u00e9rica Latina y la coartada del cambio clim\u00e1tico",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Aramis Latchinian",
            "Roberto Font"
        ],
        "publisher":"Ediciones Puntocero",
        "publishedDate":"2022-09-29",
        "pageCount":110,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Gu\u00eda de la Tierra y el espacio",
        "category":null,
        "authors":[
            "Isaac Asimov"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2013",
        "pageCount":266,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La destrucci\u00f3n costera en Am\u00e9rica Latina y la coartada del cambio clim\u00e1tico",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Aramis Latchinian",
            "Roberto Font"
        ],
        "publisher":"Ediciones Puntocero",
        "publishedDate":"2022-09-29",
        "pageCount":110,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Directrices Para Las Categor\u00edas de Manejo de Areas Protegidas",
        "category":[
            "Conservation of natural resources"
        ],
        "authors":[
            "IUCN Commission on National Parks and Protected Areas"
        ],
        "publisher":"IUCN",
        "publishedDate":"1994",
        "pageCount":276,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Origen de Las Especies",
        "category":null,
        "authors":[
            "Charles Darwin",
            "Raul Bracho"
        ],
        "publisher":"CreateSpace",
        "publishedDate":"2014-11-01",
        "pageCount":56,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Tiburones",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Juan Carlos P\u00e9rez Jim\u00e9nez",
            "Iv\u00e1n M\u00e9ndez Loeza",
            "Elizabeth Cuevas Zimbr\u00f3n",
            "Laura L\u00f3pez Argoytia"
        ],
        "publisher":"El Colegio de la Frontera Sur",
        "publishedDate":"2020-01-01",
        "pageCount":95,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El mito moderno de la naturaleza intocada",
        "category":[
            "Ethnobiology"
        ],
        "authors":[
            "Ant\u00f4nio Carlos Sant'Ana Diegues"
        ],
        "publisher":"Editorial Abya Yala",
        "publishedDate":"2000",
        "pageCount":188,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"LAS ARA\u00d1AS GIGANTES",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Simone Caratozzolo"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2017-08-10",
        "pageCount":110,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Lib\u00e9lulas y caballitos del diablo del departamento del Meta, Colombia",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Fredy, Palacino Rodr\u00edguez",
            "Cornelio, Bota",
            "Catalina, Amaya",
            "Natalia, Contreras"
        ],
        "publisher":"Universidad del Bosque",
        "publishedDate":"2017-07-03",
        "pageCount":239,
        "language":"es",
        "price":15
    },
    {
        "title":"Determinaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n del Sistema de Gesti\u00f3n Ambiental (SGA). SEAG0211",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Estefan\u00eda Torreblanca Fern\u00e1ndez"
        ],
        "publisher":"IC Editorial",
        "publishedDate":"2023-07-24",
        "pageCount":143,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Emergencia clim\u00e1tica",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Antonio Cerrillo"
        ],
        "publisher":"Libros de Vanguardia",
        "publishedDate":"2020-04-01",
        "pageCount":161,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Emergencia clim\u00e1tica",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Antonio Cerrillo"
        ],
        "publisher":"Libros de Vanguardia",
        "publishedDate":"2020-04-01",
        "pageCount":161,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Vida de Pi",
        "category":[
            "Adventure stories"
        ],
        "authors":[
            "Yann Martel"
        ],
        "publisher":"Planeta Publishing",
        "publishedDate":"2013",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Desarrollo y aplicaci\u00f3n de la metodolog\u00eda y de las herramientas de registro de la evaluaci\u00f3n de aspectos ambientales. SEAG0211",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Javier Reyes Palomar"
        ],
        "publisher":"IC Editorial",
        "publishedDate":"2023-07-24",
        "pageCount":108,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Animales venenosos de Am\u00e9rica",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Daniel Pineda"
        ],
        "publisher":"Bilineata Publishing",
        "publishedDate":"2018-04-27",
        "pageCount":95,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"H\u00e1bitos sostenibles para cuidar nuestro planeta",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Romina Chull\u00e9n"
        ],
        "publisher":"CreaLibros Ediciones",
        "publishedDate":"2021-09-18",
        "pageCount":66,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Historia Natural - Una edici\u00f3n condensada",
        "category":null,
        "authors":[
            "Plinio El Viejo"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2022-03-29",
        "pageCount":480,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El acuario tropical de agua dulce",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Gelsomina Parisse"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2018-12-13",
        "pageCount":101,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Lombrices",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Esperanza Huerta Lwanga",
            "Laura L\u00f3pez Argoytia"
        ],
        "publisher":"El Colegio de la Frontera Sur",
        "publishedDate":"2020-01-01",
        "pageCount":94,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Educaci\u00f3n Para la Sostenibilidad: El Desaf\u00edo en la Amazon\u00eda Brasile\u00f1a",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Suely da Costa Campos"
        ],
        "publisher":"Appris Editora e Livraria Eireli - ME",
        "publishedDate":"2019-03-08",
        "pageCount":154,
        "language":"es",
        "price":0.91
    },
    {
        "title":"Manual pr\u00e1ctico de ensayos de toxicidad en medio acu\u00e1tico con organismos del g\u00e9nero Daphnia",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Escobar Malaver, Pedro Miguel",
            "Londo\u00f1o P\u00e9rez, Rub\u00e9n Dar\u00edo"
        ],
        "publisher":"Universidad de la Salle",
        "publishedDate":"2016-06-01",
        "pageCount":149,
        "language":"es",
        "price":10.99
    },
    {
        "title":"El acuario tropical de agua dulce",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Gelsomina Parisse"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2018-12-13",
        "pageCount":101,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Lombrices",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Esperanza Huerta Lwanga",
            "Laura L\u00f3pez Argoytia"
        ],
        "publisher":"El Colegio de la Frontera Sur",
        "publishedDate":"2020-01-01",
        "pageCount":94,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Educaci\u00f3n Para la Sostenibilidad: El Desaf\u00edo en la Amazon\u00eda Brasile\u00f1a",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Suely da Costa Campos"
        ],
        "publisher":"Appris Editora e Livraria Eireli - ME",
        "publishedDate":"2019-03-08",
        "pageCount":154,
        "language":"es",
        "price":0.91
    },
    {
        "title":"Manual pr\u00e1ctico de ensayos de toxicidad en medio acu\u00e1tico con organismos del g\u00e9nero Daphnia",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Escobar Malaver, Pedro Miguel",
            "Londo\u00f1o P\u00e9rez, Rub\u00e9n Dar\u00edo"
        ],
        "publisher":"Universidad de la Salle",
        "publishedDate":"2016-06-01",
        "pageCount":149,
        "language":"es",
        "price":10.99
    },
    {
        "title":"Murci\u00e9lagos",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Anna Horv\u00e1th",
            "Odette Preciado Ben\u00edtez",
            "Laura L\u00f3pez Argoytia"
        ],
        "publisher":"El Colegio de la Frontera Sur",
        "publishedDate":"2020-01-01",
        "pageCount":97,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"M\u00e9todo cl\u00ednico en animales de compa\u00f1\u00eda",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Fernando H. Huarte"
        ],
        "publisher":"Ediciones Universidad Cat\u00f3lica de Salta",
        "publishedDate":"2021-11-15",
        "pageCount":175,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Historia natural",
        "category":[
            "Juvenile Nonfiction"
        ],
        "authors":[
            "Plinio",
            "Cayo Plinio Segundo"
        ],
        "publisher":"Catedra Ediciones",
        "publishedDate":"2002",
        "pageCount":876,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La vida simple",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Sylvain Tesson"
        ],
        "publisher":"ALFAGUARA",
        "publishedDate":"2013-04-23",
        "pageCount":189,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"I See Patterns",
        "category":[
            "Juvenile Nonfiction"
        ],
        "authors":[
            "Susan Ring"
        ],
        "publisher":"Capstone",
        "publishedDate":"2006",
        "pageCount":24,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Lo malo y lo feo de los microbios",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Charles Volcy"
        ],
        "publisher":"Univ. Nacional de Colombia",
        "publishedDate":"2004",
        "pageCount":352,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Sandok\u00e1n",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Emilio Salgari"
        ],
        "publisher":"Cangrejo Editores",
        "publishedDate":"2019-11-01",
        "pageCount":274,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Romeo y Julieta",
        "category":null,
        "authors":[
            "William Shakespeare"
        ],
        "publisher":"CreateSpace",
        "publishedDate":"2015-06-09",
        "pageCount":52,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Romeo y Julieta",
        "category":[
            "Drama"
        ],
        "authors":[
            "William Shakespeare"
        ],
        "publisher":"Forgotten Books",
        "publishedDate":"2018-03-24",
        "pageCount":78,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los dos tigres",
        "category":[
            "Young Adult Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Emilio Salgari"
        ],
        "publisher":"LA CASE Books",
        "publishedDate":"2017-08-22",
        "pageCount":640,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"Los peces tropicales de agua dulce",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Gelsomina Parisse"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2023-07-10",
        "pageCount":158,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Convivir con su roedor",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Florence Desachy"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2016-04-25",
        "pageCount":60,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"El gerbillo",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Florence Desachy"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2018-09-07",
        "pageCount":105,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"El gran libro de los peces tropicales",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Gelsomina Parisse"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2017-08-10",
        "pageCount":287,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Los cuidados del perro d\u00eda a d\u00eda",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Florence Desachy"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2018-09-07",
        "pageCount":64,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Diamante de Gould",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Dr. Michel Bolzinger"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2020-03-30",
        "pageCount":130,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Los discos. Adquisici\u00f3n, cr\u00eda, \u00faltimas variedades seleccionadas, prevenci\u00f3n y cura de las enfermedades",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Marco Salvadori"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2017-11-17",
        "pageCount":71,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Enciclopedia familiar del perro",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Catherine Dauvergne",
            "Florence Desachy"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2018-09-07",
        "pageCount":268,
        "language":"es",
        "price":10.99
    },
    {
        "title":"El cachorro perfecto",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Gwen Bailey"
        ],
        "publisher":"Paidotribo",
        "publishedDate":"2013-05-01",
        "pageCount":487,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"C\u00f3mo cuidar a un perro",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Adrian Catana",
            "Cristina Rebiere"
        ],
        "publisher":"Rebiere",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":50,
        "language":"es",
        "price":4.36
    },
    {
        "title":"Los escalares comunes y los altum",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Marco Salvadori"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2016-07-15",
        "pageCount":84,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"El acuario tropical de agua dulce",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Gelsomina Parisse"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2018-12-13",
        "pageCount":101,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"La enciclopedia de los yorkshire terrier",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "A. Tomaselli"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2018-10-22",
        "pageCount":206,
        "language":"es",
        "price":10.99
    },
    {
        "title":"La mascota perfecta",
        "category":[
            "Juvenile Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Samantha Bell"
        ],
        "publisher":"Arbordale Publishing",
        "publishedDate":"2013-01-01",
        "pageCount":18,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las carolinas",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Pierre Fusy-Lacroix"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2021-06-12",
        "pageCount":180,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Dragones Barbudos y de Agua",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Simone Caratozzolo"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2017-11-17",
        "pageCount":106,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Dragones Barbudos y de Agua",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Simone Caratozzolo"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2017-11-17",
        "pageCount":106,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Aprendizaje para el salto. Adiestramiento sobre barras",
        "category":[
            "Sports & Recreation"
        ],
        "authors":[
            "Anne-Katrin Hagen"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2016-07-15",
        "pageCount":32,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Los ratones: La elecci\u00f3n, el alojamiento, los cuidados cotidianos, la reproducci\u00f3n, la prevenci\u00f3n y la cura de las enfermedades, la preparaci\u00f3n de un criadero\u2026",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Olivier Laurent"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2017-11-17",
        "pageCount":71,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"El groenendael",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Romain Tillet"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2018-09-07",
        "pageCount":133,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"La reproducci\u00f3n del Perro",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Florence Desachy"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2018-09-07",
        "pageCount":57,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"La enciclopedia del golden retriever",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "A. Pandolfi"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2018-10-22",
        "pageCount":168,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Cuidando a Las Mascotas",
        "category":[
            "Juvenile Nonfiction"
        ],
        "authors":[
            "Susan Ring"
        ],
        "publisher":"Capstone",
        "publishedDate":"2006",
        "pageCount":24,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El ABC del acuario",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Claude Vast"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2016-04-25",
        "pageCount":129,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"El Fox Terrier",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Fabio Deleidi",
            "Giulio Audisio Di Somma"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2018-09-07",
        "pageCount":154,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"C\u00f3mo Adiestrar Perros",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Educaci\u00f3n Canina Para la Felicidad"
        ],
        "publisher":"Veterinarios y Adiestradores por la Educaci\u00f3n Canina",
        "publishedDate":"2024-01-18",
        "pageCount":64,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"El ABC del acuario",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Claude Vast"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2016-04-25",
        "pageCount":129,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"El Fox Terrier",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Fabio Deleidi",
            "Giulio Audisio Di Somma"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2018-09-07",
        "pageCount":154,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"C\u00f3mo Adiestrar Perros",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Educaci\u00f3n Canina Para la Felicidad"
        ],
        "publisher":"Veterinarios y Adiestradores por la Educaci\u00f3n Canina",
        "publishedDate":"2024-01-18",
        "pageCount":64,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Gu\u00eda de los perros de apartamento",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Dr. Michel Bolzinger"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2020-12-30",
        "pageCount":158,
        "language":"es",
        "price":14.49
    },
    {
        "title":"Franklin quiere una mascota",
        "category":[
            "Franklin (Fictitious character : Bourgeois)"
        ],
        "authors":[
            "Paulette Bourgeois",
            "Brenda Clark",
            "Marcela Salazar"
        ],
        "publisher":"Editorial Norma",
        "publishedDate":"2003",
        "pageCount":36,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"PIT\u00d3N REAL Y BOA CONSTRICTOR",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Massimo Millefanti"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2017-08-10",
        "pageCount":102,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"C\u00f3mo criar gallinas: la gu\u00eda completa para cuidar desde pollitos hasta gallinas ponedoras",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Isaac Miller"
        ],
        "publisher":"Babelcube Inc.",
        "publishedDate":"2016-05-02",
        "pageCount":506,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"El Dogo Argentino",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Paolo Vianini"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2018-10-22",
        "pageCount":148,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Las cacat\u00faas: C\u00f3mo elegirlas, cuidados diarios, comportamiento, alimentaci\u00f3n, reproducci\u00f3n, exposiciones\u2026",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Emmanuelle Figueras"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2017-11-17",
        "pageCount":92,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Loros y periquitos",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Gianni Ravazzi"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2019-05-10",
        "pageCount":169,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"LOS NI\u00d1OS Y LOS ANIMALES",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Florence Desachy"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2017-08-10",
        "pageCount":83,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Las pira\u00f1as: Anatom\u00eda, alimentaci\u00f3n, reproducci\u00f3n, enfermedades, cr\u00eda en acuario",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Marie-Sophie Germain"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2017-11-17",
        "pageCount":76,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"El gato que caminaba solo",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Rudyard Kipling"
        ],
        "publisher":"Lindhardt og Ringhof",
        "publishedDate":"2020-04-10",
        "pageCount":12,
        "language":"es",
        "price":1.03
    },
    {
        "title":"El gran libro de los perros de raza",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Valeria Rossi"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2018-09-07",
        "pageCount":291,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"S\u00e9 el humano que tu perro necesita. Cuida su salud, alimentaci\u00f3n y bienestar",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Adri\u00e1n Conde Montoya"
        ],
        "publisher":"GRIJALBO",
        "publishedDate":"2023-02-23",
        "pageCount":256,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Los test para conocer a su perro",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Bianca Frosolini"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2017-11-17",
        "pageCount":82,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Lily y el pulpo",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Steven Rowley"
        ],
        "publisher":"Anagrama",
        "publishedDate":"2018-06-20",
        "pageCount":352,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Dogo de Burdeos",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Joseph Janish"
        ],
        "publisher":"Editorial HISPANO EUROPEA",
        "publishedDate":"2007",
        "pageCount":163,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Diccionario folkl\u00f3rico de la flora y la fauna de Am\u00e9rica",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "F\u00e9lix Coluccio"
        ],
        "publisher":"Ediciones Del Sol",
        "publishedDate":"2001",
        "pageCount":356,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El boyero de Berna",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Sylvie Renaud"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2024-04-05",
        "pageCount":181,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Los test para conocer a su perro",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Bianca Frosolini"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2017-11-17",
        "pageCount":82,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Lily y el pulpo",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Steven Rowley"
        ],
        "publisher":"Anagrama",
        "publishedDate":"2018-06-20",
        "pageCount":352,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Dogo de Burdeos",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Joseph Janish"
        ],
        "publisher":"Editorial HISPANO EUROPEA",
        "publishedDate":"2007",
        "pageCount":163,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Diccionario folkl\u00f3rico de la flora y la fauna de Am\u00e9rica",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "F\u00e9lix Coluccio"
        ],
        "publisher":"Ediciones Del Sol",
        "publishedDate":"2001",
        "pageCount":356,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El boyero de Berna",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Sylvie Renaud"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2024-04-05",
        "pageCount":181,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"La Enciclopedia del labrador y de los retriever",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Rio Raikes"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2018-10-22",
        "pageCount":174,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"El gran libro de las rapaces diurnas",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Gianni Ravazzi"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2017-11-17",
        "pageCount":170,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Cepillo",
        "category":[
            "Boys"
        ],
        "authors":[
            "Pere Calders"
        ],
        "publisher":"Kalandraka",
        "publishedDate":"2016-11-21",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Curso r\u00e1pido de equitaci\u00f3n",
        "category":[
            "Sports & Recreation"
        ],
        "authors":[
            "Mary Gordon Watson"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"1995-05-01",
        "pageCount":104,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las tortugas terrestres",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Marta Avanzi"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2016-04-25",
        "pageCount":146,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Las tortugas terrestres",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Marta Avanzi"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2016-04-25",
        "pageCount":146,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Cementerio de animales",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Stephen King"
        ],
        "publisher":"DEBOLSILLO",
        "publishedDate":"2004-01",
        "pageCount":488,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"C\u00f3mo criar los p\u00e1jaros silvestres. Alimentaci\u00f3n, reproducci\u00f3n y cuidados",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Walter Ross",
            "Rosa Balaguer"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2017-11-17",
        "pageCount":70,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Gu\u00eda para conejo de compa\u00f1\u00eda",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Cristina Rebiere",
            "Olivier Rebiere"
        ],
        "publisher":"Rebiere",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":45,
        "language":"es",
        "price":3.27
    },
    {
        "title":"Marley y yo",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "John Grogan"
        ],
        "publisher":"Rayo",
        "publishedDate":"2012-07-10",
        "pageCount":356,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Gatos ilustres",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Doris Lessing",
            "Joana Santamans Mercad\u00e9"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2016-04-14",
        "pageCount":177,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"El periquito",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Immanuel Birmelin"
        ],
        "publisher":"Editorial HISPANO EUROPEA",
        "publishedDate":"2010-04",
        "pageCount":147,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los gecos",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Massimo Millefanti"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2017-08-10",
        "pageCount":112,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Tu perro tu y el zodiaco",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Margarita Arnal Moscard\u00f3"
        ],
        "publisher":"Armosma",
        "publishedDate":"2023-12-28",
        "pageCount":103,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Mi... Tortuga",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Bruno Tenerezza"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2018-10-22",
        "pageCount":36,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"El gato Abisinio",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Josiane Thiriot"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2021-06-12",
        "pageCount":162,
        "language":"es",
        "price":11.99
    },
    {
        "title":"Los inseparables",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Gianni Ravazzi"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2021-06-12",
        "pageCount":137,
        "language":"es",
        "price":11.99
    },
    {
        "title":"Terapia con perros para mejorar tu bienestar f\u00edsico y mental",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Juanjo Ramos"
        ],
        "publisher":"XinXii",
        "publishedDate":"2022-10-26",
        "pageCount":45,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"El gran libro de los inseparables",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Gianni Ravazzi"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2021-06-12",
        "pageCount":221,
        "language":"es",
        "price":15.99
    },
    {
        "title":"Todo sobre canarios",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Elisabetta Gismondi",
            "Gianni Ravazzi"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2016-04-25",
        "pageCount":130,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"LOS PERROS",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "MARCEL ECHEV"
        ],
        "publisher":"Wicklow",
        "publishedDate":"2020-09-01",
        "pageCount":94,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Jugar con su perro",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Christina Sondermann"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2020-04-04",
        "pageCount":178,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"En la mente de un perro",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Alexandra Horowitz"
        ],
        "publisher":"RBA Libros",
        "publishedDate":"2013-10-01",
        "pageCount":366,
        "language":"es",
        "price":10.99
    },
    {
        "title":"Las aves de mi vida",
        "category":[
            "Juvenile Nonfiction"
        ],
        "authors":[
            "Maestra Suprema Ching Hai"
        ],
        "publisher":"The Supreme Master Ching Hai Publishing Co Ltd.",
        "publishedDate":"2007-06-01",
        "pageCount":331,
        "language":"es",
        "price":0
    },
    {
        "title":"C\u00f3mo cuidar una chinchilla",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Cristina Rebiere",
            "Olivier Rebiere"
        ],
        "publisher":"Rebiere",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":70,
        "language":"es",
        "price":2.73
    },
    {
        "title":"Jugar con su perro",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Christina Sondermann"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2020-04-04",
        "pageCount":178,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"En la mente de un perro",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Alexandra Horowitz"
        ],
        "publisher":"RBA Libros",
        "publishedDate":"2013-10-01",
        "pageCount":366,
        "language":"es",
        "price":10.99
    },
    {
        "title":"Las aves de mi vida",
        "category":[
            "Juvenile Nonfiction"
        ],
        "authors":[
            "Maestra Suprema Ching Hai"
        ],
        "publisher":"The Supreme Master Ching Hai Publishing Co Ltd.",
        "publishedDate":"2007-06-01",
        "pageCount":331,
        "language":"es",
        "price":0
    },
    {
        "title":"C\u00f3mo cuidar una chinchilla",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Cristina Rebiere",
            "Olivier Rebiere"
        ],
        "publisher":"Rebiere",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":70,
        "language":"es",
        "price":2.73
    },
    {
        "title":"La cr\u00eda del perro d\u00eda a d\u00eda",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Alain Fontbonne",
            "Felicity Leith-Ross"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2018-09-07",
        "pageCount":55,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Enfermedades infecciosas felinas",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Mar\u00eda Luisa Palmero Colado",
            "Vanessa Carball\u00e9s P\u00e9rez"
        ],
        "publisher":"Editorial Servet",
        "publishedDate":"2017",
        "pageCount":434,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Gatos, Gatas, Gatitos Y Gatos Ancianos",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Marco Benedet"
        ],
        "publisher":"Babelcube Inc",
        "publishedDate":"2021-03-09",
        "pageCount":126,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Arthur",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Mikael Lindnord"
        ],
        "publisher":"La Esfera de los Libros",
        "publishedDate":"2017-04-25",
        "pageCount":280,
        "language":"es",
        "price":8.75
    },
    {
        "title":"Peque\u00f1o atlas de reptiles",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Friedrich-Wilhelm Henkel",
            "Friedrich Henkel",
            "Wolfgang Schmidt"
        ],
        "publisher":"Editorial HISPANO EUROPEA",
        "publishedDate":"2010",
        "pageCount":195,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Breves Sugerencias Para Tener Animales (Un Poco) M\u00e1s Felices",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Dr. Luis Kishon"
        ],
        "publisher":"Palibrio",
        "publishedDate":"2015-05-21",
        "pageCount":50,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Gatos, Gatas, Gatitos Y Gatos Ancianos",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Marco Benedet"
        ],
        "publisher":"Babelcube Inc",
        "publishedDate":"2021-03-09",
        "pageCount":126,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Arthur",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Mikael Lindnord"
        ],
        "publisher":"La Esfera de los Libros",
        "publishedDate":"2017-04-25",
        "pageCount":280,
        "language":"es",
        "price":8.75
    },
    {
        "title":"Peque\u00f1o atlas de reptiles",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Friedrich-Wilhelm Henkel",
            "Friedrich Henkel",
            "Wolfgang Schmidt"
        ],
        "publisher":"Editorial HISPANO EUROPEA",
        "publishedDate":"2010",
        "pageCount":195,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Breves Sugerencias Para Tener Animales (Un Poco) M\u00e1s Felices",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Dr. Luis Kishon"
        ],
        "publisher":"Palibrio",
        "publishedDate":"2015-05-21",
        "pageCount":50,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Bouvier des Flandres",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Robert Pollet"
        ],
        "publisher":"Editorial HISPANO EUROPEA",
        "publishedDate":"2003",
        "pageCount":163,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los perros de pelea",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Umberto Cuomo"
        ],
        "publisher":"Parkstone International",
        "publishedDate":"2021-06-30",
        "pageCount":196,
        "language":"es",
        "price":11.99
    },
    {
        "title":"Manual del due\u00f1o del perro",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Bruce Fogle"
        ],
        "publisher":"OMEGA",
        "publishedDate":"2003-02-03",
        "pageCount":288,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Mi tortuga y yo",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Hartmut Wilke"
        ],
        "publisher":"Editorial HISPANO EUROPEA",
        "publishedDate":"2012",
        "pageCount":67,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El tigre en la casa",
        "category":[
            "Pets"
        ],
        "authors":[
            "Carl Van Vechten"
        ],
        "publisher":"Sigilo Editorial",
        "publishedDate":"2022-05-07",
        "pageCount":269,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"i Ms te vale, mastodonte / You Better, mastodons",
        "category":[
            "Juvenile Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Micaela Chirif"
        ],
        "publisher":"Fondo de Cultura Economica USA",
        "publishedDate":"2014-06-03",
        "pageCount":42,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Hamlet. Tragedia en cinco actos.",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "William Shakespeare"
        ],
        "publisher":"FV \u00c9ditions",
        "publishedDate":"2014-08-25",
        "pageCount":220,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"El Contrato Social",
        "category":[
            "Political Science"
        ],
        "authors":[
            "Jean-Jacques Rousseau"
        ],
        "publisher":"AMA Audiolibros",
        "publishedDate":"2024-05-01",
        "pageCount":158,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Il\u00edada",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Homero"
        ],
        "publisher":"RBA Libros y Publicaciones",
        "publishedDate":"2023-02-09",
        "pageCount":585,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Odisea",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Homero"
        ],
        "publisher":"RBA Libros y Publicaciones",
        "publishedDate":"2023-02-09",
        "pageCount":467,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"El idiota",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Fi\u00f3dor Dostoievski"
        ],
        "publisher":"e-artnow",
        "publishedDate":"2015-07-22",
        "pageCount":809,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"El Arte de la Guerra",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Sun Tzu"
        ],
        "publisher":"EDAF",
        "publishedDate":"2006-04-17",
        "pageCount":268,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La ideolog\u00eda alemana",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Karl Marx"
        ],
        "publisher":"Newcomb Livraria Press",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":461,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"LA REPUBLICA",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Plat\u00f3n"
        ],
        "publisher":"Lebooks Editora",
        "publishedDate":"2022-10-20",
        "pageCount":490,
        "language":"es",
        "price":0.33
    },
    {
        "title":"As\u00ed hablo Zaratustra",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Friedrich Nietzsche"
        ],
        "publisher":"Lindhardt og Ringhof",
        "publishedDate":"2021-02-16",
        "pageCount":411,
        "language":"es",
        "price":7.19
    },
    {
        "title":"El Idiota",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Fi\u00f3dor Dostoievski"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2023-12-04",
        "pageCount":764,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"El Idiota",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Fi\u00f3dor Dostoievski"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2023-12-04",
        "pageCount":764,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"La hija del capit\u00e1n",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Alexander Pushkin"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI",
        "publishedDate":"2002-02",
        "pageCount":148,
        "language":"es",
        "price":5
    },
    {
        "title":"As\u00ed habl\u00f3 Zaratustra",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Friedrich Nietzsche"
        ],
        "publisher":"DigiCat",
        "publishedDate":"2023-11-18",
        "pageCount":545,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Los hermanos Karamazov",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Fi\u00f3dor Dostoievski"
        ],
        "publisher":"e-artnow",
        "publishedDate":"2013-07-31",
        "pageCount":1139,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Ant\u00edgona",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "S\u00f3focles"
        ],
        "publisher":"RBA Libros y Publicaciones",
        "publishedDate":"2023-02-10",
        "pageCount":127,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"El nacimiento de la tragedia",
        "category":[
            "Literary Collections"
        ],
        "authors":[
            "Friedrich Nietzsche"
        ],
        "publisher":"EDAF",
        "publishedDate":"1998",
        "pageCount":236,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"\u00c9tica a Nic\u00f3maco",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Arist\u00f3teles"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2023-12-18",
        "pageCount":341,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Manifiesto comunista",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Friedrich Engels",
            "Karl Marx"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2004-12-14",
        "pageCount":76,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El contrato social",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Jean-Jacques Rousseau",
            "Mar\u00eda Jos\u00e9 Villaverde"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2004",
        "pageCount":224,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ecce Homo",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Friedrich Nietzsche"
        ],
        "publisher":"LA CASE Books",
        "publishedDate":"2003",
        "pageCount":149,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"El convivio",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Dante Alighieri"
        ],
        "publisher":"Editorial Verbum",
        "publishedDate":"2021-06-15",
        "pageCount":216,
        "language":"es",
        "price":9.85
    },
    {
        "title":"Manifiesto del partido comunista",
        "category":null,
        "authors":[
            "Karl Marx"
        ],
        "publisher":"NoBooks Editorial",
        "publishedDate":"2011-11-01",
        "pageCount":89,
        "language":"es",
        "price":1.64
    },
    {
        "title":"El Arte de la Guerra - Ilustrado",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Sun-Tzu, On\u00e9simo Colavidas"
        ],
        "publisher":"FV \u00c9ditions",
        "publishedDate":"2015-09-07",
        "pageCount":91,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Los persas",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Esquilo"
        ],
        "publisher":"RBA Libros y Publicaciones",
        "publishedDate":"2023-04-17",
        "pageCount":90,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Fedon",
        "category":[
            "Immortality"
        ],
        "authors":[
            "Platon"
        ],
        "publisher":"NoBooks Editorial",
        "publishedDate":"2003",
        "pageCount":132,
        "language":"es",
        "price":1.64
    },
    {
        "title":"Apologi\u0301a de So\u0301crates",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Plat\u00f3n"
        ],
        "publisher":"LA CASE Books",
        "publishedDate":"1997",
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"Sobre la cr\u00edtica de la filosof\u00eda del derecho de Hegel",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Karl Marx"
        ],
        "publisher":"Newcomb Livraria Press",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":151,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"El banquete",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Plat\u00f3n"
        ],
        "publisher":"Ediciones LEA",
        "publishedDate":"1965",
        "pageCount":128,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"Analectas",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Confucio"
        ],
        "publisher":"LA CASE Books",
        "publishedDate":"2017-03",
        "pageCount":146,
        "language":"es",
        "price":0.49
    },
    {
        "title":"Manifiesto del partido Comunista",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Karl Marx",
            "Friedrich Engels"
        ],
        "publisher":"ESIC",
        "publishedDate":"2023-09-05",
        "pageCount":61,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La genealog\u00eda de la moral",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Friedrich Nietzsche"
        ],
        "publisher":"EDAF",
        "publishedDate":"2023-07-10",
        "pageCount":208,
        "language":"es",
        "price":3.27
    },
    {
        "title":"Fedro",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Plat\u00f3n"
        ],
        "publisher":"RBA Libros y Publicaciones",
        "publishedDate":"2023-02-10",
        "pageCount":145,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"As\u00ed hablaba Zaratustra",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Friedrich Nietzsche"
        ],
        "publisher":"EDAF",
        "publishedDate":"1996",
        "pageCount":338,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El 18 Brumario de Luis Bonaparte",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Karl Marx"
        ],
        "publisher":"NoBooks Editorial",
        "publishedDate":"2003-01-01",
        "pageCount":137,
        "language":"es",
        "price":1.64
    },
    {
        "title":"LEVIATAN",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Thomas Hobbes"
        ],
        "publisher":"Lebooks Editora",
        "publishedDate":"2022-09-13",
        "pageCount":430,
        "language":"es",
        "price":0.49
    },
    {
        "title":"HUMANO, DEMASIADO HUMANO",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Friedrich Nietzsche"
        ],
        "publisher":"Lebooks Editora",
        "publishedDate":"2023-10-09",
        "pageCount":353,
        "language":"es",
        "price":0.85
    },
    {
        "title":"Elogio de la locura",
        "category":null,
        "authors":[
            "Desiderius Erasmus"
        ],
        "publisher":"Editorial Verbum",
        "publishedDate":"2018-01-01",
        "pageCount":139,
        "language":"es",
        "price":7.66
    },
    {
        "title":"El Pr\u00edncipe",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Nicol\u00e1s Maquiavelo"
        ],
        "publisher":"e-artnow",
        "publishedDate":"2013-07-31",
        "pageCount":490,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"Historia de la sexualidad. Vol. 1: La voluntad de saber",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Michel Foucault"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI",
        "publishedDate":"2011-07-20",
        "pageCount":200,
        "language":"en",
        "price":11
    },
    {
        "title":"La Revoluci\u00f3n Permanente",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Leon Trotsky"
        ],
        "publisher":"FV \u00c9ditions",
        "publishedDate":"2015-05-06",
        "pageCount":150,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"La Revoluci\u00f3n Permanente",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Leon Trotsky"
        ],
        "publisher":"FV \u00c9ditions",
        "publishedDate":"2015-05-06",
        "pageCount":150,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Fed\u00f3n",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Plat\u00f3n"
        ],
        "publisher":"RBA Libros y Publicaciones",
        "publishedDate":"2023-02-10",
        "pageCount":162,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"El arte de la guerra.",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Tzu, Sun"
        ],
        "publisher":"Ediciones LEA",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":82,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"Metaf\u00edsica",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Arist\u00f3teles"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2023-12-18",
        "pageCount":381,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"El Arte de Amar",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Ovidio"
        ],
        "publisher":"FV \u00c9ditions",
        "publishedDate":"2014-03-02",
        "pageCount":50,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Leviat\u00e1n o la materia, forma y poder de una rep\u00fablica eclesi\u00e1stica y civil",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Thomas Hobbes"
        ],
        "publisher":"Universitat de Val\u00e8ncia",
        "publishedDate":"1990",
        "pageCount":144,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ser y tiempo",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Martin Heidegger"
        ],
        "publisher":"Newcomb Livraria Press",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":652,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Meditaciones",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Marco Aurelio"
        ],
        "publisher":"Editorial Verbum",
        "publishedDate":"2018-08-22",
        "pageCount":152,
        "language":"es",
        "price":7.66
    },
    {
        "title":"De la cr\u00edtica de la filosof\u00eda del derecho de Hegel (1843-1844)",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Karl Marx"
        ],
        "publisher":"Editorial GEDISA",
        "publishedDate":"2023-04-11",
        "pageCount":223,
        "language":"es",
        "price":17.88
    },
    {
        "title":"La Ciencia Gozosa (Die fr\u00f6hliche Wissenschaft): Edici\u00f3n Espa\u00f1ola",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Friedrich Nietzsche"
        ],
        "publisher":"Newcomb Livraria Press",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":148,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Territorio, autoridad y derechos",
        "category":[
            "Political Science"
        ],
        "authors":[
            "Saskia, Sassen"
        ],
        "publisher":"Katz Editores",
        "publishedDate":"2010",
        "pageCount":601,
        "language":"es",
        "price":21.32
    },
    {
        "title":"Discurso del M\u00e9todo",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Ren\u00e9 Descartes"
        ],
        "publisher":"AMA",
        "publishedDate":"2020-03-09",
        "pageCount":113,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Elogio de la locura",
        "category":null,
        "authors":[
            "Erasmo de Roterdam"
        ],
        "publisher":"NoBooks Editorial",
        "publishedDate":"2011-11-01",
        "pageCount":155,
        "language":"es",
        "price":1.64
    },
    {
        "title":"C\u00e1rmides",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Plat\u00f3n"
        ],
        "publisher":"Editorial Universitaria de Chile",
        "publishedDate":"2022-07-22",
        "pageCount":67,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"El Pr\u00edncipe",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Niccol\u00f3 Machiavelli"
        ],
        "publisher":"Susaeta",
        "publishedDate":"2011-09-23",
        "pageCount":172,
        "language":"es",
        "price":9.86
    },
    {
        "title":"Lisis",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Plat\u00f3n"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2023-12-18",
        "pageCount":38,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Fenomenolog\u00eda del Esp\u00edritu",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Georg Wilhelm Friedrich Hegel"
        ],
        "publisher":"Siglo del Hombre Editores",
        "publishedDate":"2022-03-01",
        "pageCount":886,
        "language":"es",
        "price":14.99
    },
    {
        "title":"La Sagrada Familia",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Karl Marx",
            "Friedrich Engels"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2013-01-16",
        "pageCount":289,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"M\u00e1s all\u00e1 del bien y del mal",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Friedrich Nietzsche"
        ],
        "publisher":"e-artnow sro",
        "publishedDate":"2014-07-08",
        "pageCount":217,
        "language":"es",
        "price":2.18
    },
    {
        "title":"Los engarces de las sabidur\u00edas",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Ibn Arabi"
        ],
        "publisher":"EDAF",
        "publishedDate":"2009-05-06",
        "pageCount":292,
        "language":"es",
        "price":3.27
    },
    {
        "title":"M\u00e1s all\u00e1 del bien y del mal",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Friedrich Nietzsche"
        ],
        "publisher":"e-artnow sro",
        "publishedDate":"2014-07-08",
        "pageCount":217,
        "language":"es",
        "price":2.18
    },
    {
        "title":"Los engarces de las sabidur\u00edas",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Ibn Arabi"
        ],
        "publisher":"EDAF",
        "publishedDate":"2009-05-06",
        "pageCount":292,
        "language":"es",
        "price":3.27
    },
    {
        "title":"TEMOR Y TEMBLOR",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Soren Kierkegaard"
        ],
        "publisher":"Lebooks Editora",
        "publishedDate":"2022-09-23",
        "pageCount":230,
        "language":"es",
        "price":0.33
    },
    {
        "title":"Utop\u00eda (Serie Great Ideas 18)",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Tom\u00e1s Moro"
        ],
        "publisher":"TAURUS",
        "publishedDate":"2012-10-10",
        "pageCount":104,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Vindicaci\u00f3n de los derechos de la mujer",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Mary Wollstonecraft"
        ],
        "publisher":"PENGUIN CL\u00c1SICOS",
        "publishedDate":"2020-02-13",
        "pageCount":154,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Democracia y mercado",
        "category":[
            "Political Science"
        ],
        "authors":[
            "Adam Przeworski"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"1995-09-29",
        "pageCount":376,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Contribuci\u00f3n a la cr\u00edtica de la econom\u00eda pol\u00edtica",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Karl Marx"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI",
        "publishedDate":"1990",
        "pageCount":448,
        "language":"es",
        "price":13
    },
    {
        "title":"Ramaiana",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Valmiki"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2010-05",
        "pageCount":584,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Zadig, \u00f3 el Destino",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Voltaire"
        ],
        "publisher":"LA CASE Books",
        "publishedDate":"1804",
        "pageCount":120,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"Sobre la paz perpetua. Un esbozo filos\u00f3fico",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Immanuel Kant"
        ],
        "publisher":"Editorial Verbum",
        "publishedDate":"2019-05-30",
        "pageCount":56,
        "language":"es",
        "price":8.76
    },
    {
        "title":"Zadig, \u00f3 el Destino",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Voltaire"
        ],
        "publisher":"LA CASE Books",
        "publishedDate":"1804",
        "pageCount":120,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"Sobre la paz perpetua. Un esbozo filos\u00f3fico",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Immanuel Kant"
        ],
        "publisher":"Editorial Verbum",
        "publishedDate":"2019-05-30",
        "pageCount":56,
        "language":"es",
        "price":8.76
    },
    {
        "title":"El Pr\u00edncipe",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Maquiavelo"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2013-03-12",
        "pageCount":200,
        "language":"es",
        "price":14.99
    },
    {
        "title":"La obra de arte en la \u00e9poca de su reproductibilidad t\u00e9cnica",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Walter Benjamin"
        ],
        "publisher":"FLASH",
        "publishedDate":"2021-10-21",
        "pageCount":70,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Alabanza de la estupidez (Los mejores cl\u00e1sicos)",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Erasmo de Rotterdam"
        ],
        "publisher":"PENGUIN CL\u00c1SICOS",
        "publishedDate":"2016-11-10",
        "pageCount":128,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"ECCE HOMO",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Friedrich Nietzsche"
        ],
        "publisher":"J.O.P",
        "publishedDate":"2024-02-14",
        "pageCount":103,
        "language":"it",
        "price":3.17
    },
    {
        "title":"\u00c1yax",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "S\u00f3focles"
        ],
        "publisher":"RBA Libros y Publicaciones",
        "publishedDate":"2023-02-10",
        "pageCount":124,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"El Manual de Epicteto",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Epicteto"
        ],
        "publisher":"Editorial JG",
        "publishedDate":"2010-04-30",
        "pageCount":48,
        "language":"es",
        "price":3.04
    },
    {
        "title":"La divina proporci\u00f3n",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Luca Pacioli"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"1991-04-22",
        "pageCount":208,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Utilitarismo",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "John Stuart Mill"
        ],
        "publisher":"Editora Blucher",
        "publishedDate":"2020-09-24",
        "pageCount":87,
        "language":"pt-BR",
        "price":0.18
    },
    {
        "title":"La divina proporci\u00f3n",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Luca Pacioli"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"1991-04-22",
        "pageCount":208,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Utilitarismo",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "John Stuart Mill"
        ],
        "publisher":"Editora Blucher",
        "publishedDate":"2020-09-24",
        "pageCount":87,
        "language":"pt-BR",
        "price":0.18
    },
    {
        "title":"Elogio de la estupidez",
        "category":[
            "Literary Collections"
        ],
        "authors":[
            "Desiderius Erasmus",
            "Erasmo de Rotterdam"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2004-01-16",
        "pageCount":238,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Historia de los animales",
        "category":[
            "Literary Criticism"
        ],
        "authors":[
            "Arist\u00f3teles"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"1990-02-15",
        "pageCount":604,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"C\u00e1ndido, \u00f3 el Optimismo",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Voltaire"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2023-12-18",
        "pageCount":101,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Tiempos l\u00edquidos",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Zygmunt Bauman"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2016-05-24",
        "pageCount":206,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Meditaciones Metafisicas (Spanish Edition)",
        "category":null,
        "authors":[
            "Rene Descartes"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2016-07-12",
        "pageCount":48,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"As\u00ed Habl\u00f3 Zaratustra",
        "category":null,
        "authors":[
            "Friedrich Wilhelm Nietzsche"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2021-06-05",
        "pageCount":320,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Investigaciones filos\u00f3ficas",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Ludwig Wittgenstein"
        ],
        "publisher":"Trotta",
        "publishedDate":"2021-09-20",
        "pageCount":411,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Tratado de la Naturaleza Humana",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "David Hume"
        ],
        "publisher":"FV \u00c9ditions",
        "publishedDate":"2014-12-14",
        "pageCount":560,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Investigaciones filos\u00f3ficas",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Ludwig Wittgenstein"
        ],
        "publisher":"Trotta",
        "publishedDate":"2021-09-20",
        "pageCount":411,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Tratado de la Naturaleza Humana",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "David Hume"
        ],
        "publisher":"FV \u00c9ditions",
        "publishedDate":"2014-12-14",
        "pageCount":560,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Meditaciones Metafisicas / Metaphysical Meditations",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Ren\u00e9 Descartes"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2007-08",
        "pageCount":112,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Vidas, opiniones y sentencias de los fil\u00f3sofos m\u00e1s ilustres",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Di\u00f3genes Laercio"
        ],
        "publisher":"Editorial MAXTOR",
        "publishedDate":"2008-07",
        "pageCount":721,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Asi Hablaba Zaratustra",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Friedrich Wilhelm Nietzsche"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2002",
        "pageCount":281,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Mi Lucha (Spanish Edition)",
        "category":null,
        "authors":[
            "Adolf Hitler"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2016-01-02",
        "pageCount":190,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ant\u00edgona",
        "category":[
            "Antigone (Greek mythology) in literature"
        ],
        "authors":[
            "Sophocles"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2009",
        "pageCount":157,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"As\u00ed hablaba Zaratustra",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Friedrich Wilhelm Nietzsche"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2000",
        "pageCount":438,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Rayuela",
        "category":[
            "Argentina"
        ],
        "authors":[
            "Julio Cort\u00e1zar"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1968",
        "pageCount":648,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Extranjero (Spanish Edition)",
        "category":null,
        "authors":[
            "Albert Camus"
        ],
        "publisher":"CreateSpace",
        "publishedDate":"2015-09-18",
        "pageCount":38,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Gran Inquisidor",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Fi\u00f3dor Dostoyevski"
        ],
        "publisher":"DigiCat",
        "publishedDate":"2023-11-19",
        "pageCount":28,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Compilado Flora de \"El Monte\" Mendoza",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Eliseo Valent\u00edn Miri"
        ],
        "publisher":"Editorial Autores de Argentina",
        "publishedDate":"2020-11-25",
        "pageCount":140,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Che desde la memoria",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Che Guevara"
        ],
        "publisher":"Che Guevara Publishing Project",
        "publishedDate":"2004",
        "pageCount":324,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Modos de Ver",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "JOHN BERGER"
        ],
        "publisher":"F\u00f3sforo",
        "publishedDate":"2023-01-13",
        "pageCount":223,
        "language":"pt-BR",
        "price":8.46
    },
    {
        "title":"El nacimiento de la tragedia en el esp\u00edritu de la m\u00fasica",
        "category":null,
        "authors":[
            "Friedrich Wilhelm Nietzsche"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2020-02-21",
        "pageCount":40,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cuando era fot\u00f3grafo",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "F\u00e9lix Nadar"
        ],
        "publisher":"Canta Mares",
        "publishedDate":"2020-08-06",
        "pageCount":311,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Fusco. El fot\u00f3grafo de Per\u00f3n",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "Mat\u00edas M\u00e9ndez"
        ],
        "publisher":"AGUILAR",
        "publishedDate":"2017-08-01",
        "pageCount":134,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Pedro P\u00e1ramo",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Juan Rulfo",
            "Josephine Sacabo",
            "Margaret Sayers Peden"
        ],
        "publisher":"University of Texas Press",
        "publishedDate":"2002-11-01",
        "pageCount":180,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Hitchcock-Truffaut: edici\u00f3n definitiva",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Alfred Hitchcock",
            "Fran\u00e7ois Truffaut"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"1991-12-19",
        "pageCount":320,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Sobre la fotograf\u00eda",
        "category":[
            "Literary Criticism"
        ],
        "authors":[
            "Susan Sontag"
        ],
        "publisher":"DEBOLS!LLO",
        "publishedDate":"2016-07-27",
        "pageCount":175,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Pedro P\u00e1ramo",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Juan Rulfo",
            "Josephine Sacabo",
            "Margaret Sayers Peden"
        ],
        "publisher":"University of Texas Press",
        "publishedDate":"2002-11-01",
        "pageCount":180,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Hitchcock-Truffaut: edici\u00f3n definitiva",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Alfred Hitchcock",
            "Fran\u00e7ois Truffaut"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"1991-12-19",
        "pageCount":320,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Sobre la fotograf\u00eda",
        "category":[
            "Literary Criticism"
        ],
        "authors":[
            "Susan Sontag"
        ],
        "publisher":"DEBOLS!LLO",
        "publishedDate":"2016-07-27",
        "pageCount":175,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Calle Olvera de Los Angeles",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "William D. Estrada"
        ],
        "publisher":"Arcadia Publishing",
        "publishedDate":"2007-06-27",
        "pageCount":128,
        "language":"en",
        "price":12.99
    },
    {
        "title":"1902: La magia del cine",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Juan Felipe Leal",
            "Eduardo Barraza"
        ],
        "publisher":"Juan Pablos Editor, S.A.",
        "publishedDate":"2014-12-12",
        "pageCount":260,
        "language":"es",
        "price":17.64
    },
    {
        "title":"El ojo del fot\u00f3grafo",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Michael Freeman"
        ],
        "publisher":"Blume",
        "publishedDate":"2021-01-12",
        "pageCount":196,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Camara Lucida",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Roland Barthes"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2009-09-15",
        "pageCount":148,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Alto el Per\u00fa",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":"Siglo XXI",
        "publishedDate":"1994",
        "pageCount":80,
        "language":"es",
        "price":19
    },
    {
        "title":"Atrapar im\u00e1genes",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Javier Fl\u00e1niguen"
        ],
        "publisher":"Alter ediciones",
        "publishedDate":"2020-04-17",
        "pageCount":103,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Montaje cinematogr\u00e1fico, El. Del guion a la pantalla (5.\u00aa edici\u00f3n)",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Joan Marim\u00f3n"
        ],
        "publisher":"Edicions Universitat Barcelona",
        "publishedDate":"2022-05-13",
        "pageCount":621,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Im\u00e1genes de la naci\u00f3n",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Josefina Fern\u00e1ndez",
            "Alejandra Niedermaier",
            "Beatriz E. Sznaider"
        ],
        "publisher":"Teseo",
        "publishedDate":"2012",
        "pageCount":322,
        "language":"es",
        "price":8
    },
    {
        "title":"Caba",
        "category":null,
        "authors":[
            "Michele Molinari"
        ],
        "publisher":"Blurb",
        "publishedDate":"2021-03-28",
        "pageCount":132,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Video Marketing Online",
        "category":[
            "Technology & Engineering"
        ],
        "authors":[
            "Marcos Socorro Navarro"
        ],
        "publisher":"IT Campus Academy",
        "publishedDate":"2014-03-31",
        "pageCount":86,
        "language":"es",
        "price":2.26
    },
    {
        "title":"Voces de la pantalla",
        "category":[
            "Architecture"
        ],
        "authors":[
            "Susana Diaz"
        ],
        "publisher":"Nobuko",
        "publishedDate":"2021-09-07",
        "pageCount":119,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cosas conocidas y extra\u00f1as",
        "category":[
            "Literary Criticism"
        ],
        "authors":[
            "Teju Cole"
        ],
        "publisher":"Acantilado",
        "publishedDate":"2020-02-12",
        "pageCount":359,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El lenguaje visual",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Mar\u00eda Acaso"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2009-03-05",
        "pageCount":164,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El matadero",
        "category":[
            "Butchers"
        ],
        "authors":[
            "Esteban Echeverr\u00eda"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2011",
        "pageCount":120,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Calendario Natural",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Juan Enrique G\u00f3mez",
            "Merche S. Calle"
        ],
        "publisher":"Waste Magazine, ebooks",
        "publishedDate":"2015-11-29",
        "pageCount":163,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Caba",
        "category":null,
        "authors":[
            "Michele Molinari"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2020-07-29",
        "pageCount":null,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Infancias, cultura y poder",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Carlos Iv\u00e1n Garc\u00eda Su\u00e1rez",
            "Jhoanna Rivillas D\u00edaz",
            "Mar\u00eda Rosa Estupi\u00f1\u00e1n Aponte",
            "Leidy Bibiana Camacho Ord\u00f3\u00f1ez",
            "Andr\u00e9s Klaus Runge Pe\u00f1a"
        ],
        "publisher":"Siglo del Hombre Editores",
        "publishedDate":"2021-02-05",
        "pageCount":205,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Calendario Natural",
        "category":[
            "Nature"
        ],
        "authors":[
            "Juan Enrique G\u00f3mez",
            "Merche S. Calle"
        ],
        "publisher":"Waste Magazine, ebooks",
        "publishedDate":"2015-11-29",
        "pageCount":163,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Caba",
        "category":null,
        "authors":[
            "Michele Molinari"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2020-07-29",
        "pageCount":null,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Infancias, cultura y poder",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Carlos Iv\u00e1n Garc\u00eda Su\u00e1rez",
            "Jhoanna Rivillas D\u00edaz",
            "Mar\u00eda Rosa Estupi\u00f1\u00e1n Aponte",
            "Leidy Bibiana Camacho Ord\u00f3\u00f1ez",
            "Andr\u00e9s Klaus Runge Pe\u00f1a"
        ],
        "publisher":"Siglo del Hombre Editores",
        "publishedDate":"2021-02-05",
        "pageCount":205,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Comunicaci\u00f3n visual",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Laura Cort\u00e9s-Selva"
        ],
        "publisher":"Editorial UOC",
        "publishedDate":"2018-01-29",
        "pageCount":80,
        "language":"es",
        "price":6.56
    },
    {
        "title":"La Obra de Arte En La Era de Su Reproducibilidad T\u00e9cnica",
        "category":[
            "Literary Collections"
        ],
        "authors":[
            "Walter Benjamin"
        ],
        "publisher":"Blurb",
        "publishedDate":"2018-01-29",
        "pageCount":102,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Poder absoluto",
        "category":[
            "Performing Arts"
        ],
        "authors":[
            "Prieto Mir, Pep"
        ],
        "publisher":"Editorial UOC",
        "publishedDate":"2016-11-01",
        "pageCount":184,
        "language":"en",
        "price":8.2
    },
    {
        "title":"Digitalizaci\u00f3n y captura de im\u00e1genes fotogr\u00e1ficas. ARPG0110",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Yolanda Lubi\u00e1n Serrano"
        ],
        "publisher":"IC Editorial",
        "publishedDate":"2013-12-30",
        "pageCount":121,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Sin miedo al flash",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Jose Antonio Fern\u00e1ndez"
        ],
        "publisher":"JdeJ Editores",
        "publishedDate":"2020-08-25",
        "pageCount":570,
        "language":"es",
        "price":14.99
    },
    {
        "title":"Masterpieces of the J. Paul Getty Museum: Photographs",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Gordon Baldwin",
            "Julian Cox",
            "Michael Hargraves",
            "Judith Keller",
            "Anne Lyden",
            "John McIntyre",
            "Weston Naef",
            "Katherine Ware"
        ],
        "publisher":"Getty Publications",
        "publishedDate":"1997-11-13",
        "pageCount":130,
        "language":"es",
        "price":0
    },
    {
        "title":"Cuando haya le\u00eddo este libro podr\u00e1 tomar buenas fotograf\u00edas",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Benedict Brain"
        ],
        "publisher":"Blume",
        "publishedDate":"2024-03-07",
        "pageCount":200,
        "language":"es",
        "price":11.99
    },
    {
        "title":"Sin miedo al flash",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Jose Antonio Fern\u00e1ndez"
        ],
        "publisher":"JdeJ Editores",
        "publishedDate":"2020-08-25",
        "pageCount":570,
        "language":"es",
        "price":14.99
    },
    {
        "title":"Masterpieces of the J. Paul Getty Museum: Photographs",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Gordon Baldwin",
            "Julian Cox",
            "Michael Hargraves",
            "Judith Keller",
            "Anne Lyden",
            "John McIntyre",
            "Weston Naef",
            "Katherine Ware"
        ],
        "publisher":"Getty Publications",
        "publishedDate":"1997-11-13",
        "pageCount":130,
        "language":"es",
        "price":0
    },
    {
        "title":"Cuando haya le\u00eddo este libro podr\u00e1 tomar buenas fotograf\u00edas",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Benedict Brain"
        ],
        "publisher":"Blume",
        "publishedDate":"2024-03-07",
        "pageCount":200,
        "language":"es",
        "price":11.99
    },
    {
        "title":"El arte de la composici\u00f3n Enriquece tu mirada fotogr\u00e1fica",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Fran Nieto"
        ],
        "publisher":"JdeJ Editores",
        "publishedDate":"2020-08-25",
        "pageCount":545,
        "language":"es",
        "price":14.99
    },
    {
        "title":"Tumbas",
        "category":[
            "Literary Criticism"
        ],
        "authors":[
            "Cees Nooteboom",
            "Simone Sassen"
        ],
        "publisher":"Siruela",
        "publishedDate":"2007-11-27",
        "pageCount":266,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El arte de fotografiar el paisaje",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Fran Nieto"
        ],
        "publisher":"JdeJ Editores",
        "publishedDate":"2021-10-20",
        "pageCount":546,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Aprender Photoshop CS5 con 100 ejercicios pr\u00e1cticos",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "MEDIAactive"
        ],
        "publisher":"Marcombo",
        "publishedDate":"2010-09",
        "pageCount":218,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Manual de Photoshop CS5",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "MEDIAactive"
        ],
        "publisher":"Marcombo",
        "publishedDate":"2012-07",
        "pageCount":596,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Aprender Photoshop CS5 con 100 ejercicios pr\u00e1cticos",
        "category":[
            "Adobe Photoshop"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":"Marcombo",
        "publishedDate":"2012",
        "pageCount":216,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Tras las lentes de Isabel Coixet",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Zecchi, Barbara"
        ],
        "publisher":"Prensas de la Universidad de Zaragoza",
        "publishedDate":"2017-12-18",
        "pageCount":504,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Manual de Photoshop CS5",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "MEDIAactive"
        ],
        "publisher":"Marcombo",
        "publishedDate":"2012-07",
        "pageCount":596,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Aprender Photoshop CS5 con 100 ejercicios pr\u00e1cticos",
        "category":[
            "Adobe Photoshop"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":"Marcombo",
        "publishedDate":"2012",
        "pageCount":216,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Tras las lentes de Isabel Coixet",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Zecchi, Barbara"
        ],
        "publisher":"Prensas de la Universidad de Zaragoza",
        "publishedDate":"2017-12-18",
        "pageCount":504,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Domina tu c\u00e1mara",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Jaime de Diego"
        ],
        "publisher":"JdeJ Editores",
        "publishedDate":"2020-12-18",
        "pageCount":152,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La fotograf\u00eda paso a paso",
        "category":[
            "Performing Arts"
        ],
        "authors":[
            "Michael John Langford",
            "Michael Langford"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"1990-12",
        "pageCount":228,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El mar ser\u00e1...",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Sebasti\u00e1n Gertr\u00fadix de Avila",
            "Sergi Bernal"
        ],
        "publisher":"Blume",
        "publishedDate":"2023-04-11",
        "pageCount":402,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Pensamiento visual contempor\u00e1neo",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Margarita Mar\u00eda Monsalve Pino"
        ],
        "publisher":"Universidad Nacional de Colombia",
        "publishedDate":"2016-05-16",
        "pageCount":482,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Fotograf\u00eda en tus viajes",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Oriol Alamany"
        ],
        "publisher":"JdeJ Editores",
        "publishedDate":"2020-06-18",
        "pageCount":256,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Lea este libro si desea tomar buenas fotograf\u00edas",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Henry Carroll"
        ],
        "publisher":"Blume",
        "publishedDate":"2020-12-07",
        "pageCount":132,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Aprender retoque fotogr\u00e1fico con Photoshop CS6 con 100 ejercicios pr\u00e1cticos",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "MEDIAactive"
        ],
        "publisher":"Marcombo",
        "publishedDate":"2013-03",
        "pageCount":740,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Fotograf\u00eda en tus viajes",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Oriol Alamany"
        ],
        "publisher":"JdeJ Editores",
        "publishedDate":"2020-06-18",
        "pageCount":256,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Lea este libro si desea tomar buenas fotograf\u00edas",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Henry Carroll"
        ],
        "publisher":"Blume",
        "publishedDate":"2020-12-07",
        "pageCount":132,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Aprender retoque fotogr\u00e1fico con Photoshop CS6 con 100 ejercicios pr\u00e1cticos",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "MEDIAactive"
        ],
        "publisher":"Marcombo",
        "publishedDate":"2013-03",
        "pageCount":740,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Entre im\u00e1genes",
        "category":[
            "Cine"
        ],
        "authors":[
            "Raymond Bellour"
        ],
        "publisher":"Ediciones Colihue SRL",
        "publishedDate":"2009",
        "pageCount":364,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El l\u00e1piz de la naturaleza",
        "category":null,
        "authors":[
            "William Henry Fox Talbot"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2014",
        "pageCount":85,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Tratado de la Pintura",
        "category":null,
        "authors":[
            "Leon Battista Alberti",
            "Leonardo De Vinci"
        ],
        "publisher":"Legare Street Press",
        "publishedDate":"2022-10-27",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Diccionario de historia de la fotograf\u00eda",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Marie-Loup Sougez",
            "Helena P\u00e9rez Gallardo"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2009-09-07",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Fotograf\u00eda Macro",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Fran Nieto"
        ],
        "publisher":"JdeJ Editores",
        "publishedDate":"2021-03-02",
        "pageCount":730,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Fotograf\u00eda de creaci\u00f3n",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 G\u00f3mez Isla"
        ],
        "publisher":"Editorial NEREA",
        "publishedDate":"2008-07",
        "pageCount":128,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Biblioteca Studio Ghibli: Porco Rosso",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Manu Robles"
        ],
        "publisher":"H\u00e9roes de Papel Crossover",
        "publishedDate":"2023-05-05",
        "pageCount":272,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Fotograf\u00eda de creaci\u00f3n",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 G\u00f3mez Isla"
        ],
        "publisher":"Editorial NEREA",
        "publishedDate":"2008-07",
        "pageCount":128,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Biblioteca Studio Ghibli: Porco Rosso",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Manu Robles"
        ],
        "publisher":"H\u00e9roes de Papel Crossover",
        "publishedDate":"2023-05-05",
        "pageCount":272,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Fotograf\u00eda digital en blanco y negro",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Gabriel Brau Gelabert"
        ],
        "publisher":"JdeJ Editores",
        "publishedDate":"2021-06-04",
        "pageCount":442,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Acci\u00f3n Indie",
        "category":[
            "Performing Arts"
        ],
        "authors":[
            "LiBook"
        ],
        "publisher":"LiBook",
        "publishedDate":"2019-04-24",
        "pageCount":84,
        "language":"es",
        "price":0.26
    },
    {
        "title":"Domine Los Drones, Gu\u00eda B\u00e1sica para Comenzar a Ganar Dinero con los Drones",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Adidas Wilson"
        ],
        "publisher":"Babelcube Inc.",
        "publishedDate":"2018-12-02",
        "pageCount":66,
        "language":"es",
        "price":3.74
    },
    {
        "title":"La mujer y la fotograf\u00eda",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Alejandra Niedermaier"
        ],
        "publisher":"Leviatan",
        "publishedDate":"2008",
        "pageCount":274,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Poeta en Nueva York",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Federico Garc\u00eda Lorca"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2011-01-01",
        "pageCount":130,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Manual de Retoque Fotogr\u00e1fico con Photoshop CS5",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "MEDIAactive"
        ],
        "publisher":"Marcombo",
        "publishedDate":"2012-07",
        "pageCount":436,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ind\u00f3mita: Colombia seg\u00fan el cine extranjero",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Paula Andrea, Barreiro Posada"
        ],
        "publisher":"Editorial Universidad del Rosario",
        "publishedDate":"2019-04-30",
        "pageCount":218,
        "language":"es",
        "price":5
    },
    {
        "title":"Animaci\u00f3n: una perspectiva desde M\u00e9xico",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Manuel Rodr\u00edguez Berm\u00fadez"
        ],
        "publisher":"UNAM, Escuela Nacional de Artes Cinematogr\u00e1ficas",
        "publishedDate":"2024-04-09",
        "pageCount":341,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"Domine Los Drones, Gu\u00eda B\u00e1sica para Comenzar a Ganar Dinero con los Drones",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Adidas Wilson"
        ],
        "publisher":"Babelcube Inc.",
        "publishedDate":"2018-12-02",
        "pageCount":66,
        "language":"es",
        "price":3.74
    },
    {
        "title":"La mujer y la fotograf\u00eda",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Alejandra Niedermaier"
        ],
        "publisher":"Leviatan",
        "publishedDate":"2008",
        "pageCount":274,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Poeta en Nueva York",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Federico Garc\u00eda Lorca"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2011-01-01",
        "pageCount":130,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Manual de Retoque Fotogr\u00e1fico con Photoshop CS5",
        "category":[
            "Computers"
        ],
        "authors":[
            "MEDIAactive"
        ],
        "publisher":"Marcombo",
        "publishedDate":"2012-07",
        "pageCount":436,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ind\u00f3mita: Colombia seg\u00fan el cine extranjero",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Paula Andrea, Barreiro Posada"
        ],
        "publisher":"Editorial Universidad del Rosario",
        "publishedDate":"2019-04-30",
        "pageCount":218,
        "language":"es",
        "price":5
    },
    {
        "title":"Animaci\u00f3n: una perspectiva desde M\u00e9xico",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Manuel Rodr\u00edguez Berm\u00fadez"
        ],
        "publisher":"UNAM, Escuela Nacional de Artes Cinematogr\u00e1ficas",
        "publishedDate":"2024-04-09",
        "pageCount":341,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"Idas y caos",
        "category":[
            "Photographers"
        ],
        "authors":[
            "Joan Fontcuberta",
            "Salas Pablo Ruiz Picasso (Madrid)"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1984",
        "pageCount":204,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Retratos con alma",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Iris Encina Baranda"
        ],
        "publisher":"JdeJ Editores",
        "publishedDate":"2022-03-09",
        "pageCount":471,
        "language":"es",
        "price":12.99
    },
    {
        "title":"Consigue paisajes espectaculares",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Sa\u00fal Santos",
            "Jep Flaqu\u00e9",
            "Asier Castro",
            "Antonio Real",
            "Juan Santos Navarro"
        ],
        "publisher":"JdeJ Editores",
        "publishedDate":"2020-10-08",
        "pageCount":144,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"\u00a1Vigilen los cielos!",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Luis Miguel Ariza"
        ],
        "publisher":"Arpa",
        "publishedDate":"2018-10-08",
        "pageCount":217,
        "language":"es",
        "price":10.99
    },
    {
        "title":"Retratos con alma",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Iris Encina Baranda"
        ],
        "publisher":"JdeJ Editores",
        "publishedDate":"2022-03-09",
        "pageCount":471,
        "language":"es",
        "price":12.99
    },
    {
        "title":"Consigue paisajes espectaculares",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Sa\u00fal Santos",
            "Jep Flaqu\u00e9",
            "Asier Castro",
            "Antonio Real",
            "Juan Santos Navarro"
        ],
        "publisher":"JdeJ Editores",
        "publishedDate":"2020-10-08",
        "pageCount":144,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"\u00a1Vigilen los cielos!",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Luis Miguel Ariza"
        ],
        "publisher":"Arpa",
        "publishedDate":"2018-10-08",
        "pageCount":217,
        "language":"es",
        "price":10.99
    },
    {
        "title":"Sebasti\u00e3o Salgado. Amaz\u00f4nia",
        "category":null,
        "authors":[
            "TASCHEN"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2022-11-28",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La fotogaler\u00eda del Teatro San Mart\u00edn",
        "category":[
            "Exposiciones de fotografias"
        ],
        "authors":[
            "Sara Facio"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1990",
        "pageCount":120,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Lanzarote",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Michel Houellebecq"
        ],
        "publisher":"Giunti",
        "publishedDate":"2016-02-18",
        "pageCount":140,
        "language":"it",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La fotograf\u00eda del siglo XX",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Museum Ludwig (Colonia, Alemania)"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2005",
        "pageCount":760,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El cine espa\u00f1ol",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Vicente J. Benet"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2012-10-25",
        "pageCount":1108,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Fotograf\u00eda y conocimiento. La fotograf\u00eda y la ciencia: Desde los or\u00edgenes hasta 1927",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Cuevas Mart\u00edn"
        ],
        "publisher":"Editorial Complutense",
        "publishedDate":"2008-11-10",
        "pageCount":260,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Joana Biarn\u00e9s. Moda a pie de calle",
        "category":[
            "Photography"
        ],
        "authors":[
            "Joana Biarn\u00e9s",
            "Josep Casamartina i Parassols"
        ],
        "publisher":"Blume",
        "publishedDate":"2023-03-22",
        "pageCount":208,
        "language":"es",
        "price":17.99
    },
    {
        "title":"La Odisea",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Homero"
        ],
        "publisher":"Editorial Verbum",
        "publishedDate":"2020-07-09",
        "pageCount":402,
        "language":"es",
        "price":16.36
    },
    {
        "title":"El gaucho Mart\u00edn Fierro",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez"
        ],
        "publisher":"Lindhardt og Ringhof",
        "publishedDate":"2022-10-07",
        "pageCount":306,
        "language":"es",
        "price":8.37
    },
    {
        "title":"Cantar de m\u00edo Cid",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "An\u00f3nimo"
        ],
        "publisher":"DigiCat",
        "publishedDate":"2022-11-13",
        "pageCount":242,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Il\u00edada",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Homero"
        ],
        "publisher":"RBA Libros y Publicaciones",
        "publishedDate":"2023-02-09",
        "pageCount":585,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"La vuelta de Mart\u00edn Fierro",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez"
        ],
        "publisher":"Lindhardt og Ringhof",
        "publishedDate":"2023-06-10",
        "pageCount":210,
        "language":"es",
        "price":8.37
    },
    {
        "title":"La Eneida",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Virgilio"
        ],
        "publisher":"Editorial Universitaria de Chile",
        "publishedDate":"2022-07-22",
        "pageCount":660,
        "language":"es",
        "price":10.99
    },
    {
        "title":"Traduccion del Arte poetica de Horacio",
        "category":[
            "Poetics"
        ],
        "authors":[
            "Horace",
            "Fernando Lozano"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1777",
        "pageCount":114,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Manfredo",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Lord Byron"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2023-12-18",
        "pageCount":61,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Odisea",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Homero"
        ],
        "publisher":"RBA Libros y Publicaciones",
        "publishedDate":"2023-02-09",
        "pageCount":467,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"La Divina Comedia",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Dante Alighieri"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2023-12-18",
        "pageCount":330,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"El Cantar de Mio Cid",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Per Abad"
        ],
        "publisher":"Editorial JG",
        "publishedDate":"2009-10-30",
        "pageCount":224,
        "language":"es",
        "price":13.02
    },
    {
        "title":"Las Flores del Mal",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Charles Baudelaire"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2023-12-18",
        "pageCount":287,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Canto a m\u00ed mismo",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Walt Whitman"
        ],
        "publisher":"Bilineata Publishing",
        "publishedDate":"2013-07-19",
        "pageCount":160,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"El Mah\u00e2bh\u00e2rata",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Vyas"
        ],
        "publisher":"Editorial Verbum",
        "publishedDate":"2020-03-11",
        "pageCount":780,
        "language":"es",
        "price":10.89
    },
    {
        "title":"La Odisea",
        "category":[
            "Literary Collections"
        ],
        "authors":[
            "Homer"
        ],
        "publisher":"Lindhardt og Ringhof",
        "publishedDate":"2021-02-16",
        "pageCount":387,
        "language":"es",
        "price":7.19
    },
    {
        "title":"Libro de las canciones",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Heinrich Heine"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2015-11-27",
        "pageCount":240,
        "language":"es",
        "price":3.27
    },
    {
        "title":"Cancionero",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Francesco Petrarca"
        ],
        "publisher":"Editorial Verbum",
        "publishedDate":"2020-07-31",
        "pageCount":468,
        "language":"es",
        "price":9.85
    },
    {
        "title":"Mart\u00edn Fierro",
        "category":[
            "Juvenile Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez"
        ],
        "publisher":"Turtleback Books",
        "publishedDate":"1993",
        "pageCount":136,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las flores del mal",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Charles Baudelaire"
        ],
        "publisher":"e-artnow",
        "publishedDate":"2015-07-24",
        "pageCount":163,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"Convivio",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Dante Alighieri"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2023-12-18",
        "pageCount":236,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Purgatorio",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Dante Alighieri,"
        ],
        "publisher":"Oxford Paperbacks",
        "publishedDate":"1961-12-31",
        "pageCount":450,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Peque\u00f1os poemas en prosa",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Charles Baudelaire"
        ],
        "publisher":"MB Cooltura",
        "publishedDate":"2018-12-21",
        "pageCount":109,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Canto de m\u00ed mismo",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Walt Whitman"
        ],
        "publisher":"EDAF",
        "publishedDate":"2019-06-18",
        "pageCount":110,
        "language":"es",
        "price":3.27
    },
    {
        "title":"Los padecimientos del joven Werther",
        "category":[
            "Literary Collections"
        ],
        "authors":[
            "Johann Wolfgang von Goethe"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2008-09-01",
        "pageCount":159,
        "language":"es",
        "price":4.37
    },
    {
        "title":"Mi Ultimo Adi\u00f3s",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Rizal"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2020-03-16",
        "pageCount":18,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Poemas en prosa",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Charles Baudelaire"
        ],
        "publisher":"Filigrana",
        "publishedDate":"2020-05-23",
        "pageCount":133,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Pr\u00edncipe",
        "category":[
            "Literary Collections"
        ],
        "authors":[
            "Nicol\u00e1s Maquiavelo"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2010-02-02",
        "pageCount":168,
        "language":"es",
        "price":4.37
    },
    {
        "title":"La balada de la c\u00e1rcel de Reading (Flash Poes\u00eda)",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Oscar Wilde"
        ],
        "publisher":"RANDOM HOUSE",
        "publishedDate":"2017-10-19",
        "pageCount":73,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"Mart\u00edn Fierro",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1975",
        "pageCount":204,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Canto general",
        "category":[
            "America"
        ],
        "authors":[
            "Pablo Neruda"
        ],
        "publisher":"Fundacion Biblioteca Ayacuch",
        "publishedDate":"1981",
        "pageCount":550,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Para\u00edso Perdido",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "John Milton"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2023-12-18",
        "pageCount":389,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"La Tempestad",
        "category":[
            "Drama"
        ],
        "authors":[
            "William Shakespeare"
        ],
        "publisher":"e-artnow",
        "publishedDate":"2013-11-27",
        "pageCount":121,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"RILKE: El\u00e9gias de Duino",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Rainer Maria Rilke"
        ],
        "publisher":"Lebooks Editora",
        "publishedDate":"2023-11-10",
        "pageCount":69,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Historia de la noche",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Jorge Luis Borges"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2024-04-01",
        "pageCount":54,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"La Tempestad",
        "category":[
            "Drama"
        ],
        "authors":[
            "William Shakespeare"
        ],
        "publisher":"e-artnow",
        "publishedDate":"2013-07-31",
        "pageCount":121,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"La religi\u00f3n de mi tiempo",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Pier Paolo Pasolini"
        ],
        "publisher":"Nordica",
        "publishedDate":"2022-03-14",
        "pageCount":319,
        "language":"es",
        "price":1.4
    },
    {
        "title":"Veinte poemas de amor y una canci\u00f3n desesperada",
        "category":[
            "Love poetry, Chilean"
        ],
        "authors":[
            "Pablo Neruda"
        ],
        "publisher":"Editorial Norma",
        "publishedDate":"2002",
        "pageCount":148,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Hojas de hierba",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Walt Whitman"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2014-03-04",
        "pageCount":352,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Cantos de Vida y Esperanza, Los Cisnes y otros poemas",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Rub\u00e9n Dar\u00edo"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2019-11-11",
        "pageCount":109,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Canto general",
        "category":[
            "America"
        ],
        "authors":[
            "Pablo Neruda"
        ],
        "publisher":"Fundacion Biblioteca Ayacuch",
        "publishedDate":"1981",
        "pageCount":550,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cantos de Vida y Esperanza, Los Cisnes y otros poemas",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Rub\u00e9n Dar\u00edo"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2019-11-11",
        "pageCount":109,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Elogio de la Estupidez",
        "category":[
            "Literary Collections"
        ],
        "authors":[
            "Erasmo de Rotterdam"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2011-10-06",
        "pageCount":306,
        "language":"es",
        "price":5.46
    },
    {
        "title":"Don Juan",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Lord Byron"
        ],
        "publisher":"Lindhardt og Ringhof",
        "publishedDate":"2021-10-19",
        "pageCount":150,
        "language":"es",
        "price":5.43
    },
    {
        "title":"Julio C\u00e9sar",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "William Shakespeare"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2012-09-25",
        "pageCount":203,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Versos sencillos",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Mart\u00ed y P\u00e9rez"
        ],
        "publisher":"Linkgua",
        "publishedDate":"2010-08-31",
        "pageCount":69,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"El Gaucho Martin Fierro",
        "category":null,
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2017-12-04",
        "pageCount":80,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El remedio del amor",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Ovidio"
        ],
        "publisher":"NoBooks Editorial",
        "publishedDate":"2015-11-06",
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":1.64
    },
    {
        "title":"Soledades",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Luis de G\u00f3ngora y Argote",
            "Isabel Mill\u00e9 y Gim\u00e9nez",
            "Juan Mill\u00e9 y Gim\u00e9nez"
        ],
        "publisher":"Linkgua",
        "publishedDate":"2010-08-31",
        "pageCount":64,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"El diablo mundo",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 de Espronceda"
        ],
        "publisher":"Lindhardt og Ringhof",
        "publishedDate":"2023-04-17",
        "pageCount":207,
        "language":"es",
        "price":8.66
    },
    {
        "title":"Canto general",
        "category":[
            "America"
        ],
        "authors":[
            "Pablo Neruda"
        ],
        "publisher":"Fundacion Biblioteca Ayacuch",
        "publishedDate":"1981",
        "pageCount":550,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El diablo mundo",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 de Espronceda"
        ],
        "publisher":"Lindhardt og Ringhof",
        "publishedDate":"2023-04-17",
        "pageCount":207,
        "language":"es",
        "price":8.66
    },
    {
        "title":"Canto general",
        "category":[
            "America"
        ],
        "authors":[
            "Pablo Neruda"
        ],
        "publisher":"Fundacion Biblioteca Ayacuch",
        "publishedDate":"1981",
        "pageCount":550,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Yerma",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Federico Garc\u00eda Lorca"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2015-05-26",
        "pageCount":174,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Do\u00f1a Rosita la soltera o El lenguaje de las flores",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Federico Garc\u00eda Lorca"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2015-05-26",
        "pageCount":242,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"Versos sencillos",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Mart\u00ed"
        ],
        "publisher":"Lindhardt og Ringhof",
        "publishedDate":"2021-08-30",
        "pageCount":39,
        "language":"es",
        "price":0.88
    },
    {
        "title":"Lunario sentimental",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Leopoldo Lugones"
        ],
        "publisher":"Lindhardt og Ringhof",
        "publishedDate":"2021-08-30",
        "pageCount":222,
        "language":"es",
        "price":7.19
    },
    {
        "title":"La importancia de llamarse Ernesto / El abanico de lady Windermere",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Oscar Wilde"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2013-05-28",
        "pageCount":240,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"La Il\u00edada",
        "category":null,
        "authors":[
            "Homero"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2014-12-16",
        "pageCount":322,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Odisea",
        "category":[
            "Epic poetry, Greek"
        ],
        "authors":[
            "Homer"
        ],
        "publisher":"Editorial Planeta, S.A. (Barcelona)",
        "publishedDate":"1998-06",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La poetica, \u00f3 Reglas de poesia en general, y de sus principales especies",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Ignacio de Luz\u00e1n"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1789",
        "pageCount":468,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Mart\u00edn Fierro",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Gerardo Bustos"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2009-05",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Odisea",
        "category":[
            "Juvenile Nonfiction"
        ],
        "authors":[
            "Homerus"
        ],
        "publisher":"Gredos Editorial S.A.",
        "publishedDate":"1982-01-01",
        "pageCount":518,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Il\u00edada",
        "category":null,
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2021-04-29",
        "pageCount":310,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Eleg\u00edas Romanas",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Johann W. Goethe"
        ],
        "publisher":"Antonio Machado Libros",
        "publishedDate":"2019-01-22",
        "pageCount":275,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El profeta",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Kahlil Gibran"
        ],
        "publisher":"Planeta Colombia",
        "publishedDate":"2021-09-27",
        "pageCount":144,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Cielo, viento, estrella y poes\u00eda",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Tong-Ju Yun"
        ],
        "publisher":"Editorial Verbum",
        "publishedDate":"2000-01-01",
        "pageCount":156,
        "language":"es",
        "price":7.66
    },
    {
        "title":"Donde descansan las flores",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Sara B\u00faho"
        ],
        "publisher":"Lunwerg Editores",
        "publishedDate":"2024-03-06",
        "pageCount":135,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Cancionero",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Petrarca"
        ],
        "publisher":"Alianza Editorial",
        "publishedDate":"2022-11-03",
        "pageCount":611,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Otelo, El Moro De Venecia",
        "category":null,
        "authors":[
            "William Shakespeare"
        ],
        "publisher":"Legare Street Press",
        "publishedDate":"2023-07-18",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Divina comedia",
        "category":[
            "Literary Criticism"
        ],
        "authors":[
            "Dante Alighieri",
            "Carlos Alvar"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2012-07",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Iliada",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Homer"
        ],
        "publisher":"La Editorial, UPR",
        "publishedDate":"1994",
        "pageCount":620,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Fausto",
        "category":null,
        "authors":[
            "Johann Wolfgang Von Goethe"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2016-07-18",
        "pageCount":260,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"As\u00ed habl\u00f3 Zaratustra",
        "category":null,
        "authors":[
            "Friedrich Wilhelm Nietzsche"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2021-06-05",
        "pageCount":320,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Divina Comedia - Infierno",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Dante Alighieri"
        ],
        "publisher":"BOD GmbH DE",
        "publishedDate":"2020-01-13",
        "pageCount":253,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Odisea / The Odyssey",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Homero"
        ],
        "publisher":"National Geographic Books",
        "publishedDate":"2021-04-20",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las flores del mal",
        "category":[
            "Literary Criticism"
        ],
        "authors":[
            "Charles Baudelaire"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2011",
        "pageCount":304,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Apologia De Socrates",
        "category":null,
        "authors":[
            "Platn"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2016-03-11",
        "pageCount":62,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Rimas y Leyendas",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Gustavo Adolfo B\u00e9cquer"
        ],
        "publisher":"ALFAGUARA",
        "publishedDate":"2010-10-01",
        "pageCount":152,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"ISMAELILLO. VERSOS LIBRES. VERSOS SENCILLOS",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Mart\u00ed",
            "Mercedes Serna Arnaiz"
        ],
        "publisher":"Editorial UNED",
        "publishedDate":"2014-08-25",
        "pageCount":228,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"As\u00ed Habl\u00f3 Zaratustra",
        "category":null,
        "authors":[
            "Friedrich Wilhelm Nietzsche"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2021-06-05",
        "pageCount":320,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Mero Cristianismo",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "C. S. Lewis"
        ],
        "publisher":"HarperOne",
        "publishedDate":"2014-04-29",
        "pageCount":240,
        "language":"es",
        "price":9
    },
    {
        "title":"La novia de Sandro",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Camila Sosa Villada"
        ],
        "publisher":"Tusquets Argentina",
        "publishedDate":"2020-09-01",
        "pageCount":57,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Otelo, \u00f3 el Moro de Venecia",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "William Shakespeare"
        ],
        "publisher":"Forgotten Books",
        "publishedDate":"2017-03-18",
        "pageCount":20,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Mariana Pineda",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Federico Garc\u00eda Lorca"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2015-05-26",
        "pageCount":174,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Eneida",
        "category":null,
        "authors":[
            "Virgilio"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2015-09-30",
        "pageCount":378,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las flores del mal",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Charles Baudelaire"
        ],
        "publisher":"Comercial Grupo ANAYA, S.A.",
        "publishedDate":"2023-03-23",
        "pageCount":97,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"\"Ruba'iyyat\" De Omar Khayyam",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Omar Khayyam"
        ],
        "publisher":"Forgotten Books",
        "publishedDate":"2017-11-21",
        "pageCount":152,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Prosas profanas",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Rub\u00e9n Dar\u00edo"
        ],
        "publisher":"Linkgua",
        "publishedDate":"2010-08-31",
        "pageCount":75,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Metamorfosis",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Ovidio"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2012-07-03",
        "pageCount":480,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Fausto",
        "category":null,
        "authors":[
            "Johan Wolfgang Goethe"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2017-06-07",
        "pageCount":178,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Vuelta de Martin Fierro",
        "category":null,
        "authors":[
            "Jos Hernndez"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2017-05-14",
        "pageCount":76,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Odisea...",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Homer"
        ],
        "publisher":"Wentworth Press",
        "publishedDate":"2018-08-10",
        "pageCount":484,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Elogi de la poes\u00eda",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Joan Maragall"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1909",
        "pageCount":68,
        "language":"ca",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Eneida/ Aeneid",
        "category":null,
        "authors":[
            "Virgilio"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2016-03-29",
        "pageCount":174,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Odisea / The Odyssey",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "Homero"
        ],
        "publisher":"National Geographic Books",
        "publishedDate":"2018-10-23",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Purgatorio",
        "category":[
            "Purgatory"
        ],
        "authors":[
            "Dante Alighieri",
            "Claire E. Honess",
            "Matthew Treherne"
        ],
        "publisher":"Hackett Publishing Company",
        "publishedDate":"2016",
        "pageCount":0,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Reina de Las Hadas",
        "category":null,
        "authors":[
            "Edmund Spenser"
        ],
        "publisher":"CreateSpace",
        "publishedDate":"2015-06-15",
        "pageCount":394,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Manfredo",
        "category":[
            "Poetry"
        ],
        "authors":[
            "George Gordon Byron"
        ],
        "publisher":"Forgotten Books",
        "publishedDate":"2017-06-04",
        "pageCount":96,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Convivio",
        "category":null,
        "authors":[
            "Dante Alighieri"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2016-12-27",
        "pageCount":350,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Metamorfosis",
        "category":[
            "Juvenile Nonfiction"
        ],
        "authors":[
            "Ovidio"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2000-01-05",
        "pageCount":480,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El extra\u00f1o caso del Dr. Jekyll y Mr. Hyde",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Robert L. Stevenson"
        ],
        "publisher":"Ediciones LEA",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":160,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"El Arte de la Guerra - Ilustrado",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Sun-Tzu, On\u00e9simo Colavidas"
        ],
        "publisher":"FV \u00c9ditions",
        "publishedDate":"2015-09-07",
        "pageCount":91,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"El malestar en la cultura",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Sigmund Freud"
        ],
        "publisher":"LA CASE Books",
        "publishedDate":"2023-08-21",
        "pageCount":125,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"Tipos Psicol\u00f3gicos",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Carl Jung"
        ],
        "publisher":"Newcomb Livraria Press",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":612,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"La interpretaci\u00f3n de los sue\u00f1os",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Sigmund Freud"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2013-03-01",
        "pageCount":657,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Introducci\u00f3n al Narcisismo",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Sigmund Freud"
        ],
        "publisher":"LA CASE Books",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"EL MALESTAR EN LA CULTURA",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Sigmund Freud"
        ],
        "publisher":"Lebooks Editora",
        "publishedDate":"2022-10-24",
        "pageCount":125,
        "language":"es",
        "price":0.33
    },
    {
        "title":"Las manos de la madre",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Massimo Recalcati"
        ],
        "publisher":"Anagrama",
        "publishedDate":"2018-03-14",
        "pageCount":267,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Psicopatolog\u00eda de la vida cotidiana",
        "category":[
            "Body, Mind & Spirit"
        ],
        "authors":[
            "Sigmund Freud"
        ],
        "publisher":"FV \u00c9ditions",
        "publishedDate":"2015-02-26",
        "pageCount":250,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Tres ensayos sobre teor\u00eda sexual",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Sigmund Freud"
        ],
        "publisher":"Editorial Verbum",
        "publishedDate":"2019-09-12",
        "pageCount":100,
        "language":"es",
        "price":8.76
    },
    {
        "title":"Tres ensayos sobre teor\u00eda sexual",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Sigmund Freud"
        ],
        "publisher":"Editorial Verbum",
        "publishedDate":"2019-09-12",
        "pageCount":100,
        "language":"es",
        "price":8.76
    },
    {
        "title":"Los 7 h\u00e1bitos de los adolescentes altamente efectivos",
        "category":[
            "Cooking"
        ],
        "authors":[
            "Sean Covey"
        ],
        "publisher":"DEBOLSILLO",
        "publishedDate":"2023-10-01",
        "pageCount":279,
        "language":"es",
        "price":13.99
    },
    {
        "title":"Sigmund Freud. Tomo X - Estudios sobre la histeria",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            " Sigmund Freud"
        ],
        "publisher":"Iztacc\u00edhuatl",
        "publishedDate":"2022-08-22",
        "pageCount":267,
        "language":"es",
        "price":5
    },
    {
        "title":"El hombre Mois\u00e9s y la religi\u00f3n monote\u00edsta: tres ensayos",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Sigmund  Freud"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2015-04-17",
        "pageCount":160,
        "language":"es",
        "price":4.37
    },
    {
        "title":"El porvenir de una ilusi\u00f3n (Serie Great Ideas 16)",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Sigmund Freud"
        ],
        "publisher":"TAURUS",
        "publishedDate":"2012-10-10",
        "pageCount":70,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"La educaci\u00f3n, puerta de la cultura",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Jerome Bruner"
        ],
        "publisher":"Antonio Machado Libros",
        "publishedDate":"2015-07-17",
        "pageCount":338,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Escritos 2",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Jacques Lacan"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI Editores M\u00e9xico",
        "publishedDate":"2009-07-15",
        "pageCount":448,
        "language":"es",
        "price":19.99
    },
    {
        "title":"En busca de la memoria",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Eric R, Kandel"
        ],
        "publisher":"Katz Editores",
        "publishedDate":"2006",
        "pageCount":572,
        "language":"es",
        "price":15.19
    },
    {
        "title":"Un recuerdo infantil de Leonardo da Vinci",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Sigmund Freud"
        ],
        "publisher":"MB Cooltura",
        "publishedDate":"2022-11-03",
        "pageCount":59,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Psicolog\u00eda de las masas (edici\u00f3n renovada)",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Gustave Le Bon"
        ],
        "publisher":"Ediciones Morata",
        "publishedDate":"2014-12-11",
        "pageCount":158,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Psicolog\u00eda de las masas (edici\u00f3n renovada)",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Gustave Le Bon"
        ],
        "publisher":"Ediciones Morata",
        "publishedDate":"2014-12-11",
        "pageCount":158,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"El Yo y el Ello",
        "category":[
            "Body, Mind & Spirit"
        ],
        "authors":[
            "Sigmund Freud"
        ],
        "publisher":"FV \u00c9ditions",
        "publishedDate":"2016-06-13",
        "pageCount":52,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"El arte de amar : una investigaci\u00f3n sobre la naturaleza del amor",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Erich Fromm"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2014-04",
        "pageCount":160,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Dejar de fumar",
        "category":[
            "Self-Help"
        ],
        "authors":[
            "Shelly Gauntlet"
        ],
        "publisher":"Self Publisher",
        "publishedDate":"2020-03-21",
        "pageCount":59,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"Variedades de la experiencia religiosa",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "William James"
        ],
        "publisher":"Trotta",
        "publishedDate":"2023-10-16",
        "pageCount":529,
        "language":"es",
        "price":17.99
    },
    {
        "title":"El amor que nos cura",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Boris Cyrulnik"
        ],
        "publisher":"Editorial GEDISA",
        "publishedDate":"2020-07-31",
        "pageCount":216,
        "language":"es",
        "price":12.02
    },
    {
        "title":"Pedagog\u00eda del oprimido",
        "category":[
            "Critical pedagogy"
        ],
        "authors":[
            "Paulo Freire"
        ],
        "publisher":"W. W. Norton & Company",
        "publishedDate":"2000",
        "pageCount":264,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El hombre y sus s\u00edmbolos",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Carl G. Jung"
        ],
        "publisher":"Ediciones Paid\u00f3s",
        "publishedDate":"2023-04-12",
        "pageCount":811,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El poder de los h\u00e1bitos",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Charles Duhigg"
        ],
        "publisher":"VINTAGE ESPA\u00d1OL",
        "publishedDate":"2019-09-03",
        "pageCount":410,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El hombre y sus s\u00edmbolos (Nueva Edicion)",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Carl G. Jung"
        ],
        "publisher":"Paidos Argentina",
        "publishedDate":"2023-11-01",
        "pageCount":328,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Psicolog\u00eda de las masas",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Gustave Le Bon"
        ],
        "publisher":"Iztacc\u00edhuatl",
        "publishedDate":"2024-04-03",
        "pageCount":228,
        "language":"es",
        "price":19.99
    },
    {
        "title":"Conciencia Colectiva",
        "category":[
            "Body, Mind & Spirit"
        ],
        "authors":[
            "Dan Desmarques"
        ],
        "publisher":"22 Lions",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":117,
        "language":"es",
        "price":0.09
    },
    {
        "title":"El cuerpo lleva la cuenta",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Bessel van der Kolk"
        ],
        "publisher":"Eleftheria",
        "publishedDate":"2020-04-21",
        "pageCount":724,
        "language":"es",
        "price":20.99
    },
    {
        "title":"El camino del encuentro",
        "category":[
            "Self-Help"
        ],
        "authors":[
            "Jorge Bucay"
        ],
        "publisher":"Del Nuevo Extremo",
        "publishedDate":"2022-11-08",
        "pageCount":196,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"El secreto del hijo",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Massimo Recalcati"
        ],
        "publisher":"Anagrama",
        "publishedDate":"2020-07-01",
        "pageCount":61,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Psicolog\u00eda de las masas y an\u00e1lisis del yo",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Sigmund Freud"
        ],
        "publisher":"FV \u00c9ditions",
        "publishedDate":"2013-10-12",
        "pageCount":111,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"C\u00f3mo Analizar a las Personas con el Lenguaje Corporal",
        "category":[
            "Body, Mind & Spirit"
        ],
        "authors":[
            "Robert Clear"
        ],
        "publisher":"chasecheck ltd",
        "publishedDate":"2024-03-10",
        "pageCount":159,
        "language":"es",
        "price":0.27
    },
    {
        "title":"Alexitimia, Un Mundo Sin Emociones",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Juan Moises de la Serna"
        ],
        "publisher":"XinXii",
        "publishedDate":"2015-11-15",
        "pageCount":156,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Estructuras de la mente",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Howard Gardner"
        ],
        "publisher":"Fondo de Cultura Economica",
        "publishedDate":"2016-12-05",
        "pageCount":431,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"Historia de la sexualidad /Vol. 1. La voluntad de saber",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Michel Foucault"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI Editores M\u00e9xico",
        "publishedDate":"2014-05-15",
        "pageCount":155,
        "language":"es",
        "price":11.99
    },
    {
        "title":"Alexitimia, Un Mundo Sin Emociones",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Juan Moises de la Serna"
        ],
        "publisher":"XinXii",
        "publishedDate":"2015-11-15",
        "pageCount":156,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Estructuras de la mente",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Howard Gardner"
        ],
        "publisher":"Fondo de Cultura Economica",
        "publishedDate":"2016-12-05",
        "pageCount":431,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"Historia de la sexualidad /Vol. 1. La voluntad de saber",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Michel Foucault"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI Editores M\u00e9xico",
        "publishedDate":"2014-05-15",
        "pageCount":155,
        "language":"es",
        "price":11.99
    },
    {
        "title":"Tratado de la Naturaleza Humana",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "David Hume"
        ],
        "publisher":"FV \u00c9ditions",
        "publishedDate":"2014-12-14",
        "pageCount":560,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"El secreto de la flor de oro",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Carl Gustav Jung",
            "Richard Wilhelm"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2009",
        "pageCount":216,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Por qu\u00e9 mentimos... en especial a nosotros mismos",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Dan Ariely"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2012-11-08",
        "pageCount":265,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"C\u00d3MO RECUPERAR LA CAPACIDAD DE ATENCI\u00d3N",
        "category":[
            "Self-Help"
        ],
        "authors":[
            "Gloria Mark"
        ],
        "publisher":"EDICIONES URANO",
        "publishedDate":"2023-08-29",
        "pageCount":288,
        "language":"es",
        "price":10.52
    },
    {
        "title":"Crimen y Castigo",
        "category":null,
        "authors":[
            "Fi\u00f3dor Dostoyevski"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2017-12-29",
        "pageCount":174,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Pensar r\u00e1pido, pensar despacio",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Daniel Kahneman"
        ],
        "publisher":"DEBATE",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":585,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Inteligencia intuitiva",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Malcolm Gladwell"
        ],
        "publisher":"TAURUS",
        "publishedDate":"2013-08-05",
        "pageCount":215,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"C\u00d3MO RECUPERAR LA CAPACIDAD DE ATENCI\u00d3N",
        "category":[
            "Self-Help"
        ],
        "authors":[
            "Gloria Mark"
        ],
        "publisher":"EDICIONES URANO",
        "publishedDate":"2023-08-29",
        "pageCount":288,
        "language":"es",
        "price":10.52
    },
    {
        "title":"Crimen y Castigo",
        "category":null,
        "authors":[
            "Fi\u00f3dor Dostoyevski"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2017-12-29",
        "pageCount":174,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Pensar r\u00e1pido, pensar despacio",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Daniel Kahneman"
        ],
        "publisher":"DEBATE",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":585,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Inteligencia intuitiva",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Malcolm Gladwell"
        ],
        "publisher":"TAURUS",
        "publishedDate":"2013-08-05",
        "pageCount":215,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"El hombre en busca de sentido",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Viktor Frankl"
        ],
        "publisher":"Herder Editorial",
        "publishedDate":"2015-12-16",
        "pageCount":125,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"El mito del an\u00e1lisis",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "James Hillman"
        ],
        "publisher":"Siruela",
        "publishedDate":"2000-09-10",
        "pageCount":408,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ada o el ardor",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Vladimir Nabokov"
        ],
        "publisher":"Anagrama",
        "publishedDate":"2006-04-18",
        "pageCount":600,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La magia",
        "category":[
            "Body, Mind & Spirit"
        ],
        "authors":[
            "Manuel Delgado Ruiz",
            "Manuel Delgado"
        ],
        "publisher":"Editorial Montesinos",
        "publishedDate":"1992",
        "pageCount":144,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Hipotiposis Pirr\u00f3nicas",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Sexto Emp\u00edrico"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"1996-10-23",
        "pageCount":340,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Psicoan\u00e1lisis de los cuentos de hadas",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Bruno Bettelheim"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"1978-11-04",
        "pageCount":450,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ada o el ardor",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Vladimir Nabokov"
        ],
        "publisher":"Anagrama",
        "publishedDate":"2006-04-18",
        "pageCount":600,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La magia",
        "category":[
            "Body, Mind & Spirit"
        ],
        "authors":[
            "Manuel Delgado Ruiz",
            "Manuel Delgado"
        ],
        "publisher":"Editorial Montesinos",
        "publishedDate":"1992",
        "pageCount":144,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Hipotiposis Pirr\u00f3nicas",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Sexto Emp\u00edrico"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"1996-10-23",
        "pageCount":340,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Psicoan\u00e1lisis de los cuentos de hadas",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Bruno Bettelheim"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"1978-11-04",
        "pageCount":450,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Kamasutra",
        "category":[
            "Family & Relationships"
        ],
        "authors":[
            "Vatsyayana"
        ],
        "publisher":"Mestas Ediciones",
        "publishedDate":"1999",
        "pageCount":166,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La crisis del psicoan\u00e1lisis",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Erich Fromm"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2000",
        "pageCount":244,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El punto clave (The Tipping Point)",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Malcolm Gladwell"
        ],
        "publisher":"TAURUS",
        "publishedDate":"2013-08-05",
        "pageCount":261,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"El Poder De La Mente Subconsciente",
        "category":[
            "Body, Mind & Spirit"
        ],
        "authors":[
            "Joseph Murphy"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2023",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El cuerpo nunca miente",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Alice Miller"
        ],
        "publisher":"Tusquets Editores S.A.",
        "publishedDate":"2020-11-19",
        "pageCount":208,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"La Odisea/ The odyssey",
        "category":null,
        "authors":[
            "Homero"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2017-05-04",
        "pageCount":462,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Odisea/ The odyssey",
        "category":null,
        "authors":[
            "Homero"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2017-05-04",
        "pageCount":462,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Deshacer el g\u00e9nero",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Judith Butler"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2016-05-24",
        "pageCount":566,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"As\u00ed hablo Zaratustra",
        "category":null,
        "authors":[
            "Friedrich Wilhelm Nietzsche"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2020-11-03",
        "pageCount":320,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Trastorno negativista desafiante",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Juanjo Ramos"
        ],
        "publisher":"XinXii",
        "publishedDate":"2023-12-04",
        "pageCount":52,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"As\u00ed habl\u00f3 Zaratustra",
        "category":null,
        "authors":[
            "Friedrich Wilhelm Nietzsche"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2021-06-05",
        "pageCount":320,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El primo Pons",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Honor\u00e9 de Balzac"
        ],
        "publisher":"Lindhardt og Ringhof",
        "publishedDate":"2021-11-12",
        "pageCount":361,
        "language":"es",
        "price":5.43
    },
    {
        "title":"Como Ganar Amigos E Influir en Personas",
        "category":null,
        "authors":[
            "Dale Carnegie"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2013-07-17",
        "pageCount":320,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"C\u00f3mo razonamos",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Philip Johnson-Laird"
        ],
        "publisher":"Antonio Machado Libros",
        "publishedDate":"2018-07-31",
        "pageCount":1040,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"\u00bfQui\u00e9n soy y ... cu\u00e1ntos?",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Richard David Precht"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2009",
        "pageCount":370,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"T\u00f3tem y Tab\u00fa",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Sigmund Freud"
        ],
        "publisher":"Alianza Editorial",
        "publishedDate":"2021-05-27",
        "pageCount":189,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"\u00bfQui\u00e9n soy y ... cu\u00e1ntos?",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Richard David Precht"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2009",
        "pageCount":370,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"T\u00f3tem y Tab\u00fa",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Sigmund Freud"
        ],
        "publisher":"Alianza Editorial",
        "publishedDate":"2021-05-27",
        "pageCount":189,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Conciencia De Zeno / Zeno's Conscience",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Italo Svevo"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2005-09",
        "pageCount":497,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Etica a Nicomaco",
        "category":null,
        "authors":[
            "Aristoteles"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2018-01-11",
        "pageCount":380,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"As\u00ed Habl\u00f3 Zaratustra",
        "category":null,
        "authors":[
            "Friedrich Wilhelm Nietzsche"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2021-06-05",
        "pageCount":320,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"As\u00ed habl\u00f3 Zaratustra",
        "category":null,
        "authors":[
            "Friedrich Wilhelm Nietzsche"
        ],
        "publisher":"Independently Published",
        "publishedDate":"2020-07-20",
        "pageCount":320,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Introducci\u00f3n al psicoan\u00e1lisis",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Sigmund Freud"
        ],
        "publisher":"Alianza Editorial",
        "publishedDate":"2021-05-27",
        "pageCount":592,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Afasia",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Sigmund Freud"
        ],
        "publisher":"Mandragorazur",
        "publishedDate":"2023-02-24",
        "pageCount":142,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"La m\u00e1quina de los memes",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Susan Blackmore"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2000-11",
        "pageCount":364,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Etica a Nicomaco",
        "category":null,
        "authors":[
            "Aristotle"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2016-12-07",
        "pageCount":238,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Afasia",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Sigmund Freud"
        ],
        "publisher":"Mandragorazur",
        "publishedDate":"2023-02-24",
        "pageCount":142,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"La m\u00e1quina de los memes",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Susan Blackmore"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2000-11",
        "pageCount":364,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Etica a Nicomaco",
        "category":null,
        "authors":[
            "Aristotle"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2016-12-07",
        "pageCount":238,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"As\u00ed Habl\u00f3 Zaratustra",
        "category":null,
        "authors":[
            "Wilhelm Nietzsche Friedrich"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2017-03",
        "pageCount":206,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Poder de la Mente Subconsciente",
        "category":[
            "Mental discipline"
        ],
        "authors":[
            "Joseph Murphy"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1999",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El libro rojo",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Carl Gustav Jung"
        ],
        "publisher":"El Hilo de Ariadna",
        "publishedDate":"2020-06-22",
        "pageCount":754,
        "language":"es",
        "price":18.99
    },
    {
        "title":"12 reglas para vivir",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Jordan B. Peterson"
        ],
        "publisher":"Editorial Planeta",
        "publishedDate":"2018-10-30",
        "pageCount":751,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"La mente no escolarizada : c\u00f3mo piensan los ni\u00f1os y c\u00f3mo deber\u00edan ense\u00f1ar las escuelas",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Howard Gardner"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2013-09",
        "pageCount":298,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Introducci\u00f3n general al psicoan\u00e1lisis",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Sigmund Freud"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2022",
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Sociedad y adolescencia",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Erik H. Erikson"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI",
        "publishedDate":"2004-10-15",
        "pageCount":196,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Cor\u00e1n",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":"EDAF",
        "publishedDate":"2010-05-10",
        "pageCount":707,
        "language":"es",
        "price":14.22
    },
    {
        "title":"Gu\u00eda de descarriados",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Maim\u00f3nides"
        ],
        "publisher":"Editorial MAXTOR",
        "publishedDate":"2010",
        "pageCount":333,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El \u00e1rbol y tu ministerio",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Dag Heward-Mills"
        ],
        "publisher":"Dag Heward-Mills",
        "publishedDate":"2015",
        "pageCount":22,
        "language":"es",
        "price":2.5
    },
    {
        "title":"Antig\u00fcedades de los jud\u00edos",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Flavio Josefo"
        ],
        "publisher":"Editorial CLIE",
        "publishedDate":"2015-05-01",
        "pageCount":1384,
        "language":"es",
        "price":26.99
    },
    {
        "title":"Las Confesiones",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "San Agust\u00edn"
        ],
        "publisher":"Palabra",
        "publishedDate":"2011-05-17",
        "pageCount":305,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Biblioteca mitol\u00f3gica",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Apolodoro"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2023-12-26",
        "pageCount":174,
        "language":"es",
        "price":6.56
    },
    {
        "title":"El Coran",
        "category":null,
        "authors":[
            "Mahoma"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2017-08-16",
        "pageCount":306,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Popol Vuh",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "An\u00f3nimo"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2023-12-31",
        "pageCount":129,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Evangelium vitae",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Juan Pablo II"
        ],
        "publisher":"Palabra",
        "publishedDate":"1995-03-01",
        "pageCount":196,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Tao te ching",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Lao Tzu"
        ],
        "publisher":"VINTAGE ESPA\u00d1OL",
        "publishedDate":"2019-11-05",
        "pageCount":115,
        "language":"es",
        "price":11.99
    },
    {
        "title":"La imitaci\u00f3n de Cristo",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Tom\u00e1s de Kempis"
        ],
        "publisher":"Herder Editorial",
        "publishedDate":"2017-05-29",
        "pageCount":164,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ejercicios espirituales",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Santo Ignacio de Loyola"
        ],
        "publisher":"Editorial San Pablo",
        "publishedDate":"2012-06-02",
        "pageCount":113,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"El progreso del peregrino",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "John Bunyan"
        ],
        "publisher":"Publica\u00e7\u00f5es P\u00e3o Di\u00e1rio",
        "publishedDate":"2020-07-17",
        "pageCount":308,
        "language":"es",
        "price":0.89
    },
    {
        "title":"El porvenir de una ilusi\u00f3n",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Sigmund Freud"
        ],
        "publisher":"NoBooks Editorial",
        "publishedDate":"2012-10-10",
        "pageCount":128,
        "language":"es",
        "price":1.64
    },
    {
        "title":"La ca\u00edda del cielo",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Albert Bruce",
            "Davi Kopenawa"
        ],
        "publisher":"Capit\u00e1n Swing Libros",
        "publishedDate":"2024-02-26",
        "pageCount":1034,
        "language":"es",
        "price":12.99
    },
    {
        "title":"Evangelii gaudium. Exhortaci\u00f3n apost\u00f3lica",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Papa Francisco"
        ],
        "publisher":"Palabra",
        "publishedDate":"2013-11-26",
        "pageCount":226,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"C\u00f3mo Orar",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Dag Heward-Mills"
        ],
        "publisher":"Dag Heward-Mills",
        "publishedDate":"2013",
        "pageCount":112,
        "language":"es",
        "price":7.5
    },
    {
        "title":"Pilares de la Fe",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Dr. Brian J. Bailey"
        ],
        "publisher":"Zion Christian Publishers",
        "publishedDate":"2017-05-15",
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":1.25
    },
    {
        "title":"EL OCASO DE LOS \u00cdDOLOS",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Friedrich Nietzsche"
        ],
        "publisher":"J.O.P",
        "publishedDate":"2024-01-22",
        "pageCount":95,
        "language":"es",
        "price":3.17
    },
    {
        "title":"ECCE HOMO",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Friedrich Nietzsche"
        ],
        "publisher":"J.O.P",
        "publishedDate":"2024-02-14",
        "pageCount":103,
        "language":"it",
        "price":3.17
    },
    {
        "title":"Amoris laetitia",
        "category":[
            "Family & Relationships"
        ],
        "authors":[
            "Papa Francisco"
        ],
        "publisher":"Palabra",
        "publishedDate":"2016-04-08",
        "pageCount":272,
        "language":"es",
        "price":1.08
    },
    {
        "title":"Brev\u00edsima relaci\u00f3n de la Destrucci\u00f3n de las Indias",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Bartolom\u00e9 de las Casas"
        ],
        "publisher":"FV \u00c9ditions",
        "publishedDate":"2018-05-11",
        "pageCount":100,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Cartas del diablo a su sobrino",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Clive Staples Lewis"
        ],
        "publisher":"Ediciones Rialp, S.A.",
        "publishedDate":"2015-07-01",
        "pageCount":119,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"El progreso del peregrino",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "John Bunyan"
        ],
        "publisher":"Grupo Nelson",
        "publishedDate":"2020-10-13",
        "pageCount":289,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Compendio de la Doctrina Social de la Iglesia",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Pontificio Consejo Justicia y Paz"
        ],
        "publisher":"Opus Dei Oficina de Informaci\u00f3n",
        "publishedDate":"2004-10-25",
        "pageCount":844,
        "language":"es",
        "price":0
    },
    {
        "title":"San Ignacio de Loyola, S. J",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Ignacio de Loyola"
        ],
        "publisher":"Editorial Cara Parens",
        "publishedDate":"2022-09-30",
        "pageCount":184,
        "language":"es",
        "price":15.99
    },
    {
        "title":"EL LIBRO DE LOS M\u00c1RTIRES",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "John Foxe"
        ],
        "publisher":"Lebooks Editora",
        "publishedDate":"2023-11-07",
        "pageCount":733,
        "language":"es",
        "price":1.13
    },
    {
        "title":"Catecismo de la Iglesia Cat\u00f3lica",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Iglesia Cat\u00f3lica"
        ],
        "publisher":"Opus Dei Oficina de Informaci\u00f3n",
        "publishedDate":"1992",
        "pageCount":934,
        "language":"es",
        "price":0
    },
    {
        "title":"Camino de perfecci\u00f3n",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Santa Teresa De Jes\u00fas"
        ],
        "publisher":"Editorial San Pablo",
        "publishedDate":"2013-08-01",
        "pageCount":196,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Variedades de la experiencia religiosa",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "William James"
        ],
        "publisher":"Trotta",
        "publishedDate":"2023-10-16",
        "pageCount":529,
        "language":"es",
        "price":17.99
    },
    {
        "title":"Variedades de la experiencia religiosa",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "William James"
        ],
        "publisher":"Trotta",
        "publishedDate":"2023-10-16",
        "pageCount":529,
        "language":"es",
        "price":17.99
    },
    {
        "title":"El Kybali\u00f3n",
        "category":null,
        "authors":[
            "Tres Iniciados"
        ],
        "publisher":"Lulu.com",
        "publishedDate":"2014-08-02",
        "pageCount":125,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Gaudete et exsultate",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Papa Francisco"
        ],
        "publisher":"Palabra",
        "publishedDate":"2018-04-09",
        "pageCount":128,
        "language":"es",
        "price":1.08
    },
    {
        "title":"Los hechos de los ap\u00f3stoles",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Elena G. de White"
        ],
        "publisher":"Editorial ACES",
        "publishedDate":"2020-08-25",
        "pageCount":515,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Los pobres salvar\u00e1n al mundo",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Oriol Xirinachs Benavent"
        ],
        "publisher":"Centre de Pastoral Lit\u00fargica",
        "publishedDate":"2017-10-10",
        "pageCount":81,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Doctrina Secreta",
        "category":[
            "Body, Mind & Spirit"
        ],
        "authors":[
            "Helena Petrovna Blavatsky"
        ],
        "publisher":"Editorial Kier",
        "publishedDate":"1999-04",
        "pageCount":452,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Reflexiones sobre las causas de la libertad y de la opresi\u00f3n social",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Simone Weil"
        ],
        "publisher":"Greenbooks editore",
        "publishedDate":"2016-08-01",
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":0.09
    },
    {
        "title":"Ortodoxia",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "G.K Chesterton"
        ],
        "publisher":"Ediciones Rialp, S.A.",
        "publishedDate":"2022-09-29",
        "pageCount":233,
        "language":"es",
        "price":10.99
    },
    {
        "title":"El Cor\u00e1n",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Mahoma"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2021-02",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El evangelio seg\u00fan San Lucas: Lc 19, 28-24, 53 (718 p.)",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Fran\u00e7ois Bovon"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2010-09",
        "pageCount":718,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Cor\u00e1n",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Mahoma"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2021-02",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El evangelio seg\u00fan San Lucas: Lc 19, 28-24, 53 (718 p.)",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Fran\u00e7ois Bovon"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2010-09",
        "pageCount":718,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Profeta",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Khalil Gibr\u00e1n"
        ],
        "publisher":"VINTAGE ESPA\u00d1OL",
        "publishedDate":"2011-11-09",
        "pageCount":91,
        "language":"es",
        "price":5.99
    },
    {
        "title":"Laudato si\u2019",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Papa Francisco"
        ],
        "publisher":"Palabra",
        "publishedDate":"2015-06-18",
        "pageCount":192,
        "language":"es",
        "price":1.08
    },
    {
        "title":"La Clave de la Teosof\u00eda",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Helena Blavatsky"
        ],
        "publisher":"J.O.P",
        "publishedDate":"2023-06-01",
        "pageCount":292,
        "language":"es",
        "price":4.27
    },
    {
        "title":"El problema del dolor",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Clive Staples Lewis"
        ],
        "publisher":"Ediciones Rialp",
        "publishedDate":"2017-02-01",
        "pageCount":146,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ben Hur, una historia de Jesucristo",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Lewis Wallace"
        ],
        "publisher":"Ediciones LAVP",
        "publishedDate":"2018-08-29",
        "pageCount":488,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Las moradas",
        "category":[
            "Avila (Spain)"
        ],
        "authors":[
            "Santa Teresa de Jesus"
        ],
        "publisher":"NoBooks Editorial",
        "publishedDate":"2011-11-01",
        "pageCount":314,
        "language":"es",
        "price":1.64
    },
    {
        "title":"Las moradas del castillo interior",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Santa Teresa de Jes\u00fas"
        ],
        "publisher":"EDAF",
        "publishedDate":"2015-05-04",
        "pageCount":251,
        "language":"es",
        "price":3.27
    },
    {
        "title":"San Francisco de As\u00eds",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "G. K. Chesterton"
        ],
        "publisher":"Encuentro",
        "publishedDate":"1999-08-04",
        "pageCount":150,
        "language":"es",
        "price":10.94
    },
    {
        "title":"La Clave de la Teosof\u00eda",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Helena Blavatsky"
        ],
        "publisher":"J.O.P",
        "publishedDate":"2023-06-01",
        "pageCount":292,
        "language":"es",
        "price":4.27
    },
    {
        "title":"El problema del dolor",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Clive Staples Lewis"
        ],
        "publisher":"Ediciones Rialp",
        "publishedDate":"2017-02-01",
        "pageCount":146,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ben Hur, una historia de Jesucristo",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Lewis Wallace"
        ],
        "publisher":"Ediciones LAVP",
        "publishedDate":"2018-08-29",
        "pageCount":488,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Las moradas",
        "category":[
            "Avila (Spain)"
        ],
        "authors":[
            "Santa Teresa de Jesus"
        ],
        "publisher":"NoBooks Editorial",
        "publishedDate":"2011-11-01",
        "pageCount":314,
        "language":"es",
        "price":1.64
    },
    {
        "title":"Las moradas del castillo interior",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Santa Teresa de Jes\u00fas"
        ],
        "publisher":"EDAF",
        "publishedDate":"2015-05-04",
        "pageCount":251,
        "language":"es",
        "price":3.27
    },
    {
        "title":"San Francisco de As\u00eds",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "G. K. Chesterton"
        ],
        "publisher":"Encuentro",
        "publishedDate":"1999-08-04",
        "pageCount":150,
        "language":"es",
        "price":10.94
    },
    {
        "title":"Los chakras",
        "category":[
            "Body, Mind & Spirit"
        ],
        "authors":[
            "Harish Johari"
        ],
        "publisher":"Simon and Schuster",
        "publishedDate":"1995-08-01",
        "pageCount":132,
        "language":"es",
        "price":16.99
    },
    {
        "title":"Consejos sobre mayordom\u00eda cristiana",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Elena G. de White"
        ],
        "publisher":"Editorial ACES",
        "publishedDate":"2020-01-23",
        "pageCount":343,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"Respuesta a Job",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Carl Gustav Jung"
        ],
        "publisher":"Trotta",
        "publishedDate":"2021-07-01",
        "pageCount":183,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Mahoma",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Karen Armstrong"
        ],
        "publisher":"Tusquets Editores S.A.",
        "publishedDate":"2017-10-03",
        "pageCount":376,
        "language":"es",
        "price":14.99
    },
    {
        "title":"Respuesta a Job",
        "category":[
            "Psychology"
        ],
        "authors":[
            "Carl Gustav Jung"
        ],
        "publisher":"Trotta",
        "publishedDate":"2021-07-01",
        "pageCount":183,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Mahoma",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Karen Armstrong"
        ],
        "publisher":"Tusquets Editores S.A.",
        "publishedDate":"2017-10-03",
        "pageCount":376,
        "language":"es",
        "price":14.99
    },
    {
        "title":"Los Cuatro Amores",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "C. S. Lewis"
        ],
        "publisher":"HarperOne",
        "publishedDate":"2014-04-29",
        "pageCount":160,
        "language":"es",
        "price":9
    },
    {
        "title":"Dios es joven",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Papa Francisco"
        ],
        "publisher":"Editorial Planeta",
        "publishedDate":"2018-03-20",
        "pageCount":103,
        "language":"es",
        "price":11.99
    },
    {
        "title":"Celebraci\u00f3n cristiana, miniaturas teol\u00f3gico-lit\u00fargicas",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Xabier Basurko Ulizia"
        ],
        "publisher":"Centre de Pastoral Lit\u00fargica",
        "publishedDate":"2018-09-26",
        "pageCount":167,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ejercicios espirituales",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "San Ignacio de Loyola"
        ],
        "publisher":"Editorial Pontificia Universidad Javeriana",
        "publishedDate":"2010-04-12",
        "pageCount":92,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"Diatessaron",
        "category":null,
        "authors":[
            "Tatian , Tatian"
        ],
        "publisher":"Lulu.com",
        "publishedDate":"2010-06-09",
        "pageCount":394,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Interior Castle",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Teresa of \u00c1vila"
        ],
        "publisher":"J.O.P",
        "publishedDate":"2023-04-17",
        "pageCount":172,
        "language":"en",
        "price":2.63
    },
    {
        "title":"Entendiendo el prop\u00f3sito y el poder del hombre",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Myles Munroe"
        ],
        "publisher":"Whitaker House",
        "publishedDate":"2010-02-02",
        "pageCount":349,
        "language":"es",
        "price":16.99
    },
    {
        "title":"Fuente viva",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Francisco C\u00e2ndido Xavier",
            "Emmanuel (Esp\u00edrito)"
        ],
        "publisher":"FEB Editora",
        "publishedDate":"2023-06-19",
        "pageCount":343,
        "language":"es",
        "price":4.06
    },
    {
        "title":"La naturaleza de los mitos griegos",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "G. S. Kirk"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2002-03",
        "pageCount":308,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Coran",
        "category":[
            "Qur\u02bcan"
        ],
        "authors":[
            "Mahoma"
        ],
        "publisher":"Epoca",
        "publishedDate":"1997-10",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El libro de los esp\u00edritus",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Allan Kardec"
        ],
        "publisher":"FEB Editora/CEI",
        "publishedDate":"2021-10-15",
        "pageCount":536,
        "language":"es",
        "price":4.06
    },
    {
        "title":"Historia Eclesi\u00e1stica",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Eusebio de Cesarea"
        ],
        "publisher":"Editorial CLIE",
        "publishedDate":"2008-06-16",
        "pageCount":713,
        "language":"es",
        "price":18.99
    },
    {
        "title":"El Gran Divorcio",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "C. S. Lewis"
        ],
        "publisher":"HarperOne",
        "publishedDate":"2014-04-29",
        "pageCount":144,
        "language":"es",
        "price":9
    },
    {
        "title":"As\u00ed Habl\u00f3 Zaratustra",
        "category":null,
        "authors":[
            "Friedrich Nietzsche"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2016-08-18",
        "pageCount":206,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cartas del Diablo a Su Sobrino",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "C. S. Lewis"
        ],
        "publisher":"HarperOne",
        "publishedDate":"2014-04-29",
        "pageCount":144,
        "language":"es",
        "price":9
    },
    {
        "title":"El gay saber",
        "category":[
            "Ethics"
        ],
        "authors":[
            "Friedrich Wilhelm Nietzsche"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1986",
        "pageCount":298,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Amiga, deja de disculparte",
        "category":[
            "Self-Help"
        ],
        "authors":[
            "Rachel Hollis"
        ],
        "publisher":"Grupo Nelson",
        "publishedDate":"2019-03-05",
        "pageCount":265,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Un coraz\u00f3n sin fronteras",
        "category":[
            "Self-Help"
        ],
        "authors":[
            "Nick Vujicic"
        ],
        "publisher":"ORIGEN LIBROS",
        "publishedDate":"2013-11-28",
        "pageCount":176,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Amiga, deja de disculparte",
        "category":[
            "Self-Help"
        ],
        "authors":[
            "Rachel Hollis"
        ],
        "publisher":"Grupo Nelson",
        "publishedDate":"2019-03-05",
        "pageCount":265,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Un coraz\u00f3n sin fronteras",
        "category":[
            "Self-Help"
        ],
        "authors":[
            "Nick Vujicic"
        ],
        "publisher":"ORIGEN LIBROS",
        "publishedDate":"2013-11-28",
        "pageCount":176,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Celebraci\u00f3n cristiana, armon\u00eda y verdad",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Pere Tena Garriga"
        ],
        "publisher":"Centre de Pastoral Lit\u00fargica",
        "publishedDate":"2018-09-26",
        "pageCount":138,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"As\u00ed habl\u00f3 Zaratustra",
        "category":null,
        "authors":[
            "Friedrich Wilhelm Nietzsche"
        ],
        "publisher":"Independently Published",
        "publishedDate":"2020-07-11",
        "pageCount":320,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Meditaciones metaf\u00edsicas",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Ren\u00e9 Descartes"
        ],
        "publisher":"BOD GmbH DE",
        "publishedDate":"2020-01-13",
        "pageCount":91,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Y la iglesia invent\u00f3 a la mujer",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Michela Murgia"
        ],
        "publisher":"SALAMANDRA",
        "publishedDate":"2013-06-05",
        "pageCount":156,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Vida de Jes\u00fas",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Ernest Renan"
        ],
        "publisher":"EDAF",
        "publishedDate":"1981",
        "pageCount":484,
        "language":"es",
        "price":3.27
    },
    {
        "title":"La historia de los jud\u00edos",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Paul Johnson"
        ],
        "publisher":"B DE BOLSILLO",
        "publishedDate":"2017-09-27",
        "pageCount":1018,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"LAS SIETE GRANDES RELIGIONES",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Annie Besant"
        ],
        "publisher":"Mar de Teosof\u00eda",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":182,
        "language":"es",
        "price":0
    },
    {
        "title":"As\u00ed Hablaba Zaratustra: Un Libro Para Todos Y Para Ninguno...",
        "category":[
            "Literary Collections"
        ],
        "authors":[
            "Friedrich Wilhelm Nietzsche"
        ],
        "publisher":"Wentworth Press",
        "publishedDate":"2018-08-08",
        "pageCount":310,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Vida de Jes\u00fas",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Ernest Renan"
        ],
        "publisher":"EDAF",
        "publishedDate":"1981",
        "pageCount":484,
        "language":"es",
        "price":3.27
    },
    {
        "title":"La historia de los jud\u00edos",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Paul Johnson"
        ],
        "publisher":"B DE BOLSILLO",
        "publishedDate":"2017-09-27",
        "pageCount":1018,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"LAS SIETE GRANDES RELIGIONES",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Annie Besant"
        ],
        "publisher":"Mar de Teosof\u00eda",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":182,
        "language":"es",
        "price":0
    },
    {
        "title":"As\u00ed Hablaba Zaratustra: Un Libro Para Todos Y Para Ninguno...",
        "category":[
            "Literary Collections"
        ],
        "authors":[
            "Friedrich Wilhelm Nietzsche"
        ],
        "publisher":"Wentworth Press",
        "publishedDate":"2018-08-08",
        "pageCount":310,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"As\u00ed habl\u00f3 Zaratustra",
        "category":null,
        "authors":[
            "Friedrich Wilhelm Nietzsche"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2021-05-08",
        "pageCount":320,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Sim\u00f3n Pedro, Pablo de Tarso y Mar\u00eda Magdalena",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Bart D. Ehrman"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2007-04-10",
        "pageCount":454,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La gloria de Dios",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Guillermo Maldonado"
        ],
        "publisher":"Whitaker House",
        "publishedDate":"2012-03-27",
        "pageCount":349,
        "language":"es",
        "price":16.99
    },
    {
        "title":"Sobre el cielo y la tierra",
        "category":[
            "Christianity and politics"
        ],
        "authors":[
            "Jorge Bergoglio",
            "Pope Francis",
            "Abraham Skorka"
        ],
        "publisher":"Vintage Espanol",
        "publishedDate":"2013",
        "pageCount":226,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El juego de la vida y c\u00f3mo jugarlo",
        "category":[
            "Body, Mind & Spirit"
        ],
        "authors":[
            "Florence Scovel Shinn"
        ],
        "publisher":"LD Books",
        "publishedDate":"2011-08-15",
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Freud y el legado de Mois\u00e9s",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "Richard J. Bernstein"
        ],
        "publisher":"Siglo XXI",
        "publishedDate":"2002",
        "pageCount":172,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La nuca de Houssay",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Marcelino Cereijido"
        ],
        "publisher":"Fondo de Cultura Economica",
        "publishedDate":"2014-09-21",
        "pageCount":199,
        "language":"es",
        "price":3.23
    },
    {
        "title":"Viaje de un Naturalista alrededor del mundo",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Charles Darwin"
        ],
        "publisher":"Lebooks Editora",
        "publishedDate":"2023-05-25",
        "pageCount":682,
        "language":"es",
        "price":0.73
    },
    {
        "title":"El origen de las especies",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Charles Darwin"
        ],
        "publisher":"Good Press",
        "publishedDate":"2023-12-04",
        "pageCount":629,
        "language":"es",
        "price":1.99
    },
    {
        "title":"El Or\u00edgen de las Especies",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Charles Darwin",
            "Juan Comas"
        ],
        "publisher":"UNAM",
        "publishedDate":"1997",
        "pageCount":768,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El origen de la familia, de la propiedad privada y del estado",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Friedrich Engels"
        ],
        "publisher":"Editorial Fundamentos",
        "publishedDate":"1997",
        "pageCount":228,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Origen de la Familia, la Propiedad Privada y el Estado",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Frederick Engels"
        ],
        "publisher":"NoBooks Editorial",
        "publishedDate":"2015-04-23",
        "pageCount":223,
        "language":"es",
        "price":1.64
    },
    {
        "title":"El libro del clima",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Greta Thunberg",
            "Varios autores"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2022-11-03",
        "pageCount":895,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Carta enciclica sobre el cambio climatico y la desigualdad",
        "category":[
            "Political Science"
        ],
        "authors":[
            "Papa Francisco"
        ],
        "publisher":"Melville House",
        "publishedDate":"2015-10-20",
        "pageCount":176,
        "language":"es",
        "price":14.95
    },
    {
        "title":"Teatro cr\u00edtico universal, \u00f3, Discursos varios en todo g\u00e9nero de materias, para desenga\u00f1o de errores comunes",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Benito Jer\u00f3nimo Feijoo"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1765",
        "pageCount":562,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El origen de las especies",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Charles Robert Darwin"
        ],
        "publisher":"Ediciones Lavp",
        "publishedDate":"2019-03-01",
        "pageCount":330,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"El origen de las especies",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Charles Robert Darwin"
        ],
        "publisher":"Ediciones Lavp",
        "publishedDate":"2019-03-01",
        "pageCount":330,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Colapso",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Jared Diamond"
        ],
        "publisher":"DEBATE",
        "publishedDate":"2020-04-01",
        "pageCount":1065,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"El tercer chimpanc\u00e9",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Jared Diamond"
        ],
        "publisher":"DEBATE",
        "publishedDate":"2020-04-01",
        "pageCount":631,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"La Singularidad est\u00e1 cerca",
        "category":[
            "Technology & Engineering"
        ],
        "authors":[
            "Ray Kurzweil"
        ],
        "publisher":"Lola Books",
        "publishedDate":"2015-07-21",
        "pageCount":807,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Autobiograf\u00eda",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Charles Darwin"
        ],
        "publisher":"Laetoli",
        "publishedDate":"2018-12-12",
        "pageCount":160,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Una breve historia de casi todo",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Bill Bryson"
        ],
        "publisher":"RBA Libros y Publicaciones",
        "publishedDate":"2023-04-20",
        "pageCount":690,
        "language":"es",
        "price":10.99
    },
    {
        "title":"El cerebro del futuro",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Facundo Manes",
            "Mateo Niro"
        ],
        "publisher":"Planeta Argentina",
        "publishedDate":"2018-05-01",
        "pageCount":480,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"\u00bfPor qu\u00e9 es divertido el sexo?",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Jared Diamond"
        ],
        "publisher":"DEBATE",
        "publishedDate":"2020-04-01",
        "pageCount":196,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Laudate Deum, Exhortaci\u00f3n Apost\u00f3lica",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Papa Francisco"
        ],
        "publisher":"Memorable Ediciones",
        "publishedDate":"101-01-01",
        "pageCount":68,
        "language":"es",
        "price":1.08
    },
    {
        "title":"Armas, g\u00e9rmenes y acero",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Jared Diamond"
        ],
        "publisher":"DEBATE",
        "publishedDate":"2020-04-01",
        "pageCount":818,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"Di\u00e1logos sobre los sistemas del mundo",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Galileo Galilei"
        ],
        "publisher":"Editorial MAXTOR",
        "publishedDate":"2010-05",
        "pageCount":200,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Por una ciencia espiritual",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Steve Taylor"
        ],
        "publisher":"Ediciones Koan",
        "publishedDate":"2019-07-08",
        "pageCount":377,
        "language":"es",
        "price":1.01
    },
    {
        "title":"E=MC2",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "David Bodanis"
        ],
        "publisher":"Editorial AMAT",
        "publishedDate":"2020-01-20",
        "pageCount":271,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Historia de los animales",
        "category":[
            "Literary Criticism"
        ],
        "authors":[
            "Arist\u00f3teles"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"1990-02-15",
        "pageCount":604,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"C\u00f3mo evitar un desastre clim\u00e1tico",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Bill Gates"
        ],
        "publisher":"VINTAGE ESPA\u00d1OL",
        "publishedDate":"2021-02-16",
        "pageCount":290,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"FABRICA COSM\u00c9TICOS EXPLICADO PASO A PASO",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Asomoo.Net"
        ],
        "publisher":"Asomoo.Net",
        "publishedDate":"2023-09-18",
        "pageCount":180,
        "language":"es",
        "price":2.99
    },
    {
        "title":"Sedimentolog\u00eda: del proceso f\u00edsico a la cuenca sedimentaria",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Alfredo Arche"
        ],
        "publisher":"Editorial CSIC - CSIC Press",
        "publishedDate":"2010-09-15",
        "pageCount":1290,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El qu\u00edmico esc\u00e9ptico",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Robert Boyle"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2012-02-02",
        "pageCount":612,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"El origen de los continentes y oc\u00e9anos",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Alfred Wegener"
        ],
        "publisher":"Editorial Cr\u00edtica",
        "publishedDate":"2018-01-18",
        "pageCount":607,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Superficiales",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Nicholas Carr"
        ],
        "publisher":"TAURUS",
        "publishedDate":"2011-07-22",
        "pageCount":297,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Superficiales",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Nicholas Carr"
        ],
        "publisher":"TAURUS",
        "publishedDate":"2011-07-22",
        "pageCount":297,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Mi Lucha",
        "category":null,
        "authors":[
            "Adolf Hitler"
        ],
        "publisher":"CreateSpace",
        "publishedDate":"2015-09-26",
        "pageCount":414,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El cisne negro. Nueva edici\u00f3n ampliada y revisada",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Nassim Nicholas Taleb"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2012-12-14",
        "pageCount":592,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Biolog\u00eda II",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Luis Enrique Pereyra"
        ],
        "publisher":"Klik",
        "publishedDate":"2022-11-01",
        "pageCount":177,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Marie Curie. Genio obsesivo",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Barbara Goldsmith"
        ],
        "publisher":"Antoni Bosch editor",
        "publishedDate":"2022-01-02",
        "pageCount":127,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El hombre que confundi\u00f3 a su mujer con un sombrero",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Oliver Sacks"
        ],
        "publisher":"Anagrama",
        "publishedDate":"2008-12-23",
        "pageCount":261,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La F\u00edsica - Aventura del pensamiento",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Albert Einstein"
        ],
        "publisher":"Greenbooks editore",
        "publishedDate":"2016-12-02",
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":0.06
    },
    {
        "title":"\u00bfC\u00f3mo se esconden los animales?",
        "category":[
            "Juvenile Nonfiction"
        ],
        "authors":[
            "Bobbie Kalman"
        ],
        "publisher":"Crabtree Publishing Company",
        "publishedDate":"2010",
        "pageCount":27,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"F\u00edsica para la ciencia y la tecnolog\u00eda. I",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Paul Allen Tipler",
            "Gene Mosca"
        ],
        "publisher":"Reverte",
        "publishedDate":"2004",
        "pageCount":664,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cerebroflexia",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "David Bueno i Torrens"
        ],
        "publisher":"Plataforma",
        "publishedDate":"2016-03-04",
        "pageCount":201,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"F\u00edsica para la ciencia y la tecnolog\u00eda. I",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Paul Allen Tipler",
            "Gene Mosca"
        ],
        "publisher":"Reverte",
        "publishedDate":"2004",
        "pageCount":664,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cerebroflexia",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "David Bueno i Torrens"
        ],
        "publisher":"Plataforma",
        "publishedDate":"2016-03-04",
        "pageCount":201,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Discurso del m\u00e9todo",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Ren\u00e9 Descartes"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1969",
        "pageCount":156,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Primavera silenciosa",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Rachel Carson"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2010-05-27",
        "pageCount":418,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Laboratorio de microbiolog\u00eda para opt\u00f3metras",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Rodr\u00edguez \u00c1lvarez, Martha Fabiola"
        ],
        "publisher":"Universidad de la Salle",
        "publishedDate":"2011-05-10",
        "pageCount":124,
        "language":"es",
        "price":4.99
    },
    {
        "title":"Los or\u00edgenes de la vida",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Freeman J. Dyson"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2000-01-07",
        "pageCount":100,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Discurso del m\u00e9todo y Meditaciones metaf\u00edsicas",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Ren\u00e9 Descartes"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1918",
        "pageCount":258,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Din\u00e1mica cl\u00e1sica de las part\u00edculas y sistemas",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Jerry B. Marion"
        ],
        "publisher":"Reverte",
        "publishedDate":"1995-12",
        "pageCount":676,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los dragones del Ed\u00e9n (Ed. Argentina)",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Carl Sagan"
        ],
        "publisher":"Cr\u00edtica Argentina",
        "publishedDate":"2022-12-01",
        "pageCount":332,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Dengue",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Scott B. Halstead"
        ],
        "publisher":"Imperial College Press",
        "publishedDate":"2008",
        "pageCount":506,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los dragones del Ed\u00e9n (Ed. Argentina)",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Carl Sagan"
        ],
        "publisher":"Cr\u00edtica Argentina",
        "publishedDate":"2022-12-01",
        "pageCount":332,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Dengue",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Scott B. Halstead"
        ],
        "publisher":"Imperial College Press",
        "publishedDate":"2008",
        "pageCount":506,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La estructura de las revoluciones cient\u00edficas",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Thomas S. Kuhn"
        ],
        "publisher":"Fondo de Cultura Economica",
        "publishedDate":"2019-01-10",
        "pageCount":404,
        "language":"es",
        "price":4.05
    },
    {
        "title":"Una breve historia de casi todo",
        "category":[
            "Mathematics"
        ],
        "authors":[
            "Bill Bryson"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2010-05",
        "pageCount":512,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El cisne negro. Nueva edici\u00f3n ampliada y revisada",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Nassim Nicholas Taleb"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2008-10-07",
        "pageCount":592,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Quimica: la Ciencia Central",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Theodore L. Brown",
            "H. Eugene LeMay",
            "Bruce E. Bursten",
            "Julia R. Burdge"
        ],
        "publisher":"Pearson Educaci\u00f3n",
        "publishedDate":"2004",
        "pageCount":1168,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Bioqu\u00edmica. Fundamentos para medicina y ciencias de la Vida",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Werner M\u00fcller-Esterl"
        ],
        "publisher":"Reverte",
        "publishedDate":"2019-02-15",
        "pageCount":678,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Radiaciones ionizantes. Utilizaci\u00f3n y riesgos I",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Xavier Ortega Aramburu",
            "Jaume Jorba Bisbal"
        ],
        "publisher":"Univ. Polit\u00e8c. de Catalunya",
        "publishedDate":"2009-07",
        "pageCount":411,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Geo-Gr\u00e1ficos",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Regina Gim\u00e9nez"
        ],
        "publisher":"Zahor\u00ed Books",
        "publishedDate":"2022-06-29",
        "pageCount":88,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"F\u00edsica t\u00e9rmica",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Charles Kittel"
        ],
        "publisher":"Reverte",
        "publishedDate":"1973",
        "pageCount":500,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"F\u00edsica t\u00e9rmica",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Charles Kittel"
        ],
        "publisher":"Reverte",
        "publishedDate":"1973",
        "pageCount":500,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El universo elegante",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Brian Greene"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2001-09-06",
        "pageCount":480,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las membranas de las c\u00e9lulas",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Antonio Pe\u00f1a"
        ],
        "publisher":"Fondo de Cultura Economica",
        "publishedDate":"2013-01-21",
        "pageCount":174,
        "language":"es",
        "price":6.4
    },
    {
        "title":"Discurso del m\u00e9todo",
        "category":[
            "First philosophy"
        ],
        "authors":[
            "Ren\u00e9 Descartes"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2002",
        "pageCount":245,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Construcci\u00f3n de estaciones metereol\u00f3gicas",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Lozano-Rivas, William Antonio"
        ],
        "publisher":"Universidad Piloto de Colombia",
        "publishedDate":"2013-04-18",
        "pageCount":36,
        "language":"es",
        "price":3.37
    },
    {
        "title":"La estructura de las revoluciones cient\u00edficas",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Samuel Thomas Kuhn"
        ],
        "publisher":"Fondo de Cultura Economica",
        "publishedDate":"2011-11-14",
        "pageCount":314,
        "language":"es",
        "price":3.46
    },
    {
        "title":"El error de Descartes",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Antonio Damasio"
        ],
        "publisher":"Ediciones Destino",
        "publishedDate":"2018-03-20",
        "pageCount":502,
        "language":"es",
        "price":15.99
    },
    {
        "title":"El Gran Divorcio",
        "category":[
            "Religion"
        ],
        "authors":[
            "C. S. Lewis"
        ],
        "publisher":"HarperOne",
        "publishedDate":"2014-04-29",
        "pageCount":144,
        "language":"es",
        "price":9
    },
    {
        "title":"La Vida Maravillosa",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Stephen Jay Gould"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2006",
        "pageCount":450,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Antifr\u00e1gil",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Nassim Nicholas Taleb"
        ],
        "publisher":"Ediciones Paid\u00f3s",
        "publishedDate":"2020-06-23",
        "pageCount":567,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Antifr\u00e1gil",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Nassim Nicholas Taleb"
        ],
        "publisher":"Ediciones Paid\u00f3s",
        "publishedDate":"2020-06-23",
        "pageCount":567,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Relojes de Einstein, mapas de Poincar\u00e9",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Peter Galison"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2005",
        "pageCount":456,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"F\u00edsica general",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":"Editorial Tebar",
        "publishedDate":"2003",
        "pageCount":796,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Medicina tradicional del Pueblo de Altaquer",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Parra Rizo, Jaime Hernando",
            "Virsano Bellow, Susan"
        ],
        "publisher":"Editorial Abya - Yala",
        "publishedDate":"2019-04-05",
        "pageCount":221,
        "language":"es",
        "price":12
    },
    {
        "title":"A hombros de gigantes",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Stephen Hawking",
            "Stephen W. Hawking"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2004",
        "pageCount":264,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"50 preguntas y respuestas sobre el Coronavirus (COVID-19)",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Iv\u00e1n Sanz Mu\u00f1oz",
            "Jos\u00e9 Mar\u00eda Eiros Bouza",
            "Sonia Tamames G\u00f3mez",
            "Silvia Rojo Rello",
            "Virginia Fern\u00e1ndez Espinilla",
            "Jos\u00e9 Javier Castrodeza Sanz",
            "Alberto P\u00e9rez Rubio",
            "Ra\u00fal Ortiz de Lejarazu Leonardo"
        ],
        "publisher":"Amazing Books",
        "publishedDate":"2020-03-16",
        "pageCount":50,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Despertares",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Oliver Sacks"
        ],
        "publisher":"Anagrama",
        "publishedDate":"2006-04-18",
        "pageCount":414,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Homo Deus",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Yuval Noah Harari"
        ],
        "publisher":"DEBATE",
        "publishedDate":"2016-10-06",
        "pageCount":614,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"El origen del hombre",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Charles Darwin"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2009-10-22",
        "pageCount":898,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Compendio de Atencion Primaria",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Amando Martin-Zurro"
        ],
        "publisher":"Elsevier Espa\u00f1a",
        "publishedDate":"2005-10",
        "pageCount":824,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El origen del hombre",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Charles Darwin"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2009-10-22",
        "pageCount":898,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Compendio de Atencion Primaria",
        "category":[
            "Medical"
        ],
        "authors":[
            "Amando Martin-Zurro"
        ],
        "publisher":"Elsevier Espa\u00f1a",
        "publishedDate":"2005-10",
        "pageCount":824,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El ojo desnudo",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Antonio Mart\u00ednez Ron"
        ],
        "publisher":"Editorial Cr\u00edtica",
        "publishedDate":"2016-11-08",
        "pageCount":335,
        "language":"es",
        "price":14.99
    },
    {
        "title":"El hombre y la naturaleza en el Renacimiento",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Allen George Debus"
        ],
        "publisher":"Fondo de Cultura Economica",
        "publishedDate":"2016-11-04",
        "pageCount":287,
        "language":"es",
        "price":2.88
    },
    {
        "title":"La tabla peri\u00f3dica",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Desmond Grosvenor Cooper"
        ],
        "publisher":"Reverte",
        "publishedDate":"1976",
        "pageCount":148,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Alienista",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Joaquim Maria Machado de Assis",
            "Machado de Assis"
        ],
        "publisher":"Magoria",
        "publishedDate":"2000",
        "pageCount":125,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Mi Lucha",
        "category":null,
        "authors":[
            "Adolf Hitler"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2016-04-06",
        "pageCount":294,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Discurso del m\u00e9todo",
        "category":[
            "Philosophy, Modern"
        ],
        "authors":[
            "Ren\u00e9 Descartes"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1971",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El camino a la realidad",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Roger Penrose"
        ],
        "publisher":"DEBATE",
        "publishedDate":"2016-10-13",
        "pageCount":1310,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Una breve historia de casi todo. Ilustr",
        "category":[
            "Ciencia"
        ],
        "authors":[
            "Bill Bryson"
        ],
        "publisher":"Rba Libros",
        "publishedDate":"2006-11",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El camino a la realidad",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Roger Penrose"
        ],
        "publisher":"DEBATE",
        "publishedDate":"2016-10-13",
        "pageCount":1310,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Sobre las revoluciones (de los orbes celestes)",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "(Astronomo) Copernico"
        ],
        "publisher":"Tecnos Editorial S A",
        "publishedDate":"1987",
        "pageCount":465,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Pr\u00edncipe",
        "category":null,
        "authors":[
            "Nicol\u00e1s Maquiavelo"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2021-03-17",
        "pageCount":76,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Breve historia de la Tierra (con nosotros dentro)",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Juan Luis Arsuaga"
        ],
        "publisher":"Ediciones Destino",
        "publishedDate":"2019-05-28",
        "pageCount":200,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"La invenci\u00f3n del reino vegetal",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Antonio Marina",
            "Aina S. Erice"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2015-04-07",
        "pageCount":462,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Meditaciones metafisicas",
        "category":null,
        "authors":[
            "Rene Descartes"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2016-01-19",
        "pageCount":44,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Bioqu\u00edmica con aplicaciones cl\u00ednicas (Obra completa)",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Thomas M Devlin"
        ],
        "publisher":"Reverte",
        "publishedDate":"2019-06-18",
        "pageCount":1242,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Talentos ocultos",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Margot Lee Shetterly"
        ],
        "publisher":"HarperCollins Espanol",
        "publishedDate":"2017-01-24",
        "pageCount":432,
        "language":"es",
        "price":12.76
    },
    {
        "title":"El Tejido del Cosmos",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Brian Greene"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta (GBS)",
        "publishedDate":"2010-03-11",
        "pageCount":722,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Una breve historia de casi todo. Ilustr",
        "category":[
            "Ciencia"
        ],
        "authors":[
            "Bill Bryson"
        ],
        "publisher":"Rba Libros",
        "publishedDate":"2006-11",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La mercantilizaci\u00f3n de la vida \u00edntima",
        "category":[
            "Ego (Psychology)"
        ],
        "authors":[
            "Arlie Russell Hochschild"
        ],
        "publisher":"Katz Editores",
        "publishedDate":"2008-11",
        "pageCount":391,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La psicolog\u00eda del deporte en Espa\u00f1a al final del milenio",
        "category":[
            "Sports & Recreation"
        ],
        "authors":[
            "F\u00e9lix Guill\u00e9n Garc\u00eda"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1999",
        "pageCount":660,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Unidades did\u00e1cticas sobre juegos y deportes de cancha dividida",
        "category":null,
        "authors":[
            "Antonio M\u00e9ndez Gim\u00e9nez"
        ],
        "publisher":"Wanceulen S.L.",
        "publishedDate":"2011-10-07",
        "pageCount":298,
        "language":"es",
        "price":10.93
    },
    {
        "title":"Deporte y cambio social en el umbral del siglo XXI",
        "category":[
            "Sports"
        ],
        "authors":[
            "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Investigaci\u00f3n Social Aplicada al Deporte. Congreso"
        ],
        "publisher":"LIB DEPORTIVAS ESTEBAN SANZ",
        "publishedDate":"2001",
        "pageCount":524,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El deporte en la construcci\u00f3n del espacio social",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "\u00c1lvaro Rodr\u00edguez D\u00edaz"
        ],
        "publisher":"CIS",
        "publishedDate":"2008",
        "pageCount":296,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La seguridad deportiva a debate",
        "category":null,
        "authors":null,
        "publisher":"Dykinson",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":5.27
    },
    {
        "title":"Psicolog\u00eda del arbitraje y el juicio deportivo",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "F\u00e9lix Guill\u00e9n Garc\u00eda"
        ],
        "publisher":"INDE",
        "publishedDate":"2003",
        "pageCount":222,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Megaeventos deportivos. Perspectivas cient\u00edficas y estudios de caso",
        "category":[
            "Sports & Recreation"
        ],
        "authors":[
            "Ram\u00f3n Llopis Goig"
        ],
        "publisher":"Editorial UOC",
        "publishedDate":"2012",
        "pageCount":247,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Psicolog\u00eda del deporte",
        "category":[
            "Athletes"
        ],
        "authors":[
            "Richard H. Cox"
        ],
        "publisher":"Ed. M\u00e9dica Panamericana",
        "publishedDate":"2008-10-16",
        "pageCount":548,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Fisiolog\u00eda del Ejercicio",
        "category":[
            "Exercise"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 L\u00f3pez Chicharro",
            "Almudena Fern\u00e1ndez Vaquero"
        ],
        "publisher":"Ed. M\u00e9dica Panamericana",
        "publishedDate":"2013",
        "pageCount":1010,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Adolescencia y deporte",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Esteve Amig\u00f3"
        ],
        "publisher":"INDE",
        "publishedDate":"2004",
        "pageCount":126,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Principios del entrenamiento de la fuerza y del acondicionamiento f\u00edsico",
        "category":[
            "Muscle strenght"
        ],
        "authors":[
            "Thomas R. Baechle",
            "Roger W. Earle"
        ],
        "publisher":"Ed. M\u00e9dica Panamericana",
        "publishedDate":"2007",
        "pageCount":676,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Deporte",
        "category":[
            "Sports"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1990",
        "pageCount":266,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El deporte escolar en el siglo XXI: an\u00e1lisis y debate desde una perspectiva europea",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Miguel \u00c1lamo Mendoza",
            "Paul De Knop",
            "Kathy Van Den Bergh",
            "David Kirk",
            "Marc Theeboom",
            "Attilio Lombardozzi"
        ],
        "publisher":"Grao",
        "publishedDate":"2004-10",
        "pageCount":207,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El deporte en la sociedad actual",
        "category":[
            "Sports"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Mar\u00eda Cagigal"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1975",
        "pageCount":162,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Deporte y revoluci\u00f3n en Am\u00e9rica Latina",
        "category":[
            "Physical education and training"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2007",
        "pageCount":320,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El abandono de la pr\u00e1ctica deportiva, motivaci\u00f3n y estados de \u00e1nimo en deportistas",
        "category":null,
        "authors":[
            "Maicon Carlin"
        ],
        "publisher":"Wanceulen S.L.",
        "publishedDate":"2015-03-02",
        "pageCount":159,
        "language":"es",
        "price":10.89
    },
    {
        "title":"50 a\u00f1os de olimpismo",
        "category":[
            "Olympics"
        ],
        "authors":[
            "Joaqu\u00edn Mart\u00ednez-Rousset"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2003",
        "pageCount":210,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La seguridad deportiva a debate",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "GABRIEL; GARCIA TASCON FLORES ALLENDE (MARTA; MAG.)"
        ],
        "publisher":"ESIC",
        "publishedDate":"2022-02-08",
        "pageCount":292,
        "language":"es",
        "price":0
    },
    {
        "title":"Proceedings of the XXII. ICHPER-World-Congress",
        "category":[
            "Health education"
        ],
        "authors":[
            "International Council on Health, Physical Education, and Recreation. Congress"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1980",
        "pageCount":254,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"MARKETING DEPORTIVO",
        "category":[
            "Sports & Recreation"
        ],
        "authors":[
            "Bernard J. Mullin",
            "Stephen Hardy",
            "William A. Sutton"
        ],
        "publisher":"Editorial Paidotribo",
        "publishedDate":"2007-06-14",
        "pageCount":304,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Trabajos Cient\u00edficos",
        "category":[
            "Sports"
        ],
        "authors":[
            "International Society of Sports Psychology"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1975",
        "pageCount":446,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Fisiolog?a Del Esfuerzo Y Del Deporte",
        "category":[
            "Exercise"
        ],
        "authors":[
            "Jack H. Wilmore",
            "David L. Costill"
        ],
        "publisher":"Editorial Paidotribo",
        "publishedDate":"2004",
        "pageCount":742,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"IV Congreso internacional de deporte inclusivo. Universidad de Almer\u00eda 25 al 29 de mayo 2015",
        "category":[
            "Electronic books"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Gallego Antonio",
            "Manuel Alcaraz Ib\u00e1\u00f1ez",
            "Jos\u00e9 M. Aguilar Parra",
            "Adolfo Javier Cangas D\u00edaz"
        ],
        "publisher":"Universidad Almer\u00eda",
        "publishedDate":"2016-02-23",
        "pageCount":228,
        "language":"es",
        "price":4.98
    },
    {
        "title":"Diccionario de los deportes",
        "category":[
            "Sports"
        ],
        "authors":[
            "Acisclo Karag"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1960",
        "pageCount":814,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Reflejos de Apolo",
        "category":[
            "Art, Greek"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2005",
        "pageCount":386,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"II. Internationaler Sport\u00e4rzte-Kongress Berlin 1936",
        "category":[
            "Medicine"
        ],
        "authors":[
            "Arthur Mallwitz"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1937",
        "pageCount":442,
        "language":"de",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ludica",
        "category":[
            "Games"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2000",
        "pageCount":320,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"A Modern Spanish-English & English-Spanish Technical & Engineering Dictionary",
        "category":[
            "Engineering"
        ],
        "authors":[
            "R. L. Guinle"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1969",
        "pageCount":342,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"A Modern Spanish-English and English-Spanish Technical and Engineering Dictionary",
        "category":[
            "Engineering"
        ],
        "authors":[
            "R. L. Guinle"
        ],
        "publisher":"Routledge/Thoemms Press",
        "publishedDate":"1980",
        "pageCount":334,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"IDEAS, MAQUINAS Y VALORES : LOS ESTUDIOS DE CIENCIA, TECNOLOGIA Y SOCIEDAD",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Stephen H. Cutcliffe"
        ],
        "publisher":"Anthropos Editorial",
        "publishedDate":"2003",
        "pageCount":264,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Technology and Engineering",
        "category":[
            "Engineering"
        ],
        "authors":[
            "Michel Lette",
            "Michel Oris"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2000",
        "pageCount":332,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Bolet\u00edn de minas, industria y construcciones",
        "category":[
            "Engineering"
        ],
        "authors":[
            "Universidad Nacional de Ingenier\u00eda (Peru)"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1935",
        "pageCount":564,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Publicaciones peri\u00f3dicas que se estan recibiendo en la Biblioteca del I.T.T.",
        "category":[
            "Technology"
        ],
        "authors":[
            "Instituto de Investigaciones Tecnol\u00f3gicas (Bogot\u00e1, Colombia). Biblioteca"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1969",
        "pageCount":386,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Revista de ciencia aplicada",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1965",
        "pageCount":816,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las ciencias de dise\u00f1o",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Wenceslao J. Gonz\u00e1lez"
        ],
        "publisher":"Netbiblo",
        "publishedDate":"2007",
        "pageCount":308,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ciencia, tecnolog\u00eda y sociedad",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Manuel Medina",
            "Eduardo Aibar"
        ],
        "publisher":"Anthropos Editorial",
        "publishedDate":"1990",
        "pageCount":232,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Revista",
        "category":[
            "Technology"
        ],
        "authors":[
            "Universidad Industrial de Santander"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1971",
        "pageCount":106,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El proceso de combusti\u00f3n turbulenta de chorros diesel de inyecci\u00f3n directa",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Mar\u00eda Garc\u00eda Oliver"
        ],
        "publisher":"Reverte",
        "publishedDate":"2006",
        "pageCount":334,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Estudios sobre sociedad y tecnolog\u00eda",
        "category":[
            "Technology & Engineering"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Sanmart\u00edn"
        ],
        "publisher":"Anthropos Editorial",
        "publishedDate":"1992",
        "pageCount":344,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Qu\u00e9 es la filosof\u00eda de la technolog\u00eda?",
        "category":[
            "Technology & Engineering"
        ],
        "authors":[
            "Carl Mitcham"
        ],
        "publisher":"Anthropos Editorial",
        "publishedDate":"1989",
        "pageCount":224,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Diccionario t\u201acnico",
        "category":[
            "English language"
        ],
        "authors":[
            "Rafael Garc\u00eda D\u00edaz"
        ],
        "publisher":"Editorial Limusa",
        "publishedDate":"2003",
        "pageCount":856,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Revista del Centro Estudiantes de Ingenieria",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1964",
        "pageCount":216,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ciencia, tecnolog\u00eda y g\u00e9nero en Iberoam\u00e9rica",
        "category":[
            "Latin America"
        ],
        "authors":[
            "Norma Blazquez Graf",
            "Javier Flores"
        ],
        "publisher":"UNAM",
        "publishedDate":"2005",
        "pageCount":776,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ciencia y tecnolog\u00eda en las regiones de Chile",
        "category":[
            "Research"
        ],
        "authors":[
            "Luis Cisternas",
            "Patricio Morales"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2007",
        "pageCount":232,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Estrategias para la reorientaci\u00f3n de la integraci\u00f3n andina",
        "category":[
            "Andes Region"
        ],
        "authors":[
            "Board of the Cartagena Agreement"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1984",
        "pageCount":112,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Carta al Homo ciberneticus",
        "category":[
            "Juvenile Nonfiction"
        ],
        "authors":[
            "Andoni Alonso",
            "I\u00f1aki Arzoz"
        ],
        "publisher":"EDAF",
        "publishedDate":"2003",
        "pageCount":308,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El desencanto del Progreso. Para una cr\u00edtica luddita de la tecnolog\u00eda",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":[
            "I\u00f1aki Arzoz",
            "Andoni Alonso"
        ],
        "publisher":"Dykinson",
        "publishedDate":"2021-05-18",
        "pageCount":170,
        "language":"es",
        "price":13.43
    },
    {
        "title":"Influencia de la cavitaci\u00f3n sobre el desarrollo del chorro Diesel",
        "category":[
            "Technology"
        ],
        "authors":[
            "Francisco Javier Salvador Rubio",
            "Javier Salvador"
        ],
        "publisher":"Reverte",
        "publishedDate":"2007",
        "pageCount":332,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Predicci\u00f3n y optimizaci\u00f3n de emisiones y consumo mediante redes neuronales",
        "category":[
            "Technology"
        ],
        "authors":[
            "Leonor Hern\u00e1ndez L\u00f3pez"
        ],
        "publisher":"Reverte",
        "publishedDate":"2006",
        "pageCount":320,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La naturaleza heterog\u00e9nea de los artefactos t\u00e9cnicos. Un an\u00e1lisis ontol\u00f3gico",
        "category":null,
        "authors":[
            "\u00c1lvaro David Monterroza R\u00edos"
        ],
        "publisher":"Instituto Tecnol\u00f3gico Metropolitano",
        "publishedDate":"2018-11-30",
        "pageCount":246,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Testigo_Modesto@Segundo_Milenio.HombreHembra\u00a9_Conoce_Oncorat\u00f3n\u00ae. Feminismo y tecnociencia",
        "category":[
            "Computers and civilization"
        ],
        "authors":[
            "Donna J. Haraway"
        ],
        "publisher":"Editorial UOC",
        "publishedDate":"2004",
        "pageCount":364,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Filosof\u00eda, tecnopol\u00edtica y otras ciencias sociales nuevas formas de revisi\u00f3n y an\u00e1lisis del humanismo",
        "category":[
            "Philosophy"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":"ESIC",
        "publishedDate":"2022-10-26",
        "pageCount":922,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Tecnolog\u00eda y sostenibilidad de la energ\u00eda e\u00f3lica. Preguntas y respuestas",
        "category":[
            "Technology"
        ],
        "authors":[
            "SAN MIGUEL ALFARO, GUILLERMO",
            "REGUEIRO FERREIRA, ROSA MARIA",
            "G\u00d3MEZ CATAS\u00daS, JULIA",
            "GOMEZ VILLARINO, MARIA TERESA"
        ],
        "publisher":"Ediciones Mundi-Prensa",
        "publishedDate":"2023",
        "pageCount":480,
        "language":"es",
        "price":18.69
    },
    {
        "title":"ESTUDIO Y APLICACI\u00d3N DE LAS ACTIVIDADES CIENT\u00cdFICO TECNOL\u00d3GICAS",
        "category":null,
        "authors":[
            "L\u00d3PEZ EGUILAZ M\u00e1xima Juliana                           "
        ],
        "publisher":"Editorial UNED",
        "publishedDate":"2015-06-17",
        "pageCount":null,
        "language":"es",
        "price":6.24
    },
    {
        "title":"La Tecnolog\u00eda en el mundo andino: Subsistencia y mensuraci\u00f3n",
        "category":[
            "Andes"
        ],
        "authors":[
            "Heather Lechtman",
            "Ana Mar\u00eda Soldi"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1981",
        "pageCount":530,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ib\u00e9rica",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1934",
        "pageCount":514,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ciencia y desarrollo",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1990",
        "pageCount":470,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Sensores y acondicionadores de se\u00f1al",
        "category":[
            "Technology"
        ],
        "authors":[
            "Ram\u00f3n Pall\u00e1s Areny"
        ],
        "publisher":"Marcombo",
        "publishedDate":"2004-02",
        "pageCount":500,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ciencia e industria en Espa\u00f1a",
        "category":[
            "Chemistry"
        ],
        "authors":[
            "Nuria Puig Raposo",
            "Santiago M. L\u00f3pez Garc\u00eda"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1992",
        "pageCount":232,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El dise\u00f1o de Estados Unidos",
        "category":[
            "Capitalism"
        ],
        "authors":[
            "David F. Noble"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1987",
        "pageCount":452,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Refino Del Petr\u00f3leo",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "J. P. Wauquier"
        ],
        "publisher":"Ediciones D\u00edaz de Santos",
        "publishedDate":"2004",
        "pageCount":496,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"T\u00e9cnica e ingenier\u00eda en Espa\u00f1a: El Ochocientos: de los lenguajes al patrimonio",
        "category":[
            "Technology & Engineering"
        ],
        "authors":[
            "Manuel Silva Su\u00e1rez"
        ],
        "publisher":"Universidad de Zaragoza",
        "publishedDate":"2011",
        "pageCount":834,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las actividades de investigaci\u00f3n en las universidades nacionales",
        "category":[
            "Engineering"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1995",
        "pageCount":130,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ciencia y tecnolog\u00eda en la cuenca del Pac\u00edfico",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1976",
        "pageCount":348,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Basic needs and technology",
        "category":[
            "Appropriate technology"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1980",
        "pageCount":684,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Interciencia",
        "category":[
            "Electronic journals"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1992",
        "pageCount":260,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los grandes problemas de la ciencia y la tecnolog\u00eda",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1994",
        "pageCount":238,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Synergia",
        "category":[
            "Medicine"
        ],
        "authors":[
            "N\u00e9stor Herr\u00e1n"
        ],
        "publisher":"Editorial CSIC - CSIC Press",
        "publishedDate":"2007",
        "pageCount":452,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cat\u00e1logo de publicaciones peri\u00f3dicas cient\u00edficas y t\u00e9cnicas, recibidas en las bibliotecas de las instituciones adheridas al comit\u00e8",
        "category":[
            "Learned institutions and societies"
        ],
        "authors":[
            "Sociedad Argentina de Bibliotecarios de Instituciones Sociales, Cient\u00edficas, Art\u00edsticas y T\u00e9cnicas"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1942",
        "pageCount":382,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Serie de la Oficina de Ciencia y Tecnolog\u00eda",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Pan American Union. Division of Philosophy, Letters and Sciences"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1950",
        "pageCount":136,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cat\u00e1logo colectivo de publicaciones peri\u00f3dicas existentes en bibliotecas cient\u00edficas y t\u00e9cnicas argentinas",
        "category":[
            "Learned institutions and societies"
        ],
        "authors":[
            "Sociedad Argentina de Bibliotecarios de Instituciones Sociales, Cient\u00edficas, Art\u00edsticas y T\u00e9cnicas"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1962",
        "pageCount":970,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Appropriate technology for underdeveloped countries",
        "category":[
            "Developing countries"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1979",
        "pageCount":706,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Engineering Terminology",
        "category":[
            "Engineering"
        ],
        "authors":[
            "Victor Jacob Brown",
            "Delmar Gaston Runner",
            "Manuel Alberto Coroalles"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1939",
        "pageCount":456,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Bolet\u00edn - Oficina Regional de Ciencia y Tecnolog\u00eda de la Unesco para Am\u00e9rica Latina y el Caribe",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Unesco. Regional Office for Science and Technology for Latin America and the Caribbean"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1981",
        "pageCount":48,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cat\u00e1logo colectivo de publicaciones peri\u00f3dicas existentes en bibliotecas cient\u00edficas y t\u00e9cnicas argentinas",
        "category":[
            "Learned institutions and societies"
        ],
        "authors":[
            "Consejo Nacional de Investigaciones Cient\u00edficas y T\u00e9cnicas (Argentina)"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1972",
        "pageCount":302,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Avance y perspectiva",
        "category":[
            "Research"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2004",
        "pageCount":338,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Scientia et technica",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1999",
        "pageCount":508,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Programa especial de ciencia y tecnolog\u00eda, 2001-2006",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Consejo Nacional de Ciencia y Tecnolog\u00eda (M\u00e9xico)"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2001*",
        "pageCount":204,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Bolet\u00edn ROSTLAC",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1985",
        "pageCount":16,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Tecnica",
        "category":[
            "Technology"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1922",
        "pageCount":526,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cinvestav",
        "category":[
            "Research"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2006",
        "pageCount":600,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Relaci\u00f3n de libros existentes en la Biblioteca de la Facultad de Technologia",
        "category":[
            "Library catalogs"
        ],
        "authors":[
            "Universidad de La Habana. Facultad de Technologia. Biblioteca"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1963",
        "pageCount":232,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Tecnolog\u00eda apropriada",
        "category":[
            "Industrial management"
        ],
        "authors":[
            "Jos\u00e9 Giral"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1980",
        "pageCount":188,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Unodiverso",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2005",
        "pageCount":158,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Concise Dictionary of Engineering",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Ron Hanifan"
        ],
        "publisher":"Springer",
        "publishedDate":"2014-07-26",
        "pageCount":268,
        "language":"en",
        "price":98.51
    },
    {
        "title":"Sociedad, ciencia y tecnolog\u00eda",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1995",
        "pageCount":382,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Scientia",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1970",
        "pageCount":704,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Informes nacionales y subregionales de pol\u00edtica cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica en Am\u00e9rica Latina y el Caribe",
        "category":[
            "Research"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1983",
        "pageCount":522,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Contribuciones t\u00e9cnicas",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Instituto Nacional de Tecnolog\u00eda Industrial"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1966",
        "pageCount":466,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Colombia, ciencia y tecnolog\u00eda",
        "category":[
            "Research"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1994",
        "pageCount":528,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"VI Congreso de Investigaci\u00f3n, Universidad de Carabobo",
        "category":[
            "Education"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2009",
        "pageCount":572,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Neologismos, arca\u00edsmos y sin\u00f3nimos en pl\u00e1tica de ingenieros",
        "category":[
            "Technology"
        ],
        "authors":[
            "Esteban Terradas"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1946",
        "pageCount":312,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cursos de ciencias y tecnolog\u00eda en instituciones de ense\u00f1anza superior de los Estados Unidos",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Pan American Union. Department of Cultural Affairs"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1951",
        "pageCount":32,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Informaci\u00f3n cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica",
        "category":[
            "Research"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1982",
        "pageCount":822,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Quipu",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1992",
        "pageCount":404,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"T\u00e9cnica e ingenier\u00eda en Espa\u00f1a: El Ochocientos, pensamiento, profesiones y sociedad",
        "category":[
            "Engineering"
        ],
        "authors":[
            "Manuel Silva",
            "Pedro Alvarez de Miranda",
            "Jordi Carta\u00f1\u00e0 i Pin\u00e9n",
            "Alicia C\u00e1mara Mu\u00f1oz"
        ],
        "publisher":"Institucion \"Fernando El Catolico\" (C.S.I.C) Excma. Diputaci",
        "publishedDate":"2004",
        "pageCount":878,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Lista de publicaciones en su hemeroteca",
        "category":[
            "Library catalogs"
        ],
        "authors":[
            "Centro de Documentaci\u00f3n Cient\u00edfica y T\u00e9cnica de M\u00e9xico"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1960",
        "pageCount":124,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La investigaci\u00f3n y desarrollo (I+D) en las universidades de Am\u00e9rica Latina",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Hebe M. C. Vessuri"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1998",
        "pageCount":540,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Polit\u00e9cnica",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1985",
        "pageCount":872,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ciencia y tecnolog\u00eda",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Mario E. Albornoz",
            "Pablo Kreimer"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1990",
        "pageCount":284,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Bolet\u00edn del Centro de Documentaci\u00f3n Cient\u00edfica y T\u00e9cnica, M\u00e9xico",
        "category":[
            "Agriculture"
        ],
        "authors":[
            "Centro de Documentaci\u00f3n Cient\u00edfica y T\u00e9cnica (Mexico City, Mexico)"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1962",
        "pageCount":560,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Innovaci\u00f3n y ciencia",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1996",
        "pageCount":136,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Proceedings",
        "category":[
            "Research"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1975",
        "pageCount":702,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Revista t\u00e9cnica de la Facultad de Ingenier\u00eda, Universidad del Zulia",
        "category":[
            "Engineering"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2000",
        "pageCount":612,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Indice bibliogr\u00e1fico del Centro de Investigaci\u00f3n y de Estudios Avanzados del Instituto Polit\u00e9cnico Nacional de M\u00e9xico",
        "category":[
            "Medicine"
        ],
        "authors":[
            "Centro de Investigaci\u00f3n y de Estudios Avanzados del I.P.N."
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1962",
        "pageCount":992,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Conformaci\u00f3n de comunidades cient\u00edficas en Colombia",
        "category":[
            "Research"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1990",
        "pageCount":586,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Tecne, episteme y didaxis",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2004",
        "pageCount":876,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Gu\u00eda de reuniones cient\u00edficas y t\u00e9cnicas en la Argentina",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1985",
        "pageCount":92,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Science and Man in the Americas",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1973",
        "pageCount":180,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Acumulaci\u00f3n de capacidades tecnol\u00f3gicas, aprendizaje y cooperaci\u00f3n en la esfera global y local",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Rosalba Casas",
            "Claudia de Fuentes",
            "Alexandre O. Vera-Cruz"
        ],
        "publisher":"Universidad Autonoma Metropolitana",
        "publishedDate":"2007",
        "pageCount":448,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Estad\u00edsticas Relativas a la Ciencia Y a la Tecnolog\u00eda, \u00daltimos Datos Disponibles",
        "category":[
            "Engineers"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1982-12",
        "pageCount":186,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Repertorio Mundial de Organismos Responsables de la Pol\u00edtica Cient\u00edfica Y Tecnol\u00f3gica Nacional",
        "category":[
            "Political Science"
        ],
        "authors":[
            "Unesco"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1984",
        "pageCount":134,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La producci\u00f3n de tecnolog\u00eda",
        "category":[
            "Technology & Engineering"
        ],
        "authors":[
            "Jorge A. Sabato",
            "Michael Mackenzie"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1982",
        "pageCount":310,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Acta polit\u00e9cnica mexicana",
        "category":[
            "Engineering"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1960",
        "pageCount":704,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Tecnolog\u00eda, ciencia, naturaleza y sociedad",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1989",
        "pageCount":204,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cat\u00e1logo colectivo de publicaciones peri\u00f3dicas y fuentes de referencias t\u00e9nicas",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1976",
        "pageCount":262,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Bibliograf\u00eda de ciencia y tecnolog\u00eda del profesorado de la U.C.V., 1971-1974",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1978",
        "pageCount":414,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Engineers and Engineering in the Renaissance",
        "category":[
            "Engineering"
        ],
        "authors":[
            "William Barclay Parsons"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1968",
        "pageCount":0,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ciencia y tecnolog\u00eda para el desarrollo",
        "category":[
            "Economic development"
        ],
        "authors":[
            "Marco Aurelio Zevallos y Mu\u00f1iz",
            "Augusto P\u00e9rez-Rosas C\u00e1ceres"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1980",
        "pageCount":286,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Importaci\u00f3n de tecnolog\u00eda, aprendizaje e industrializaci\u00f3n dependiente",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Jorge M. Katz"
        ],
        "publisher":"Fondo de Cultura Economica USA",
        "publishedDate":"1976",
        "pageCount":240,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Bolet\u00edn",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Unesco. Regional Office for Science and Technology for Latin America and the Caribbean"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1975",
        "pageCount":384,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Documentos de trabajo",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1970",
        "pageCount":920,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Estrategias, planificaci\u00f3n y gesti\u00f3n de ciencia y tecnolog\u00eda",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Eduardo Mart\u00ednez"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1993",
        "pageCount":554,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La investigaci\u00f3n y las universidades latinoamericanas en el umbral del siglo XXI",
        "category":[
            "Business and education"
        ],
        "authors":[
            "Isabel Licha"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1996",
        "pageCount":240,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Suplemento al Cat\u00e1logo de la Biblioteca tecnol\u00f3gica ...",
        "category":[
            "Technology"
        ],
        "authors":null,
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1929",
        "pageCount":148,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Bolet\u00edn de ciencia y tecnolog\u00eda",
        "category":[
            "Science"
        ],
        "authors":[
            "Pan American Union. Science and Technology Section"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1950",
        "pageCount":678,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Bibliograf\u00eda sobre pol\u00edtica tecnol\u00f3gica",
        "category":[
            "Technology"
        ],
        "authors":[
            "Angela Hern\u00e1ndez de Caldas",
            "Susan Casement"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"1974",
        "pageCount":216,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Otelo",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "William Shakespeare"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-17",
        "pageCount":164,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El juguete rabioso",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Roberto Arlt"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-18",
        "pageCount":131,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Convivio",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Dante Alighieri"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-12",
        "pageCount":152,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Manifiesto Comunista",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Karl Marx",
            "Friedrich Engels"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-13",
        "pageCount":42,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Teleny",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Oscar Wilde"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-24",
        "pageCount":76,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El discurso del m\u00e9todo",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Ren\u00e9 Descartes"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-06",
        "pageCount":54,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los Padecimientos del Joven Werther",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Wolfgang Johann Von Goethe"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-11",
        "pageCount":90,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"\u00daltimo D\u00eda de un Condenado a Muerte",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Victor Hugo"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-25",
        "pageCount":80,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Sabueso de los Baskerville",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Arthur Conan Doyle"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-22",
        "pageCount":148,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Estudio en Escarlata",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Arthur Conan Doyle"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-26",
        "pageCount":106,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las aventuras de Alicia en el Pa\u00eds de las Maravillas",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Carroll Lewis"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-11",
        "pageCount":96,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El pr\u00edncipe y el mendigo",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Mark Twain"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-04-28",
        "pageCount":220,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El retrato de Dorian Gray",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Oscar Wilde"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-22",
        "pageCount":186,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Piel de Zapa",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Honor\u00e9 de Balzac"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-05",
        "pageCount":214,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La metamorfosis",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Franz Kafka"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-04",
        "pageCount":60,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Rey Lear",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "William Shakespeare"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-22",
        "pageCount":112,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"EL CRIADOR DE GORILAS",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Roberto Arlt"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-12",
        "pageCount":100,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Mercader de Venecias",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "William Shakespeare"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-18",
        "pageCount":70,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Pr\u00edncipe",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Nicol\u00e1s Maquiavelo"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-20",
        "pageCount":64,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Una Habitaci\u00f3n Propia",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Virginia Woolf"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-26",
        "pageCount":79,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Una Habitaci\u00f3n Propia",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Virginia Woolf"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-26",
        "pageCount":79,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Isla del Doctor Moreau",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "H. G. Wells"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-02",
        "pageCount":108,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las Aventuras de Huckleberry Finn",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Mark Twain"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-04-27",
        "pageCount":236,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Meditaciones",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "MARC AUREL"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-14",
        "pageCount":90,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las Aventuras de Tom Sawyer",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Mark Twain"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-07",
        "pageCount":174,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Eugenia Grandet",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Honor\u00e9 de Balzac"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-26",
        "pageCount":189,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Libro de la Selva",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Rudyard Kipling"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-18",
        "pageCount":132,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los Problemas de la Filosof\u00eda",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Bertrand Russell"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-12",
        "pageCount":96,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Canci\u00f3n de Navidad",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Charles Dickens"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-04-29",
        "pageCount":73,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Odisea",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Homer"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-04-23",
        "pageCount":261,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las Aventuras de Robinson Crusoe",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Daniel Defoe"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-07",
        "pageCount":114,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Guerra y Paz II",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "L\u00e9on Tolsto\u00ef"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-04-27",
        "pageCount":248,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las Aventuras de Robinson Crusoe",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Daniel Defoe"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-07",
        "pageCount":100,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Vindicaci\u00f3n de los Derechos de la Mujer",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Mary Wollstonecraft"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-27",
        "pageCount":186,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Origen de las Especies",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Charles Darwin"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-04-10",
        "pageCount":410,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Ulises",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "James Joyce"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-04-07",
        "pageCount":694,
        "language":"de",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Alicia en el Pa\u00eds de Las Maravillas",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Lewis Carroll"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-10-08",
        "pageCount":79,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cuentos de Mam\u00e1 Ganso",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Charles Perrault"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-04",
        "pageCount":62,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"C\u00f3mo Se Filosofa a Martillazos",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Friedrich Nietzsche"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-01",
        "pageCount":66,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Viaje al Centro de la Tierra",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Jules Verne"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-27",
        "pageCount":194,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Viaje al Centro de la Tierra",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Jules Verne"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-27",
        "pageCount":194,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Discurso Sobre la Primera D\u00e9cada de Tito Livio",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Nicol\u00e1s Maquiavelo"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-04-23",
        "pageCount":255,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Proceso",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Franz Kafka"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-20",
        "pageCount":160,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Frankenstein; o El Moderno Prometeo",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Marry Shelley"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-27",
        "pageCount":160,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"CUENTOS DE AMOR, DE LOCURA Y DE MUERTE",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "HORACIO QUIROGA"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-04-23",
        "pageCount":136,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Pigmali\u00f3n",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "George Bernard Shaw"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-18",
        "pageCount":88,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Abad\u00eda de Northanger",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Jane Austen"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-29",
        "pageCount":176,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Hombre que Fue Jueves",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "G. K. Chesterton"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-16",
        "pageCount":136,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Cyrano de Bergerac",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Edmond Rostand"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-05",
        "pageCount":134,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Rey Arturo y los Caballeros de la Mesa Redonda",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Thomas Malory"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-22",
        "pageCount":233,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los Tres Mosqueteros",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Alexandre Dumas"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-04-08",
        "pageCount":606,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Tom Sawyer en el Extranjero",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Mark Twain"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-24",
        "pageCount":86,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Madame Bovary",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Gustave Flaubert"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-04-21",
        "pageCount":282,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Filosof\u00eda en el Tocador",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Donatien Alphonse Fran\u00e7ois de Sade"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-26",
        "pageCount":138,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Piedra Lunar",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Wilkie Collins"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-04-10",
        "pageCount":488,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Sue\u00f1os y discursos de verdades descubridoras de abusos, vicios y enga\u00f1os en todos los oficios y estados del mundo",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Francisco de Quevedo"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-23",
        "pageCount":100,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Noche Fant\u00e1stica",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Stefan Zweig"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-15",
        "pageCount":164,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Isla del Tesoro",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Robert Louis Stevenson"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-02",
        "pageCount":162,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"VIAJE TERRIBLE",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Roberto Arlt"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-27",
        "pageCount":48,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los Primeros Hombres en la Luna",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "H. G. WELLS"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-12",
        "pageCount":178,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las Aventuras de Robinson Crusoe",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Daniel Defoe"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-07",
        "pageCount":99,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"\u00bfQu\u00e9 Es Tan Divertido De...?",
        "category":[
            "Transportation"
        ],
        "authors":[
            "Jorge A. Quintanilla"
        ],
        "publisher":"Palibrio",
        "publishedDate":"2016-05-14",
        "pageCount":54,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Historia de Dos Ciudades",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Charles Dickens"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-27",
        "pageCount":230,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La M\u00e1quina del Tiempo",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "H. G. WELLS"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-03",
        "pageCount":76,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"De Profundis",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Oscar Wilde"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-05",
        "pageCount":101,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Fantasma de la \u00d3pera",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Gaston Leroux"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-04-27",
        "pageCount":247,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Caba\u00f1a del T\u00edo Tom",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Harriet Beecher Stowe"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-04-11",
        "pageCount":422,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Misterio del Cuarto Amarillo",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Gaston Leroux"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-18",
        "pageCount":197,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las Flores del Mal",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Charles Beaudelaire"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-10-22",
        "pageCount":48,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Salom\u00e9",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Oscar Wilde"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2018-10-23",
        "pageCount":42,
        "language":"fr",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Salom\u00e9",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Oscar Wilde"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2018-10-23",
        "pageCount":42,
        "language":"fr",
        "price":null
    },
    {
        "title":"EL C\u00c1NTICO ESPIRITUAL",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "San Juan de la Cruz"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-04-23",
        "pageCount":218,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Corsario Negro",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Emilio Salgari"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-04-21",
        "pageCount":316,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Suave Es la Noche",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Francis Scott Fitzgerald"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-23",
        "pageCount":77,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"De la Tierra a la Luna",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Jules Verne"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-05",
        "pageCount":138,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Las Memorias de Sherlock Holmes",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Arthur Conan Doyle"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-04-27",
        "pageCount":234,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los Dos Hidalgos de Verona",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "William Shakespeare"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-11",
        "pageCount":60,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Pueblo A\u00e9reo",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Jules Verne"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-20",
        "pageCount":100,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Mundo Perdido",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Arthur Conan Doyle"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-18",
        "pageCount":182,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Progreso del Peregrino",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "John Bunyan"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-20",
        "pageCount":118,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Mundo Perdido",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Arthur Conan Doyle"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-18",
        "pageCount":182,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Progreso del Peregrino",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "John Bunyan"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-20",
        "pageCount":118,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Letra Escarlata",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Nathaniel Hawthorne"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-03",
        "pageCount":152,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Coraz\u00f3n de las Tinieblas",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Joseph Conrad"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-12",
        "pageCount":82,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Trabajos de Amor Perdidos",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "William Shakespeare"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-25",
        "pageCount":80,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"LA DOROTEA",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Lope de Vega"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-04-12",
        "pageCount":288,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Para\u00edso Perdido",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "John Milton"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-04-28",
        "pageCount":198,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Segundo Libro de la Selva",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Rudyard Kipling"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-23",
        "pageCount":167,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Ciudad Flotante",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Jules Verne"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-30",
        "pageCount":98,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Mago de Oz",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "L. Frank Baum"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-18",
        "pageCount":97,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Mago de Oz",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "L. Frank Baum"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-18",
        "pageCount":97,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"JUAN MOREIRA",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Eduardo Guti\u00e9rrez"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-04-12",
        "pageCount":290,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"EL MONSTRUO DE LOS JARDINES",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "PEDRO CALDER\u00d3N DE LA BARCA"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-18",
        "pageCount":104,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Alcalde de Casterbridge",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Thomas Hardy"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-04-21",
        "pageCount":281,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La Narrativa de Arthur Gordon Pym",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Edgar Allan Poe"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-04",
        "pageCount":142,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Esther",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Jean Racine"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2024-03-27",
        "pageCount":72,
        "language":"fr",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Historia de la vida del Busc\u00f3n",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "FRANCISCO DE QUEVEDO"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-09",
        "pageCount":118,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Una Habitaci\u00f3n con Vistas",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "E. M. Forster"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-06-25",
        "pageCount":188,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El Hombre Invisible",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "H. G. Wells"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-05-16",
        "pageCount":126,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Nuevas Aventuras de Robinson Crusoe",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Daniel Defoe"
        ],
        "publisher":"BoD - Books on Demand",
        "publishedDate":"2023-04-28",
        "pageCount":216,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Viaje de un naturalista alrededor del mundo (2 vol\u00famenes)",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Charles Darwin"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2009-02-16",
        "pageCount":348,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Viaje de un Naturalista alrededor del mundo",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Charles Darwin"
        ],
        "publisher":"Lebooks Editora",
        "publishedDate":"2023-05-25",
        "pageCount":682,
        "language":"es",
        "price":0.73
    },
    {
        "title":"Una Excursion a Los Indios Ranqueles",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Lucio V. Mansilla"
        ],
        "publisher":"Stockcero, Inc",
        "publishedDate":"2007",
        "pageCount":51,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Buenos Aires",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Leopold Schnabl"
        ],
        "publisher":"BoD \u2013 Books on Demand",
        "publishedDate":"2017-05-13",
        "pageCount":270,
        "language":"de",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La narraci\u00f3n de Arthur Gordon Pym",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Edgard Allan Poe"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2021-07-19",
        "pageCount":221,
        "language":"es",
        "price":9.84
    },
    {
        "title":"Verdes colinas de \u00c1frica",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Ernest Hemingway"
        ],
        "publisher":"LUMEN",
        "publishedDate":"2020-10-01",
        "pageCount":259,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Gu\u00eda de las reservas naturales de la Argentina: Zona Centro",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Juan Carlos Chebez"
        ],
        "publisher":"Editorial Albatros",
        "publishedDate":"2005",
        "pageCount":300,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Viaje al centro de la tierra",
        "category":[
            "Literary Collections"
        ],
        "authors":[
            "Julio Verne"
        ],
        "publisher":"EDAF",
        "publishedDate":"2008-09-02",
        "pageCount":366,
        "language":"es",
        "price":3.27
    },
    {
        "title":"La isla del tesoro",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Robert Louis Stevenson"
        ],
        "publisher":"Ecos",
        "publishedDate":"2020-04-03",
        "pageCount":234,
        "language":"es",
        "price":8.75
    },
    {
        "title":"La viajera y sus sombras",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Victoria Ocampo"
        ],
        "publisher":"Fondo de Cultura Econ\u00f3mica Argentina",
        "publishedDate":"2023-03-03",
        "pageCount":283,
        "language":"es",
        "price":13.99
    },
    {
        "title":"La Constituci\u00f3n de la Naci\u00f3n Argentina",
        "category":[
            "Law"
        ],
        "authors":[
            "Rep\u00fablica Argentina"
        ],
        "publisher":"Aegitas",
        "publishedDate":"2021-03-09",
        "pageCount":56,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"Descripci\u00f3n de la Patagonia y de las Partes adyacentes de la Am\u00e9rica Meridional",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Thomas Falkner"
        ],
        "publisher":"LA CASE Books",
        "publishedDate":"1835",
        "pageCount":101,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"Utop\u00eda",
        "category":[
            "Business & Economics"
        ],
        "authors":[
            "Thomas More"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"1997-03-05",
        "pageCount":212,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Aprender Island\u00e9s - R\u00e1pido / F\u00e1cil / Eficaz",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Pinhok Languages"
        ],
        "publisher":"Pinhok Languages",
        "publishedDate":"2022-06-13",
        "pageCount":157,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Statue of Liberty, The (Spanish version)",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Barry Moreno"
        ],
        "publisher":"Arcadia Publishing",
        "publishedDate":"2017-02-27",
        "pageCount":128,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los errantes",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Olga Tokarczuk"
        ],
        "publisher":"Anagrama",
        "publishedDate":"2019-10-23",
        "pageCount":254,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Viaje al r\u00edo de la Plata",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Ulrich Schm\u00eddel de Straubing"
        ],
        "publisher":"Linkgua",
        "publishedDate":"2010-08-31",
        "pageCount":298,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"En la Patagonia",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Bruce Chatwin"
        ],
        "publisher":"Grupo Planeta Spain",
        "publishedDate":"2014-04-08",
        "pageCount":256,
        "language":"es",
        "price":14.99
    },
    {
        "title":"La gente del Abismo",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Jack London"
        ],
        "publisher":"Ediciones GATOPARDO SLU",
        "publishedDate":"2016-06-12",
        "pageCount":182,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Diario de la expedicion reduccional del a\u00f1o 1780",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Francisco Gavino de Arias"
        ],
        "publisher":"LA CASE Books",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":107,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"La gente del Abismo",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Jack London"
        ],
        "publisher":"Ediciones GATOPARDO SLU",
        "publishedDate":"2016-06-12",
        "pageCount":182,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Diario de la expedicion reduccional del a\u00f1o 1780",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Francisco Gavino de Arias"
        ],
        "publisher":"LA CASE Books",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":107,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"El interior",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Mart\u00edn Caparr\u00f3s"
        ],
        "publisher":"RANDOM HOUSE",
        "publishedDate":"2023-05-01",
        "pageCount":919,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"La Gioconda y Leonardo",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Daniel L\u00f3pez Rosetti"
        ],
        "publisher":"Planeta Argentina",
        "publishedDate":"2023-04-01",
        "pageCount":316,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Los viajes de Marco Polo",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Patricia Almarcegui"
        ],
        "publisher":"Lindhardt og Ringhof",
        "publishedDate":"2022-04-28",
        "pageCount":29,
        "language":"es",
        "price":4.4
    },
    {
        "title":"Lacr\u00f3nica",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Mart\u00edn Caparr\u00f3s"
        ],
        "publisher":"RANDOM HOUSE",
        "publishedDate":"2023-03-30",
        "pageCount":569,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Ant\u00e1rtida, descubriendo el continente blanco",
        "category":[
            "Antarctica"
        ],
        "authors":[
            "Irina Izaguirre",
            "Gabriela Mataloni"
        ],
        "publisher":"Editorial Del Nuevo Extremo",
        "publishedDate":"2000",
        "pageCount":198,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Argentina y sus grandezas",
        "category":[
            "Social Science"
        ],
        "authors":[
            "Vicente Blasco Iba\u00f1ez"
        ],
        "publisher":"Lindhardt og Ringhof",
        "publishedDate":"2021-09-29",
        "pageCount":159,
        "language":"es",
        "price":8.66
    },
    {
        "title":"Jap\u00f3n inexplorado",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Isabella Bird"
        ],
        "publisher":"La L\u00ednea Del Horizonte Ediciones",
        "publishedDate":"2018-10-04",
        "pageCount":325,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Roma y la ciudad del Vaticano",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Sonia Gallico"
        ],
        "publisher":"ATS Italia Editrice",
        "publishedDate":"2007",
        "pageCount":322,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Roma y la ciudad del Vaticano",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Sonia Gallico"
        ],
        "publisher":"ATS Italia Editrice",
        "publishedDate":"2007",
        "pageCount":322,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"En otros lugares",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "James Salter"
        ],
        "publisher":"SALAMANDRA",
        "publishedDate":"2024-03-21",
        "pageCount":234,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Una zona de oscuridad",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "V.S. Naipaul"
        ],
        "publisher":"DEBATE",
        "publishedDate":"2015-06-04",
        "pageCount":358,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"MI \u00c1NTONIA",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Willa Cather"
        ],
        "publisher":"C.X. Cruz",
        "publishedDate":"2016-07-02",
        "pageCount":170,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Itinerario",
        "category":[
            "Juvenile Nonfiction"
        ],
        "authors":[
            "Egeria"
        ],
        "publisher":"Editorial MAXTOR",
        "publishedDate":"2010",
        "pageCount":117,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Hacia rutas salvajes",
        "category":[
            "Literary Criticism"
        ],
        "authors":[
            "Jon Krakauer"
        ],
        "publisher":"B DE BOLSILLO",
        "publishedDate":"2016-09-14",
        "pageCount":188,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Vuelo Nocturno",
        "category":null,
        "authors":[
            "Antoine De Saint-Exup\u00e9ry"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2017-08-17",
        "pageCount":44,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Diario irland\u00e9s",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Heinrich B\u00f6ll"
        ],
        "publisher":"Plataforma",
        "publishedDate":"2015-06-19",
        "pageCount":116,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Libro de las maravillas del mundo",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Marco Polo"
        ],
        "publisher":"LA CASE Books",
        "publishedDate":"2023-07-28",
        "pageCount":335,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"El coloso de Nueva York",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Colson Whitehead"
        ],
        "publisher":"RANDOM HOUSE",
        "publishedDate":"2017-09-14",
        "pageCount":138,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Libro de las maravillas del mundo",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Marco Polo"
        ],
        "publisher":"LA CASE Books",
        "publishedDate":"2023-07-28",
        "pageCount":335,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"El coloso de Nueva York",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Colson Whitehead"
        ],
        "publisher":"RANDOM HOUSE",
        "publishedDate":"2017-09-14",
        "pageCount":138,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Viaje al Japon",
        "category":[
            "Literary Collections"
        ],
        "authors":[
            "Joseph Rudyard Kipling"
        ],
        "publisher":"NoBooks Editorial",
        "publishedDate":"2011-11-01",
        "pageCount":205,
        "language":"es",
        "price":1.64
    },
    {
        "title":"Marca de agua",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Joseph Brodsky"
        ],
        "publisher":"Siruela",
        "publishedDate":"2023-01-18",
        "pageCount":71,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Extracto de la gram\u00e1tica mutsun",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Felipe Arroyo de la Cuesta"
        ],
        "publisher":"Linkgua",
        "publishedDate":"2012-09-01",
        "pageCount":47,
        "language":"es",
        "price":0.99
    },
    {
        "title":"La cueva de Al\u00ed Bab\u00e1. Ir\u00e1n d\u00eda a d\u00eda",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Ana M. Briongos"
        ],
        "publisher":"Ecos",
        "publishedDate":"2013-07-31",
        "pageCount":180,
        "language":"es",
        "price":9.43
    },
    {
        "title":"Radiograf\u00eda de la pampa",
        "category":[
            "Argentina"
        ],
        "authors":[
            "Ezequiel Mart\u00ednez Estrada",
            "Leo Pollmann"
        ],
        "publisher":"Editorial CSIC - CSIC Press",
        "publishedDate":"1991",
        "pageCount":622,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"LA LUNA Y LOS SEIS PENIQUES",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "W. Somerset Maugham"
        ],
        "publisher":"C.X. Cruz",
        "publishedDate":"2010-08-30",
        "pageCount":164,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Relaci\u00f3n de un viaje al R\u00edo de la Plata",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Acarete du Biscay"
        ],
        "publisher":"Linkgua",
        "publishedDate":"2010-08-31",
        "pageCount":71,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Una Excursi\u00f3n a los indios ranqueles",
        "category":null,
        "authors":[
            "Lucio V Mansilla"
        ],
        "publisher":"978-987-572-875-2",
        "publishedDate":"2021-04-05",
        "pageCount":428,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Una Excursi\u00f3n a los indios ranqueles",
        "category":null,
        "authors":[
            "Lucio V Mansilla"
        ],
        "publisher":"978-987-572-875-2",
        "publishedDate":"2021-04-05",
        "pageCount":428,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Z, la ciudad perdida",
        "category":[
            "Biography & Autobiography"
        ],
        "authors":[
            "David Grann"
        ],
        "publisher":"RANDOM HOUSE",
        "publishedDate":"2017-05-04",
        "pageCount":398,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Quince miradas sobre los museos",
        "category":[
            "Art"
        ],
        "authors":[
            "Crist\u00f3bal Belda Navarro",
            "Mar\u00eda Teresa Mar\u00edn Torres"
        ],
        "publisher":"EDITUM",
        "publishedDate":"2002",
        "pageCount":340,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La ascensi\u00f3n al Mont Ventoux",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Francesco Petrarca"
        ],
        "publisher":"La L\u00ednea Del Horizonte Ediciones",
        "publishedDate":"2019-03-01",
        "pageCount":56,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"El vagabundo de las estrellas",
        "category":[
            "Fiction"
        ],
        "authors":[
            "Jack London"
        ],
        "publisher":"Lindhardt og Ringhof",
        "publishedDate":"2021-04-30",
        "pageCount":151,
        "language":"es",
        "price":6.31
    },
    {
        "title":"Una Excursion a Los Indios Ranqueles (Spanish Edition)",
        "category":null,
        "authors":[
            "Lucio Victorio Mansilla"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2017-08-12",
        "pageCount":224,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Descripci\u00f3n geogr\u00e1fica y estad\u00edstica de la Confederaci\u00f3n Argentina",
        "category":[
            "Argentina"
        ],
        "authors":[
            "Victor Martin de Moussy"
        ],
        "publisher":null,
        "publishedDate":"2005",
        "pageCount":660,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Viajes: La Divisi\u00f3n del Mundo",
        "category":[
            "Literary Collections"
        ],
        "authors":[
            "Marco Polo"
        ],
        "publisher":"Vision Libros",
        "publishedDate":"2008-05-30",
        "pageCount":316,
        "language":"es",
        "price":3.28
    },
    {
        "title":"Los bosques de Maine",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Henry David Thoreau"
        ],
        "publisher":"Ediciones BAILE DEL SOL",
        "publishedDate":"2013-03-21",
        "pageCount":231,
        "language":"es",
        "price":4.91
    },
    {
        "title":"Pachamama, diosa extraordinaria",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Helen Pugh"
        ],
        "publisher":"Helen Pugh",
        "publishedDate":"2020-08-14",
        "pageCount":40,
        "language":"es",
        "price":0.62
    },
    {
        "title":"Los bosques de Maine",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Henry David Thoreau"
        ],
        "publisher":"Ediciones BAILE DEL SOL",
        "publishedDate":"2013-03-21",
        "pageCount":231,
        "language":"es",
        "price":4.91
    },
    {
        "title":"Pachamama, diosa extraordinaria",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Helen Pugh"
        ],
        "publisher":"Helen Pugh",
        "publishedDate":"2020-08-14",
        "pageCount":40,
        "language":"es",
        "price":0.62
    },
    {
        "title":"Mississippi, el R\u00edo. La autopista del blues",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Manuel Valero"
        ],
        "publisher":"Ecos",
        "publishedDate":"2013",
        "pageCount":114,
        "language":"es",
        "price":8.96
    },
    {
        "title":"El hundimiento del Titanic",
        "category":[
            "Shipwrecks"
        ],
        "authors":[
            "Matt Doeden"
        ],
        "publisher":"Capstone",
        "publishedDate":"2006",
        "pageCount":36,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Derroteros y viajes a la ciudad encantada",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Pedro de Angelis"
        ],
        "publisher":"Linkgua",
        "publishedDate":"2010-08-31",
        "pageCount":77,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Atlas de la Primera Guerra Mundial",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Martin Gilbert"
        ],
        "publisher":"Ediciones AKAL",
        "publishedDate":"2003-11-19",
        "pageCount":212,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Viajes con una burra por los montes de C\u00e9vennes",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Robert Louis Stevenson"
        ],
        "publisher":"Ediciones BAILE DEL SOL",
        "publishedDate":"2015-03-16",
        "pageCount":126,
        "language":"es",
        "price":4.37
    },
    {
        "title":"Directrices Para Las Categor\u00edas de Manejo de Areas Protegidas",
        "category":[
            "Conservation of natural resources"
        ],
        "authors":[
            "IUCN Commission on National Parks and Protected Areas"
        ],
        "publisher":"IUCN",
        "publishedDate":"1994",
        "pageCount":276,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Antiguo Egipto",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Mike Ciman"
        ],
        "publisher":"Mobile Library",
        "publishedDate":"2024-02-24",
        "pageCount":91,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Una Pena en Observacion",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "C. S. Lewis"
        ],
        "publisher":"HarperOne",
        "publishedDate":"2014-04-29",
        "pageCount":112,
        "language":"es",
        "price":9
    },
    {
        "title":"Antiguo Egipto",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Mike Ciman"
        ],
        "publisher":"Mobile Library",
        "publishedDate":"2024-02-24",
        "pageCount":91,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Una Pena en Observacion",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "C. S. Lewis"
        ],
        "publisher":"HarperOne",
        "publishedDate":"2014-04-29",
        "pageCount":112,
        "language":"es",
        "price":9
    },
    {
        "title":"Una Excursi\u00f3n a Los Indios Ranqueles",
        "category":null,
        "authors":[
            "Lucio Victorio 1831-1913 Mansilla"
        ],
        "publisher":"Wentworth Press",
        "publishedDate":"2018-08-02",
        "pageCount":386,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"La p\u00e9rdida de El Dorado",
        "category":[
            "Literary Criticism"
        ],
        "authors":[
            "V.S. Naipaul"
        ],
        "publisher":"DEBOLS!LLO",
        "publishedDate":"2016-11-25",
        "pageCount":447,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Horacio Salg\u00e1n - \u201cCurso de Tango\u201d",
        "category":[
            "Music"
        ],
        "authors":[
            "Horacio Salg\u00e1n"
        ],
        "publisher":"A Fuego Lento Ediciones",
        "publishedDate":"2020-04-08",
        "pageCount":150,
        "language":"es",
        "price":19.71
    },
    {
        "title":"De la Tierra del Hielo a la Tierra del Fuego",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Enrique C\u00f3rdoba",
            "Enrique C\u00f3rdoba Rocha"
        ],
        "publisher":"Palabra Libre",
        "publishedDate":"2019-04-19",
        "pageCount":205,
        "language":"es",
        "price":9.99
    },
    {
        "title":"Una Excursi\u00f3n A Los Indios Ranqueles",
        "category":null,
        "authors":[
            "Lucio Victorio 1831-1913 Mansilla"
        ],
        "publisher":"Legare Street Press",
        "publishedDate":"2023-07-18",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Diarios de viaje",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Albert Camus"
        ],
        "publisher":"DEBOLS!LLO",
        "publishedDate":"2021-06-10",
        "pageCount":111,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Gu\u00eda Francia",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Dr. Eduardo Robledo G\u00f3mez"
        ],
        "publisher":"Gu\u00edas de Viaje y Gu\u00edas Tur\u00edsticas con las Mejores Rutas",
        "publishedDate":"2023-12-18",
        "pageCount":96,
        "language":"es",
        "price":5.49
    },
    {
        "title":"Argentina",
        "category":null,
        "authors":[
            "Richard A. Crooker"
        ],
        "publisher":"Turtleback",
        "publishedDate":"2004-01-01",
        "pageCount":null,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Una Excursi\u00f3n A Los Indios Ranqueles",
        "category":null,
        "authors":[
            "Lucio Victorio 1831-1913 Mansilla"
        ],
        "publisher":"Legare Street Press",
        "publishedDate":"2023-07-18",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Diarios de viaje",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Albert Camus"
        ],
        "publisher":"DEBOLS!LLO",
        "publishedDate":"2021-06-10",
        "pageCount":111,
        "language":"es",
        "price":7.99
    },
    {
        "title":"Gu\u00eda Francia",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Dr. Eduardo Robledo G\u00f3mez"
        ],
        "publisher":"Gu\u00edas de Viaje y Gu\u00edas Tur\u00edsticas con las Mejores Rutas",
        "publishedDate":"2023-12-18",
        "pageCount":96,
        "language":"es",
        "price":5.49
    },
    {
        "title":"Argentina",
        "category":null,
        "authors":[
            "Richard A. Crooker"
        ],
        "publisher":"Turtleback",
        "publishedDate":"2004-01-01",
        "pageCount":null,
        "language":"en",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Una historia del mundo en 500 rutas",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Sarah Baxter"
        ],
        "publisher":"Blume",
        "publishedDate":"2021-01-15",
        "pageCount":404,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Los \u00c1ngeles. Y el sur de California",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Manuel Valero"
        ],
        "publisher":"Ecos Travel Books",
        "publishedDate":"2013-11-06",
        "pageCount":90,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"C\u00f3mo viajar sin ver",
        "category":[
            "Literary Criticism"
        ],
        "authors":[
            "Andr\u00e9s Neuman"
        ],
        "publisher":"ALFAGUARA",
        "publishedDate":"2012-02-29",
        "pageCount":223,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Arte e historia de Pisa",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Giuliano Vald\u00e9s"
        ],
        "publisher":"Casa Editrice Bonechi",
        "publishedDate":"1994",
        "pageCount":132,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"N\u00e1poles y su costa amalfitana",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Tally Fields Wheel"
        ],
        "publisher":"Tally Fields Wheel",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":65,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Una Escursi\u00f3n \u00c1 Los Indios Ranqueles",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Lucio V. Mansilla"
        ],
        "publisher":"Legare Street Press",
        "publishedDate":"2023-07-18",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"C\u00f3mo viajar sin ver",
        "category":[
            "Literary Criticism"
        ],
        "authors":[
            "Andr\u00e9s Neuman"
        ],
        "publisher":"ALFAGUARA",
        "publishedDate":"2012-02-29",
        "pageCount":223,
        "language":"es",
        "price":6.99
    },
    {
        "title":"Arte e historia de Pisa",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Giuliano Vald\u00e9s"
        ],
        "publisher":"Casa Editrice Bonechi",
        "publishedDate":"1994",
        "pageCount":132,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"N\u00e1poles y su costa amalfitana",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Tally Fields Wheel"
        ],
        "publisher":"Tally Fields Wheel",
        "publishedDate":null,
        "pageCount":65,
        "language":"es",
        "price":3.99
    },
    {
        "title":"Una Escursi\u00f3n \u00c1 Los Indios Ranqueles",
        "category":[
            "History"
        ],
        "authors":[
            "Lucio V. Mansilla"
        ],
        "publisher":"Legare Street Press",
        "publishedDate":"2023-07-18",
        "pageCount":0,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Comiendo en Hungr\u00eda",
        "category":[
            "Literary Collections"
        ],
        "authors":[
            "Pablo Neruda",
            "Miguel \u00c1ngel Asturias"
        ],
        "publisher":"Capit\u00e1n Swing Libros",
        "publishedDate":"2021-04-16",
        "pageCount":148,
        "language":"es",
        "price":8.99
    },
    {
        "title":"El leopardo de las nieves",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Peter Matthiessen"
        ],
        "publisher":"Siruela",
        "publishedDate":"2022-07-06",
        "pageCount":405,
        "language":"es",
        "price":10.99
    },
    {
        "title":"En las ant\u00edpodas",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "Bill Bryson"
        ],
        "publisher":"RBA Libros",
        "publishedDate":"2013-04-30",
        "pageCount":402,
        "language":"es",
        "price":10.99
    },
    {
        "title":"Viaje de Un Naturalista Alrededor del Mundo (Spanish Edition)",
        "category":null,
        "authors":[
            "Charles Darwin"
        ],
        "publisher":"Createspace Independent Publishing Platform",
        "publishedDate":"2016-06-19",
        "pageCount":352,
        "language":"es",
        "price":null
    },
    {
        "title":"Viaje de recreo: Espa\u00f1a, Francia, Inglaterra, Italia, Suiza, Alemania, Valencia",
        "category":[
            "Literary Collections"
        ],
        "authors":[
            "Clorinda Matto de Turner"
        ],
        "publisher":"Lindhardt og Ringhof",
        "publishedDate":"2021-08-30",
        "pageCount":268,
        "language":"es",
        "price":7.19
    },
    {
        "title":"Hola, Corea (Viajes para regalar)",
        "category":[
            "Travel"
        ],
        "authors":[
            "DK"
        ],
        "publisher":"DK",
        "publishedDate":"2024-02-08",
        "pageCount":226,
        "language":"es",
        "price":null
    }
]